{"original":"@BastardHegels @iknrr @ainyrockstar Alter der Syrer sa\u00df da ganz friedlich im Bus wie jeder andere auch und der Nazi Spast kommt an und attackiert ihn wtf ist falsch bei dir \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f","label":1,"GenderGap":"@BastardHegels @iknrr @ainyrockstar Alter der Syrer sa\u00df da ganz friedlich im Bus wie jede_r andere auch und der Nazi Spast kommt an und attackiert ihn wtf ist falsch bei dir \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f","De-e":"@BastardHegels @iknrr @ainyrockstar Alter de Syrere sa\u00df da ganz friedlich im Bus wie jedey andere auch und de Nazi Spast kommt an und attackiert en wtf ist falsch bei dir \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f","Neutral":"@BastardHegels @iknrr @ainyrockstar Alter der Syrer sa\u00df da ganz friedlich im Bus wie jeder andere auch und der Nazi  Spast kommt an und attackiert ihn wtf ist falsch bei dir \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f","GenderStern":"@BastardHegels @iknrr @ainyrockstar Alter der Syrer sa\u00df da ganz friedlich im Bus wie jede*r andere auch und der Nazi Spast kommt an und attackiert ihn wtf ist falsch bei dir \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f","GenderDoppelpunkt":"@BastardHegels @iknrr @ainyrockstar Alter der Syrer sa\u00df da ganz friedlich im Bus wie jede:r andere auch und der Nazi Spast kommt an und attackiert ihn wtf ist falsch bei dir \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f","Doppelnennung":"@BastardHegels @iknrr @ainyrockstar Alter der Syrer sa\u00df da ganz friedlich im Bus wie jeder oder jede andere auch und der Nazi Spast kommt an und attackiert ihn wtf ist falsch bei dir \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f"}
{"original":"Van der Bellen ermahnt t\u00fcrkise Politiker zu Respekt vor Institutionen: https:\/\/t.co\/OY52JPNLgK","label":0,"GenderGap":"Van der Bellen ermahnt t\u00fcrkise Politiker_innen zu Respekt vor Institutionen: https:\/\/t.co\/OY52JPNLgK","De-e":"Van der Bellen ermahnt t\u00fcrkise Politikerne zu Respekt vor Institutionen: https:\/\/t.co\/OY52JPNLgK","Neutral":"Van der Bellen ermahnt t\u00fcrkise Politikfiguren zu Respekt vor Institutionen: https:\/\/t.co\/OY52JPNLgK","GenderStern":"Van der Bellen ermahnt t\u00fcrkise Politiker*innen zu Respekt vor Institutionen: https:\/\/t.co\/OY52JPNLgK","GenderDoppelpunkt":"Van der Bellen ermahnt t\u00fcrkise Politiker:innen zu Respekt vor Institutionen: https:\/\/t.co\/OY52JPNLgK","Doppelnennung":"Van der Bellen ermahnt t\u00fcrkise Politikerinnen und Politiker zu Respekt vor Institutionen: https:\/\/t.co\/OY52JPNLgK"}
{"original":"Alter Mann so was bei Lanz sehr verwirrt bekommt nicht mal drei Worte zusammen CDU w\u00fcrd die Wahl verlieren der B\u00fcrger hat die Macht und mit 10 % bei den Wahlen geht die CDU unter und laschet w\u00fcrd kein Kanzler .CSU mit 40% plus w\u00fcrd S\u00f6der Kanzler https:\/\/t.co\/MBf1qGZL1G","label":1,"GenderGap":"Alter Mann so was bei Lanz sehr verwirrt bekommt nicht mal drei Worte zusammen CDU w\u00fcrd die Wahl verlieren der B\u00fcrger_innen hat die Macht und mit 10 % bei den Wahlen geht die CDU unter und laschet w\u00fcrd kein Kanzler .CSU mit 40% plus w\u00fcrd S\u00f6der Kanzler https:\/\/t.co\/MBf1qGZL1G","De-e":"Alter Mensch so was bei Lanz sehr verwirrt bekommt nicht mal drei Worte zusammen CDU w\u00fcrd die Wahl verlieren de B\u00fcrgere hat die Macht und mit 10 % bei den Wahlen geht die CDU unter und laschet w\u00fcrd kein Kanzler .CSU mit 40% plus w\u00fcrd S\u00f6der Kanzler https:\/\/t.co\/MBf1qGZL1G","Neutral":"Alter Mann so was bei Lanz sehr verwirrt bekommt nicht mal drei Worte zusammen CDU w\u00fcrd die Wahl verlieren die Bev\u00f6lkerung hat die Macht und mit 10 % bei den Wahlen geht die CDU unter und laschet w\u00fcrd kein Regierung anf\u00fchrende Person .CSU mit 40% plus w\u00fcrd S\u00f6der Regierung anf\u00fchrende Person https:\/\/t.co\/MBf1qGZL1G","GenderStern":"Alter Mann so was bei Lanz sehr verwirrt bekommt nicht mal drei Worte zusammen CDU w\u00fcrd die Wahl verlieren der B\u00fcrger*innen hat die Macht und mit 10 % bei den Wahlen geht die CDU unter und laschet w\u00fcrd kein Kanzler .CSU mit 40% plus w\u00fcrd S\u00f6der Kanzler https:\/\/t.co\/MBf1qGZL1G","GenderDoppelpunkt":"Alter Mann so was bei Lanz sehr verwirrt bekommt nicht mal drei Worte zusammen CDU w\u00fcrd die Wahl verlieren der B\u00fcrger:innen hat die Macht und mit 10 % bei den Wahlen geht die CDU unter und laschet w\u00fcrd kein Kanzler .CSU mit 40% plus w\u00fcrd S\u00f6der Kanzler https:\/\/t.co\/MBf1qGZL1G","Doppelnennung":"Alter Mann so was bei Lanz sehr verwirrt bekommt nicht mal drei Worte zusammen CDU w\u00fcrd die Wahl verlieren der oder die B\u00fcrgerin oder B\u00fcrger hat die Macht und mit 10 % bei den Wahlen geht die CDU unter und laschet w\u00fcrd kein Kanzler .CSU mit 40% plus w\u00fcrd S\u00f6der Kanzler https:\/\/t.co\/MBf1qGZL1G"}
{"original":"@realTomBohn gut, die CDU m\u00fcsste schon komplett wahnsinnig sein, auf einen S\u00f6der zu setzen, der es geschafft hat bei der letzten Wahl in Bayern 2018 aus 47,7% (Seehofer) auf 37,2% zu kommen, mithin jeden 5. W\u00e4hler verloren. Einen gr\u00f6\u00dferen Versager gibt es doch nicht. Laschet dagegen +6,7%.","label":1,"GenderGap":"@realTomBohn gut, die CDU m\u00fcsste schon komplett wahnsinnig sein, auf einen S\u00f6der zu setzen, der es geschafft hat bei der letzten Wahl in Bayern 2018 aus 47,7% (Seehofer) auf 37,2% zu kommen, mithin jede_n 5. W\u00e4hler_in verloren. Einen gr\u00f6\u00dferen Versager gibt es doch nicht. Laschet dagegen +6,7%.","De-e":"@realTomBohn gut, die CDU m\u00fcsste schon komplett wahnsinnig sein, auf einen S\u00f6der zu setzen, der es geschafft hat bei der letzten Wahl in Bayern 2018 aus 47,7% (Seehofer) auf 37,2% zu kommen, mithin jedey 5. W\u00e4hlere verloren. Ein gr\u00f6\u00dfere Versagere gibt es doch nicht. Laschet dagegen +6,7%.","Neutral":"@realTomBohn gut, die CDU m\u00fcsste schon komplett wahnsinnig sein, auf einen S\u00f6der zu setzen, der es geschafft hat bei der letzten Wahl in Bayern 2018 aus 47,7% (Seehofer) auf 37,2% zu kommen, mithin jede 5. w\u00e4hlende Person gegangen ist verloren. Einen gr\u00f6\u00dferen Versager gibt es doch nicht. Laschet dagegen +6,7%.","GenderStern":"@realTomBohn gut, die CDU m\u00fcsste schon komplett wahnsinnig sein, auf einen S\u00f6der zu setzen, der es geschafft hat bei der letzten Wahl in Bayern 2018 aus 47,7% (Seehofer) auf 37,2% zu kommen, mithin jede*n 5. W\u00e4hler*in verloren. Einen gr\u00f6\u00dferen Versager gibt es doch nicht. Laschet dagegen +6,7%.","GenderDoppelpunkt":"@realTomBohn gut, die CDU m\u00fcsste schon komplett wahnsinnig sein, auf einen S\u00f6der zu setzen, der es geschafft hat bei der letzten Wahl in Bayern 2018 aus 47,7% (Seehofer) auf 37,2% zu kommen, mithin jede:n 5. W\u00e4hler:in verloren. Einen gr\u00f6\u00dferen Versager gibt es doch nicht. Laschet dagegen +6,7%.","Doppelnennung":"@realTomBohn gut, die CDU m\u00fcsste schon komplett wahnsinnig sein, auf einen S\u00f6der zu setzen, der es geschafft hat bei der letzten Wahl in Bayern 2018 aus 47,7% (Seehofer) auf 37,2% zu kommen, mithin jede 5. W\u00e4hlerin oder jeden 5. W\u00e4hler verloren. Einen gr\u00f6\u00dferen Versager gibt es doch nicht. Laschet dagegen +6,7%."}
{"original":"@tuedelkopp Es stimmt aber. Der Aktivist hatte nicht vor, zu landen. Wir entschuldigen uns vielmals f\u00fcr diesen Vorfall.","label":0,"GenderGap":"@tuedelkopp Es stimmt aber. Der_die Aktivist_in hatte nicht vor, zu landen. Wir entschuldigen uns vielmals f\u00fcr diesen Vorfall.","De-e":"@tuedelkopp Es stimmt aber. De Aktiviste hatte nicht vor, zu landen. Wir entschuldigen uns vielmals f\u00fcr diesen Vorfall.","Neutral":"@tuedelkopp Es stimmt aber. Die aktivistische Person hatte nicht vor, zu landen. Wir entschuldigen uns vielmals f\u00fcr diesen Vorfall.","GenderStern":"@tuedelkopp Es stimmt aber. Der*die Aktivist*in hatte nicht vor, zu landen. Wir entschuldigen uns vielmals f\u00fcr diesen Vorfall.","GenderDoppelpunkt":"@tuedelkopp Es stimmt aber. Der:die Aktivist:in hatte nicht vor, zu landen. Wir entschuldigen uns vielmals f\u00fcr diesen Vorfall.","Doppelnennung":"@tuedelkopp Es stimmt aber. Die Aktivistin oder der Aktivist hatte nicht vor, zu landen. Wir entschuldigen uns vielmals f\u00fcr diesen Vorfall."}
{"original":"Jetzt nach MV: #Holm (wohl) #AfD-Spitzendandidat, Unregelm\u00e4\u00dfigkeiten bei der Wahl.  (Und 1 Kandidat, der keinen Verschw\u00f6rungsmythos auslie\u00df) https:\/\/t.co\/txX98VOecf","label":0,"GenderGap":"Jetzt nach MV: #Holm (wohl) #AfD-Spitzendandidat, Unregelm\u00e4\u00dfigkeiten bei der Wahl.  (Und 1 Kandidat, der keinen Verschw\u00f6rungsmythos auslie\u00df) https:\/\/t.co\/txX98VOecf","De-e":"Jetzt nach MV: #Holm (wohl) #AfD-Spitzendandidate, Unregelm\u00e4\u00dfigkeiten bei der Wahl.&nbsp; (Und 1 Kandidate, de keinen Verschw\u00f6rungsmythos auslie\u00df) https:\/\/t.co\/txX98VOecf","Neutral":"Jetzt nach MV: #Holm (wohl) #AfD-Spitzendandidat, Unregelm\u00e4\u00dfigkeiten bei der Wahl.  (Und 1 Kandidierender, der keinen Verschw\u00f6rungsmythos auslie\u00df) https:\/\/t.co\/txX98VOecf","GenderStern":"Jetzt nach MV: #Holm (wohl) #AfD-Spitzendandidat, Unregelm\u00e4\u00dfigkeiten bei der Wahl.  (Und 1 Kandidat, der keinen Verschw\u00f6rungsmythos auslie\u00df) https:\/\/t.co\/txX98VOecf","GenderDoppelpunkt":"Jetzt nach MV: #Holm (wohl) #AfD-Spitzendandidat, Unregelm\u00e4\u00dfigkeiten bei der Wahl.  (Und 1 Kandidat, der keinen Verschw\u00f6rungsmythos auslie\u00df) https:\/\/t.co\/txX98VOecf","Doppelnennung":"Jetzt nach MV: #Holm (wohl) #AfD-Spitzendandidat, Unregelm\u00e4\u00dfigkeiten bei der Wahl.  (Und 1 Kandidatin oder Kandidat, der oder die keinen Verschw\u00f6rungsmythos auslie\u00df) https:\/\/t.co\/txX98VOecf"}
{"original":"@PSchnei26364427 @Amateur_Profi @reitschuster ... In welcher Welt lebst du denn, lieber P_Schneider? Es gibt kaum eine kritischere Presse als in Deutschland, die das gesamte Parteinespektrum abbildet. Reitschuster ist dagegen l\u00e4ngst ein Ideologe gewesen und macht schlicht keinen Journalismus mehr \ud83e\uddd0","label":1,"GenderGap":"@PSchnei26364427 @Amateur__Profi @reitschuster ... In welcher Welt lebst du denn, lieber P_Schneider? Es gibt kaum eine kritischere Presse als in Deutschland, die das gesamte Parteinespektrum abbildet. Reitschuster ist dagegen l\u00e4ngst ein_e Ideolog_in gewesen und macht schlicht keinen Journalismus mehr \ud83e\uddd0","De-e":"@PSchnei26364427 @Amateur_Profi @reitschuster ... In welcher Welt lebst du denn, lieber P_Schneider? Es gibt kaum eine kritischere Presse als in Deutschland, die das gesamte Parteinespektrum abbildet. Reitschuster ist dagegen l\u00e4ngst ein Ideologe gewesen und macht schlicht keinen Journalismus mehr \ud83e\uddd0","Neutral":"@PSchnei26364427 @Amateur_Profi @reitschuster ... In welcher Welt lebst du denn, lieber P_Schneider? Es gibt kaum eine kritischere Presse als in Deutschland, die das gesamte Parteinespektrum abbildet. Reitschuster ist dagegen l\u00e4ngst ein Ideologe gewesen und macht schlicht keinen Journalismus mehr \ud83e\uddd0","GenderStern":"@PSchnei26364427 @Amateur*_Profi @reitschuster ... In welcher Welt lebst du denn, lieber P_Schneider? Es gibt kaum eine kritischere Presse als in Deutschland, die das gesamte Parteinespektrum abbildet. Reitschuster ist dagegen l\u00e4ngst ein*e Ideolog*in gewesen und macht schlicht keinen Journalismus mehr \ud83e\uddd0","GenderDoppelpunkt":"@PSchnei26364427 @Amateur:_Profi @reitschuster ... In welcher Welt lebst du denn, lieber P_Schneider? Es gibt kaum eine kritischere Presse als in Deutschland, die das gesamte Parteinespektrum abbildet. Reitschuster ist dagegen l\u00e4ngst ein:e Ideolog:in gewesen und macht schlicht keinen Journalismus mehr \ud83e\uddd0","Doppelnennung":"@PSchnei26364427 @Amateur_Profi @reitschuster ... In welcher Welt lebst du denn, lieber P_Schneider? Es gibt kaum eine kritischere Presse als in Deutschland, die das gesamte Parteinespektrum abbildet. Reitschuster ist dagegen l\u00e4ngst eine Ideologin oder ein Ideologe gewesen und macht schlicht keinen Journalismus mehr \ud83e\uddd0"}
{"original":"@Freizeitrobin @VeryFreshDrafts @watwillse @ZentralratJuden @ulfposh M\u00f6chtest du, das Deutschland Gewaltt\u00e4ter als aller Welt hierher holt, weil Gewaltt\u00e4ter in einem anderen Land das Problem nicht l\u00f6st?","label":1,"GenderGap":"@Freizeitrobin @VeryFreshDrafts @watwillse @ZentralratJuden @ulfposh M\u00f6chtest du, das Deutschland Gewaltt\u00e4ter_innen als aller Welt hierher holt, weil Gewaltt\u00e4ter_innen in einem anderen Land das Problem nicht l\u00f6st?","De-e":"@Freizeitrobin @VeryFreshDrafts @watwillse @ZentralratJuden @ulfposh M\u00f6chtest du, das Deutschland Gewaltt\u00e4terne als aller Welt hierher holt, weil Gewaltt\u00e4terne in einem anderen Land das Problem nicht l\u00f6st?","Neutral":"@Freizeitrobin @VeryFreshDrafts @watwillse @ZentralratJuden @ulfposh M\u00f6chtest du, das Deutschland Gewaltkriminelle als aller Welt hierher holt, weil Gewaltkriminelle in einem anderen Land das Problem nicht l\u00f6st?","GenderStern":"@Freizeitrobin @VeryFreshDrafts @watwillse @ZentralratJuden @ulfposh M\u00f6chtest du, das Deutschland Gewaltt\u00e4ter*innen als aller Welt hierher holt, weil Gewaltt\u00e4ter*innen in einem anderen Land das Problem nicht l\u00f6st?","GenderDoppelpunkt":"@Freizeitrobin @VeryFreshDrafts @watwillse @ZentralratJuden @ulfposh M\u00f6chtest du, das Deutschland Gewaltt\u00e4ter:innen als aller Welt hierher holt, weil Gewaltt\u00e4ter:innen in einem anderen Land das Problem nicht l\u00f6st?","Doppelnennung":"@Freizeitrobin @VeryFreshDrafts @watwillse @ZentralratJuden @ulfposh M\u00f6chtest du, das Deutschland Gewaltt\u00e4terinnen und Gewaltt\u00e4ter als aller Welt hierher holt, weil Gewaltt\u00e4terinnen und Gewaltt\u00e4ter in einem anderen Land das Problem nicht l\u00f6st?"}
{"original":"@Mrxxxxb @holmenkollin @narkosedoc Weil die Erz\u00e4hlungen sich mit denen decken, die ich von befreundeten \u00c4rzten und Pflegern auch h\u00f6re. Die sich alle nicht trauen, an die \u00d6ffentlichkeit zu gehen, um nicht als Schwurbler, Rechte und Querdenker tituliert zu werden.","label":1,"GenderGap":"@Mrxxxxb @holmenkollin @narkosedoc Weil die Erz\u00e4hlungen sich mit denen decken, die ich von befreundeten \u00c4rzt_innen und Pfleger_innen auch h\u00f6re. Die sich alle nicht trauen, an die \u00d6ffentlichkeit zu gehen, um nicht als Schwurbler_innen, Rechte und Querdenker_innen tituliert zu werden.","De-e":"@Mrxxxxb @holmenkollin @narkosedoc Weil die Erz\u00e4hlungen sich mit denen decken, die ich von befreundeten Arzterne und Pflegerne auch h\u00f6re. Die sich alle nicht trauen, an die \u00d6ffentlichkeit zu gehen, um nicht als Schwurblerne, Rechte und Querdenkerne tituliert zu werden.","Neutral":"@Mrxxxxb @holmenkollin @narkosedoc Weil die Erz\u00e4hlungen sich mit denen decken, die ich von befreundeten Personen im \u00e4rztlichen Dienst und Pflegekr\u00e4ften auch h\u00f6re. Die sich alle nicht trauen, an die \u00d6ffentlichkeit zu gehen, um nicht als Schwurbelnde, Rechte und Querdenkende tituliert zu werden.","GenderStern":"@Mrxxxxb @holmenkollin @narkosedoc Weil die Erz\u00e4hlungen sich mit denen decken, die ich von befreundeten \u00c4rzt*innen und Pfleger*innen auch h\u00f6re. Die sich alle nicht trauen, an die \u00d6ffentlichkeit zu gehen, um nicht als Schwurbler*innen, Rechte und Querdenker*innen tituliert zu werden.","GenderDoppelpunkt":"@Mrxxxxb @holmenkollin @narkosedoc Weil die Erz\u00e4hlungen sich mit denen decken, die ich von befreundeten \u00c4rzt:innen und Pfleger:innen auch h\u00f6re. Die sich alle nicht trauen, an die \u00d6ffentlichkeit zu gehen, um nicht als Schwurbler:innen, Rechte und Querdenker:innen tituliert zu werden.","Doppelnennung":"@Mrxxxxb @holmenkollin @narkosedoc Weil die Erz\u00e4hlungen sich mit denen decken, die ich von befreundeten \u00c4rztinnen und \u00c4rzten und Pflegerinnen und Pflegern auch h\u00f6re. Die sich alle nicht trauen, an die \u00d6ffentlichkeit zu gehen, um nicht als Schwurblerinnen oder Schwurbler, Rechte und Querdenkerinnen und Querdenker tituliert zu werden."}
{"original":"@Steffen0492 @IndiCannArabica @PSchnei26364427 @Amateur_Profi @reitschuster Du hast keine Ahnung, was Demokratie ist, oder?","label":1,"GenderGap":"@Steffen0492 @IndiCannArabica @PSchnei26364427 @Amateur_Profi @reitschuster Du hast keine Ahnung, was Demokratie ist, oder?","De-e":"@Steffen0492 @IndiCannArabica @PSchnei26364427 @Amateur_Profi @reitschuster Du hast keine Ahnung, was Demokratie ist, oder?","Neutral":"@Steffen0492 @IndiCannArabica @PSchnei26364427 @Amateur_Profi @reitschuster Du hast keine Ahnung, was Demokratie ist, oder?","GenderStern":"@Steffen0492 @IndiCannArabica @PSchnei26364427 @Amateur_Profi @reitschuster Du hast keine Ahnung, was Demokratie ist, oder?","GenderDoppelpunkt":"@Steffen0492 @IndiCannArabica @PSchnei26364427 @Amateur_Profi @reitschuster Du hast keine Ahnung, was Demokratie ist, oder?","Doppelnennung":"@Steffen0492 @IndiCannArabica @PSchnei26364427 @Amateur_Profi @reitschuster Du hast keine Ahnung, was Demokratie ist, oder?"}
{"original":"@SPD_LSA @KatjaPaehle @Ralf_Stegner @pbegrich Die gr\u00f6\u00dften Hetzer seit Ihr Gegen die Andersdenkenden. Beispiel Standal wo Politiker angegriffen wurden, da halten alle Stille, aber wenn es euch betroffen w\u00e4re dann kommt gleich die Nazi Keule","label":1,"GenderGap":"@SPD_LSA @KatjaPaehle @Ralf_Stegner @pbegrich Die gr\u00f6\u00dften Hetzer_innen seit Ihr Gegen die Andersdenkenden. Beispiel Standal wo Politiker_innen angegriffen wurden, da halten alle Stille, aber wenn es euch betroffen w\u00e4re dann kommt gleich die Nazi Keule","De-e":"@SPD_LSA @KatjaPaehle @Ralf_Stegner @pbegrich Die gr\u00f6\u00dften Hetzerne seit ihr Gegen die Andersdenkenden. Beispiel Standal wo Politikerne angegriffen wurden, da halten alle Stille, aber wenn es euch betroffen w\u00e4re dann kommt gleich die Nazi Keule","Neutral":"@SPD_LSA @KatjaPaehle @Ralf_Stegner @pbegrich Die gr\u00f6\u00dften Hetzenden seit Ihr Gegen die Andersdenkenden. Beispiel Standal wo Menschen in der Politik angegriffen wurden, da halten alle Stille, aber wenn es euch betroffen w\u00e4re dann kommt gleich die Nazi Keule","GenderStern":"@SPD_LSA @KatjaPaehle @Ralf_Stegner @pbegrich Die gr\u00f6\u00dften Hetzer*innen seit Ihr Gegen die Andersdenkenden. Beispiel Standal wo Politiker*innen angegriffen wurden, da halten alle Stille, aber wenn es euch betroffen w\u00e4re dann kommt gleich die Nazi Keule","GenderDoppelpunkt":"@SPD_LSA @KatjaPaehle @Ralf_Stegner @pbegrich Die gr\u00f6\u00dften Hetzer:innen seit Ihr Gegen die Andersdenkenden. Beispiel Standal wo Politiker:innen angegriffen wurden, da halten alle Stille, aber wenn es euch betroffen w\u00e4re dann kommt gleich die Nazi Keule","Doppelnennung":"@SPD_LSA @KatjaPaehle @Ralf_Stegner @pbegrich Die gr\u00f6\u00dften Hetzerinnen und Hetzer seit Ihr Gegen die Andersdenkenden. Beispiel Standal wo Politikerinnen und Politiker angegriffen wurden, da halten alle Stille, aber wenn es euch betroffen w\u00e4re dann kommt gleich die Nazi Keule"}
{"original":"@kostjaullmann Wer mit den Nazis gemeinsam l\u00e4uft und mit den Querdenkern zu Tisch sitzt, kann sich nicht mehr sauber waschen.  Wenn die Pandemie rum ist, k\u00f6nnen Sie weiter zuhause auf dem Sofa sitzen bleiben, weil Sie #Kassengift sind und auch bleiben werden.  Das Leben ist hart.","label":1,"GenderGap":"@kostjaullmann Wer mit den Nazis gemeinsam l\u00e4uft und mit den Querdenker_innen zu Tisch sitzt, kann sich nicht mehr sauber waschen.  Wenn die Pandemie rum ist, k\u00f6nnen Sie weiter zuhause auf dem Sofa sitzen bleiben, weil Sie #Kassengift sind und auch bleiben werden.  Das Leben ist hart.","De-e":"@kostjaullmann Wer mit den Nazis gemeinsam l\u00e4uft und mit den Querdenkernen zu Tisch sitzt, kann sich nicht mehr sauber waschen.&nbsp; Wenn die Pandemie rum ist, k\u00f6nnen Sie weiter zuhause auf dem Sofa sitzen bleiben, weil Sie #Kassengift sind und auch bleiben werden.&nbsp; Das Leben ist hart.","Neutral":"@kostjaullmann Wer mit den Nazis gemeinsam l\u00e4uft und mit den Querdenkenden zu Tisch sitzt, kann sich nicht mehr sauber waschen.  Wenn die Pandemie rum ist, k\u00f6nnen Sie weiter zuhause auf dem Sofa sitzen bleiben, weil Sie #Kassengift sind und auch bleiben werden.  Das Leben ist hart.","GenderStern":"@kostjaullmann Wer mit den Nazis gemeinsam l\u00e4uft und mit den Querdenker*innen zu Tisch sitzt, kann sich nicht mehr sauber waschen.  Wenn die Pandemie rum ist, k\u00f6nnen Sie weiter zuhause auf dem Sofa sitzen bleiben, weil Sie #Kassengift sind und auch bleiben werden.  Das Leben ist hart.","GenderDoppelpunkt":"@kostjaullmann Wer mit den Nazis gemeinsam l\u00e4uft und mit den Querdenker:innen zu Tisch sitzt, kann sich nicht mehr sauber waschen.  Wenn die Pandemie rum ist, k\u00f6nnen Sie weiter zuhause auf dem Sofa sitzen bleiben, weil Sie #Kassengift sind und auch bleiben werden.  Das Leben ist hart.","Doppelnennung":"@kostjaullmann Wer mit den Nazis gemeinsam l\u00e4uft und mit den Querdenkerinnen und Querdenkern zu Tisch sitzt, kann sich nicht mehr sauber waschen.  Wenn die Pandemie rum ist, k\u00f6nnen Sie weiter zuhause auf dem Sofa sitzen bleiben, weil Sie #Kassengift sind und auch bleiben werden.  Das Leben ist hart."}
{"original":"#Impfneid pfffff, echt Mal.... Ich bin 5 min uffe Arbeit und habe #fumpneid Deswegen f\u00fcr alle die morgen wieder zu einem besseren Tag machen, #fump Der ist f\u00fcr euch! Und nein ich meine nicht irgendwelche faschos, querdenk, AFD W\u00e4hler, Rassisten und Demokratie Feinde, ihr nicht!","label":1,"GenderGap":"#Impfneid pfffff, echt Mal.... Ich bin 5 min uffe Arbeit und habe #fumpneid Deswegen f\u00fcr alle die morgen wieder zu einem besseren Tag machen, #fump Der ist f\u00fcr euch! Und nein ich meine nicht irgendwelche faschos, querdenk, AFD W\u00e4hler_innen, Rassist_innen und Demokratie Feind_innen, ihr nicht!","De-e":"#Impfneid pfffff, echt Mal.... Ich bin 5 min uffe Arbeit und habe #fumpneid Deswegen f\u00fcr alle die morgen wieder zu einem besseren Tag machen, #fump Der ist f\u00fcr euch! Und nein ich meine nicht irgendwelche faschos, querdenk, AFD W\u00e4hlerne, Rassisterne und Demokratie Feinderne, ihr nicht!","Neutral":"#Impfneid pfffff, echt Mal.... Ich bin 5 min uffe Arbeit und habe #fumpneid Deswegen f\u00fcr alle die morgen wieder zu einem besseren Tag machen, #fump Der ist f\u00fcr euch! Und nein ich meine nicht irgendwelche faschos, querdenk, AFD W\u00e4hlende, rassistische Personen und Demokratie Verfeindeten, ihr nicht!","GenderStern":"#Impfneid pfffff, echt Mal.... Ich bin 5 min uffe Arbeit und habe #fumpneid Deswegen f\u00fcr alle die morgen wieder zu einem besseren Tag machen, #fump Der ist f\u00fcr euch! Und nein ich meine nicht irgendwelche faschos, querdenk, AFD W\u00e4hler*innen, Rassist*innen und Demokratie Feind*innen, ihr nicht!","GenderDoppelpunkt":"#Impfneid pfffff, echt Mal.... Ich bin 5 min uffe Arbeit und habe #fumpneid Deswegen f\u00fcr alle die morgen wieder zu einem besseren Tag machen, #fump Der ist f\u00fcr euch! Und nein ich meine nicht irgendwelche faschos, querdenk, AFD W\u00e4hler:innen, Rassist:innen und Demokratie Feind:innen, ihr nicht!","Doppelnennung":"#Impfneid pfffff, echt Mal.... Ich bin 5 min uffe Arbeit und habe #fumpneid Deswegen f\u00fcr alle die morgen wieder zu einem besseren Tag machen, #fump Der ist f\u00fcr euch! Und nein ich meine nicht irgendwelche faschos, querdenk, AFD W\u00e4hlerinnen und W\u00e4hler, Rassistinnen und Rassisten und Demokratie Feindinnen und Feinde, ihr nicht!"}
{"original":"@Mono_1309 @koolsavas @rewinside Du scheinst dich nicht wirklich mit der Ideologie zu besch\u00e4ftigen. Informier dich mal \u00fcber die Entwicklung des dritten Reiches und wie simple Postboten und Hausmeister zu M\u00f6rdern wurden. Dann verstehst du, wieso Mitl\u00e4ufer genauso schlimm sind wie Nazis.","label":0,"GenderGap":"@Mono_1309 @koolsavas @rewinside Du scheinst dich nicht wirklich mit der Ideologie zu besch\u00e4ftigen. Informier dich mal \u00fcber die Entwicklung des dritten Reiches und wie simple Postbot_innen und Hausmeister_innen zu M\u00f6rder_innen wurden. Dann verstehst du, wieso Mitl\u00e4ufer_innen genauso schlimm sind wie Nazis.","De-e":"@Mono_1309 @koolsavas @rewinside Du scheinst dich nicht wirklich mit der Ideologie zu besch\u00e4ftigen. Informier dich mal \u00fcber die Entwicklung des dritten Reiches und wie simple Postboterne und Hausmeisterne zu M\u00f6rdernen wurden. Dann verstehst du, wieso Mitl\u00e4uferne genauso schlimm sind wie Nazis.","Neutral":"@Mono_1309 @koolsavas @rewinside Du scheinst dich nicht wirklich mit der Ideologie zu besch\u00e4ftigen. Informier dich mal \u00fcber die Entwicklung des dritten Reiches und wie simple Post liefernde und hauswartende Menschen einen Morde begingen. Dann verstehst du, wieso Mitlaufende genauso schlimm sind wie Nazis.","GenderStern":"@Mono_1309 @koolsavas @rewinside Du scheinst dich nicht wirklich mit der Ideologie zu besch\u00e4ftigen. Informier dich mal \u00fcber die Entwicklung des dritten Reiches und wie simple Postbot*innen und Hausmeister*innen zu M\u00f6rder*innen wurden. Dann verstehst du, wieso Mitl\u00e4ufer*innen genauso schlimm sind wie Nazis.","GenderDoppelpunkt":"@Mono_1309 @koolsavas @rewinside Du scheinst dich nicht wirklich mit der Ideologie zu besch\u00e4ftigen. Informier dich mal \u00fcber die Entwicklung des dritten Reiches und wie simple Postbot:innen und Hausmeister:innen zu M\u00f6rder:innen wurden. Dann verstehst du, wieso Mitl\u00e4ufer:innen genauso schlimm sind wie Nazis.","Doppelnennung":"@Mono_1309 @koolsavas @rewinside Du scheinst dich nicht wirklich mit der Ideologie zu besch\u00e4ftigen. Informier dich mal \u00fcber die Entwicklung des dritten Reiches und wie simple Postboten und Postbotinnen, und Hausmeisterinnen und Hausmeister zu M\u00f6rderinnen und M\u00f6rdern wurden. Dann verstehst du, wieso Mitl\u00e4uferinnen und Mitl\u00e4ufer genauso schlimm sind wie Nazis."}
{"original":"Ab 1. Juni hebt #Israel viele Vorteile f\u00fcr #greenpass Besitzer auf und gestattet weitestgehende #Lockerungen auch f\u00fcr Nicht- #Geimpfte . #Corona https:\/\/t.co\/wlZ5tmt3HJ","label":0,"GenderGap":"Ab 1. Juni hebt #Israel viele Vorteile f\u00fcr #greenpass Besitzer_innen auf und gestattet weitestgehende #Lockerungen auch f\u00fcr Nicht- #Geimpfte . #Corona https:\/\/t.co\/wlZ5tmt3HJ","De-e":"Ab 1. Juni hebt #Israel viele Vorteile f\u00fcr #greenpass Besitzerne auf und gestattet weitestgehende #Lockerungen auch f\u00fcr Nicht- #Geimpfte . #Corona https:\/\/t.co\/wlZ5tmt3HJ","Neutral":"Ab 1. Juni hebt #Israel viele Vorteile f\u00fcr #greenpass Besitzende auf und gestattet weitestgehende #Lockerungen auch f\u00fcr Nicht- #Geimpfte . #Corona https:\/\/t.co\/wlZ5tmt3HJ","GenderStern":"Ab 1. Juni hebt #Israel viele Vorteile f\u00fcr #greenpass Besitzer*innen auf und gestattet weitestgehende #Lockerungen auch f\u00fcr Nicht- #Geimpfte . #Corona https:\/\/t.co\/wlZ5tmt3HJ","GenderDoppelpunkt":"Ab 1. Juni hebt #Israel viele Vorteile f\u00fcr #greenpass Besitzer:innen auf und gestattet weitestgehende #Lockerungen auch f\u00fcr Nicht- #Geimpfte . #Corona https:\/\/t.co\/wlZ5tmt3HJ","Doppelnennung":"Ab 1. Juni hebt #Israel viele Vorteile f\u00fcr #greenpass Besitzerinnen und Besitzer auf und gestattet weitestgehende #Lockerungen auch f\u00fcr Nicht- #Geimpfte . #Corona https:\/\/t.co\/wlZ5tmt3HJ"}
{"original":"@georgrestle Also Sorry Kollege, aber schon die Erz\u00e4hlung von einem neuen angeblichen \"Untertanengeist\" ist doch schon Teil des Problems.","label":1,"GenderGap":"@georgrestle Also Sorry Kolleg_in, aber schon die Erz\u00e4hlung von einem neuen angeblichen \"Untertan_innengeist\" ist doch schon Teil des Problems.","De-e":"@georgrestle Also Sorry Kollegere, aber schon die Erz\u00e4hlung von einem neuen angeblichen \"Untertanernegeist\" ist doch schon Teil des Problems.","Neutral":"@georgrestle Also Sorry Teammitglied, aber schon die Erz\u00e4hlung von einem neuen angeblichen \"Untertanengeist\" ist doch schon Teil des Problems.","GenderStern":"@georgrestle Also Sorry Kolleg*in, aber schon die Erz\u00e4hlung von einem neuen angeblichen \"Untertan*innengeist\" ist doch schon Teil des Problems.","GenderDoppelpunkt":"@georgrestle Also Sorry Kolleg:in, aber schon die Erz\u00e4hlung von einem neuen angeblichen \"Untertan:innengeist\" ist doch schon Teil des Problems.","Doppelnennung":"@georgrestle Also Sorry Kollegin oder Kollege, aber schon die Erz\u00e4hlung von einem neuen angeblichen \"Untertanengeist\" ist doch schon Teil des Problems."}
{"original":"@sunstar1606 @MartinaWeiss48 @reitschuster Unsere Luft ist sauber, unser Wasser ist sauber, unsere Politiker sind nur an unserer Gesundheit interessiert und agieren in unserem Interesse. Stimmt das etwa nicht?","label":1,"GenderGap":"@sunstar1606 @MartinaWeiss48 @reitschuster Unsere Luft ist sauber, unser Wasser ist sauber, unsere Politiker_innen sind nur an unserer Gesundheit interessiert und agieren in unserem Interesse. Stimmt das etwa nicht?","De-e":"@sunstar1606 @MartinaWeiss48 @reitschuster Unsere Luft ist sauber, unser Wasser ist sauber, unsere Politikerne sind nur an unserer Gesundheit interessiert und agieren in unserem Interesse. Stimmt das etwa nicht?","Neutral":"@sunstar1606 @MartinaWeiss48 @reitschuster Unsere Luft ist sauber, unser Wasser ist sauber, unsere Menschen in der Politik sind nur an unserer Gesundheit interessiert und agieren in unserem Interesse. Stimmt das etwa nicht?","GenderStern":"@sunstar1606 @MartinaWeiss48 @reitschuster Unsere Luft ist sauber, unser Wasser ist sauber, unsere Politiker*innen sind nur an unserer Gesundheit interessiert und agieren in unserem Interesse. Stimmt das etwa nicht?","GenderDoppelpunkt":"@sunstar1606 @MartinaWeiss48 @reitschuster Unsere Luft ist sauber, unser Wasser ist sauber, unsere Politiker:innen sind nur an unserer Gesundheit interessiert und agieren in unserem Interesse. Stimmt das etwa nicht?","Doppelnennung":"@sunstar1606 @MartinaWeiss48 @reitschuster Unsere Luft ist sauber, unser Wasser ist sauber, unsere Politikerinnen und Politiker sind nur an unserer Gesundheit interessiert und agieren in unserem Interesse. Stimmt das etwa nicht?"}
{"original":"@SabineBr3 @stefan1531 @Hans456789 @Karl_Lauterbach Wissen Sie, ich habe kein Problem damit wenn man sich nicht impfen lassen will. Aber im Notfall die selbe Hilfe zu erwarten ist halt l\u00e4cherlich. Insbesondere dann wenn ich auf der anderen Seite Politiker bedrohe, Polizisten angreife und Journalisten verletze.","label":0,"GenderGap":"@SabineBr3 @stefan1531 @Hans456789 @Karl_Lauterbach Wissen Sie, ich habe kein Problem damit wenn man sich nicht impfen lassen will. Aber im Notfall die selbe Hilfe zu erwarten ist halt l\u00e4cherlich. Insbesondere dann wenn ich auf der anderen Seite Politiker_innen bedrohe, Polizist_innen angreife und Journalist_innen verletze.","De-e":"@SabineBr3 @stefan1531 @Hans456789 @Karl_Lauterbach Wissen Sie, ich habe kein Problem damit wenn mensch sich nicht impfen lassen will. Aber im Notfall die selbe Hilfe zu erwarten ist halt l\u00e4cherlich. Insbesondere dann wenn ich auf der anderen Seite Politikerne bedrohe, Polizisterne angreife und Journalisterne verletze.","Neutral":"@SabineBr3 @stefan1531 @Hans456789 @Karl_Lauterbach Wissen Sie, ich habe kein Problem damit wenn man sich nicht impfen lassen will. Aber im Notfall die selbe Hilfe zu erwarten ist halt l\u00e4cherlich. Insbesondere dann wenn ich auf der anderen Seite Mensch in der Politik bedrohe, Polizei angreife und Medien verletze.","GenderStern":"@SabineBr3 @stefan1531 @Hans456789 @Karl_Lauterbach Wissen Sie, ich habe kein Problem damit wenn man sich nicht impfen lassen will. Aber im Notfall die selbe Hilfe zu erwarten ist halt l\u00e4cherlich. Insbesondere dann wenn ich auf der anderen Seite Politiker*innen bedrohe, Polizist*innen angreife und Journalist*innen verletze.","GenderDoppelpunkt":"@SabineBr3 @stefan1531 @Hans456789 @Karl_Lauterbach Wissen Sie, ich habe kein Problem damit wenn man sich nicht impfen lassen will. Aber im Notfall die selbe Hilfe zu erwarten ist halt l\u00e4cherlich. Insbesondere dann wenn ich auf der anderen Seite Politiker:innen bedrohe, Polizist:innen angreife und Journalist:innen verletze.","Doppelnennung":"@SabineBr3 @stefan1531 @Hans456789 @Karl_Lauterbach Wissen Sie, ich habe kein Problem damit wenn man sich nicht impfen lassen will. Aber im Notfall die selbe Hilfe zu erwarten ist halt l\u00e4cherlich. Insbesondere dann wenn ich auf der anderen Seite Politikerin oder Politiker bedrohe, Polizistin oder Polizisten angreife und Journalistin oder Journalisten verletze."}
{"original":"Wie soll ich jetzt noch glauben k\u00f6nnen, dass der Detektiv von Berlin Babylon schlau ist und versucht, die Nazis aufzuhalten, wenn doch der Darsteller stolzer Querdenker ist? Das ist einfach zu viel kognitive Dissoziation.","label":1,"GenderGap":"Wie soll ich jetzt noch glauben k\u00f6nnen, dass der Detektiv von Berlin Babylon schlau ist und versucht, die Nazis aufzuhalten, wenn doch der Darsteller stolzer Querdenker ist? Das ist einfach zu viel kognitive Dissoziation.","De-e":"Wie soll ich jetzt noch glauben k\u00f6nnen, dass de Detektive von Berlin Babylon schlau ist und versucht, die Nazis aufzuhalten, wenn doch de Darstellere stolzey Querdenkere ist? Das ist einfach zu viel kognitive Dissoziation.","Neutral":"Wie soll ich jetzt noch glauben k\u00f6nnen, dass der Detektiv von Berlin Babylon schlau ist und versucht, die Nazis aufzuhalten, wenn doch der Darsteller stolzer Querdenker ist? Das ist einfach zu viel kognitive Dissoziation.","GenderStern":"Wie soll ich jetzt noch glauben k\u00f6nnen, dass der Detektiv von Berlin Babylon schlau ist und versucht, die Nazis aufzuhalten, wenn doch der Darsteller stolzer Querdenker ist? Das ist einfach zu viel kognitive Dissoziation.","GenderDoppelpunkt":"Wie soll ich jetzt noch glauben k\u00f6nnen, dass der Detektiv von Berlin Babylon schlau ist und versucht, die Nazis aufzuhalten, wenn doch der Darsteller stolzer Querdenker ist? Das ist einfach zu viel kognitive Dissoziation.","Doppelnennung":"Wie soll ich jetzt noch glauben k\u00f6nnen, dass der Detektiv von Berlin Babylon schlau ist und versucht, die Nazis aufzuhalten, wenn doch der Darsteller stolzer Querdenker ist? Das ist einfach zu viel kognitive Dissoziation."}
{"original":"@_FriedrichMerz @DoroBaer @cem_oezdemir Ja hoffentlich. Es ist Zeit die veralteten und verkrusteten Struckturen zu erneuern. Politiker wie Laschet, Spahn und Scheurer haben versagt","label":1,"GenderGap":"@_FriedrichMerz @DoroBaer @cem_oezdemir Ja hoffentlich. Es ist Zeit die veralteten und verkrusteten Struckturen zu erneuern. Politiker_innen wie Laschet, Spahn und Scheurer haben versagt","De-e":"@_FriedrichMerz @DoroBaer @cem_oezdemir Ja hoffentlich. Es ist Zeit die veralteten und verkrusteten Struckturen zu erneuern. Politikerne wie Laschet, Spahn und Scheurer haben versagt","Neutral":"@_FriedrichMerz @DoroBaer @cem_oezdemir Ja hoffentlich. Es ist Zeit die veralteten und verkrusteten Struckturen zu erneuern. Menschen in der Politik wie Laschet, Spahn und Scheurer haben versagt","GenderStern":"@_FriedrichMerz @DoroBaer @cem_oezdemir Ja hoffentlich. Es ist Zeit die veralteten und verkrusteten Struckturen zu erneuern. Politiker*innen wie Laschet, Spahn und Scheurer haben versagt","GenderDoppelpunkt":"@_FriedrichMerz @DoroBaer @cem_oezdemir Ja hoffentlich. Es ist Zeit die veralteten und verkrusteten Struckturen zu erneuern. Politiker:innen wie Laschet, Spahn und Scheurer haben versagt","Doppelnennung":"@_FriedrichMerz @DoroBaer @cem_oezdemir Ja hoffentlich. Es ist Zeit die veralteten und verkrusteten Struckturen zu erneuern. Politikerinnen und Politiker wie Laschet, Spahn und Scheurer haben versagt"}
{"original":"@ichbins_2021 Statt gerade den 1.Mai als Tag der Solidarit\u00e4t mit Menschen zu begreifen, die seit 1 Pandemiejahr Jahr das Land am Laufen halten, gehen wohlstandsverwahrloste, Egoisten die sich #Querdenker nennen und nicht mal den Anstand besitzen ihre Mitmenschen zu sch\u00fctzen auf die Stra\u00dfen \ud83e\udd2e","label":1,"GenderGap":"@ichbins_2021 Statt gerade den 1.Mai als Tag der Solidarit\u00e4t mit Menschen zu begreifen, die seit 1 Pandemiejahr Jahr das Land am Laufen halten, gehen wohlstandsverwahrloste, Egoist_innen die sich #Querdenker_innen nennen und nicht mal den Anstand besitzen ihre Mitmenschen zu sch\u00fctzen auf die Stra\u00dfen \ud83e\udd2e","De-e":"@ichbins_2021 Statt gerade den 1.Mai als Tag der Solidarit\u00e4t mit Menschen zu begreifen, die seit 1 Pandemiejahr Jahr das Land am Laufen halten, gehen wohlstandsverwahrlostey, Egoisterne de sich #Querdenkerne nennen und nicht mal den Anstand besitzen ihre Mitmenschen zu sch\u00fctzen auf die Stra\u00dfen \ud83e\udd2e","Neutral":"@ichbins_2021 Statt gerade den 1.Mai als Tag der Solidarit\u00e4t mit Menschen zu begreifen, die seit 1 Pandemiejahr Jahr das Land am Laufen halten, gehen wohlstandsverwahrloste, egoistische Menschen die sich #Querdenkende nennen und nicht mal den Anstand besitzen ihre Mitmenschen zu sch\u00fctzen auf die Stra\u00dfen \ud83e\udd2e","GenderStern":"@ichbins_2021 Statt gerade den 1.Mai als Tag der Solidarit\u00e4t mit Menschen zu begreifen, die seit 1 Pandemiejahr Jahr das Land am Laufen halten, gehen wohlstandsverwahrloste, Egoist*innen die sich #Querdenker*innen nennen und nicht mal den Anstand besitzen ihre Mitmenschen zu sch\u00fctzen auf die Stra\u00dfen \ud83e\udd2e","GenderDoppelpunkt":"@ichbins_2021 Statt gerade den 1.Mai als Tag der Solidarit\u00e4t mit Menschen zu begreifen, die seit 1 Pandemiejahr Jahr das Land am Laufen halten, gehen wohlstandsverwahrloste, Egoist:innen die sich #Querdenker:innen nennen und nicht mal den Anstand besitzen ihre Mitmenschen zu sch\u00fctzen auf die Stra\u00dfen \ud83e\udd2e","Doppelnennung":"@ichbins_2021 Statt gerade den 1.Mai als Tag der Solidarit\u00e4t mit Menschen zu begreifen, die seit 1 Pandemiejahr Jahr das Land am Laufen halten, gehen wohlstandsverwahrloste, Egoistinnen und Egoisten die sich #Querdenkerinnen und Querdenker nennen und nicht mal den Anstand besitzen ihre Mitmenschen zu sch\u00fctzen auf die Stra\u00dfen \ud83e\udd2e"}
{"original":"@M_Ostermann @NurIch9 Das hat auch Merkel in all den Jahren bewiesen das sie nicht Kanzler kann und wurde trotzdem immer wieder gew\u00e4hlt. Dieses Dummland hat eine #baerbock als Kanzler verdient.","label":1,"GenderGap":"@M_Ostermann @NurIch9 Das hat auch Merkel in all den Jahren bewiesen das sie nicht Kanzlerin kann und wurde trotzdem immer wieder gew\u00e4hlt. Dieses Dummland hat eine #baerbock als Kanzlerin verdient.","De-e":"@M_Ostermann @NurIch9 Das hat auch Merkel in all den Jahren bewiesen das sie nicht Kanzlerin kann und wurde trotzdem immer wieder gew\u00e4hlt. Dieses Dummland hat eine #baerbock als Kanzlerin verdient.","Neutral":"@M_Ostermann @NurIch9 Das hat auch Merkel in all den Jahren bewiesen das sie nicht Kanzlerin kann und wurde trotzdem immer wieder gew\u00e4hlt. Dieses Dummland hat eine #baerbock als Kanzlerin verdient.","GenderStern":"@M_Ostermann @NurIch9 Das hat auch Merkel in all den Jahren bewiesen das sie nicht Kanzlerin kann und wurde trotzdem immer wieder gew\u00e4hlt. Dieses Dummland hat eine #baerbock als Kanzlerin verdient.","GenderDoppelpunkt":"@M_Ostermann @NurIch9 Das hat auch Merkel in all den Jahren bewiesen das sie nicht Kanzlerin kann und wurde trotzdem immer wieder gew\u00e4hlt. Dieses Dummland hat eine #baerbock als Kanzlerin verdient.","Doppelnennung":"@M_Ostermann @NurIch9 Das hat auch Merkel in all den Jahren bewiesen das sie nicht Kanzlerin kann und wurde trotzdem immer wieder gew\u00e4hlt. Dieses Dummland hat eine #baerbock als Kanzlerin verdient."}
{"original":"@Afelia @ABaerbock \u201eUnsachliche Kampagne\u201c ist Kritik an - Nebeneink\u00fcnfte nachmelden - Corona-Bonus Zahlung - Superm\u00e4rkte u K\u00fchlh\u00e4user als Energieerzeuger - CV 12x korrigieren - B\u00fcrger als CO2 Verbraucher - Speicherung im Netz - Habeck macht \u201ewas mit K\u00fchen\u201c - ESt ab 100.000\u20ac von 45\u20ac (sic!) - \u2026","label":1,"GenderGap":"@Afelia @ABaerbock \u201eUnsachliche Kampagne\u201c ist Kritik an - Nebeneink\u00fcnfte nachmelden - Corona-Bonus Zahlung - Superm\u00e4rkte u K\u00fchlh\u00e4user als Energieerzeuger - CV 12x korrigieren - B\u00fcrger_innen als CO2 Verbraucher_innen - Speicherung im Netz - Habeck macht \u201ewas mit K\u00fchen\u201c - ESt ab 100.000\u20ac von 45\u20ac (sic!) - \u2026","De-e":"@Afelia @ABaerbock \u201eUnsachliche Kampagne\u201c ist Kritik an - Nebeneink\u00fcnfte nachmelden - Corona-Bonus Zahlung - Superm\u00e4rkte u K\u00fchlh\u00e4user als Energieerzeugere - CV 12x korrigieren - B\u00fcrgerne als CO2 Verbraucherne - Speicherung im Netz - Habeck macht \u201ewas mit K\u00fchen\u201c - ESt ab 100.000\u20ac von 45\u20ac (sic!) - \u2026","Neutral":"@Afelia @ABaerbock \u201eUnsachliche Kampagne\u201c ist Kritik an - Nebeneink\u00fcnfte nachmelden - Corona-Bonus Zahlung - Superm\u00e4rkte u K\u00fchlh\u00e4user als Energieerzeuger - CV 12x korrigieren - Bev\u00f6lkerung als CO2 Privatpersonen - Speicherung im Netz - Habeck macht \u201ewas mit K\u00fchen\u201c - ESt ab 100.000\u20ac von 45\u20ac (sic!) - \u2026","GenderStern":"@Afelia @ABaerbock \u201eUnsachliche Kampagne\u201c ist Kritik an - Nebeneink\u00fcnfte nachmelden - Corona-Bonus Zahlung - Superm\u00e4rkte u K\u00fchlh\u00e4user als Energieerzeuger - CV 12x korrigieren - B\u00fcrger*innen als CO2 Verbraucher*innen - Speicherung im Netz - Habeck macht \u201ewas mit K\u00fchen\u201c - ESt ab 100.000\u20ac von 45\u20ac (sic!) - \u2026","GenderDoppelpunkt":"@Afelia @ABaerbock \u201eUnsachliche Kampagne\u201c ist Kritik an - Nebeneink\u00fcnfte nachmelden - Corona-Bonus Zahlung - Superm\u00e4rkte u K\u00fchlh\u00e4user als Energieerzeuger - CV 12x korrigieren - B\u00fcrger:innen als CO2 Verbraucher:innen - Speicherung im Netz - Habeck macht \u201ewas mit K\u00fchen\u201c - ESt ab 100.000\u20ac von 45\u20ac (sic!) - \u2026","Doppelnennung":"@Afelia @ABaerbock \u201eUnsachliche Kampagne\u201c ist Kritik an - Nebeneink\u00fcnfte nachmelden - Corona-Bonus Zahlung - Superm\u00e4rkte u K\u00fchlh\u00e4user als Energieerzeuger - CV 12x korrigieren - B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger als CO2 Verbraucherinnen und Verbraucher - Speicherung im Netz - Habeck macht \u201ewas mit K\u00fchen\u201c - ESt ab 100.000\u20ac von 45\u20ac (sic!) - \u2026"}
{"original":"@Elyas_MBarek Jedes mal dasselbe alta! Man, wann kommt aus deinem Mund mal, dass Hass gegen Muslime scheisse ist?! Pal\u00e4stinas Land wurde einfach weggeraubt. Die damaligen Juden sind die heutigen Pal\u00e4stinenser. Warum da aber keiner sein Maul aufmacht, versteht man einfach nicht.","label":1,"GenderGap":"@Elyas_MBarek Jedes mal dasselbe alta! Man, wann kommt aus deinem Mund mal, dass Hass gegen Muslim_innen scheisse ist?! Pal\u00e4stinas Land wurde einfach weggeraubt. Die damaligen J\u00fcd_innen sind die heutigen Pal\u00e4stinenser_innen. Warum da aber keine_r sein_ihr Maul aufmacht, versteht man einfach nicht.","De-e":"@Elyas_MBarek Jedes mal dasselbe alta! Mensch, wann kommt aus deinem Mund mal, dass Hass gegen Muslimerne scheisse ist?! Pal\u00e4stinas Land wurde einfach weggeraubt. Die damaligen Juderne sind die heutigen Pal\u00e4stinenserne. Warum da aber keiney ens Maul aufmacht, versteht mensch einfach nicht.","Neutral":"@Elyas_MBarek Jedes mal dasselbe alta! Man, wann kommt aus deinem Mund mal, dass Hass gegen muslimische Menschen scheisse ist?! Pal\u00e4stinas Land wurde einfach weggeraubt. Die damaligen j\u00fcdischen Menschen sind die heutigen pal\u00e4stinensischen Menschen. Warum da aber niemand das Maul aufmacht, versteht mensch einfach nicht.","GenderStern":"@Elyas_MBarek Jedes mal dasselbe alta! Man, wann kommt aus deinem Mund mal, dass Hass gegen Muslim*innen scheisse ist?! Pal\u00e4stinas Land wurde einfach weggeraubt. Die damaligen J\u00fcd*innen sind die heutigen Pal\u00e4stinenser*innen. Warum da aber keine*r sein*ihr Maul aufmacht, versteht man einfach nicht.","GenderDoppelpunkt":"@Elyas_MBarek Jedes mal dasselbe alta! Man, wann kommt aus deinem Mund mal, dass Hass gegen Muslim:innen scheisse ist?! Pal\u00e4stinas Land wurde einfach weggeraubt. Die damaligen J\u00fcd:innen sind die heutigen Pal\u00e4stinenser:innen. Warum da aber keine:r sein:ihr Maul aufmacht, versteht man einfach nicht.","Doppelnennung":"@Elyas_MBarek Jedes mal dasselbe alta! Man, wann kommt aus deinem Mund mal, dass Hass gegen Muslime scheisse ist?! Pal\u00e4stinas Land wurde einfach weggeraubt. Die damaligen Juden und J\u00fcdinnen sind die heutigen Pal\u00e4stinenserinnen und Pal\u00e4stinenser. Warum da aber keiner und keine das Maul aufmacht, versteht man einfach nicht."}
{"original":"@NKleinwaechter Wer mit Nazis an der Macht in dieser Welt leben m\u00f6chte, dem bleibt nur die #AfD denn die AfD ist deutschlands Faschoverein #1 :) was das treffen gestern von AfD Politikern mit den Querdenker Nazis wieder bewiesen hat. #fcknzs","label":1,"GenderGap":"@NKleinwaechter Wer mit Nazis an der Macht in dieser Welt leben m\u00f6chte, dem bleibt nur die #AfD denn die AfD ist deutschlands Faschoverein #1 :) was das treffen gestern von AfD Politiker_innen mit den Querdenker_innen Nazis wieder bewiesen hat. #fcknzs","De-e":"@NKleinwaechter Wer mit Nazis an der Macht in dieser Welt leben m\u00f6chte, derm bleibt nur die #AfD denn die AfD ist deutschlands Faschoverein #1 :) was das treffen gestern von AfD Politikerne mit den Querdenkernen Nazis wieder bewiesen hat. #fcknzs","Neutral":"@NKleinwaechter Wer mit Nazis an der Macht in dieser Welt leben m\u00f6chte, dem bleibt nur die #AfD denn die AfD ist deutschlands Faschoverein #1 :) was das treffen gestern von AfD Menschen in der Politik mit den querdenkenden Nazis wieder bewiesen hat. #fcknzs","GenderStern":"@NKleinwaechter Wer mit Nazis an der Macht in dieser Welt leben m\u00f6chte, dem bleibt nur die #AfD denn die AfD ist deutschlands Faschoverein #1 :) was das treffen gestern von AfD Politiker*innen mit den Querdenker*innen Nazis wieder bewiesen hat. #fcknzs","GenderDoppelpunkt":"@NKleinwaechter Wer mit Nazis an der Macht in dieser Welt leben m\u00f6chte, dem bleibt nur die #AfD denn die AfD ist deutschlands Faschoverein #1 :) was das treffen gestern von AfD Politiker:innen mit den Querdenker:innen Nazis wieder bewiesen hat. #fcknzs","Doppelnennung":"@NKleinwaechter Wer mit Nazis an der Macht in dieser Welt leben m\u00f6chte, dem bleibt nur die #AfD denn die AfD ist deutschlands Faschoverein #1 :) was das treffen gestern von AfD Politikerinnen und Politikern mit den Querdenkerinnen und Querdenker Nazis wieder bewiesen hat. #fcknzs"}
{"original":"@IndiCannArabica @twoedel @PSchnei26364427 @Amateur_Profi @reitschuster So geht eben echte Demokratie.","label":0,"GenderGap":"@IndiCannArabica @twoedel @PSchnei26364427 @Amateur_Profi @reitschuster So geht eben echte Demokratie.","De-e":"@IndiCannArabica @twoedel @PSchnei26364427 @Amateur_Profi @reitschuster So geht eben echte Demokratie.","Neutral":"@IndiCannArabica @twoedel @PSchnei26364427 @Amateur_Profi @reitschuster So geht eben echte Demokratie.","GenderStern":"@IndiCannArabica @twoedel @PSchnei26364427 @Amateur_Profi @reitschuster So geht eben echte Demokratie.","GenderDoppelpunkt":"@IndiCannArabica @twoedel @PSchnei26364427 @Amateur_Profi @reitschuster So geht eben echte Demokratie.","Doppelnennung":"@IndiCannArabica @twoedel @PSchnei26364427 @Amateurin oder Amateur_Profi @reitschuster So geht eben echte Demokratie."}
{"original":"@janboehm 53 Schauspielern ist das egal, sie w\u00fcnschen sich mehr Pandemieverharmlosung von Wissenschaftlern und Medien","label":1,"GenderGap":"@janboehm 53 Schauspieler_innen ist das egal, sie w\u00fcnschen sich mehr Pandemieverharmlosung von Wissenschaftler_innen und Medien","De-e":"@janboehm 53 Schauspielernen ist das egal, sie w\u00fcnschen sich mehr Pandemieverharmlosung von Wissenschaftlernen und Medien","Neutral":"@janboehm 53 Schauspielern ist das egal, sie w\u00fcnschen sich mehr Pandemieverharmlosung von Menschen aus der Wissenschaft und Medien","GenderStern":"@janboehm 53 Schauspieler*innen ist das egal, sie w\u00fcnschen sich mehr Pandemieverharmlosung von Wissenschaftler*innen und Medien","GenderDoppelpunkt":"@janboehm 53 Schauspieler:innen ist das egal, sie w\u00fcnschen sich mehr Pandemieverharmlosung von Wissenschaftler:innen und Medien","Doppelnennung":"@janboehm 53 Schauspielern ist das egal, sie w\u00fcnschen sich mehr Pandemieverharmlosung von Wissenschaftlerinnen und Wissenschaftlern und Medien"}
{"original":"@Beatrix_vStorch Sie deutschen denken sie k\u00f6nnen etwas ALLEINE bewirken! Die araber k\u00fchlen mit Riesen Klimaanlagen Ihre Caf\u00e9s um es Kunden angenehm zu machen und der Hitze der W\u00fcste zu sch\u00fctzen und ihr denkt ihr spart Co2 ein","label":1,"GenderGap":"@Beatrix_vStorch Sie deutschen denken sie k\u00f6nnen etwas ALLEINE bewirken! Die araber_innen k\u00fchlen mit Riesen Klimaanlagen Ihre Caf\u00e9s um es Kund_innen angenehm zu machen und der Hitze der W\u00fcste zu sch\u00fctzen und ihr denkt ihr spart Co2 ein","De-e":"@Beatrix_vStorch Sie deutschen denken sie k\u00f6nnen etwas ALLEINE bewirken! Die araberne k\u00fchlen mit Riesen Klimaanlagen ihre Caf\u00e9s um es Kundernen angenehm zu machen und der Hitze der W\u00fcste zu sch\u00fctzen und ihr denkt ihr spart Co2 ein","Neutral":"@Beatrix_vStorch Sie deutschen denken sie k\u00f6nnen etwas ALLEINE bewirken! Die arabischen Menschen k\u00fchlen mit Riesen Klimaanlagen Ihre Caf\u00e9s um es G\u00e4sten angenehm zu machen und der Hitze der W\u00fcste zu sch\u00fctzen und ihr denkt ihr spart Co2 ein","GenderStern":"@Beatrix_vStorch Sie deutschen denken sie k\u00f6nnen etwas ALLEINE bewirken! Die araber*innen k\u00fchlen mit Riesen Klimaanlagen Ihre Caf\u00e9s um es Kund*innen angenehm zu machen und der Hitze der W\u00fcste zu sch\u00fctzen und ihr denkt ihr spart Co2 ein","GenderDoppelpunkt":"@Beatrix_vStorch Sie deutschen denken sie k\u00f6nnen etwas ALLEINE bewirken! Die araber:innen k\u00fchlen mit Riesen Klimaanlagen Ihre Caf\u00e9s um es Kund:innen angenehm zu machen und der Hitze der W\u00fcste zu sch\u00fctzen und ihr denkt ihr spart Co2 ein","Doppelnennung":"@Beatrix_vStorch Sie deutschen denken sie k\u00f6nnen etwas ALLEINE bewirken! Die Araber und Araberinnen k\u00fchlen mit Riesen Klimaanlagen Ihre Caf\u00e9s um es Kundinnen und Kunden angenehm zu machen und der Hitze der W\u00fcste zu sch\u00fctzen und ihr denkt ihr spart Co2 ein"}
{"original":"@phoenix_de @Die_Gruenen @ABaerbock Derzeit geben sich die \u00f6ffentlich-rechtlichen Medien alle M\u00fche personelle Fehlbesetzungen wie Kobold Baerbock ins rechte Licht zu setzen. Diese linksgr\u00fcnen Journalisten sollten uns doch eigentlich aufkl\u00e4ren was geschieht wenn gest\u00f6rte Phantasten Autohasser das Sagen haben ?","label":1,"GenderGap":"@phoenix_de @Die_Gruenen @ABaerbock Derzeit geben sich die \u00f6ffentlich-rechtlichen Medien alle M\u00fche personelle Fehlbesetzungen wie Kobold Baerbock ins rechte Licht zu setzen. Diese linksgr\u00fcnen Journalist_innen sollten uns doch eigentlich aufkl\u00e4ren was geschieht wenn gest\u00f6rte Phantast_innen Autohasser_innen das Sagen haben ?","De-e":"@phoenix_de @Die_Gruenen @ABaerbock Derzeit geben sich die \u00f6ffentlich-rechtlichen Medien alle M\u00fche personelle Fehlbesetzungen wie Kobold Baerbock ins rechte Licht zu setzen. Diese linksgr\u00fcnen Journalisterne sollten uns doch eigentlich aufkl\u00e4ren was geschieht wenn gest\u00f6rte Phantasterne Autohasserne das Sagen haben ?","Neutral":"@phoenix_de @Die_Gruenen @ABaerbock Derzeit geben sich die \u00f6ffentlich-rechtlichen Medien alle M\u00fche personelle Fehlbesetzungen wie Kobold Baerbock ins rechte Licht zu setzen. Diese linksgr\u00fcnen Medien sollten uns doch eigentlich aufkl\u00e4ren was geschieht wenn gest\u00f6rte fantasierende Autohassende das Sagen haben ?","GenderStern":"@phoenix_de @Die_Gruenen @ABaerbock Derzeit geben sich die \u00f6ffentlich-rechtlichen Medien alle M\u00fche personelle Fehlbesetzungen wie Kobold Baerbock ins rechte Licht zu setzen. Diese linksgr\u00fcnen Journalist*innen sollten uns doch eigentlich aufkl\u00e4ren was geschieht wenn gest\u00f6rte Phantast*innen Autohasser*innen das Sagen haben ?","GenderDoppelpunkt":"@phoenix_de @Die_Gruenen @ABaerbock Derzeit geben sich die \u00f6ffentlich-rechtlichen Medien alle M\u00fche personelle Fehlbesetzungen wie Kobold Baerbock ins rechte Licht zu setzen. Diese linksgr\u00fcnen Journalist:innen sollten uns doch eigentlich aufkl\u00e4ren was geschieht wenn gest\u00f6rte Phantast:innen Autohasser:innen das Sagen haben ?","Doppelnennung":"@phoenix_de @Die_Gruenen @ABaerbock Derzeit geben sich die \u00f6ffentlich-rechtlichen Medien alle M\u00fche personelle Fehlbesetzungen wie Kobold Baerbock ins rechte Licht zu setzen. Diese linksgr\u00fcnen Journalistinnen und Journalisten sollten uns doch eigentlich aufkl\u00e4ren was geschieht wenn gest\u00f6rte Phantasten und Phanatastinnen,  Autohasser und Autohasserinnen das Sagen haben ?"}
{"original":"@DWDL @lindazervakis @ProSieben Gratulation zum neuen Format! Vielleicht wollt Ihr ja auch mal \u00fcber die Situation der syrischen Fl\u00fcchtlinge im Libanon berichten? Voelleicht mit Jacqueline Flory als Gast ;-)","label":2,"GenderGap":"@DWDL @lindazervakis @ProSieben Gratulation zum neuen Format! Vielleicht wollt Ihr ja auch mal \u00fcber die Situation der syrischen Fl\u00fcchtlinge im Libanon berichten? Voelleicht mit Jacqueline Flory als Gast ;-)","De-e":"@DWDL @lindazervakis @ProSieben Gratulation zum neuen Format! Vielleicht wollt Ihr ja auch mal \u00fcber die Situation der syrischen Fl\u00fcchtlinge im Libanon berichten? Voelleicht mit Jacqueline Flory als Gast ;-)","Neutral":"@DWDL @lindazervakis @ProSieben Gratulation zum neuen Format! Vielleicht wollt Ihr ja auch mal \u00fcber die Situation der syrischen Fl\u00fcchtenden im Libanon berichten? Voelleicht mit Jacqueline Flory als Besuch ;-)","GenderStern":"@DWDL @lindazervakis @ProSieben Gratulation zum neuen Format! Vielleicht wollt Ihr ja auch mal \u00fcber die Situation der syrischen Fl\u00fcchtlinge im Libanon berichten? Voelleicht mit Jacqueline Flory als Gast ;-)","GenderDoppelpunkt":"@DWDL @lindazervakis @ProSieben Gratulation zum neuen Format! Vielleicht wollt Ihr ja auch mal \u00fcber die Situation der syrischen Fl\u00fcchtlinge im Libanon berichten? Voelleicht mit Jacqueline Flory als Gast ;-)","Doppelnennung":"@DWDL @lindazervakis @ProSieben Gratulation zum neuen Format! Vielleicht wollt Ihr ja auch mal \u00fcber die Situation der syrischen Fl\u00fcchtlinge im Libanon berichten? Voelleicht mit Jacqueline Flory als Gast ;-)"}
{"original":"@charlottelokal Deswegen: Sch\u00fcler mit Migrationshintergrund in Deutschland. Offenbach 68,1% Frankfurt am Main 57,0% Duisburg 54,9% Gelsenkirchen 53,3% Kreis Gro\u00df-Gerau 49,4% Wiesbaden 43,7% In vielen europ\u00e4ischen L\u00e4ndern sieht es nicht anders aus.","label":1,"GenderGap":"@charlottelokal Deswegen: Sch\u00fcler_innen mit Migrationshintergrund in Deutschland. Offenbach 68,1% Frankfurt am Main 57,0% Duisburg 54,9% Gelsenkirchen 53,3% Kreis Gro\u00df-Gerau 49,4% Wiesbaden 43,7% In vielen europ\u00e4ischen L\u00e4ndern sieht es nicht anders aus.","De-e":"@charlottelokal Deswegen: Sch\u00fclerne mit Migrationshintergrund in Deutschland. Offenbach 68,1% Frankfurt am Main 57,0% Duisburg 54,9% Gelsenkirchen 53,3% Kreis Gro\u00df-Gerau 49,4% Wiesbaden 43,7% In vielen europ\u00e4ischen L\u00e4ndern sieht es nicht anders aus.","Neutral":"@charlottelokal Deswegen: Schulkinder mit Migrationshintergrund in Deutschland. Offenbach 68,1% Frankfurt am Main 57,0% Duisburg 54,9% Gelsenkirchen 53,3% Kreis Gro\u00df-Gerau 49,4% Wiesbaden 43,7% In vielen europ\u00e4ischen L\u00e4ndern sieht es nicht anders aus.","GenderStern":"@charlottelokal Deswegen: Sch\u00fcler*innen mit Migrationshintergrund in Deutschland. Offenbach 68,1% Frankfurt am Main 57,0% Duisburg 54,9% Gelsenkirchen 53,3% Kreis Gro\u00df-Gerau 49,4% Wiesbaden 43,7% In vielen europ\u00e4ischen L\u00e4ndern sieht es nicht anders aus.","GenderDoppelpunkt":"@charlottelokal Deswegen: Sch\u00fcler:innen mit Migrationshintergrund in Deutschland. Offenbach 68,1% Frankfurt am Main 57,0% Duisburg 54,9% Gelsenkirchen 53,3% Kreis Gro\u00df-Gerau 49,4% Wiesbaden 43,7% In vielen europ\u00e4ischen L\u00e4ndern sieht es nicht anders aus.","Doppelnennung":"@charlottelokal Deswegen: Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fcler mit Migrationshintergrund in Deutschland. Offenbach 68,1% Frankfurt am Main 57,0% Duisburg 54,9% Gelsenkirchen 53,3% Kreis Gro\u00df-Gerau 49,4% Wiesbaden 43,7% In vielen europ\u00e4ischen L\u00e4ndern sieht es nicht anders aus."}
{"original":"Alt Parteien die sich nicht einig werden, braucht das Land nicht mehr regieren. Drum la\u00dft es die Gr\u00fcnen richten, was die alt Parteien nie hinbekommen. Legal ist jeder mensch, legalisiert Cannabis dann. Wir leben in einer Demokratie wo ich ein Verbrecher bin. https:\/\/t.co\/uJMkIBIRHG","label":1,"GenderGap":"Alt Parteien die sich nicht einig werden, braucht das Land nicht mehr regieren. Drum la\u00dft es die Gr\u00fcnen richten, was die alt Parteien nie hinbekommen. Legal ist jeder mensch, legalisiert Cannabis dann. Wir leben in einer Demokratie wo ich ein_e Verbrecher_in bin. https:\/\/t.co\/uJMkIBIRHG","De-e":"Alt Parteien die sich nicht einig werden, braucht das Land nicht mehr regieren. Drum la\u00dft es die Gr\u00fcnen richten, was die alt Parteien nie hinbekommen. Legal ist jeder mensch, legalisiert Cannabis dann. Wir leben in einer Demokratie wo ich ein Verbrechere bin. https:\/\/t.co\/uJMkIBIRHG","Neutral":"Alt Parteien die sich nicht einig werden, braucht das Land nicht mehr regieren. Drum la\u00dft es die Gr\u00fcnen richten, was die alt Parteien nie hinbekommen. Legal ist jeder mensch, legalisiert Cannabis dann. Wir leben in einer Demokratie wo ich eine Person , die ein Verbrechen begeht bin. https:\/\/t.co\/uJMkIBIRHG","GenderStern":"Alt Parteien die sich nicht einig werden, braucht das Land nicht mehr regieren. Drum la\u00dft es die Gr\u00fcnen richten, was die alt Parteien nie hinbekommen. Legal ist jeder mensch, legalisiert Cannabis dann. Wir leben in einer Demokratie wo ich ein*e Verbrecher*in bin. https:\/\/t.co\/uJMkIBIRHG","GenderDoppelpunkt":"Alt Parteien die sich nicht einig werden, braucht das Land nicht mehr regieren. Drum la\u00dft es die Gr\u00fcnen richten, was die alt Parteien nie hinbekommen. Legal ist jeder mensch, legalisiert Cannabis dann. Wir leben in einer Demokratie wo ich ein:e Verbrecher:in bin. https:\/\/t.co\/uJMkIBIRHG","Doppelnennung":"Alt Parteien die sich nicht einig werden, braucht das Land nicht mehr regieren. Drum la\u00dft es die Gr\u00fcnen richten, was die alt Parteien nie hinbekommen. Legal ist jeder mensch, legalisiert Cannabis dann. Wir leben in einer Demokratie wo ich ein Verbrecher bin. https:\/\/t.co\/uJMkIBIRHG"}
{"original":"@daennrichsen @Mussdassosein @ingwrs @IreneMihalic ich bin Italiener du Penner. ich bin selbst Ausl\u00e4nder. Ich habe keine Angst das mir irgendein nazi nachts den Sch\u00e4del einschl\u00e4gt wenn er spazieren geht. Aber ich habe Angst das mir Linksextremisten mein komplettes Eigentum zertr\u00fcmmern und alles zerst\u00f6ren was ich mir aufgebaut hab","label":1,"GenderGap":"@daennrichsen @Mussdassosein @ingwrs @IreneMihalic ich bin Italiener_in du Penner. ich bin selbst Ausl\u00e4nder_in. Ich habe keine Angst das mir irgendein nazi nachts den Sch\u00e4del einschl\u00e4gt wenn sie_er spazieren geht. Aber ich habe Angst das mir Linksextremist_innen mein komplettes Eigentum zertr\u00fcmmern und alles zerst\u00f6ren was ich mir aufgebaut hab","De-e":"@daennrichsen @Mussdassosein @ingwrs @IreneMihalic ich bin Italiener du Pennere. ich bin selbst Ausl\u00e4nder. Ich habe keine Angst das mir irgendein nazi nachts den Sch\u00e4del einschl\u00e4gt wenn en spazieren geht. Aber ich habe Angst das mir Linksextremisternen mein komplettes Eigentum zertr\u00fcmmern und alles zerst\u00f6ren was ich mir aufgebaut hab","Neutral":"@daennrichsen @Mussdassosein @ingwrs @IreneMihalic ich bin Person aus Italien du Penner. ich bin selbst Person aus dem Ausland. Ich habe keine Angst das mir irgendein nazi nachts den Sch\u00e4del einschl\u00e4gt wenn er spazieren geht. Aber ich habe Angst das mir linksextreme Menschen mein komplettes Eigentum zertr\u00fcmmern und alles zerst\u00f6ren was ich mir aufgebaut hab","GenderStern":"@daennrichsen @Mussdassosein @ingwrs @IreneMihalic ich bin Italiener*in du Penner. ich bin selbst Ausl\u00e4nder*in. Ich habe keine Angst das mir irgendein nazi nachts den Sch\u00e4del einschl\u00e4gt wenn sie*er spazieren geht. Aber ich habe Angst das mir Linksextremist*innen mein komplettes Eigentum zertr\u00fcmmern und alles zerst\u00f6ren was ich mir aufgebaut hab","GenderDoppelpunkt":"@daennrichsen @Mussdassosein @ingwrs @IreneMihalic ich bin Italiener:in du Penner. ich bin selbst Ausl\u00e4nder:in. Ich habe keine Angst das mir irgendein nazi nachts den Sch\u00e4del einschl\u00e4gt wenn sie:er spazieren geht. Aber ich habe Angst das mir Linksextremist:innen mein komplettes Eigentum zertr\u00fcmmern und alles zerst\u00f6ren was ich mir aufgebaut hab","Doppelnennung":"@daennrichsen @Mussdassosein @ingwrs @IreneMihalic ich bin Italiener du Penner. ich bin selbst Ausl\u00e4nder. Ich habe keine Angst das mir irgendein nazi nachts den Sch\u00e4del einschl\u00e4gt wenn er oder sie spazieren geht. Aber ich habe Angst das mir Linksextremistinnen und Linksextremisten mein komplettes Eigentum zertr\u00fcmmern und alles zerst\u00f6ren was ich mir aufgebaut hab"}
{"original":"@MitschAlexander @Alexis_Colby_78 Ich w\u00fcrde gerne wissen wer von der ganzen Polizei Deutschland weit die AFD w\u00e4hlt. Die haben auch die Schnauze voll sich in die Fresse schlagen zu lassen und dann als T\u00e4ter hingestellt zu werden.","label":1,"GenderGap":"@MitschAlexander @Alexis_Colby_78 Ich w\u00fcrde gerne wissen wer von der ganzen Polizei Deutschland weit die AFD w\u00e4hlt. Die haben auch die Schnauze voll sich in die Fresse schlagen zu lassen und dann als T\u00e4ter_innen hingestellt zu werden.","De-e":"@MitschAlexander @Alexis_Colby_78 Ich w\u00fcrde gerne wissen wer von der ganzen Polizei Deutschland weit die AFD w\u00e4hlt. Die haben auch die Schnauze voll sich in die Fresse schlagen zu lassen und dann als T\u00e4tere hingestellt zu werden.","Neutral":"@MitschAlexander @Alexis_Colby_78 Ich w\u00fcrde gerne wissen wer von der ganzen Polizei Deutschland weit die AFD w\u00e4hlt. Die haben auch die Schnauze voll sich in die Fresse schlagen zu lassen und dann als Kriminelle hingestellt zu werden.","GenderStern":"@MitschAlexander @Alexis_Colby_78 Ich w\u00fcrde gerne wissen wer von der ganzen Polizei Deutschland weit die AFD w\u00e4hlt. Die haben auch die Schnauze voll sich in die Fresse schlagen zu lassen und dann als T\u00e4ter*innen hingestellt zu werden.","GenderDoppelpunkt":"@MitschAlexander @Alexis_Colby_78 Ich w\u00fcrde gerne wissen wer von der ganzen Polizei Deutschland weit die AFD w\u00e4hlt. Die haben auch die Schnauze voll sich in die Fresse schlagen zu lassen und dann als T\u00e4ter:innen hingestellt zu werden.","Doppelnennung":"@MitschAlexander @Alexis_Colby_78 Ich w\u00fcrde gerne wissen wer von der ganzen Polizei Deutschland weit die AFD w\u00e4hlt. Die haben auch die Schnauze voll sich in die Fresse schlagen zu lassen und dann als T\u00e4terin oder T\u00e4ter hingestellt zu werden."}
{"original":"@maggifix46 @DickeFaxen @reitschuster Bitte??? Der Globalisten Schw.L. der uns Nord Stream II sofort abdrehen w\u00fcrde, der den K\u00fcndigungsschutz abschaffen m\u00f6chte, h\u00e4llst du f\u00fcr einen Volksvertreter? Nur weil der ein paar populistische Antigenderspr\u00fcche dir vor die F\u00fc\u00dfe geworfen hat???","label":1,"GenderGap":"@maggifix46 @DickeFaxen @reitschuster Bitte??? Der Globalisten Schw.L. der uns Nord Stream II sofort abdrehen w\u00fcrde, der den K\u00fcndigungsschutz abschaffen m\u00f6chte, h\u00e4llst du f\u00fcr eine_n Volksvertreter_in? Nur weil der_die ein paar populistische Antigenderspr\u00fcche dir vor die F\u00fc\u00dfe geworfen hat???","De-e":"@maggifix46 @DickeFaxen @reitschuster Bitte??? Der Globaliste Schw.L. diey uns Nord Stream II sofort abdrehen w\u00fcrde, diey den K\u00fcndigungsschutz abschaffen m\u00f6chte, h\u00e4llst du f\u00fcr ein Volksvertretere? Nur weil de ein paar populistische Antigenderspr\u00fcche dir vor die F\u00fc\u00dfe geworfen hat???","Neutral":"@maggifix46 @DickeFaxen @reitschuster Bitte??? Der Globalisten Schw.L. der uns Nord Stream II sofort abdrehen w\u00fcrde, der den K\u00fcndigungsschutz abschaffen m\u00f6chte, h\u00e4llst du f\u00fcr einen Volksmitglied? Nur weil der ein paar populistische Antigenderspr\u00fcche dir vor die F\u00fc\u00dfe geworfen hat???","GenderStern":"@maggifix46 @DickeFaxen @reitschuster Bitte??? Der Globalisten Schw.L. der uns Nord Stream II sofort abdrehen w\u00fcrde, der den K\u00fcndigungsschutz abschaffen m\u00f6chte, h\u00e4llst du f\u00fcr eine*n Volksvertreter*in? Nur weil der*die ein paar populistische Antigenderspr\u00fcche dir vor die F\u00fc\u00dfe geworfen hat???","GenderDoppelpunkt":"@maggifix46 @DickeFaxen @reitschuster Bitte??? Der Globalisten Schw.L. der uns Nord Stream II sofort abdrehen w\u00fcrde, der den K\u00fcndigungsschutz abschaffen m\u00f6chte, h\u00e4llst du f\u00fcr eine:n Volksvertreter:in? Nur weil der:die ein paar populistische Antigenderspr\u00fcche dir vor die F\u00fc\u00dfe geworfen hat???","Doppelnennung":"@maggifix46 @DickeFaxen @reitschuster Bitte??? Der Globalisten Schw.L. der uns Nord Stream II sofort abdrehen w\u00fcrde, der den K\u00fcndigungsschutz abschaffen m\u00f6chte, h\u00e4llst du f\u00fcr einen Volksvertreter? Nur weil der ein paar populistische Antigenderspr\u00fcche dir vor die F\u00fc\u00dfe geworfen hat???"}
{"original":"@p_tothe_lankton @DickeFaxen @reitschuster Wir glauben Lankton w\u00e4re in Russland wesentlich besser aufgehoben, Genosse","label":1,"GenderGap":"@p_tothe_lankton @DickeFaxen @reitschuster Wir glauben Lankton w\u00e4re in Russland wesentlich besser aufgehoben, Genoss_in","De-e":"@p_tothe_lankton @DickeFaxen @reitschuster Wir glauben Lankton w\u00e4re in Russland wesentlich besser aufgehoben, Genossere","Neutral":"@p_tothe_lankton @DickeFaxen @reitschuster Wir glauben Lankton w\u00e4re in Russland wesentlich besser aufgehoben, Mitglied der Genossenschaft","GenderStern":"@p_tothe_lankton @DickeFaxen @reitschuster Wir glauben Lankton w\u00e4re in Russland wesentlich besser aufgehoben, Genoss*in","GenderDoppelpunkt":"@p_tothe_lankton @DickeFaxen @reitschuster Wir glauben Lankton w\u00e4re in Russland wesentlich besser aufgehoben, Genoss:in","Doppelnennung":"@p_tothe_lankton @DickeFaxen @reitschuster Wir glauben Lankton w\u00e4re in Russland wesentlich besser aufgehoben, Genossin oder Genosse"}
{"original":"@FelixSengespeik @janboehm @VoltDeutschland Schatzi, ich g\u00f6nne dir wirklich den Spa\u00df mit Volt, aber du wei\u00dft dass das nur ein Hobby ist und letztendlich wird jede Stimme f\u00fcr Volt bei Gr\u00fcn fehlen und Laschet zum Kanzler machen.","label":1,"GenderGap":"@FelixSengespeik @janboehm @VoltDeutschland Schatzi, ich g\u00f6nne dir wirklich den Spa\u00df mit Volt, aber du wei\u00dft dass das nur ein Hobby ist und letztendlich wird jede Stimme f\u00fcr Volt bei Gr\u00fcn fehlen und Laschet zum Kanzler machen.","De-e":"@FelixSengespeik @janboehm @VoltDeutschland Schatzi, ich g\u00f6nne dir wirklich den Spa\u00df mit Volt, aber du wei\u00dft dass das nur ein Hobby ist und letztendlich wird jede Stimme f\u00fcr Volt bei Gr\u00fcn fehlen und Laschet zum Kanzler machen.","Neutral":"@FelixSengespeik @janboehm @VoltDeutschland Schatzi, ich g\u00f6nne dir wirklich den Spa\u00df mit Volt, aber du wei\u00dft dass das nur ein Hobby ist und letztendlich wird jede Stimme f\u00fcr Volt bei Gr\u00fcn fehlen und Laschet zum Kanzler machen.","GenderStern":"@FelixSengespeik @janboehm @VoltDeutschland Schatzi, ich g\u00f6nne dir wirklich den Spa\u00df mit Volt, aber du wei\u00dft dass das nur ein Hobby ist und letztendlich wird jede Stimme f\u00fcr Volt bei Gr\u00fcn fehlen und Laschet zum Kanzler machen.","GenderDoppelpunkt":"@FelixSengespeik @janboehm @VoltDeutschland Schatzi, ich g\u00f6nne dir wirklich den Spa\u00df mit Volt, aber du wei\u00dft dass das nur ein Hobby ist und letztendlich wird jede Stimme f\u00fcr Volt bei Gr\u00fcn fehlen und Laschet zum Kanzler machen.","Doppelnennung":"@FelixSengespeik @janboehm @VoltDeutschland Schatzi, ich g\u00f6nne dir wirklich den Spa\u00df mit Volt, aber du wei\u00dft dass das nur ein Hobby ist und letztendlich wird jede Stimme f\u00fcr Volt bei Gr\u00fcn fehlen und Laschet zum Kanzler machen."}
{"original":"@sebastiankurz Toll IHRE Freund reiben sich bestimmt schon die H\u00e4nde wenn Sie an die Summen an Steuergelder denken die Ihnen bald in den Arsch geblasen werden \ud83e\udd23\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f Bitte treten Sie Zur\u00fcck am besten noch HEUTE! #NieMehr\u00d6VP #Korruption #L\u00fcgen #\u00d6VPkriese #r\u00fccktritt #KurzMussWeg","label":1,"GenderGap":"@sebastiankurz Toll IHRE Freund_innen reiben sich bestimmt schon die H\u00e4nde wenn Sie an die Summen an Steuergelder denken die Ihnen bald in den Arsch geblasen werden \ud83e\udd23\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f Bitte treten Sie Zur\u00fcck am besten noch HEUTE! #NieMehr\u00d6VP #Korruption #L\u00fcgen #\u00d6VPkriese #r\u00fccktritt #KurzMussWeg","De-e":"@sebastiankurz Toll IHRE Freunderne reiben sich bestimmt schon die H\u00e4nde wenn Sie an die Summen an Steuergelder denken die Ihnen bald in den Arsch geblasen werden \ud83e\udd23\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f Bitte treten Sie Zur\u00fcck am besten noch HEUTE! #NieMehr\u00d6VP #Korruption #L\u00fcgen #\u00d6VPkriese #r\u00fccktritt #KurzMussWeg","Neutral":"@sebastiankurz Toll IHRE Bekanntschaften reiben sich bestimmt schon die H\u00e4nde wenn Sie an die Summen an Steuergelder denken die Ihnen bald in den Arsch geblasen werden \ud83e\udd23\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f Bitte treten Sie Zur\u00fcck am besten noch HEUTE! #NieMehr\u00d6VP #Korruption #L\u00fcgen #\u00d6VPkriese #r\u00fccktritt #KurzMussWeg","GenderStern":"@sebastiankurz Toll IHRE Freund*innen reiben sich bestimmt schon die H\u00e4nde wenn Sie an die Summen an Steuergelder denken die Ihnen bald in den Arsch geblasen werden \ud83e\udd23\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f Bitte treten Sie Zur\u00fcck am besten noch HEUTE! #NieMehr\u00d6VP #Korruption #L\u00fcgen #\u00d6VPkriese #r\u00fccktritt #KurzMussWeg","GenderDoppelpunkt":"@sebastiankurz Toll IHRE Freund:innen reiben sich bestimmt schon die H\u00e4nde wenn Sie an die Summen an Steuergelder denken die Ihnen bald in den Arsch geblasen werden \ud83e\udd23\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f Bitte treten Sie Zur\u00fcck am besten noch HEUTE! #NieMehr\u00d6VP #Korruption #L\u00fcgen #\u00d6VPkriese #r\u00fccktritt #KurzMussWeg","Doppelnennung":"@sebastiankurz Toll IHRE Freundinnen und Freunde reiben sich bestimmt schon die H\u00e4nde wenn Sie an die Summen an Steuergelder denken die Ihnen bald in den Arsch geblasen werden \ud83e\udd23\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f Bitte treten Sie Zur\u00fcck am besten noch HEUTE! #NieMehr\u00d6VP #Korruption #L\u00fcgen #\u00d6VPkriese #r\u00fccktritt #KurzMussWeg"}
{"original":"@AnneWillTalk @ArminLaschet @Luisamneubauer @MuenchUrsula @mmachowecz Und im Hambacher Forst wurden Klimaaktivisten unter brutalster Polizeigewalt aus ihren Baumh\u00e4usern gepr\u00fcgelt und dabei ein Mensch quasi vom Baum gesch\u00fcttelt, der dabei zu Tode kam. Und das alles nur f\u00fcr RWE und FOSSILE ENERGIETR\u00c4GER! WIE KOMMT LASCHET MIT SEINEM GEWISSEN KLAR?","label":1,"GenderGap":"@AnneWillTalk @ArminLaschet @Luisamneubauer @MuenchUrsula @mmachowecz Und im Hambacher Forst wurden Klimaaktivist_innen unter brutalster Polizeigewalt aus ihren Baumh\u00e4usern gepr\u00fcgelt und dabei ein Mensch quasi vom Baum gesch\u00fcttelt, der dabei zu Tode kam. Und das alles nur f\u00fcr RWE und FOSSILE ENERGIETR\u00c4GER! WIE KOMMT LASCHET MIT SEINEM GEWISSEN KLAR?","De-e":"@AnneWillTalk @ArminLaschet @Luisamneubauer @MuenchUrsula @mmachowecz Und im Hambacher Forst wurden Klimaaktivisterne unter brutalster Polizeigewalt aus ihren Baumh\u00e4usern gepr\u00fcgelt und dabei ein Mensch quasi vom Baum gesch\u00fcttelt, der dabei zu Tode kam. Und das alles nur f\u00fcr RWE und FOSSILE ENERGIETR\u00c4GER! WIE KOMMT LASCHET MIT SEINEM GEWISSEN KLAR?","Neutral":"@AnneWillTalk @ArminLaschet @Luisamneubauer @MuenchUrsula @mmachowecz Und im Hambacher Forst wurden Klima-aktivistische Personen unter brutalster Polizeigewalt aus ihren Baumh\u00e4usern gepr\u00fcgelt und dabei ein Mensch quasi vom Baum gesch\u00fcttelt, der dabei zu Tode kam. Und das alles nur f\u00fcr RWE und FOSSILE ENERGIETR\u00c4GER! WIE KOMMT LASCHET MIT SEINEM GEWISSEN KLAR?","GenderStern":"@AnneWillTalk @ArminLaschet @Luisamneubauer @MuenchUrsula @mmachowecz Und im Hambacher Forst wurden Klimaaktivist*innen unter brutalster Polizeigewalt aus ihren Baumh\u00e4usern gepr\u00fcgelt und dabei ein Mensch quasi vom Baum gesch\u00fcttelt, der dabei zu Tode kam. Und das alles nur f\u00fcr RWE und FOSSILE ENERGIETR\u00c4GER! WIE KOMMT LASCHET MIT SEINEM GEWISSEN KLAR?","GenderDoppelpunkt":"@AnneWillTalk @ArminLaschet @Luisamneubauer @MuenchUrsula @mmachowecz Und im Hambacher Forst wurden Klimaaktivist:innen unter brutalster Polizeigewalt aus ihren Baumh\u00e4usern gepr\u00fcgelt und dabei ein Mensch quasi vom Baum gesch\u00fcttelt, der dabei zu Tode kam. Und das alles nur f\u00fcr RWE und FOSSILE ENERGIETR\u00c4GER! WIE KOMMT LASCHET MIT SEINEM GEWISSEN KLAR?","Doppelnennung":"@AnneWillTalk @ArminLaschet @Luisamneubauer @MuenchUrsula @mmachowecz Und im Hambacher Forst wurden Klimaaktivistinnen und Klimaaktivisten unter brutalster Polizeigewalt aus ihren Baumh\u00e4usern gepr\u00fcgelt und dabei ein Mensch quasi vom Baum gesch\u00fcttelt, der dabei zu Tode kam. Und das alles nur f\u00fcr RWE und FOSSILE ENERGIETR\u00c4GER! WIE KOMMT LASCHET MIT SEINEM GEWISSEN KLAR?"}
{"original":"@schoenix @ronca89097645 @shoutingcassy @dutschman @ABaerbock Eine breite Lobby aus Regierungen, supranationalen Organisationen, Medien und NGOs, die der \u00d6ffentlichkeit systematisch(!) alle ggfs positiven Folgen verschweigt und alle Gegner mobbt bzw ausschaltet: Ist das eine Clique, der man glauben kann oder gar folgen sollte?","label":1,"GenderGap":"@schoenix @ronca89097645 @shoutingcassy @dutschman @ABaerbock Eine breite Lobby aus Regierungen, supranationalen Organisationen, Medien und NGOs, die der \u00d6ffentlichkeit systematisch(!) alle ggfs positiven Folgen verschweigt und alle Gegner_innen mobbt bzw ausschaltet: Ist das eine Clique, der man glauben kann oder gar folgen sollte?","De-e":"@schoenix @ronca89097645 @shoutingcassy @dutschman @ABaerbock Eine breite Lobby aus Regierungen, supranationalen Organisationen, Medien und NGOs, die der \u00d6ffentlichkeit systematisch(!) alle ggfs positiven Folgen verschweigt und alle Gegnerne mobbt bzw ausschaltet: Ist das eine Clique, der mensch glauben kann oder gar folgen sollte?","Neutral":"@schoenix @ronca89097645 @shoutingcassy @dutschman @ABaerbock Eine breite Lobby aus Regierungen, supranationalen Organisationen, Medien und NGOs, die der \u00d6ffentlichkeit systematisch(!) alle ggfs positiven Folgen verschweigt und alle gegnerischen Personen mobbt bzw ausschaltet: Ist das eine Clique, der man glauben kann oder gar folgen sollte?","GenderStern":"@schoenix @ronca89097645 @shoutingcassy @dutschman @ABaerbock Eine breite Lobby aus Regierungen, supranationalen Organisationen, Medien und NGOs, die der \u00d6ffentlichkeit systematisch(!) alle ggfs positiven Folgen verschweigt und alle Gegner*innen mobbt bzw ausschaltet: Ist das eine Clique, der man glauben kann oder gar folgen sollte?","GenderDoppelpunkt":"@schoenix @ronca89097645 @shoutingcassy @dutschman @ABaerbock Eine breite Lobby aus Regierungen, supranationalen Organisationen, Medien und NGOs, die der \u00d6ffentlichkeit systematisch(!) alle ggfs positiven Folgen verschweigt und alle Gegner:innen mobbt bzw ausschaltet: Ist das eine Clique, der man glauben kann oder gar folgen sollte?","Doppelnennung":"@schoenix @ronca89097645 @shoutingcassy @dutschman @ABaerbock Eine breite Lobby aus Regierungen, supranationalen Organisationen, Medien und NGOs, die der \u00d6ffentlichkeit systematisch(!) alle ggfs positiven Folgen verschweigt und alle Gegnerinnen oder Gegner mobbt bzw ausschaltet: Ist das eine Clique, der man glauben kann oder gar folgen sollte?"}
{"original":"@hannovergenuss Lassen uns \u00fcber reale Politik und Wirtschaft reden. Was die Gr\u00fcnen versprechen ist Utopie und in Realit\u00e4t werden sie nur menschelichen Vertrauen an Politik weiter zerst\u00f6ren.  Pers\u00f6nliche Attacken an Frau Baerbock ist ekelhaft und werden normalen W\u00e4hler nur ihrer Richtung setzen","label":0,"GenderGap":"@hannovergenuss Lassen uns \u00fcber reale Politik und Wirtschaft reden. Was die Gr\u00fcnen versprechen ist Utopie und in Realit\u00e4t werden sie nur menschelichen Vertrauen an Politik weiter zerst\u00f6ren.  Pers\u00f6nliche Attacken an Frau Baerbock ist ekelhaft und werden normalen W\u00e4hler_innen nur ihrer Richtung setzen","De-e":"@hannovergenuss Lassen uns \u00fcber reale Politik und Wirtschaft reden. Was die Gr\u00fcnen versprechen ist Utopie und in Realit\u00e4t werden sie nur menschelichen Vertrauen an Politik weiter zerst\u00f6ren.&nbsp; Pers\u00f6nliche Attacken an Person Baerbock ist ekelhaft und werden normalen W\u00e4hlerne nur enser Richtung setzen","Neutral":"@hannovergenuss Lassen uns \u00fcber reale Politik und Wirtschaft reden. Was die Gr\u00fcnen versprechen ist Utopie und in Realit\u00e4t werden sie nur menschelichen Vertrauen an Politik weiter zerst\u00f6ren.  Pers\u00f6nliche Attacken an Frau Baerbock ist ekelhaft und werden normalen Person , die gew\u00e4hlt hat, nur ihrer Richtung setzen","GenderStern":"@hannovergenuss Lassen uns \u00fcber reale Politik und Wirtschaft reden. Was die Gr\u00fcnen versprechen ist Utopie und in Realit\u00e4t werden sie nur menschelichen Vertrauen an Politik weiter zerst\u00f6ren.  Pers\u00f6nliche Attacken an Frau Baerbock ist ekelhaft und werden normalen W\u00e4hler*innen nur ihrer Richtung setzen","GenderDoppelpunkt":"@hannovergenuss Lassen uns \u00fcber reale Politik und Wirtschaft reden. Was die Gr\u00fcnen versprechen ist Utopie und in Realit\u00e4t werden sie nur menschelichen Vertrauen an Politik weiter zerst\u00f6ren.  Pers\u00f6nliche Attacken an Frau Baerbock ist ekelhaft und werden normalen W\u00e4hler:innen nur ihrer Richtung setzen","Doppelnennung":"@hannovergenuss Lassen uns \u00fcber reale Politik und Wirtschaft reden. Was die Gr\u00fcnen versprechen ist Utopie und in Realit\u00e4t werden sie nur menschelichen Vertrauen an Politik weiter zerst\u00f6ren.  Pers\u00f6nliche Attacken an Frau Baerbock ist ekelhaft und werden normalen W\u00e4hlerinnen oder W\u00e4hler nur ihrer Richtung setzen"}
{"original":"https:\/\/t.co\/cs5KoavBp8  NRW Lusche ihr seid schei\u00dfe nein du bist es! Ein Freund aller Schwulen Spahnferkels. thx","label":1,"GenderGap":"https:\/\/t.co\/cs5KoavBp8  NRW Lusche ihr seid schei\u00dfe nein du bist es! Ein_e Freund_in aller Schwulen Spahnferkels. thx","De-e":"https:\/\/t.co\/cs5KoavBp8&nbsp; NRW Lusche ihr seid schei\u00dfe nein du bist es! Ein Freundere aller Schwulen Spahnferkels. thx","Neutral":"https:\/\/t.co\/cs5KoavBp8  NRW Lusche ihr seid schei\u00dfe nein du bist es! Eine Bekanntschaft aller Schwulen Spahnferkels. thx","GenderStern":"https:\/\/t.co\/cs5KoavBp8  NRW Lusche ihr seid schei\u00dfe nein du bist es! Ein*e Freund*in aller Schwulen Spahnferkels. thx","GenderDoppelpunkt":"https:\/\/t.co\/cs5KoavBp8  NRW Lusche ihr seid schei\u00dfe nein du bist es! Ein:e Freund:in aller Schwulen Spahnferkels. thx","Doppelnennung":"https:\/\/t.co\/cs5KoavBp8  NRW Lusche ihr seid schei\u00dfe nein du bist es! Ein Freund oder eine Freundin aller Schwulen Spahnferkels. thx"}
{"original":"Ich bin immer noch daf\u00fcr, und werde mich f\u00fcr unsere Freunde im Norden einsetzen f\u00fcr: Jeder Deutsche soll Asyl in der CH beantragen k\u00f6nnen, wegen dem Autokratischen System &amp; Unterdr\u00fcckung. Wir haben genug Platz f\u00fcr unsere Freunde im Norden \ud83c\udf1f\ud83c\udf40\ud83c\udf1f","label":1,"GenderGap":"Ich bin immer noch daf\u00fcr, und werde mich f\u00fcr unsere Freund_innen im Norden einsetzen f\u00fcr: Jeder Deutsche soll Asyl in der CH beantragen k\u00f6nnen, wegen dem Autokratischen System &amp; Unterdr\u00fcckung. Wir haben genug Platz f\u00fcr unsere Freund_innen im Norden \ud83c\udf1f\ud83c\udf40\ud83c\udf1f","De-e":"Ich bin immer noch daf\u00fcr, und werde mich f\u00fcr unsere Freunderne im Norden einsetzen f\u00fcr: Jedey Deutsche soll Asyl in der CH beantragen k\u00f6nnen, wegen dem Autokratischen System &amp; Unterdr\u00fcckung. Wir haben genug Platz f\u00fcr unsere Freunderne im Norden \ud83c\udf1f\ud83c\udf40\ud83c\udf1f","Neutral":"Ich bin immer noch daf\u00fcr, und werde mich f\u00fcr unsere Bekanntschaften im Norden einsetzen f\u00fcr: Jede Person aus Deutschland soll Asyl in der CH beantragen k\u00f6nnen, wegen dem Autokratischen System &amp; Unterdr\u00fcckung. Wir haben genug Platz f\u00fcr unsere Bekanntschaften im Norden \ud83c\udf1f\ud83c\udf40\ud83c\udf1f","GenderStern":"Ich bin immer noch daf\u00fcr, und werde mich f\u00fcr unsere Freund*innen im Norden einsetzen f\u00fcr: Jeder Deutsche soll Asyl in der CH beantragen k\u00f6nnen, wegen dem Autokratischen System &amp; Unterdr\u00fcckung. Wir haben genug Platz f\u00fcr unsere Freund*innen im Norden \ud83c\udf1f\ud83c\udf40\ud83c\udf1f","GenderDoppelpunkt":"Ich bin immer noch daf\u00fcr, und werde mich f\u00fcr unsere Freund:innen im Norden einsetzen f\u00fcr: Jeder Deutsche soll Asyl in der CH beantragen k\u00f6nnen, wegen dem Autokratischen System &amp; Unterdr\u00fcckung. Wir haben genug Platz f\u00fcr unsere Freund:innen im Norden \ud83c\udf1f\ud83c\udf40\ud83c\udf1f","Doppelnennung":"Ich bin immer noch daf\u00fcr, und werde mich f\u00fcr unsere Freundinnen und Freunde im Norden einsetzen f\u00fcr: Jeder und jede Deutsche soll Asyl in der CH beantragen k\u00f6nnen, wegen dem Autokratischen System &amp; Unterdr\u00fcckung. Wir haben genug Platz f\u00fcr unsere Freunde und Freundinnen im Norden \ud83c\udf1f\ud83c\udf40\ud83c\udf1f"}
{"original":"Servus, Protokoll: Tage nach hysterisch konzertiert betriebener \"#Journalisten\"-Hetze \u00fcber jedem Deppen ersichtliche Ironie einiger Schauspieler weint die #ArD\ud83c\udf3b #tagesshow f\u00fcr um bei Merkel Freibier anstehende \"K\u00fcnstler\" und mehrere L\u00e4nder dr\u00e4ngen auf \u00d6ffnungspl\u00e4ne.","label":1,"GenderGap":"Servus, Protokoll: Tage nach hysterisch konzertiert betriebener \"#Journalist_innen\"-Hetze \u00fcber jedem_jeder Depp_in ersichtliche Ironie einiger Schauspieler_innen weint die #ArD\ud83c\udf3b #tagesshow f\u00fcr um bei Merkel Freibier anstehende \"K\u00fcnstler_innen\" und mehrere L\u00e4nder dr\u00e4ngen auf \u00d6ffnungspl\u00e4ne.","De-e":"Servus, Protokoll: Tage nach hysterisch konzertiert betriebener \"#Journalisten\"-Hetze \u00fcber jedem Deppen ersichtliche Ironie einiger Schauspielerne weint die #ArD\ud83c\udf3b #tagesshow f\u00fcr um bei Merkel Freibier anstehende \"K\u00fcnstlerne\" und mehrere L\u00e4nder dr\u00e4ngen auf \u00d6ffnungspl\u00e4ne.","Neutral":"Servus, Protokoll: Tage nach hysterisch konzertiert betriebener \"#Medien\"-Hetze \u00fcber jeder doofen Person ersichtliche Ironie einiger Darstellenden weint die #ArD\ud83c\udf3b #tagesshow f\u00fcr um bei Merkel Freibier anstehende \"Kunstschaffenden\" und mehrere L\u00e4nder dr\u00e4ngen auf \u00d6ffnungspl\u00e4ne.","GenderStern":"Servus, Protokoll: Tage nach hysterisch konzertiert betriebener \"#Journalist*innen\"-Hetze \u00fcber jedem*jeder Depp*in ersichtliche Ironie einiger Schauspieler*innen weint die #ArD\ud83c\udf3b #tagesshow f\u00fcr um bei Merkel Freibier anstehende \"K\u00fcnstler*innen\" und mehrere L\u00e4nder dr\u00e4ngen auf \u00d6ffnungspl\u00e4ne.","GenderDoppelpunkt":"Servus, Protokoll: Tage nach hysterisch konzertiert betriebener \"#Journalist:innen\"-Hetze \u00fcber jedem:jeder Depp:in ersichtliche Ironie einiger Schauspieler:innen weint die #ArD\ud83c\udf3b #tagesshow f\u00fcr um bei Merkel Freibier anstehende \"K\u00fcnstler:innen\" und mehrere L\u00e4nder dr\u00e4ngen auf \u00d6ffnungspl\u00e4ne.","Doppelnennung":"Servus, Protokoll: Tage nach hysterisch konzertiert betriebener \"#Journalistinnen und Journalisten\"-Hetze \u00fcber jedem Deppen oder jeder Deppin ersichtliche Ironie einiger Schauspielerinnen und Schauspieler weint die #ArD\ud83c\udf3b #tagesshow f\u00fcr um bei Merkel Freibier anstehende \"K\u00fcnstlerinnen und K\u00fcnstler\" und mehrere L\u00e4nder dr\u00e4ngen auf \u00d6ffnungspl\u00e4ne."}
{"original":"@HToenne @linnartz11 @MalteKaufmann da bin ich aber gerne ein Depp du Vollpfosten","label":1,"GenderGap":"@HToenne @linnartz11 @MalteKaufmann da bin ich aber gerne ein_e Depp_in du Vollpfosten","De-e":"@HToenne @linnartz11 @MalteKaufperson da bin ich aber gerne ein Deppe du Vollpfostene","Neutral":"@HToenne @linnartz11 @MalteKaufmann da bin ich aber gerne doof du Vollpfosten","GenderStern":"@HToenne @linnartz11 @MalteKaufmann da bin ich aber gerne ein*e Depp*in du Vollpfosten","GenderDoppelpunkt":"@HToenne @linnartz11 @MalteKaufmann da bin ich aber gerne ein:e Depp:in du Vollpfosten","Doppelnennung":"@HToenne @linnartz11 @MalteKaufmann da bin ich aber gerne eine  Deppin oder ein Depp du Vollpfosten"}
{"original":"@gabischoff Ich sag mal so: mit Rot-Gr\u00fcn kein Mindestlohn. Mit Schwarz-Gr\u00fcn: Mindestlohn, Grundrente etc. Merkel-Bashing ist mir zu simpel und Eric Bonse ist der typische Vertreter der europafeindlichen Linken...","label":0,"GenderGap":"@gabischoff Ich sag mal so: mit Rot-Gr\u00fcn kein Mindestlohn. Mit Schwarz-Gr\u00fcn: Mindestlohn, Grundrente etc. Merkel-Bashing ist mir zu simpel und Eric Bonse ist der typische Vertreter der europafeindlichen Linken...","De-e":"@gabischoff Ich sag mal so: mit Rot-Gr\u00fcn kein Mindestlohn. Mit Schwarz-Gr\u00fcn: Mindestlohn, Grundrente etc. Merkel-Bashing ist mir zu simpel und Eric Bonse ist der typische Vertreter der europafeindlichen Linken...","Neutral":"@gabischoff Ich sag mal so: mit Rot-Gr\u00fcn kein Mindestlohn. Mit Schwarz-Gr\u00fcn: Mindestlohn, Grundrente etc. Merkel-Bashing ist mir zu simpel und Eric Bonse ist der typische Mitglied der europafeindlichen Linken...","GenderStern":"@gabischoff Ich sag mal so: mit Rot-Gr\u00fcn kein Mindestlohn. Mit Schwarz-Gr\u00fcn: Mindestlohn, Grundrente etc. Merkel-Bashing ist mir zu simpel und Eric Bonse ist der typische Vertreter der europafeindlichen Linken...","GenderDoppelpunkt":"@gabischoff Ich sag mal so: mit Rot-Gr\u00fcn kein Mindestlohn. Mit Schwarz-Gr\u00fcn: Mindestlohn, Grundrente etc. Merkel-Bashing ist mir zu simpel und Eric Bonse ist der typische Vertreter der europafeindlichen Linken...","Doppelnennung":"@gabischoff Ich sag mal so: mit Rot-Gr\u00fcn kein Mindestlohn. Mit Schwarz-Gr\u00fcn: Mindestlohn, Grundrente etc. Merkel-Bashing ist mir zu simpel und Eric Bonse ist der typische Vertreter der europafeindlichen Linken..."}
{"original":"Interessantes Interview. (Funfact: Gregor Hackmack, Mitbegr\u00fcnder und Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer von abgeordnetenwatch, wurde wie Annalena Baerbock in das Young Global Leader Netzwerk der Schwab Stiftung aufgenommen\/ 2010.) https:\/\/t.co\/gP9n5vMoWi","label":0,"GenderGap":"Interessantes Interview. (Funfact: Gregor Hackmack, Mitbegr\u00fcnder und Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer von abgeordnetenwatch, wurde wie Annalena Baerbock in das Young Global Leader Netzwerk der Schwab Stiftung aufgenommen\/ 2010.) https:\/\/t.co\/gP9n5vMoWi","De-e":"Interessantes Interview. (Funfact: Gregor Hackmack, Mitbegr\u00fcndere und Gesch\u00e4ftsf\u00fchrere von abgeordnetenwatch, wurde wie Annalena Baerbock in das Young Global Leader Netzwerk der Schwab Stiftung aufgenommen\/ 2010.) https:\/\/t.co\/gP9n5vMoWi","Neutral":"Interessantes Interview. (Funfact: Gregor Hackmack, Mitbegr\u00fcnder und Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung von abgeordnetenwatch, wurde wie Annalena Baerbock in das Young Global Leader Netzwerk der Schwab Stiftung aufgenommen\/ 2010.) https:\/\/t.co\/gP9n5vMoWi","GenderStern":"Interessantes Interview. (Funfact: Gregor Hackmack, Mitbegr\u00fcnder und Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer von abgeordnetenwatch, wurde wie Annalena Baerbock in das Young Global Leader Netzwerk der Schwab Stiftung aufgenommen\/ 2010.) https:\/\/t.co\/gP9n5vMoWi","GenderDoppelpunkt":"Interessantes Interview. (Funfact: Gregor Hackmack, Mitbegr\u00fcnder und Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer von abgeordnetenwatch, wurde wie Annalena Baerbock in das Young Global Leader Netzwerk der Schwab Stiftung aufgenommen\/ 2010.) https:\/\/t.co\/gP9n5vMoWi","Doppelnennung":"Interessantes Interview. (Funfact: Gregor Hackmack, Mitbegr\u00fcnder und Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer von abgeordnetenwatch, wurde wie Annalena Baerbock in das Young Global Leader Netzwerk der Schwab Stiftung aufgenommen\/ 2010.) https:\/\/t.co\/gP9n5vMoWi"}
{"original":"@puls24news Rendi Wagner PamSP\u00d6 schaffte es W\u00e4hlerinnen und beliebte Funktion\u00e4re zu vertreiben!\u2018 Hoch dem 1. Mai! Niemand geht f\u00fcr PamSP\u00d6 auf die Stra\u00dfe!!","label":1,"GenderGap":"@puls24news Rendi Wagner PamSP\u00d6 schaffte es W\u00e4hler_innen und beliebte Funktion\u00e4r_innen zu vertreiben!\u2018 Hoch dem 1. Mai! Niemand geht f\u00fcr PamSP\u00d6 auf die Stra\u00dfe!!","De-e":"@puls24news Rendi Wagner PamSP\u00d6 schaffte es W\u00e4hlerne und beliebte Funktion\u00e4rerne zu vertreiben!\u2018 Hoch dem 1. Mai! Niemand geht f\u00fcr PamSP\u00d6 auf die Stra\u00dfe!!","Neutral":"@puls24news Rendi Wagner PamSP\u00d6 schaffte es W\u00e4hlenden und beliebte Vollmachtsperson zu vertreiben!\u2018 Hoch dem 1. Mai! Niemand geht f\u00fcr PamSP\u00d6 auf die Stra\u00dfe!!","GenderStern":"@puls24news Rendi Wagner PamSP\u00d6 schaffte es W\u00e4hler*innen und beliebte Funktion\u00e4r*innen zu vertreiben!\u2018 Hoch dem 1. Mai! Niemand geht f\u00fcr PamSP\u00d6 auf die Stra\u00dfe!!","GenderDoppelpunkt":"@puls24news Rendi Wagner PamSP\u00d6 schaffte es W\u00e4hler:innen und beliebte Funktion\u00e4r:innen zu vertreiben!\u2018 Hoch dem 1. Mai! Niemand geht f\u00fcr PamSP\u00d6 auf die Stra\u00dfe!!","Doppelnennung":"@puls24news Rendi Wagner PamSP\u00d6 schaffte es W\u00e4hlerinnen und W\u00e4hler und beliebte Funktion\u00e4rinnen und Funktion\u00e4re zu vertreiben!\u2018 Hoch dem 1. Mai! Niemand geht f\u00fcr PamSP\u00d6 auf die Stra\u00dfe!!"}
{"original":"@willensbrecher Willensbrecher du bist ein kranker und ekelhafter Spinner verzieh dich aus Twitter oder ich melde dein Tweet den Beh\u00f6rden du Nazi","label":1,"GenderGap":"@willensbrecher Willensbrecher du bist ein_e kranke_r und ekelhafte_r Spinner_in verzieh dich aus Twitter oder ich melde dein Tweet den Beh\u00f6rden du Nazi","De-e":"@willensbrecher Willensbrecheredu bist ein kranke und ekelhaftey Spinnere verzieh dich aus Twitter oder ich melde dein Tweet den Beh\u00f6rden du Nazi","Neutral":"@willensbrecher Willensbrecher du bist eine kranke, ekelhafte und spinnende Person verzieh dich aus Twitter oder ich melde dein Tweet den Beh\u00f6rden du rechtsextrem eingestellte Person","GenderStern":"@willensbrecher Willensbrecher du bist ein*e kranke*r und ekelhafte*r Spinner*in verzieh dich aus Twitter oder ich melde dein Tweet den Beh\u00f6rden du Nazi","GenderDoppelpunkt":"@willensbrecher Willensbrecher du bist ein:e kranke:r und ekelhafte:r Spinner:in verzieh dich aus Twitter oder ich melde dein Tweet den Beh\u00f6rden du Nazi","Doppelnennung":"@willensbrecher Willensbrecher du bist ein kranker und ekelhafter Spinner oder eine kranke und ekelhafte Spinnerin verzieh dich aus Twitter oder ich melde dein Tweet den Beh\u00f6rden du Nazi"}
{"original":"@NicoleSUPERTRA @janboehm Klassisch den Hintergrund des Genderns nicht ganz verstanden. Welches Bild wird in deinem Kopf erzeugt, wenn jemand beim Arzt war? Tendenziell eher das eines m\u00e4nnlichen Arztes -&gt; \u00c4rzte sind M\u00e4nner. Es geht ja auch darum, das alte Bilder gebrochen werden","label":1,"GenderGap":"@NicoleSUPERTRA @janboehm Klassisch den Hintergrund des Genderns nicht ganz verstanden. Welches Bild wird in deinem Kopf erzeugt, wenn jemand beim_bei der \u00c4rzt_in war? Tendenziell eher das eines m\u00e4nnlichen \u00c4rztin_es -&gt; \u00c4rzt_innen sind M\u00e4nner. Es geht ja auch darum, das alte Bilder gebrochen werden","De-e":"@NicoleSUPERTRA @janboehm Klassisch den Hintergrund des Genderns nicht ganz verstanden. Welches Bild wird in deinem Kopf erzeugt, wenn jemand bei derm Arzte war? Tendenziell eher das einers m\u00e4nnlichen Arztes -&gt; Arzterne sind M\u00e4nner. Es geht ja auch darum, das alte Bilder gebrochen werden","Neutral":"@NicoleSUPERTRA @janboehm Klassisch den Hintergrund des Genderns nicht ganz verstanden. Welches Bild wird in deinem Kopf erzeugt, wenn jemand beim Person im \u00e4rztlichen Dienst war? Tendenziell eher das einer m\u00e4nnlichen Person im \u00e4rztlichen Dienst -&gt; Personen im \u00e4rztlichen Dienst sind M\u00e4nner. Es geht ja auch darum, das alte Bilder gebrochen werden","GenderStern":"@NicoleSUPERTRA @janboehm Klassisch den Hintergrund des Genderns nicht ganz verstanden. Welches Bild wird in deinem Kopf erzeugt, wenn jemand beim*bei der \u00c4rzt*in war? Tendenziell eher das eines m\u00e4nnlichen \u00c4rztin*es -&gt; \u00c4rzt*innen sind M\u00e4nner. Es geht ja auch darum, das alte Bilder gebrochen werden","GenderDoppelpunkt":"@NicoleSUPERTRA @janboehm Klassisch den Hintergrund des Genderns nicht ganz verstanden. Welches Bild wird in deinem Kopf erzeugt, wenn jemand beim:bei der \u00c4rzt:in war? Tendenziell eher das eines m\u00e4nnlichen \u00c4rztin:es -&gt; \u00c4rzt:innen sind M\u00e4nner. Es geht ja auch darum, das alte Bilder gebrochen werden","Doppelnennung":"@NicoleSUPERTRA @janboehm Klassisch den Hintergrund des Genderns nicht ganz verstanden. Welches Bild wird in deinem Kopf erzeugt, wenn jemand bei der \u00c4rztin oder beim Arzt war? Tendenziell eher das eines m\u00e4nnlichen Arztes -&gt; \u00c4rztinnen und \u00c4rzte sind M\u00e4nner. Es geht ja auch darum, das alte Bilder gebrochen werden"}
{"original":"@Macintosh1968 @sus_oe @Silke74918142 Ja. Und danach: Diverse Politiker werden sich selbst auf die Schulter klopfen. Die Querdenker werden behaupten sie h\u00e4tten erfolgreich die Freiheit verteidigt und das Virus w\u00e4re von selbst verschwunden und die Megaleistung des Pflegepersonals wird man still und leise 'vergessen'.","label":1,"GenderGap":"@Macintosh1968 @sus_oe @Silke74918142 Ja. Und danach: Diverse Politiker_innen werden sich selbst auf die Schulter klopfen. Die Querdenker_innen werden behaupten sie h\u00e4tten erfolgreich die Freiheit verteidigt und das Virus w\u00e4re von selbst verschwunden und die Megaleistung des Pflegepersonals wird man still und leise 'vergessen'.","De-e":"@Macintosh1968 @sus_oe @Silke74918142 Ja. Und danach: Diverse Politikerne werden sich selbst auf die Schulter klopfen. Die Querdenkerne werden behaupten sie h\u00e4tten erfolgreich die Freiheit verteidigt und das Virus w\u00e4re von selbst verschwunden und die Megaleistung des Pflegepersonals wird mensch still und leise 'vergessen'.","Neutral":"@Macintosh1968 @sus_oe @Silke74918142 Ja. Und danach: Diverse Menschen in der Politik werden sich selbst auf die Schulter klopfen. Die Querdenkende werden behaupten sie h\u00e4tten erfolgreich die Freiheit verteidigt und das Virus w\u00e4re von selbst verschwunden und die Megaleistung des Pflegepersonals wird man still und leise 'vergessen'.","GenderStern":"@Macintosh1968 @sus_oe @Silke74918142 Ja. Und danach: Diverse Politiker*innen werden sich selbst auf die Schulter klopfen. Die Querdenker*innen werden behaupten sie h\u00e4tten erfolgreich die Freiheit verteidigt und das Virus w\u00e4re von selbst verschwunden und die Megaleistung des Pflegepersonals wird man still und leise 'vergessen'.","GenderDoppelpunkt":"@Macintosh1968 @sus_oe @Silke74918142 Ja. Und danach: Diverse Politiker:innen werden sich selbst auf die Schulter klopfen. Die Querdenker:innen werden behaupten sie h\u00e4tten erfolgreich die Freiheit verteidigt und das Virus w\u00e4re von selbst verschwunden und die Megaleistung des Pflegepersonals wird man still und leise 'vergessen'.","Doppelnennung":"@Macintosh1968 @sus_oe @Silke74918142 Ja. Und danach: Diverse Politikerinnen und Politiker werden sich selbst auf die Schulter klopfen. Die Querdenkerinnen und Querdenker werden behaupten sie h\u00e4tten erfolgreich die Freiheit verteidigt und das Virus w\u00e4re von selbst verschwunden und die Megaleistung des Pflegepersonals wird man still und leise 'vergessen'."}
{"original":"@Westpol @ArminLaschet Die US B\u00fcrger sind einfach und unkompliziert geimpft worden. In Deutschland braucht man erst Aufkl\u00e4rungskampagnen. F\u00fcr wie bl\u00f6d  halten Sid uns eigentlich , Herr Laschet. Ihre Impfcenter funktionieren nicht. Sie sind nicht f\u00e4hig. Sie sind NRW Ministerpr\u00e4sident. Wachen sie auf","label":1,"GenderGap":"@Westpol @ArminLaschet Die US B\u00fcrger_innen sind einfach und unkompliziert geimpft worden. In Deutschland braucht man erst Aufkl\u00e4rungskampagnen. F\u00fcr wie bl\u00f6d  halten Sid uns eigentlich , Herr Laschet. Ihre Impfcenter funktionieren nicht. Sie sind nicht f\u00e4hig. Sie sind NRW Ministerpr\u00e4sident. Wachen sie auf","De-e":"@Westpol @ArminLaschet Die US B\u00fcrgerne sind einfach und unkompliziert geimpft worden. In Deutschland braucht mensch erst Aufkl\u00e4rungskampagnen. F\u00fcr wie bl\u00f6d&nbsp; halten Sid uns eigentlich , Person Laschet. Ense Impfcenter funktionieren nicht. Sie sind nicht f\u00e4hig. Sie sind NRW Ministernepr\u00e4sidente. Wachen sie auf","Neutral":"@Westpol @ArminLaschet Die US Bev\u00f6lkerung ist einfach und unkompliziert geimpft worden. In Deutschland braucht man erst Aufkl\u00e4rungskampagnen. F\u00fcr wie bl\u00f6d  halten Sid uns eigentlich , Herr Laschet. Ihre Impfcenter funktionieren nicht. Sie sind nicht f\u00e4hig. Sie sind NRW Landesoberhaupt. Wachen sie auf","GenderStern":"@Westpol @ArminLaschet Die US B\u00fcrger*innen sind einfach und unkompliziert geimpft worden. In Deutschland braucht man erst Aufkl\u00e4rungskampagnen. F\u00fcr wie bl\u00f6d  halten Sid uns eigentlich , Herr Laschet. Ihre Impfcenter funktionieren nicht. Sie sind nicht f\u00e4hig. Sie sind NRW Ministerpr\u00e4sident. Wachen sie auf","GenderDoppelpunkt":"@Westpol @ArminLaschet Die US B\u00fcrger:innen sind einfach und unkompliziert geimpft worden. In Deutschland braucht man erst Aufkl\u00e4rungskampagnen. F\u00fcr wie bl\u00f6d  halten Sid uns eigentlich , Herr Laschet. Ihre Impfcenter funktionieren nicht. Sie sind nicht f\u00e4hig. Sie sind NRW Ministerpr\u00e4sident. Wachen sie auf","Doppelnennung":"@Westpol @ArminLaschet Die US B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger sind einfach und unkompliziert geimpft worden. In Deutschland braucht man erst Aufkl\u00e4rungskampagnen. F\u00fcr wie bl\u00f6d  halten Sid uns eigentlich , Herr Laschet. Ihre Impfcenter funktionieren nicht. Sie sind nicht f\u00e4hig. Sie sind NRW Ministerpr\u00e4sident. Wachen sie auf"}
{"original":"@bernhard_ulrich @georgrestle @wanderwitz Wenn du Faschismus siehst geh zum Arzt!","label":1,"GenderGap":"@bernhard_ulrich @georgrestle @wanderwitz Wenn du Faschismus siehst geh zum_zur \u00c4rzt_in!","De-e":"@bernhard_ulrich @georgrestle @wanderwitz Wenn du Faschismus siehst geh zurm Arzte!","Neutral":"@bernhard_ulrich @georgrestle @wanderwitz Wenn du Faschismus siehst geh zur Person im \u00e4rztlichen Dienst!","GenderStern":"@bernhard_ulrich @georgrestle @wanderwitz Wenn du Faschismus siehst geh zum*zur \u00c4rzt*in!","GenderDoppelpunkt":"@bernhard_ulrich @georgrestle @wanderwitz Wenn du Faschismus siehst geh zum:zur \u00c4rzt:in!","Doppelnennung":"@bernhard_ulrich @georgrestle @wanderwitz Wenn du Faschismus siehst geh zur \u00c4rztin oder zum Arzt!"}
{"original":"#HaltDieFresseBild #HaltDieFresseSpringerPresse \ud83d\ude21\ud83e\udd2c jeder der f\u00fcr dieses Drecksblatt arbeitet ist absoluter Abschaum. Ihr seid keine Journalisten. Niemand von euch! Ihr seid einfach nur ekelhafte Unmenschen. Allen voran @jreichelt. https:\/\/t.co\/5QKPv5Qwi5","label":1,"GenderGap":"#HaltDieFresseBild #HaltDieFresseSpringerPresse \ud83d\ude21\ud83e\udd2c jede_r der_die f\u00fcr dieses Drecksblatt arbeitet ist absoluter Abschaum. Ihr seid keine Journalist_innen. Niemand von euch! Ihr seid einfach nur ekelhafte Unmenschen. Allen voran @jreichelt. https:\/\/t.co\/5QKPv5Qwi5","De-e":"#HaltDieFresseBild #HaltDieFresseSpringerPresse \ud83d\ude21\ud83e\udd2c jedey diey f\u00fcr dieses Drecksblatt arbeitet ist absoluter Abschaum. Ihr seid keine Journalisterne. Niemand von euch! Ihr seid einfach nur ekelhafte Unmenschen. Allen voran @jreichelt. https:\/\/t.co\/5QKPv5Qwi5","Neutral":"#HaltDieFresseBild #HaltDieFresseSpringerPresse \ud83d\ude21\ud83e\udd2c Jede Person die f\u00fcr dieses Drecksblatt arbeitet ist absoluter Abschaum. Ihr seid keine Medienschaffende. Niemand von euch! Ihr seid einfach nur ekelhafte Unmenschen. Allen voran @jreichelt. https:\/\/t.co\/5QKPv5Qwi5","GenderStern":"#HaltDieFresseBild #HaltDieFresseSpringerPresse \ud83d\ude21\ud83e\udd2c jede*r der*die f\u00fcr dieses Drecksblatt arbeitet ist absoluter Abschaum. Ihr seid keine Journalist*innen. Niemand von euch! Ihr seid einfach nur ekelhafte Unmenschen. Allen voran @jreichelt. https:\/\/t.co\/5QKPv5Qwi5","GenderDoppelpunkt":"#HaltDieFresseBild #HaltDieFresseSpringerPresse \ud83d\ude21\ud83e\udd2c jede:r der:die f\u00fcr dieses Drecksblatt arbeitet ist absoluter Abschaum. Ihr seid keine Journalist:innen. Niemand von euch! Ihr seid einfach nur ekelhafte Unmenschen. Allen voran @jreichelt. https:\/\/t.co\/5QKPv5Qwi5","Doppelnennung":"#HaltDieFresseBild #HaltDieFresseSpringerPresse \ud83d\ude21\ud83e\udd2c jeder und jeder der oder die f\u00fcr dieses Drecksblatt arbeitet ist absoluter Abschaum. Ihr seid keine Journalistinnen und Journalisten. Niemand von euch! Ihr seid einfach nur ekelhafte Unmenschen. Allen voran @jreichelt. https:\/\/t.co\/5QKPv5Qwi5"}
{"original":"Ist denn schon wieder der 1. April? Kesselflicker u Scherenschleifer als #Fachkr\u00e4fte? Warum nicht? Wir haben zurzeit ja nur 2.771.000 arbeitslose Facharbeiter, ebenfalls darunter viele Akademiker, wie \u00c4rzte, Ingenieure, Architekten etc., die #Merkel erst 2015 ins Land geholt hat. https:\/\/t.co\/ajCuwgVT2s","label":1,"GenderGap":"Ist denn schon wieder der 1. April? Kesselflicker_innen u Scherenschleifer_innen als #Fachkr\u00e4fte? Warum nicht? Wir haben zurzeit ja nur 2.771.000 arbeitslose Facharbeiter_innen, ebenfalls darunter viele Akademiker_innen, wie \u00c4rzt_innen, Ingenieur_innen, Architekt_innen etc., die #Merkel erst 2015 ins Land geholt hat. https:\/\/t.co\/ajCuwgVT2s","De-e":"Ist denn schon wieder der 1. April? Kesselflickerne u Scherenschleiferne als #Fachkr\u00e4fte? Warum nicht? Wir haben zurzeit ja nur 2.771.000 arbeitslose Facharbeiterne, ebenfalls darunter viele Akademikerne, wie Arzterne, Ingenieurne, Architekterne etc., die #Merkel erst 2015 ins Land geholt hat. https:\/\/t.co\/ajCuwgVT2s","Neutral":"Ist denn schon wieder der 1. April? Kesselflickende u Scherenschleifende als #Fachkr\u00e4fte? Warum nicht? Wir haben zurzeit ja nur 2.771.000 arbeitslose Facharbeitende, ebenfalls darunter viele Personen mit Hochschulabschluss, wie Personen im \u00e4rztlichen Dienst, Personen mit Ingenieursdiplom, Architekturschaffenden etc., die #Merkel erst 2015 ins Land geholt hat. https:\/\/t.co\/ajCuwgVT2s","GenderStern":"Ist denn schon wieder der 1. April? Kesselflicker*innen u Scherenschleifer*innen als #Fachkr\u00e4fte? Warum nicht? Wir haben zurzeit ja nur 2.771.000 arbeitslose Facharbeiter*innen, ebenfalls darunter viele Akademiker*innen, wie \u00c4rzt*innen, Ingenieur*innen, Architekt*innen etc., die #Merkel erst 2015 ins Land geholt hat. https:\/\/t.co\/ajCuwgVT2s","GenderDoppelpunkt":"Ist denn schon wieder der 1. April? Kesselflicker:innen u Scherenschleifer:innen als #Fachkr\u00e4fte? Warum nicht? Wir haben zurzeit ja nur 2.771.000 arbeitslose Facharbeiter:innen, ebenfalls darunter viele Akademiker:innen, wie \u00c4rzt:innen, Ingenieur:innen, Architekt:innen etc., die #Merkel erst 2015 ins Land geholt hat. https:\/\/t.co\/ajCuwgVT2s","Doppelnennung":"Ist denn schon wieder der 1. April? Kesselflicker und -flickerinnen u Scherenschleifer und -schleiferinnen als #Fachkr\u00e4fte? Warum nicht? Wir haben zurzeit ja nur 2.771.000 arbeitslose Facharbeiterinnen und Facharbeiter, ebenfalls darunter viele Akademikerinnen und Akademiker, wie \u00c4rztinnen und \u00c4rzte, Ingenieurinnen und Ingenieure, Architektinnen und Architekten etc., die #Merkel erst 2015 ins Land geholt hat. https:\/\/t.co\/ajCuwgVT2s"}
{"original":"@GesaVogt \u201eBis 2050 sinkt der Autoverkehr in den St\u00e4dten der Industriel\u00e4nder um 81 %; der Wohnraum schrumpft pro Einwo. um 25 %. Und in ein Flugzeug steigen die B\u00fcrger eines Industrielandes nur noch alle 3 Jahre.\u201c \ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8 #Diktatur #Totale\u00dcberwachung #TheGreatReset https:\/\/t.co\/AyXoze3Z86","label":1,"GenderGap":"@GesaVogt \u201eBis 2050 sinkt der Autoverkehr in den St\u00e4dten der Industriel\u00e4nder um 81 %; der Wohnraum schrumpft pro Einwo. um 25 %. Und in ein Flugzeug steigen die B\u00fcrger_innen eines Industrielandes nur noch alle 3 Jahre.\u201c \ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8 #Diktatur #Totale\u00dcberwachung #TheGreatReset https:\/\/t.co\/AyXoze3Z86","De-e":"@GesaVogt \u201eBis 2050 sinkt der Autoverkehr in den St\u00e4dten der Industriel\u00e4nder um 81 %; der Wohnraum schrumpft pro Einwo. um 25 %. Und in ein Flugzeug steigen die B\u00fcrgerne eines Industrielandes nur noch alle 3 Jahre.\u201c \ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8 #Diktatur #Totale\u00dcberwachung #TheGreatReset https:\/\/t.co\/AyXoze3Z86","Neutral":"@GesaVogt \u201eBis 2050 sinkt der Autoverkehr in den St\u00e4dten der Industriel\u00e4nder um 81 %; der Wohnraum schrumpft pro Einwo. um 25 %. Und in ein Flugzeug steigt die Bev\u00f6lkerung eines Industrielandes nur noch alle 3 Jahre.\u201c \ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8 #Diktatur #Totale\u00dcberwachung #TheGreatReset https:\/\/t.co\/AyXoze3Z86","GenderStern":"@GesaVogt \u201eBis 2050 sinkt der Autoverkehr in den St\u00e4dten der Industriel\u00e4nder um 81 %; der Wohnraum schrumpft pro Einwo. um 25 %. Und in ein Flugzeug steigen die B\u00fcrger*innen eines Industrielandes nur noch alle 3 Jahre.\u201c \ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8 #Diktatur #Totale\u00dcberwachung #TheGreatReset https:\/\/t.co\/AyXoze3Z86","GenderDoppelpunkt":"@GesaVogt \u201eBis 2050 sinkt der Autoverkehr in den St\u00e4dten der Industriel\u00e4nder um 81 %; der Wohnraum schrumpft pro Einwo. um 25 %. Und in ein Flugzeug steigen die B\u00fcrger:innen eines Industrielandes nur noch alle 3 Jahre.\u201c \ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8 #Diktatur #Totale\u00dcberwachung #TheGreatReset https:\/\/t.co\/AyXoze3Z86","Doppelnennung":"@GesaVogt \u201eBis 2050 sinkt der Autoverkehr in den St\u00e4dten der Industriel\u00e4nder um 81 %; der Wohnraum schrumpft pro Einwo. um 25 %. Und in ein Flugzeug steigen die B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger eines Industrielandes nur noch alle 3 Jahre.\u201c \ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8 #Diktatur #Totale\u00dcberwachung #TheGreatReset https:\/\/t.co\/AyXoze3Z86"}
{"original":"@Oliver80424865 @hawkeyecgn @welt Aha. Alles was also Rechts (Also Dumm, verbohrt und Egoistisch) ist, ist also automatisch ein LinksRADIKALER. Irgendwas dazwischen gibt es nicht? Gibt es nur \"Nazi\" und \"Steinewerfer\"?","label":1,"GenderGap":"@Oliver80424865 @hawkeyecgn @welt Aha. Alles was also Rechts (Also Dumm, verbohrt und Egoistisch) ist, ist also automatisch ein LinksRADIKALER_IN. Irgendwas dazwischen gibt es nicht? Gibt es nur \"Nazi\" und \"Steinewerfer_in\"?","De-e":"@Oliver80424865 @hawkeyecgn @welt Aha. Alles was also Rechts (Also Dumm, verbohrt und Egoistisch) ist, ist also automatisch ein LinksRADIKALERE. Irgendwas dazwischen gibt es nicht? Gibt es nur \"Nazi\" und \"Steinewerferne\"?","Neutral":"@Oliver80424865 @hawkeyecgn @welt Aha. Alles was also Rechts (Also Dumm, verbohrt und Egoistisch) ist, ist also automatisch eine LinksRADIKALE PERSON. Irgendwas dazwischen gibt es nicht? Gibt es nur \"Nazi\" und \"steinewerfende Person\"?","GenderStern":"@Oliver80424865 @hawkeyecgn @welt Aha. Alles was also Rechts (Also Dumm, verbohrt und Egoistisch) ist, ist also automatisch ein LinksRADIKALER*IN. Irgendwas dazwischen gibt es nicht? Gibt es nur \"Nazi\" und \"Steinewerfer*in\"?","GenderDoppelpunkt":"@Oliver80424865 @hawkeyecgn @welt Aha. Alles was also Rechts (Also Dumm, verbohrt und Egoistisch) ist, ist also automatisch ein LinksRADIKALER:IN. Irgendwas dazwischen gibt es nicht? Gibt es nur \"Nazi\" und \"Steinewerfer:in\"?","Doppelnennung":"@Oliver80424865 @hawkeyecgn @welt Aha. Alles was also Rechts (Also Dumm, verbohrt und Egoistisch) ist, ist also automatisch ein LinksRADIKALER oder LinksRADIKALE. Irgendwas dazwischen gibt es nicht? Gibt es nur \"Nazi\" und \"Steinewerferin oder Steinewerfer\"?"}
{"original":"@FrogmasterL @reitschuster Ich sage ja nicht, dass Querdenker ne wei\u00dfe Weste haben, das w\u00e4re desillusioniert. Ich erinnere gerne an den einen Typen, der den Journalisten von ARD(?) geschlagen hat. Egal ob provoziert oder nicht, war nicht richtig. Gibt halt \u00fcberall Spinner- ob nun \u201eFaschisten\u201c oder AntiFa.","label":1,"GenderGap":"@FrogmasterL @reitschuster Ich sage ja nicht, dass Querdenker_innen ne wei\u00dfe Weste haben, das w\u00e4re desillusioniert. Ich erinnere gerne an den einen Typen, der den Journalist_innen von ARD(?) geschlagen hat. Egal ob provoziert oder nicht, war nicht richtig. Gibt halt \u00fcberall Spinner_innen- ob nun \u201eFaschist_innen\u201c oder AntiFa.","De-e":"@FrogmasterL @reitschuster Ich sage ja nicht, dass Querdenkerne ne wei\u00dfe Weste haben, das w\u00e4re desillusioniert. Ich erinnere gerne an den einen Typen, de den Journalisten von ARD(?) geschlagen hat. Egal ob provoziert oder nicht, war nicht richtig. Gibt halt \u00fcberall Spinnere- ob nun \u201eFaschisterne\u201c oder AntiFa.","Neutral":"@FrogmasterL @reitschuster Ich sage ja nicht, dass Querdenkende ne wei\u00dfe Weste haben, das w\u00e4re desillusioniert. Ich erinnere gerne an den einen Typen, der den Medi\u00e4 von ARD(?) geschlagen hat. Egal ob provoziert oder nicht, war nicht richtig. Gibt halt \u00fcberall Spinnende- ob nun \u201edem Faschismus anh\u00e4ngende Personen\u201c oder AntiFa.","GenderStern":"@FrogmasterL @reitschuster Ich sage ja nicht, dass Querdenker*innen ne wei\u00dfe Weste haben, das w\u00e4re desillusioniert. Ich erinnere gerne an den einen Typen, der den Journalist*innen von ARD(?) geschlagen hat. Egal ob provoziert oder nicht, war nicht richtig. Gibt halt \u00fcberall Spinner*innen- ob nun \u201eFaschist*innen\u201c oder AntiFa.","GenderDoppelpunkt":"@FrogmasterL @reitschuster Ich sage ja nicht, dass Querdenker:innen ne wei\u00dfe Weste haben, das w\u00e4re desillusioniert. Ich erinnere gerne an den einen Typen, der den Journalist:innen von ARD(?) geschlagen hat. Egal ob provoziert oder nicht, war nicht richtig. Gibt halt \u00fcberall Spinner:innen- ob nun \u201eFaschist:innen\u201c oder AntiFa.","Doppelnennung":"@FrogmasterL @reitschuster Ich sage ja nicht, dass Querdenkerinnen und Querdenker ne wei\u00dfe Weste haben, das w\u00e4re desillusioniert. Ich erinnere gerne an den einen Typen, der den Journalisten oder die Journalistin von ARD(?) geschlagen hat. Egal ob provoziert oder nicht, war nicht richtig. Gibt halt \u00fcberall Spinnerinnen und Spinner- ob nun \u201eFaschistinnen und Faschisten\u201c oder AntiFa."}
{"original":"@greenpeace_de @volkswagen @VWGroup Nicht jede Aktion kann reibungslos laufen, Kopf hoch. Trotzdem gute Geschichte. \ud83d\udc4d  Ich hoffe dem Piloten und einer scheinbar verletzten Person geht es gut?","label":2,"GenderGap":"@greenpeace_de @volkswagen @VWGroup Nicht jede Aktion kann reibungslos laufen, Kopf hoch. Trotzdem gute Geschichte. \ud83d\udc4d  Ich hoffe dem_der Pilot_in und einer scheinbar verletzten Person geht es gut?","De-e":"@greenpeace_de @volkswagen @VWGroup Nicht jede Aktion kann reibungslos laufen, Kopf hoch. Trotzdem gute Geschichte. \ud83d\udc4d&nbsp; Ich hoffe derm Pilote und einer scheinbar verletzten Person geht es gut?","Neutral":"@greenpeace_de @volkswagen @VWGroup Nicht jede Aktion kann reibungslos laufen, Kopf hoch. Trotzdem gute Geschichte. \ud83d\udc4d  Ich hoffe der flugzeugf\u00fchrenden Person und einer scheinbar verletzten Person geht es gut?","GenderStern":"@greenpeace_de @volkswagen @VWGroup Nicht jede Aktion kann reibungslos laufen, Kopf hoch. Trotzdem gute Geschichte. \ud83d\udc4d  Ich hoffe dem*der Pilot*in und einer scheinbar verletzten Person geht es gut?","GenderDoppelpunkt":"@greenpeace_de @volkswagen @VWGroup Nicht jede Aktion kann reibungslos laufen, Kopf hoch. Trotzdem gute Geschichte. \ud83d\udc4d  Ich hoffe dem:der Pilot:in und einer scheinbar verletzten Person geht es gut?","Doppelnennung":"@greenpeace_de @volkswagen @VWGroup Nicht jede Aktion kann reibungslos laufen, Kopf hoch. Trotzdem gute Geschichte. \ud83d\udc4d  Ich hoffe der Pilotin oder dem Piloten und einer scheinbar verletzten Person geht es gut?"}
{"original":"@Sumond5 @IDF Biste aufm Kopf gefallen? Israel nennt uns immer noch Nazi Land w\u00e4hrend die die Pal\u00e4stinenser wie schei\u00dfe behandeln. \u201eNie wieder!\u201c wird wohl ignoriert so lange wir profitieren...","label":1,"GenderGap":"@Sumond5 @IDF Biste aufm Kopf gefallen? Israel nennt uns immer noch Nazi Land w\u00e4hrend die die Pal\u00e4stinenser_innen wie schei\u00dfe behandeln. \u201eNie wieder!\u201c wird wohl ignoriert so lange wir profitieren...","De-e":"@Sumond5 @IDF Biste aufm Kopf gefallen? Israel nennt uns immer noch Nazi Land w\u00e4hrend die die Pal\u00e4stinenserne wie schei\u00dfe behandeln. \u201eNie wieder!\u201c wird wohl ignoriert so lange wir profitieren...","Neutral":"@Sumond5 @IDF Biste aufm Kopf gefallen? Israel nennt uns immer noch Nazi Land w\u00e4hrend die pal\u00e4stinensische Menschen wie schei\u00dfe behandeln. \u201eNie wieder!\u201c wird wohl ignoriert so lange wir profitieren...","GenderStern":"@Sumond5 @IDF Biste aufm Kopf gefallen? Israel nennt uns immer noch Nazi Land w\u00e4hrend die die Pal\u00e4stinenser*innen wie schei\u00dfe behandeln. \u201eNie wieder!\u201c wird wohl ignoriert so lange wir profitieren...","GenderDoppelpunkt":"@Sumond5 @IDF Biste aufm Kopf gefallen? Israel nennt uns immer noch Nazi Land w\u00e4hrend die die Pal\u00e4stinenser:innen wie schei\u00dfe behandeln. \u201eNie wieder!\u201c wird wohl ignoriert so lange wir profitieren...","Doppelnennung":"@Sumond5 @IDF Biste aufm Kopf gefallen? Israel nennt uns immer noch Nazi Land w\u00e4hrend die die Pal\u00e4stinenserinnen und Pal\u00e4stinenser wie schei\u00dfe behandeln. \u201eNie wieder!\u201c wird wohl ignoriert so lange wir profitieren..."}
{"original":"@JkGO14 @hannes__99 @Fiver_Galaxy @georgrestle Mehr als Framing oder Schlechtreden von Kritiker:innen\/Gegner:innen der Partei ist schon immer Teil von rechtem Sprech. Die AfD tut dahingehend auch nichts anderes als jeden Terrorist und Extremist zu nennen und die Ann\u00e4herung der CDU zur AfD sollte auch niemandem entgangen sein","label":1,"GenderGap":"@JkGO14 @hannes__99 @Fiver_Galaxy @georgrestle Mehr als Framing oder Schlechtreden von Kritiker_innen\/Gegner_innen der Partei ist schon immer Teil von rechtem Sprech. Die AfD tut dahingehend auch nichts anderes als jede_n Terrorist_in und Extremist_in zu nennen und die Ann\u00e4herung der CDU zur AfD sollte auch niemandem entgangen sein","De-e":"@JkGO14 @hannes__99 @Fiver_Galaxy @georgrestle Mehr als Framing oder Schlechtreden von Kritikernen\/Gegnerne der Partei ist schon immer Teil von rechtem Sprech. Die AfD tut dahingehend auch nichts anderes als jedey Terroriste und Extremiste zu nennen und die Ann\u00e4herneung der CDU zur AfD sollte auch niemandem entgangen sein","Neutral":"@JkGO14 @hannes__99 @Fiver_Galaxy @georgrestle Mehr als Framing oder Schlechtreden von kritischen und gegnerischen Stimmen der Partei ist schon immer Teil von rechtem Sprech. Die AfD tut dahingehend auch nichts anderes als jede des Terrors verd\u00e4chtigte Person und extremistische\/radikalisierte Person zu nennen und die Ann\u00e4herung der CDU zur AfD sollte auch niemandem entgangen sein","GenderStern":"@JkGO14 @hannes__99 @Fiver_Galaxy @georgrestle Mehr als Framing oder Schlechtreden von Kritiker*innen\/Gegner*innen der Partei ist schon immer Teil von rechtem Sprech. Die AfD tut dahingehend auch nichts anderes als jede*n Terrorist*in und Extremist*in zu nennen und die Ann\u00e4herung der CDU zur AfD sollte auch niemandem entgangen sein","GenderDoppelpunkt":"@JkGO14 @hannes__99 @Fiver_Galaxy @georgrestle Mehr als Framing oder Schlechtreden von Kritiker:innen\/Gegner:innen der Partei ist schon immer Teil von rechtem Sprech. Die AfD tut dahingehend auch nichts anderes als jede:n Terrorist:in und Extremist:in zu nennen und die Ann\u00e4herung der CDU zur AfD sollte auch niemandem entgangen sein","Doppelnennung":"@JkGO14 @hannes__99 @Fiver_Galaxy @georgrestle Mehr als Framing oder Schlechtreden von Kritikerinnen und Kritiker \/Gegnerinnen und Gegner der Partei ist schon immer Teil von rechtem Sprech. Die AfD tut dahingehend auch nichts anderes als jede Terroristin oder jeden Terrorist und Extremistin oder Extremist zu nennen und die Ann\u00e4herung der CDU zur AfD sollte auch niemandem entgangen sein"}
{"original":"@EngelGert @Trollwiesentro1 @WahnSager @Procyon25 @deprecatedCode @katiaabcd1 @EickeTarkus @WilliM73675721 @TheodorHeinric4 @BobKelzow @ChristianHhn1 Lenk nicht wieder mit \"Merkel\" ab. Du bist der Antisemit, der sich mit der untenstehenden Aussage nicht identifizieren will, auch wenn dies jemand anders als Merkel gesagt h\u00e4tte. \u261d\ufe0f\ud83c\udfff https:\/\/t.co\/aXQnA5d1aA","label":1,"GenderGap":"@EngelGert @Trollwiesentro1 @WahnSager @Procyon25 @deprecatedCode @katiaabcd1 @EickeTarkus @WilliM73675721 @TheodorHeinric4 @BobKelzow @ChristianHhn1 Lenk nicht wieder mit \"Merkel\" ab. Du bist die_der Antisemit_in, der sich mit der untenstehenden Aussage nicht identifizieren will, auch wenn dies jemand anders als Merkel gesagt h\u00e4tte. \u261d\ufe0f\ud83c\udfff https:\/\/t.co\/aXQnA5d1aA","De-e":"@EngelGert @Trollwiesentro1 @WahnSager @Procyon25 @deprecatedCode @katiaabcd1 @EickeTarkus @WilliM73675721 @TheodorHeinric4 @BobKelzow @ChristianHhn1 Lenk nicht wieder mit \"Merkel\" ab. Du bist de Antisemite, de sich mit der untenstehenden Aussage nicht identifizieren will, auch wenn dies jemand anders als Merkel gesagt h\u00e4tte. \u261d\ufe0f\ud83c\udfff https:\/\/t.co\/aXQnA5d1aA","Neutral":"@EngelGert @Trollwiesentro1 @WahnSager @Procyon25 @deprecatedCode @katiaabcd1 @EickeTarkus @WilliM73675721 @TheodorHeinric4 @BobKelzow @ChristianHhn1 Lenk nicht wieder mit \"Merkel\" ab. Du bist eine antisemitische Person, die sich mit der untenstehenden Aussage nicht identifizieren will, auch wenn dies jemand anders als Merkel gesagt h\u00e4tte. \u261d\ufe0f\ud83c\udfff https:\/\/t.co\/aXQnA5d1aA","GenderStern":"@EngelGert @Trollwiesentro1 @WahnSager @Procyon25 @deprecatedCode @katiaabcd1 @EickeTarkus @WilliM73675721 @TheodorHeinric4 @BobKelzow @ChristianHhn1 Lenk nicht wieder mit \"Merkel\" ab. Du bist die*der Antisemit*in, der sich mit der untenstehenden Aussage nicht identifizieren will, auch wenn dies jemand anders als Merkel gesagt h\u00e4tte. \u261d\ufe0f\ud83c\udfff https:\/\/t.co\/aXQnA5d1aA","GenderDoppelpunkt":"@EngelGert @Trollwiesentro1 @WahnSager @Procyon25 @deprecatedCode @katiaabcd1 @EickeTarkus @WilliM73675721 @TheodorHeinric4 @BobKelzow @ChristianHhn1 Lenk nicht wieder mit \"Merkel\" ab. Du bist die:der Antisemit:in, der sich mit der untenstehenden Aussage nicht identifizieren will, auch wenn dies jemand anders als Merkel gesagt h\u00e4tte. \u261d\ufe0f\ud83c\udfff https:\/\/t.co\/aXQnA5d1aA","Doppelnennung":"@EngelGert @Trollwiesentro1 @WahnSager @Procyon25 @deprecatedCode @katiaabcd1 @EickeTarkus @WilliM73675721 @TheodorHeinric4 @BobKelzow @ChristianHhn1 Lenk nicht wieder mit \"Merkel\" ab. Du bist der Antisemit oder die Antisemitin, der oder die sich mit der untenstehenden Aussage nicht identifizieren will, auch wenn dies jemand anders als Merkel gesagt h\u00e4tte. \u261d\ufe0f\ud83c\udfff https:\/\/t.co\/aXQnA5d1aA"}
{"original":"@knoggaa Absoluter Schwachsinn. Nix davon trifft nur im geringsten zu. Alleine weil Floyd schon ohne Gewalteinsatz des Polizisten an seiner \u00dcberdosis Drogen gestorben w\u00e4hre. wollte man wohl BLM Riots 2.0 mit verhindeen, mit der Entscheidung","label":1,"GenderGap":"@knoggaa Absoluter Schwachsinn. Nix davon trifft nur im geringsten zu. Alleine weil Floyd schon ohne Gewalteinsatz des_der Polizist_in an seiner \u00dcberdosis Drogen gestorben w\u00e4hre. wollte man wohl BLM Riots 2.0 mit verhindeen, mit der Entscheidung","De-e":"@knoggaa Absoluter Schwachsinn. Nix davon trifft nur im geringsten zu. Alleine weil Floyd schon ohne Gewalteinsatz ders Polizistes an enser \u00dcberdosis Drogen gestorben w\u00e4hre. wollte mensch wohl BLM Riots 2.0 mit verhindeen, mit der Entscheidung","Neutral":"@knoggaa Absoluter Schwachsinn. Nix davon trifft nur im geringsten zu. Alleine weil Floyd schon ohne Gewalteinsatz der Polizeikraft an seiner \u00dcberdosis Drogen gestorben w\u00e4hre. wollte man wohl BLM Riots 2.0 mit verhindeen, mit der Entscheidung","GenderStern":"@knoggaa Absoluter Schwachsinn. Nix davon trifft nur im geringsten zu. Alleine weil Floyd schon ohne Gewalteinsatz des*der Polizist*in an seiner \u00dcberdosis Drogen gestorben w\u00e4hre. wollte man wohl BLM Riots 2.0 mit verhindeen, mit der Entscheidung","GenderDoppelpunkt":"@knoggaa Absoluter Schwachsinn. Nix davon trifft nur im geringsten zu. Alleine weil Floyd schon ohne Gewalteinsatz des:der Polizist:in an seiner \u00dcberdosis Drogen gestorben w\u00e4hre. wollte man wohl BLM Riots 2.0 mit verhindeen, mit der Entscheidung","Doppelnennung":"@knoggaa Absoluter Schwachsinn. Nix davon trifft nur im geringsten zu. Alleine weil Floyd schon ohne Gewalteinsatz des Polizisten oder der Polizistin an seiner \u00dcberdosis Drogen gestorben w\u00e4hre. wollte man wohl BLM Riots 2.0 mit verhindeen, mit der Entscheidung"}
{"original":"Ich bin Ausl\u00e4nder.... Nicht NAZI... Nicht Kommunist.... Nicht Kapitalist.... Nicht Deutsch.... Nicht Extremist.... Nicht K\u00e4mpfen..... Aber ich erkenne das AfD ist nicht NAZi...! Und ich erkenne das CDU ist Ausl\u00e4nder HASS hat !! Das CDU zerst\u00f6ren Zukunft und Europa Menschen leben! https:\/\/t.co\/kxWBKu1v4q","label":1,"GenderGap":"Ich bin Ausl\u00e4nder_in.... Nicht NAZI... Nicht Kommunist_in.... Nicht Kapitalist_in.... Nicht Deutsch.... Nicht Extremist_in.... Nicht K\u00e4mpfen..... Aber ich erkenne das AfD ist nicht NAZi...! Und ich erkenne das CDU ist Ausl\u00e4nder_in HASS hat !! Das CDU zerst\u00f6ren Zukunft und Europa Menschen leben! https:\/\/t.co\/kxWBKu1v4q","De-e":"Ich bin Ausl\u00e4ndere.... Nicht NAZI... Nicht Kommuniste.... Nicht Kapitaliste.... Nicht Deutsch.... Nicht Extremiste.... Nicht K\u00e4mpfen..... Aber ich erkenne das AfD ist nicht NAZi...! Und ich erkenne das CDU ist Ausl\u00e4nderne HASS hat !! Das CDU zerst\u00f6ren Zukunft und Europa Menschen leben! https:\/\/t.co\/kxWBKu1v4q","Neutral":"Ich bin Ausl\u00e4nder.... Nicht NAZI... Nicht Kommunist.... Nicht Kapitalist.... Nicht Deutsch.... Nicht Extremist.... Nicht K\u00e4mpfen..... Aber ich erkenne das AfD ist nicht NAZi...! Und ich erkenne das CDU ist HASS gegen ausl\u00e4ndische Personen hat !! Das CDU zerst\u00f6ren Zukunft und Europa Menschen leben! https:\/\/t.co\/kxWBKu1v4q","GenderStern":"Ich bin Ausl\u00e4nder*in.... Nicht NAZI... Nicht Kommunist*in.... Nicht Kapitalist*in.... Nicht Deutsch.... Nicht Extremist*in.... Nicht K\u00e4mpfen..... Aber ich erkenne das AfD ist nicht NAZi...! Und ich erkenne das CDU ist Ausl\u00e4nder*in HASS hat !! Das CDU zerst\u00f6ren Zukunft und Europa Menschen leben! https:\/\/t.co\/kxWBKu1v4q","GenderDoppelpunkt":"Ich bin Ausl\u00e4nder:in.... Nicht NAZI... Nicht Kommunist:in.... Nicht Kapitalist:in.... Nicht Deutsch.... Nicht Extremist:in.... Nicht K\u00e4mpfen..... Aber ich erkenne das AfD ist nicht NAZi...! Und ich erkenne das CDU ist Ausl\u00e4nder:in HASS hat !! Das CDU zerst\u00f6ren Zukunft und Europa Menschen leben! https:\/\/t.co\/kxWBKu1v4q","Doppelnennung":"Ich bin Ausl\u00e4nder.... Nicht NAZI... Nicht Kommunist.... Nicht Kapitalist.... Nicht Deutsch.... Nicht Extremist.... Nicht K\u00e4mpfen..... Aber ich erkenne das AfD ist nicht NAZi...! Und ich erkenne das CDU ist HASS gegen Ausl\u00e4nderinnen und Ausl\u00e4nder hat !! Das CDU zerst\u00f6ren Zukunft und Europa Menschen leben! https:\/\/t.co\/kxWBKu1v4q"}
{"original":"Deine Zwangsgeb\u00fchren bei der Arbeit: \u201cJeder f\u00fcnfte Gr\u00fcnder hat Migrationshintergrund\u201d  Falsch: @DasErste Volksdressierer @tagesschau verbreitet wieder einmal mehr der inzwischen allt\u00e4glichen Fake News !! https:\/\/t.co\/e26xYITxpo","label":1,"GenderGap":"Deine Zwangsgeb\u00fchren bei der Arbeit: \u201cJede_r f\u00fcnfte Gr\u00fcnder_in hat Migrationshintergrund\u201d  Falsch: @DasErste Volksdressierer @tagesschau verbreitet wieder einmal mehr der inzwischen allt\u00e4glichen Fake News !! https:\/\/t.co\/e26xYITxpo","De-e":"Deine Zwangsgeb\u00fchren bei der Arbeit: \u201cJedey f\u00fcnfte Gr\u00fcndere hat Migrationshintergrund\u201d&nbsp; Falsch: @DasErste Volksdressierer @tagesschau verbreitet wieder einmal mehr der inzwischen allt\u00e4glichen Fake News !! https:\/\/t.co\/e26xYITxpo","Neutral":"Deine Zwangsgeb\u00fchren bei der Arbeit: \u201cJede f\u00fcnfte gr\u00fcndende Person hat Migrationshintergrund\u201d  Falsch: @DasErste Volksdressierer @tagesschau verbreitet wieder einmal mehr der inzwischen allt\u00e4glichen Fake News !! https:\/\/t.co\/e26xYITxpo","GenderStern":"Deine Zwangsgeb\u00fchren bei der Arbeit: \u201cJede*r f\u00fcnfte Gr\u00fcnder*in hat Migrationshintergrund\u201d  Falsch: @DasErste Volksdressierer @tagesschau verbreitet wieder einmal mehr der inzwischen allt\u00e4glichen Fake News !! https:\/\/t.co\/e26xYITxpo","GenderDoppelpunkt":"Deine Zwangsgeb\u00fchren bei der Arbeit: \u201cJede:r f\u00fcnfte Gr\u00fcnder:in hat Migrationshintergrund\u201d  Falsch: @DasErste Volksdressierer @tagesschau verbreitet wieder einmal mehr der inzwischen allt\u00e4glichen Fake News !! https:\/\/t.co\/e26xYITxpo","Doppelnennung":"Deine Zwangsgeb\u00fchren bei der Arbeit: \u201cJede f\u00fcnfte Gr\u00fcnderin oder jeder f\u00fcnfte Gr\u00fcnder hat Migrationshintergrund\u201d  Falsch: @DasErste Volksdressierer @tagesschau verbreitet wieder einmal mehr der inzwischen allt\u00e4glichen Fake News !! https:\/\/t.co\/e26xYITxpo"}
{"original":"Mir fehlen echt mal wieder die Worte\ud83d\ude21Von was f\u00fcr wahnsinnigen #Politiker Deutschland regiert wird? #Merkel #Spahn #Soeder #Laschet #VonderLeyen ach herje, so viel Platz ist hier garnicht!","label":1,"GenderGap":"Mir fehlen echt mal wieder die Worte\ud83d\ude21Von was f\u00fcr wahnsinnigen #Politiker_innen Deutschland regiert wird? #Merkel #Spahn #Soeder #Laschet #VonderLeyen ach herje, so viel Platz ist hier garnicht!","De-e":"Mir fehlen echt mal wieder die Worte\ud83d\ude21Von was f\u00fcr wahnsinnigen #Politikerne Deutschland regiert wird? #Merkel #Spahn #Soeder #Laschet #VonderLeyen ach herje, so viel Platz ist hier garnicht!","Neutral":"Mir fehlen echt mal wieder die Worte\ud83d\ude21Von was f\u00fcr wahnsinnigen #Menschen in der Politik Deutschland regiert wird? #Merkel #Spahn #Soeder #Laschet #VonderLeyen ach herje, so viel Platz ist hier garnicht!","GenderStern":"Mir fehlen echt mal wieder die Worte\ud83d\ude21Von was f\u00fcr wahnsinnigen #Politiker*innen Deutschland regiert wird? #Merkel #Spahn #Soeder #Laschet #VonderLeyen ach herje, so viel Platz ist hier garnicht!","GenderDoppelpunkt":"Mir fehlen echt mal wieder die Worte\ud83d\ude21Von was f\u00fcr wahnsinnigen #Politiker:innen Deutschland regiert wird? #Merkel #Spahn #Soeder #Laschet #VonderLeyen ach herje, so viel Platz ist hier garnicht!","Doppelnennung":"Mir fehlen echt mal wieder die Worte\ud83d\ude21Von was f\u00fcr wahnsinnigen #Politikerinnen oder Politiker Deutschland regiert wird? #Merkel #Spahn #Soeder #Laschet #VonderLeyen ach herje, so viel Platz ist hier garnicht!"}
{"original":"@tomex030 @ldeker Spiel weiter im Sand. Sind das eure Reaktionen jemand Troll zu nenen der nicht mit euch im Sandkasten spielt. Was f\u00fcr eine armselige Clique in diesem Land die sich herausnimmt ehrbare B\u00fcrger u. #Arbeitnehmer #Rentner zu beschimpfen.#Merz #lanz #Politik #Gr\u00fcne #SPD #CDU #CSU #FDP","label":1,"GenderGap":"@tomex030 @ldeker Spiel weiter im Sand. Sind das eure Reaktionen jemand Troll zu nenen der nicht mit euch im Sandkasten spielt. Was f\u00fcr eine armselige Clique in diesem Land die sich herausnimmt ehrbare B\u00fcrger_innen u. #Arbeitnehmer_innen #Rentner_innen zu beschimpfen.#Merz #lanz #Politik #Gr\u00fcne #SPD #CDU #CSU #FDP","De-e":"@tomex030 @ldeker Spiel weiter im Sand. Sind das eure Reaktionen jemanderm Troll zu nenen diey nicht mit euch im Sandkasten spielt. Was f\u00fcr eine armselige Clique in diesem Land die sich herausnimmt ehrbarey B\u00fcrgere u. #Arbeitnehmer #Rentnerne zu beschimpfen.#Merz #lanz #Politik #Gr\u00fcne #SPD #CDU #CSU #FDP","Neutral":"@tomex030 @ldeker Spiel weiter im Sand. Sind das eure Reaktionen jemand Troll zu nenen der nicht mit euch im Sandkasten spielt. Was f\u00fcr eine armselige Clique in diesem Land die sich herausnimmt ehrbare Bev\u00f6lkerung u. #Arbeitnehmende #Personen im Rentenalter zu beschimpfen.#Merz #lanz #Politik #Gr\u00fcne #SPD #CDU #CSU #FDP","GenderStern":"@tomex030 @ldeker Spiel weiter im Sand. Sind das eure Reaktionen jemand Troll zu nenen der nicht mit euch im Sandkasten spielt. Was f\u00fcr eine armselige Clique in diesem Land die sich herausnimmt ehrbare B\u00fcrger*innen u. #Arbeitnehmer*innen #Rentner*innen zu beschimpfen.#Merz #lanz #Politik #Gr\u00fcne #SPD #CDU #CSU #FDP","GenderDoppelpunkt":"@tomex030 @ldeker Spiel weiter im Sand. Sind das eure Reaktionen jemand Troll zu nenen der nicht mit euch im Sandkasten spielt. Was f\u00fcr eine armselige Clique in diesem Land die sich herausnimmt ehrbare B\u00fcrger:innen u. #Arbeitnehmer:innen #Rentner:innen zu beschimpfen.#Merz #lanz #Politik #Gr\u00fcne #SPD #CDU #CSU #FDP","Doppelnennung":"@tomex030 @ldeker Spiel weiter im Sand. Sind das eure Reaktionen jemand Troll zu nenen der nicht mit euch im Sandkasten spielt. Was f\u00fcr eine armselige Clique in diesem Land die sich herausnimmt ehrbare B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger u. #Arbeitnehmer und Arbeitsnehmerinnen #Rentnerinnen und Rentner zu beschimpfen.#Merz #lanz #Politik #Gr\u00fcne #SPD #CDU #CSU #FDP"}
{"original":"@_FriedrichMerz Die vielen Rechtschreib- und Orthographie Fehler in den Anti-Merz-Tweets beweisen das geistige Kleinrentnertum der linksgr\u00fcnen Absender.","label":1,"GenderGap":"@_FriedrichMerz Die vielen Rechtschreib- und Orthographie Fehler in den Anti-Merz-Tweets beweisen das geistige Kleinrentner_innentum der linksgr\u00fcnen Absender_innen.","De-e":"@_FriedrichMerz Die vielen Rechtschreib- und Orthographie Fehler in den Anti-Merz-Tweets beweisen das geistige Kleinrentnernetum der linksgr\u00fcnen Absenderne.","Neutral":"@_FriedrichMerz Die vielen Rechtschreib- und Orthographie Fehler in den Anti-Merz-Tweets beweisen das geistige Kleinrentnertum der linksgr\u00fcnen Absendenden.","GenderStern":"@_FriedrichMerz Die vielen Rechtschreib- und Orthographie Fehler in den Anti-Merz-Tweets beweisen das geistige Kleinrentner*innentum der linksgr\u00fcnen Absender*innen.","GenderDoppelpunkt":"@_FriedrichMerz Die vielen Rechtschreib- und Orthographie Fehler in den Anti-Merz-Tweets beweisen das geistige Kleinrentner:innentum der linksgr\u00fcnen Absender:innen.","Doppelnennung":"@_FriedrichMerz Die vielen Rechtschreib- und Orthographie Fehler in den Anti-Merz-Tweets beweisen das geistige Kleinrentnerinnen- und Kleinrentnertum der linksgr\u00fcnen Absenderinnen und Absender."}
{"original":"@EschViola @FreiFrank3 @_Der_Ketzer_ @herr_sin @Karl_Lauterbach @Alice_Weidel Erkl\u00e4re mir mal, weshalb ich nicht frei bin. Wenn Du die Regierung als Sklavenhalter siehst: Ich kann jederzeit in ein anderes Land abhauen. Theoretisch k\u00f6nnte ich mit den entsprechenden Mitteln sogar den Planeten verlassen. Wie frei will man denn noch sein?","label":0,"GenderGap":"@EschViola @FreiFrank3 @_Der_Ketzer_ @herr_sin @Karl_Lauterbach @Alice_Weidel Erkl\u00e4re mir mal, weshalb ich nicht frei bin. Wenn Du die Regierung als Sklavenhalterin siehst: Ich kann jederzeit in ein anderes Land abhauen. Theoretisch k\u00f6nnte ich mit den entsprechenden Mitteln sogar den Planeten verlassen. Wie frei will man denn noch sein?","De-e":"@EschViola @FreiFrank3 @_Der_Ketzerne_ @herr_sin @Karl_Lauterbach @Alice_Weidel Erkl\u00e4re mir mal, weshalb ich nicht frei bin. Wenn Du die Regierung als Sklavernehalterin siehst: Ich kann jederzeit in ein anderes Land abhauen. Theoretisch k\u00f6nnte ich mit den entsprechenden Mitteln sogar den Planeten verlassen. Wie frei will mensch denn noch sein?","Neutral":"@EschViola @FreiFrank3 @_Der_Ketzer_ @herr_sin @Karl_Lauterbach @Alice_Weidel Erkl\u00e4re mir mal, weshalb ich nicht frei bin. Wenn Du die Regierung als versklavende Person siehst: Ich kann jederzeit in ein anderes Land abhauen. Theoretisch k\u00f6nnte ich mit den entsprechenden Mitteln sogar den Planeten verlassen. Wie frei will man denn noch sein?","GenderStern":"@EschViola @FreiFrank3 @_Der_Ketzer_ @herr_sin @Karl_Lauterbach @Alice_Weidel Erkl\u00e4re mir mal, weshalb ich nicht frei bin. Wenn Du die Regierung als Sklavenhalterin siehst: Ich kann jederzeit in ein anderes Land abhauen. Theoretisch k\u00f6nnte ich mit den entsprechenden Mitteln sogar den Planeten verlassen. Wie frei will man denn noch sein?","GenderDoppelpunkt":"@EschViola @FreiFrank3 @_Der_Ketzer_ @herr_sin @Karl_Lauterbach @Alice_Weidel Erkl\u00e4re mir mal, weshalb ich nicht frei bin. Wenn Du die Regierung als Sklavenhalterin siehst: Ich kann jederzeit in ein anderes Land abhauen. Theoretisch k\u00f6nnte ich mit den entsprechenden Mitteln sogar den Planeten verlassen. Wie frei will man denn noch sein?","Doppelnennung":"@EschViola @FreiFrank3 @_Der_Ketzer_ @herr_sin @Karl_Lauterbach @Alice_Weidel Erkl\u00e4re mir mal, weshalb ich nicht frei bin. Wenn Du die Regierung als Sklavenhalterin siehst: Ich kann jederzeit in ein anderes Land abhauen. Theoretisch k\u00f6nnte ich mit den entsprechenden Mitteln sogar den Planeten verlassen. Wie frei will man denn noch sein?"}
{"original":"#CDU #Laschet #Kanzlerkandidat Eines ist nun zu 100% sicher, die CDU Oberen scheissen auf die Basis und ihre W\u00e4hler.","label":1,"GenderGap":"#CDU #Laschet #Kanzlerkandidat_in Eines ist nun zu 100% sicher, die CDU Oberen scheissen auf die Basis und ihre W\u00e4hler_innen.","De-e":"#CDU #Laschet #Kanzlernekandidate Eines ist nun zu 100% sicher, die CDU Oberen scheissen auf die Basis und ihre W\u00e4hlerne.","Neutral":"#CDU #Laschet #Kanzlerkandidierende Eines ist nun zu 100% sicher, die CDU Oberen scheissen auf die Basis und ihrer w\u00e4hlenden Personen.","GenderStern":"#CDU #Laschet #Kanzlerkandidat*in Eines ist nun zu 100% sicher, die CDU Oberen scheissen auf die Basis und ihre W\u00e4hler*innen.","GenderDoppelpunkt":"#CDU #Laschet #Kanzlerkandidat:in Eines ist nun zu 100% sicher, die CDU Oberen scheissen auf die Basis und ihre W\u00e4hler:innen.","Doppelnennung":"#CDU #Laschet #Kanzlerkandidatin oder Kanzlerkandidat Eines ist nun zu 100% sicher, die CDU Oberen scheissen auf die Basis und ihre W\u00e4hlerinnen oder W\u00e4hler."}
{"original":"@janboehm Die in gleicher Weise \u00e4ngstliche und machtgeile CDU interessiert sich nicht f\u00fcr die Mehrheit im Land. Und ob Herr Laschet Kanzler kann ist heute unwahrscheinlicher denn Je. Schade, Chance verpasst. CDU = Flasche leer @BILD @ArminLaschet @Markus_Soeder","label":1,"GenderGap":"@janboehm Die in gleicher Weise \u00e4ngstliche und machtgeile CDU interessiert sich nicht f\u00fcr die Mehrheit im Land. Und ob Herr Laschet Kanzler_in kann ist heute unwahrscheinlicher denn Je. Schade, Chance verpasst. CDU = Flasche leer @BILD @ArminLaschet @Markus_Soeder","De-e":"@janboehm Die in gleicher Weise \u00e4ngstliche und machtgeile CDU interessiert sich nicht f\u00fcr die Mehrheit im Land. Und ob Person Laschet Kanzler kann ist heute unwahrscheinlicher denn Je. Schade, Chance verpasst. CDU = Flasche leer @BILD @ArminLaschet @Markus_Soeder","Neutral":"@janboehm Die in gleicher Weise \u00e4ngstliche und machtgeile CDU interessiert sich nicht f\u00fcr die Mehrheit im Land. Und ob Herr Laschet Kanzler kann ist heute unwahrscheinlicher denn Je. Schade, Chance verpasst. CDU = Flasche leer @BILD @ArminLaschet @Markus_Soeder","GenderStern":"@janboehm Die in gleicher Weise \u00e4ngstliche und machtgeile CDU interessiert sich nicht f\u00fcr die Mehrheit im Land. Und ob Herr Laschet Kanzler*in kann ist heute unwahrscheinlicher denn Je. Schade, Chance verpasst. CDU = Flasche leer @BILD @ArminLaschet @Markus_Soeder","GenderDoppelpunkt":"@janboehm Die in gleicher Weise \u00e4ngstliche und machtgeile CDU interessiert sich nicht f\u00fcr die Mehrheit im Land. Und ob Herr Laschet Kanzler:in kann ist heute unwahrscheinlicher denn Je. Schade, Chance verpasst. CDU = Flasche leer @BILD @ArminLaschet @Markus_Soeder","Doppelnennung":"@janboehm Die in gleicher Weise \u00e4ngstliche und machtgeile CDU interessiert sich nicht f\u00fcr die Mehrheit im Land. Und ob Herr Laschet Kanzler kann ist heute unwahrscheinlicher denn Je. Schade, Chance verpasst. CDU = Flasche leer @BILD @ArminLaschet @Markus_Soeder"}
{"original":"@janboehm Bei 2.3Mio Followern, gibt's da eigentlich Berechnungen wie gro\u00df der carbon footprint f\u00fcr die Verbreitung solcher inhaltsleerer Tweets (im Mailverkehr liebevoll SPAM genannt) ist?","label":1,"GenderGap":"@janboehm Bei 2.3Mio Followern, gibt's da eigentlich Berechnungen wie gro\u00df der carbon footprint f\u00fcr die Verbreitung solcher inhaltsleerer Tweets (im Mailverkehr liebevoll SPAM genannt) ist?","De-e":"@janboehm Bei 2.3Mio Followern, gibt's da eigentlich Berechnungen wie gro\u00df der carbon footprint f\u00fcr die Verbreitung solcher inhaltsleerer Tweets (im Mailverkehr liebevoll SPAM genannt) ist?","Neutral":"@janboehm Bei 2.3Mio Followern, gibt's da eigentlich Berechnungen wie gro\u00df der carbon footprint f\u00fcr die Verbreitung solcher inhaltsleerer Tweets (im Mailverkehr liebevoll SPAM genannt) ist?","GenderStern":"@janboehm Bei 2.3Mio Followern, gibt's da eigentlich Berechnungen wie gro\u00df der carbon footprint f\u00fcr die Verbreitung solcher inhaltsleerer Tweets (im Mailverkehr liebevoll SPAM genannt) ist?","GenderDoppelpunkt":"@janboehm Bei 2.3Mio Followern, gibt's da eigentlich Berechnungen wie gro\u00df der carbon footprint f\u00fcr die Verbreitung solcher inhaltsleerer Tweets (im Mailverkehr liebevoll SPAM genannt) ist?","Doppelnennung":"@janboehm Bei 2.3Mio Followern, gibt's da eigentlich Berechnungen wie gro\u00df der carbon footprint f\u00fcr die Verbreitung solcher inhaltsleerer Tweets (im Mailverkehr liebevoll SPAM genannt) ist?"}
{"original":"@Saefken Und genau das ist wichtig. Nicht das Produzieren von Verlierern. Respekt f\u00fcr diese Form politischer Auseinandersetzungen.","label":0,"GenderGap":"@Saefken Und genau das ist wichtig. Nicht das Produzieren von Verlierer_innen. Respekt f\u00fcr diese Form politischer Auseinandersetzungen.","De-e":"@Saefken Und genau das ist wichtig. Nicht das Produzieren von Verlierernen. Respekt f\u00fcr diese Form politischer Auseinandersetzungen.","Neutral":"@Saefken Und genau das ist wichtig. Nicht das Produzieren von Verlierenden. Respekt f\u00fcr diese Form politischer Auseinandersetzungen.","GenderStern":"@Saefken Und genau das ist wichtig. Nicht das Produzieren von Verlierer*innen. Respekt f\u00fcr diese Form politischer Auseinandersetzungen.","GenderDoppelpunkt":"@Saefken Und genau das ist wichtig. Nicht das Produzieren von Verlierer:innen. Respekt f\u00fcr diese Form politischer Auseinandersetzungen.","Doppelnennung":"@Saefken Und genau das ist wichtig. Nicht das Produzieren von Verliererinnen und Verlierern. Respekt f\u00fcr diese Form politischer Auseinandersetzungen."}
{"original":"@charger383se @dieLinke Die Querdenker sind nicht die Mitte der Gesellschaft. PUNKT. Ja, sie kritisieren die Ma\u00dfnahmen. Unter ihnen t\u00fcmmeln sich aber Reichsb\u00fcrger, Neonazis, Verschw\u00f6rungsschurbler und sonstige Verfassungsfeinde. Das zu verunglimpfen ist fatal","label":1,"GenderGap":"@charger383se @dieLinke Die Querdenker_innen sind nicht die Mitte der Gesellschaft. PUNKT. Ja, sie kritisieren die Ma\u00dfnahmen. Unter ihnen t\u00fcmmeln sich aber Reichsb\u00fcrger_innen, Neonazis, Verschw\u00f6rungsschurbler_innen und sonstige Verfassungsfeind_innen. Das zu verunglimpfen ist fatal","De-e":"@charger383se @dieLinke Die Querdenkerne sind nicht die Mitte der Gesellschaft. PUNKT. Ja, sie kritisieren die Ma\u00dfnahmen. Unter ihnen t\u00fcmmeln sich aber Reichsb\u00fcrgerne, Neonazis, Verschw\u00f6rungsschurblerne und sonstige Verfassungsfeinderne. Das zu verunglimpfen ist fatal","Neutral":"@charger383se @dieLinke Die Querdenkende sind nicht die Mitte der Gesellschaft. PUNKT. Ja, sie kritisieren die Ma\u00dfnahmen. Unter ihnen t\u00fcmmeln sich aber Reichsbev\u00f6lkerung, Neonazis, Verschw\u00f6rungsschwurbelnde und sonstige Verfassungsverfeindete. Das zu verunglimpfen ist fatal","GenderStern":"@charger383se @dieLinke Die Querdenker*innen sind nicht die Mitte der Gesellschaft. PUNKT. Ja, sie kritisieren die Ma\u00dfnahmen. Unter ihnen t\u00fcmmeln sich aber Reichsb\u00fcrger*innen, Neonazis, Verschw\u00f6rungsschurbler*innen und sonstige Verfassungsfeind*innen. Das zu verunglimpfen ist fatal","GenderDoppelpunkt":"@charger383se @dieLinke Die Querdenker:innen sind nicht die Mitte der Gesellschaft. PUNKT. Ja, sie kritisieren die Ma\u00dfnahmen. Unter ihnen t\u00fcmmeln sich aber Reichsb\u00fcrger:innen, Neonazis, Verschw\u00f6rungsschurbler:innen und sonstige Verfassungsfeind:innen. Das zu verunglimpfen ist fatal","Doppelnennung":"@charger383se @dieLinke Die Querdenkerinnen und Querdenker sind nicht die Mitte der Gesellschaft. PUNKT. Ja, sie kritisieren die Ma\u00dfnahmen. Unter ihnen t\u00fcmmeln sich aber Reichsb\u00fcrgerinnen und Reichsb\u00fcrger, Neonazis, Verschw\u00f6rungsschurbler und -schurblerinnen und sonstige Verfassungsfeinde und -feindinnen. Das zu verunglimpfen ist fatal"}
{"original":"Die Mieter*innen sollen die Kosten allein schultern. Das ist weder gerecht noch politisch sinnvoll. Das ist verr\u00fcckt. Wenn der Vermieter die h\u00f6heren Kosten einfach weitergeben kann, hat er keinerlei Anlass zu modernisieren. #CO2Preis","label":1,"GenderGap":"Die Mieter_innen sollen die Kosten allein schultern. Das ist weder gerecht noch politisch sinnvoll. Das ist verr\u00fcckt. Wenn die_der Vermieter_in die h\u00f6heren Kosten einfach weitergeben kann, hat sie_er keinerlei Anlass zu modernisieren. #CO2Preis","De-e":"Die Mieterne sollen die Kosten allein schultern. Das ist weder gerecht noch politisch sinnvoll. Das ist verr\u00fcckt. Wenn de Vermietere die h\u00f6heren Kosten einfach weitergeben kann, hat en keinerlei Anlass zu modernisieren. #CO2Preis","Neutral":"Die Mietenden sollen die Kosten allein schultern. Das ist weder gerecht noch politisch sinnvoll. Das ist verr\u00fcckt. Wenn die vermietende Person die h\u00f6heren Kosten einfach weitergeben kann, hat die Person keinerlei Anlass zu modernisieren. #CO2Preis","GenderStern":"Die Mieter*innen sollen die Kosten allein schultern. Das ist weder gerecht noch politisch sinnvoll. Das ist verr\u00fcckt. Wenn die*der Vermieter*in die h\u00f6heren Kosten einfach weitergeben kann, hat sie*er keinerlei Anlass zu modernisieren. #CO2Preis","GenderDoppelpunkt":"Die Mieter:innen sollen die Kosten allein schultern. Das ist weder gerecht noch politisch sinnvoll. Das ist verr\u00fcckt. Wenn die:der Vermieter:in die h\u00f6heren Kosten einfach weitergeben kann, hat sie:er keinerlei Anlass zu modernisieren. #CO2Preis","Doppelnennung":"Die Mieterinnen und Mieter sollen die Kosten allein schultern. Das ist weder gerecht noch politisch sinnvoll. Das ist verr\u00fcckt. Wenn der Vermieter oder die Vermieterin die h\u00f6heren Kosten einfach weitergeben kann, hat er oder sie keinerlei Anlass zu modernisieren. #CO2Preis"}
{"original":"Nazis, Kinderficker, M\u00f6rder und korrupte Politiker sollte die Polizei jagen, die Priorit\u00e4ten der @cducsubt und @spdde liegen aber wohl auch bei deutschen Homegrowern und Saatgutversenden im Ausland. @RegSprecher bla bla bla, Personalmangel, bla bla bla. \ud83e\udd21 https:\/\/t.co\/DdCBXwa7AY","label":1,"GenderGap":"Nazis, Kinderficker, M\u00f6rder_innen und korrupte Politiker_innen sollte die Polizei jagen, die Priorit\u00e4ten der @cducsubt und @spdde liegen aber wohl auch bei deutschen Homegrowern und Saatgutversenden im Ausland. @RegSprecher bla bla bla, Personalmangel, bla bla bla. \ud83e\udd21 https:\/\/t.co\/DdCBXwa7AY","De-e":"Nazis, Kinderfickerne, M\u00f6rderne und korrupte Politikerne sollte die Polizei jagen, die Priorit\u00e4ten der @cducsubt und @spdde liegen aber wohl auch bei deutschen Homegrowern und Saatgutversenden im Ausland. @RegSprecher bla bla bla, Personalmangel, bla bla bla. \ud83e\udd21 https:\/\/t.co\/DdCBXwa7AY","Neutral":"Nazis, Kinderfickende, Mordende und korrupte Menschen in der Politik sollte die Polizei jagen, die Priorit\u00e4ten der @cducsubt und @spdde liegen aber wohl auch bei deutschen Homegrowern und Saatgutversenden im Ausland. @RegSprecher bla bla bla, Personalmangel, bla bla bla. \ud83e\udd21 https:\/\/t.co\/DdCBXwa7AY","GenderStern":"Nazis, Kinderficker, M\u00f6rder*innen und korrupte Politiker*innen sollte die Polizei jagen, die Priorit\u00e4ten der @cducsubt und @spdde liegen aber wohl auch bei deutschen Homegrowern und Saatgutversenden im Ausland. @RegSprecher bla bla bla, Personalmangel, bla bla bla. \ud83e\udd21 https:\/\/t.co\/DdCBXwa7AY","GenderDoppelpunkt":"Nazis, Kinderficker, M\u00f6rder:innen und korrupte Politiker:innen sollte die Polizei jagen, die Priorit\u00e4ten der @cducsubt und @spdde liegen aber wohl auch bei deutschen Homegrowern und Saatgutversenden im Ausland. @RegSprecher bla bla bla, Personalmangel, bla bla bla. \ud83e\udd21 https:\/\/t.co\/DdCBXwa7AY","Doppelnennung":"Nazis, Kinderficker und Kinderfickerinnen, M\u00f6rderinnen und M\u00f6rder und korrupte Politikerinnen und Politiker sollte die Polizei jagen, die Priorit\u00e4ten der @cducsubt und @spdde liegen aber wohl auch bei deutschen Homegrowern und Saatgutversenden im Ausland. @RegSprecher bla bla bla, Personalmangel, bla bla bla. \ud83e\udd21 https:\/\/t.co\/DdCBXwa7AY"}
{"original":"@BILD Jetzt wir der Affe in der Pfanne verr\u00fcckt. Laschet holt den Merz, weil er kein Bein auf den Boden bekommt, ich sage erb\u00e4rmlich, das andere die Kastanien aus den Feuer holen sollen, weil er nicht beliebt ist bei den B\u00fcrgern.","label":1,"GenderGap":"@BILD Jetzt wir der Affe in der Pfanne verr\u00fcckt. Laschet holt den Merz, weil er kein Bein auf den Boden bekommt, ich sage erb\u00e4rmlich, das andere die Kastanien aus den Feuer holen sollen, weil er nicht beliebt ist bei den B\u00fcrger_innen.","De-e":"@BILD Jetzt wir der Affe in der Pfanne verr\u00fcckt. Laschet holt den Merz, weil er kein Bein auf den Boden bekommt, ich sage erb\u00e4rmlich, das andere die Kastanien aus den Feuer holen sollen, weil er nicht beliebt ist bei den B\u00fcrgernen.","Neutral":"@BILD Jetzt wir der Affe in der Pfanne verr\u00fcckt. Laschet holt den Merz, weil er kein Bein auf den Boden bekommt, ich sage erb\u00e4rmlich, das andere die Kastanien aus den Feuer holen sollen, weil er nicht beliebt ist bei den Bev\u00f6lkerung.","GenderStern":"@BILD Jetzt wir der Affe in der Pfanne verr\u00fcckt. Laschet holt den Merz, weil er kein Bein auf den Boden bekommt, ich sage erb\u00e4rmlich, das andere die Kastanien aus den Feuer holen sollen, weil er nicht beliebt ist bei den B\u00fcrger*innen.","GenderDoppelpunkt":"@BILD Jetzt wir der Affe in der Pfanne verr\u00fcckt. Laschet holt den Merz, weil er kein Bein auf den Boden bekommt, ich sage erb\u00e4rmlich, das andere die Kastanien aus den Feuer holen sollen, weil er nicht beliebt ist bei den B\u00fcrger:innen.","Doppelnennung":"@BILD Jetzt wir der Affe in der Pfanne verr\u00fcckt. Laschet holt den Merz, weil er kein Bein auf den Boden bekommt, ich sage erb\u00e4rmlich, das andere die Kastanien aus den Feuer holen sollen, weil er nicht beliebt ist bei den B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrgern."}
{"original":"@Markus_Soeder du musst ja eine wahnsinnige Angst vor der AfD haben, wenn du sie dauernd in Deiner M\u00f6chtegern Kanzlerrrede erw\u00e4hnst. Aber von so einem Wendehals kann man nichts anderes erwarten. S\u00f6der als Kanzler = Deutschland hat einen neuen Diktator!","label":1,"GenderGap":"@Markus_Soeder du musst ja eine wahnsinnige Angst vor der AfD haben, wenn du sie dauernd in Deiner M\u00f6chtegern Kanzler_innenrrede erw\u00e4hnst. Aber von so einem Wendehals kann man nichts anderes erwarten. S\u00f6der als Kanzler = Deutschland hat einen neuen Diktator!","De-e":"@Markus_Soeder du musst ja eine wahnsinnige Angst vor der AfD haben, wenn du sie dauernd in Deiner M\u00f6chtegern Kanzlererede erw\u00e4hnst. Aber von so einem Wendehals kann mensch nichts anderes erwarten. S\u00f6der als Kanzler = Deutschland hat ein neue Diktator!","Neutral":"@Markus_Soeder du musst ja eine wahnsinnige Angst vor der AfD haben, wenn du sie dauernd in Deiner M\u00f6chtegern Regierungsf\u00fchrungsrede erw\u00e4hnst. Aber von so einem Wendehals kann man nichts anderes erwarten. S\u00f6der als Regierung anf\u00fchrende Person = Deutschland hat eine neue diktatorische Regierung!","GenderStern":"@Markus_Soeder du musst ja eine wahnsinnige Angst vor der AfD haben, wenn du sie dauernd in Deiner M\u00f6chtegern Kanzler*innenrrede erw\u00e4hnst. Aber von so einem Wendehals kann man nichts anderes erwarten. S\u00f6der als Kanzler = Deutschland hat einen neuen Diktator!","GenderDoppelpunkt":"@Markus_Soeder du musst ja eine wahnsinnige Angst vor der AfD haben, wenn du sie dauernd in Deiner M\u00f6chtegern Kanzler:innenrrede erw\u00e4hnst. Aber von so einem Wendehals kann man nichts anderes erwarten. S\u00f6der als Kanzler = Deutschland hat einen neuen Diktator!","Doppelnennung":"@Markus_Soeder du musst ja eine wahnsinnige Angst vor der AfD haben, wenn du sie dauernd in Deiner M\u00f6chtegern Kanzlerin- oder Kanzlerrede erw\u00e4hnst. Aber von so einem Wendehals kann man nichts anderes erwarten. S\u00f6der als Kanzler = Deutschland hat einen neuen Diktator!"}
{"original":"@reitschuster 15 \u00c4rzte - Tierarzt, Apotheker, PTA geh\u00f6ren da auch dazu. Und Psychiater. Die Intensivstationen in unserem Landkreis sind voll, \u00fcber 40% Covid19-F\u00e4lle. Ich k\u00f6nnte \ud83e\udd2e","label":1,"GenderGap":"@reitschuster 15 \u00c4rzt_innen - Tier\u00e4rzt_innen, Apotheker_innen, PTA geh\u00f6ren da auch dazu. Und Psychiater_innen. Die Intensivstationen in unserem Landkreis sind voll, \u00fcber 40% Covid19-F\u00e4lle. Ich k\u00f6nnte \ud83e\udd2e","De-e":"@reitschuster 15 Arzterne - Tierarzte, Apothekere, PTA geh\u00f6ren da auch dazu. Und Psychiatere. Die Intensivstationen in unserem Landkreis sind voll, \u00fcber 40% Covid19-F\u00e4lle. Ich k\u00f6nnte \ud83e\udd2e","Neutral":"@reitschuster 15 Personen im \u00e4rztlichen Dienst - tiermedizinisches Fachpersonal, pharmazeutische Fachkr\u00e4fte, PTA geh\u00f6ren da auch dazu. Und psychiaterrische Fachkr\u00e4fte. Die Intensivstationen in unserem Landkreis sind voll, \u00fcber 40% Covid19-F\u00e4lle. Ich k\u00f6nnte \ud83e\udd2e","GenderStern":"@reitschuster 15 \u00c4rzt*innen - Tier\u00e4rzt*innen, Apotheker*innen, PTA geh\u00f6ren da auch dazu. Und Psychiater*innen. Die Intensivstationen in unserem Landkreis sind voll, \u00fcber 40% Covid19-F\u00e4lle. Ich k\u00f6nnte \ud83e\udd2e","GenderDoppelpunkt":"@reitschuster 15 \u00c4rzt:innen - Tier\u00e4rzt:innen, Apotheker:innen, PTA geh\u00f6ren da auch dazu. Und Psychiater:innen. Die Intensivstationen in unserem Landkreis sind voll, \u00fcber 40% Covid19-F\u00e4lle. Ich k\u00f6nnte \ud83e\udd2e","Doppelnennung":"@reitschuster 15 \u00c4rztinnen und \u00c4rzte - Tier\u00e4rztinnen und Tier\u00e4rzte, Apothekerinnen und Apotheker, PTA geh\u00f6ren da auch dazu. Und Psychiaterinnen und Psychiater. Die Intensivstationen in unserem Landkreis sind voll, \u00fcber 40% Covid19-F\u00e4lle. Ich k\u00f6nnte \ud83e\udd2e"}
{"original":"@SabineBr3 @tobi_totts @stefan1531 @Hans456789 @Karl_Lauterbach Wenn man den Arzt bei Wish bestellt ...","label":1,"GenderGap":"@SabineBr3 @tobi_totts @stefan1531 @Hans456789 @Karl_Lauterbach Wenn man den_die \u00c4rzt_in bei Wish bestellt ...","De-e":"@SabineBr3 @tobi_totts @stefan1531 @Hans456789 @Karl_Lauterbach Wenn mensch de Arzte bei Wish bestellt ...","Neutral":"@SabineBr3 @tobi_totts @stefan1531 @Hans456789 @Karl_Lauterbach Wenn man die Person im \u00e4rztlichen Dienst bei Wish bestellt ...","GenderStern":"@SabineBr3 @tobi_totts @stefan1531 @Hans456789 @Karl_Lauterbach Wenn man den*die \u00c4rzt*in bei Wish bestellt ...","GenderDoppelpunkt":"@SabineBr3 @tobi_totts @stefan1531 @Hans456789 @Karl_Lauterbach Wenn man den:die \u00c4rzt:in bei Wish bestellt ...","Doppelnennung":"@SabineBr3 @tobi_totts @stefan1531 @Hans456789 @Karl_Lauterbach Wenn man den Arzt und die \u00c4rztin bei Wish bestellt ..."}
{"original":"@BuengerMichael @Gegen_die_AfD @c_lindner N\u00f6, muss ich auch nicht. Wozu? Meins schaut sich auch keiner an, oder checkt meine Sendung ab, werde auch von vielen hier sofort als \"Nazi-Querdenker\" bezeichnet, obwohl ich weder das Virus verleugne noch Nazis nahe stehe. Twitter ist halt scheisse","label":1,"GenderGap":"@BuengerMichael @Gegen_die_AfD @c_lindner N\u00f6, muss ich auch nicht. Wozu? Meins schaut sich auch keine_r an, oder checkt meine Sendung ab, werde auch von vielen hier sofort als \"Nazi-Querdenker_in\" bezeichnet, obwohl ich weder das Virus verleugne noch Nazis nahe stehe. Twitter ist halt scheisse","De-e":"@BuengerMichael @Gegen_die_AfD @c_lindner N\u00f6, muss ich auch nicht. Wozu? Meins schaut sich auch keiner an, oder checkt meine Sendung ab, werde auch von vielen hier sofort als \"Nazi-Querdenkerne\" bezeichnet, obwohl ich weder das Virus verleugne noch Nazis nahe stehe. Twitter ist halt scheisse","Neutral":"@BuengerMichael @Gegen_die_AfD @c_lindner N\u00f6, muss ich auch nicht. Wozu? Meins schaut sich auch keine Person an, oder checkt meine Sendung ab, werde auch von vielen hier sofort als \"Nazi-Querdenkenden\" bezeichnet, obwohl ich weder das Virus verleugne noch Nazis nahe stehe. Twitter ist halt scheisse","GenderStern":"@BuengerMichael @Gegen_die_AfD @c_lindner N\u00f6, muss ich auch nicht. Wozu? Meins schaut sich auch keine*r an, oder checkt meine Sendung ab, werde auch von vielen hier sofort als \"Nazi-Querdenker*in\" bezeichnet, obwohl ich weder das Virus verleugne noch Nazis nahe stehe. Twitter ist halt scheisse","GenderDoppelpunkt":"@BuengerMichael @Gegen_die_AfD @c_lindner N\u00f6, muss ich auch nicht. Wozu? Meins schaut sich auch keine:r an, oder checkt meine Sendung ab, werde auch von vielen hier sofort als \"Nazi-Querdenker:in\" bezeichnet, obwohl ich weder das Virus verleugne noch Nazis nahe stehe. Twitter ist halt scheisse","Doppelnennung":"@BuengerMichael @Gegen_die_AfD @c_lindner N\u00f6, muss ich auch nicht. Wozu? Meins schaut sich auch keiner an, oder checkt meine Sendung ab, werde auch von vielen hier sofort als \"Nazi-Querdenkerinnen oder Querdenker\" bezeichnet, obwohl ich weder das Virus verleugne noch Nazis nahe stehe. Twitter ist halt scheisse"}
{"original":"@ARadlerPohlDr @Johannes135 Es sind Akademiker, die linksgr\u00fcn w\u00e4hlen, Merkel f\u00fcr das Nonplusultra an Weisheit und G\u00fcte halten, Lauterbach f\u00fcr einen Epidemiologen und Gesundheitsexperten, die Spahn f\u00fcr kompetent, Drosten und Wieler als medizinische Genies bejubeln. \u00c4rzte, die kritiklos testen und \"impfen\".","label":1,"GenderGap":"@ARadlerPohlDr @Johannes135 Es sind Akademiker_innen, die linksgr\u00fcn w\u00e4hlen, Merkel f\u00fcr das Nonplusultra an Weisheit und G\u00fcte halten, Lauterbach f\u00fcr einen Epidemiologen und Gesundheitsexperten, die Spahn f\u00fcr kompetent, Drosten und Wieler als medizinische Genies bejubeln. \u00c4rzt_innen, die kritiklos testen und \"impfen\".","De-e":"@ARadlerPohlDr @Johannes135 Es sind Akademikerne, die linksgr\u00fcn w\u00e4hlen, Merkel f\u00fcr das Nonplusultra an Weisheit und G\u00fcte halten, Lauterbach f\u00fcr einen Epidemiologen und Gesundheitsexperten, die Spahn f\u00fcr kompetent, Drosten und Wieler als medizinische Genies bejubeln. Arzterne, die kritiklos testen und \"impfen\".","Neutral":"@ARadlerPohlDr @Johannes135 Es sind Personen mit Hochschulabschluss, die linksgr\u00fcn w\u00e4hlen, Merkel f\u00fcr das Nonplusultra an Weisheit und G\u00fcte halten, Lauterbach f\u00fcr einen Epidemiologen und Gesundheitsexperten, die Spahn f\u00fcr kompetent, Drosten und Wieler als medizinische Genies bejubeln. Personen im \u00e4rztlichen Dienst, die kritiklos testen und \"impfen\".","GenderStern":"@ARadlerPohlDr @Johannes135 Es sind Akademiker*innen, die linksgr\u00fcn w\u00e4hlen, Merkel f\u00fcr das Nonplusultra an Weisheit und G\u00fcte halten, Lauterbach f\u00fcr einen Epidemiologen und Gesundheitsexperten, die Spahn f\u00fcr kompetent, Drosten und Wieler als medizinische Genies bejubeln. \u00c4rzt*innen, die kritiklos testen und \"impfen\".","GenderDoppelpunkt":"@ARadlerPohlDr @Johannes135 Es sind Akademiker:innen, die linksgr\u00fcn w\u00e4hlen, Merkel f\u00fcr das Nonplusultra an Weisheit und G\u00fcte halten, Lauterbach f\u00fcr einen Epidemiologen und Gesundheitsexperten, die Spahn f\u00fcr kompetent, Drosten und Wieler als medizinische Genies bejubeln. \u00c4rzt:innen, die kritiklos testen und \"impfen\".","Doppelnennung":"@ARadlerPohlDr @Johannes135 Es sind Akademikerinnen und Akademiker, die linksgr\u00fcn w\u00e4hlen, Merkel f\u00fcr das Nonplusultra an Weisheit und G\u00fcte halten, Lauterbach f\u00fcr einen Epidemiologen und Gesundheitsexperten, die Spahn f\u00fcr kompetent, Drosten und Wieler als medizinische Genies bejubeln. \u00c4rztinnen und \u00c4rzte, die kritiklos testen und \"impfen\"."}
{"original":"@Co2Klima @wegeheld @klimaunion @kainiebert \ud83d\udc46\ud83d\udc4dUnd Merz braucht ja auch noch Bedenkzeit, wie die Ziele so umgangen werden k\u00f6nnen, dass nicht die Verursacher f\u00fcr Folgesch\u00e4den zahlen. In der CDU gibt's eben zuviele Querdenker in Sachen #Klimakrise und das auch nicht erst seit heute. \u270c\ud83e\udd8a\ud83e\udd89","label":1,"GenderGap":"@Co2Klima @wegeheld @klimaunion @kainiebert \ud83d\udc46\ud83d\udc4dUnd Merz braucht ja auch noch Bedenkzeit, wie die Ziele so umgangen werden k\u00f6nnen, dass nicht die Verursacher_innen f\u00fcr Folgesch\u00e4den zahlen. In der CDU gibt's eben zuviele Querdenker_innen in Sachen #Klimakrise und das auch nicht erst seit heute. \u270c\ud83e\udd8a\ud83e\udd89","De-e":"@Co2Klima @wegeheld @klimaunion @kainiebert \ud83d\udc46\ud83d\udc4dUnd Merz braucht ja auch noch Bedenkzeit, wie die Ziele so umgangen werden k\u00f6nnen, dass nicht die Verursacherne f\u00fcr Folgesch\u00e4den zahlen. In der CDU gibt's eben zuviele Querdenkerne in Sachen #Klimakrise und das auch nicht erst seit heute. \u270c\ud83e\udd8a\ud83e\udd89","Neutral":"@Co2Klima @wegeheld @klimaunion @kainiebert \ud83d\udc46\ud83d\udc4dUnd Merz braucht ja auch noch Bedenkzeit, wie die Ziele so umgangen werden k\u00f6nnen, dass nicht die Verursachenden f\u00fcr Folgesch\u00e4den zahlen. In der CDU gibt's eben zuviele Querdenkenden in Sachen #Klimakrise und das auch nicht erst seit heute. \u270c\ud83e\udd8a\ud83e\udd89","GenderStern":"@Co2Klima @wegeheld @klimaunion @kainiebert \ud83d\udc46\ud83d\udc4dUnd Merz braucht ja auch noch Bedenkzeit, wie die Ziele so umgangen werden k\u00f6nnen, dass nicht die Verursacher*innen f\u00fcr Folgesch\u00e4den zahlen. In der CDU gibt's eben zuviele Querdenker*innen in Sachen #Klimakrise und das auch nicht erst seit heute. \u270c\ud83e\udd8a\ud83e\udd89","GenderDoppelpunkt":"@Co2Klima @wegeheld @klimaunion @kainiebert \ud83d\udc46\ud83d\udc4dUnd Merz braucht ja auch noch Bedenkzeit, wie die Ziele so umgangen werden k\u00f6nnen, dass nicht die Verursacher:innen f\u00fcr Folgesch\u00e4den zahlen. In der CDU gibt's eben zuviele Querdenker:innen in Sachen #Klimakrise und das auch nicht erst seit heute. \u270c\ud83e\udd8a\ud83e\udd89","Doppelnennung":"@Co2Klima @wegeheld @klimaunion @kainiebert \ud83d\udc46\ud83d\udc4dUnd Merz braucht ja auch noch Bedenkzeit, wie die Ziele so umgangen werden k\u00f6nnen, dass nicht die Verursacherinnen und Verursacher f\u00fcr Folgesch\u00e4den zahlen. In der CDU gibt's eben zuviele Querdenkerinnen und Querdenker in Sachen #Klimakrise und das auch nicht erst seit heute. \u270c\ud83e\udd8a\ud83e\udd89"}
{"original":"@Eddie_1412 Heftig! Piraten, Seer\u00e4uber, Halunke, Gauner, Geldf\u00e4lscher, Diebe, Gangster suchen und finden bei dergleichen Anerkennung und Lob. - Violently! Pirates, scoundrels, crooks, counterfeiters, thieves, gangsters look for and find recognition and praise for such things. #Floyd #BLM","label":1,"GenderGap":"@Eddie_1412 Heftig! Pirat_innen, Seer\u00e4uber_innen, Halunk_innen, Gauner_innen, Geldf\u00e4lscher_innen, Dieb_innen, Gangster suchen und finden bei dergleichen Anerkennung und Lob. - Violently! Pirates, scoundrels, crooks, counterfeiters, thieves, gangsters look for and find recognition and praise for such things. #Floyd #BLM","De-e":"@Eddie_1412 Heftig! Piraterne, Seer\u00e4uberne, Halunkerne, Gaunerne, Geldf\u00e4lscherne, Dieberne, Gangsterne suchen und finden bei dergleichen Anerkennung und Lob. - Violently! Pirates, scoundrels, crooks, counterfeiters, thieves, gangsters look for and find recognition and praise for such things. #Floyd #BLM","Neutral":"@Eddie_1412 Heftig! Piratisch, seer\u00e4uberisch und halunkische Menschen, Gauner, geldf\u00e4lscherische und klauende Personen, Gangster suchen und finden bei dergleichen Anerkennung und Lob. - Violently! Pirates, scoundrels, crooks, counterfeiters, thieves, gangsters look for and find recognition and praise for such things. #Floyd #BLM","GenderStern":"@Eddie_1412 Heftig! Pirat*innen, Seer\u00e4uber*innen, Halunk*innen, Gauner*innen, Geldf\u00e4lscher*innen, Dieb*innen, Gangster suchen und finden bei dergleichen Anerkennung und Lob. - Violently! Pirates, scoundrels, crooks, counterfeiters, thieves, gangsters look for and find recognition and praise for such things. #Floyd #BLM","GenderDoppelpunkt":"@Eddie_1412 Heftig! Pirat:innen, Seer\u00e4uber:innen, Halunk:innen, Gauner:innen, Geldf\u00e4lscher:innen, Dieb:innen, Gangster suchen und finden bei dergleichen Anerkennung und Lob. - Violently! Pirates, scoundrels, crooks, counterfeiters, thieves, gangsters look for and find recognition and praise for such things. #Floyd #BLM","Doppelnennung":"@Eddie_1412 Heftig! Piraten und Piratinnen, Seer\u00e4uber und -r\u00e4uberinnen, Halunken und Halunkinnen, Gaunerinnen und Gauner, Geldf\u00e4lscher und Geldf\u00e4lscherinnen, Diebinnen und Diebe, Gangster suchen und finden bei dergleichen Anerkennung und Lob. - Violently! Pirates, scoundrels, crooks, counterfeiters, thieves, gangsters look for and find recognition and praise for such things. #Floyd #BLM"}
{"original":"@APVogt Frau Baerbock ist nach #AfD-Definition aber sowas von normal! Verheiratet mit einem m\u00e4nnlichen Ehepartner und zwei Kinder. Was wollt ihr eigentlich noch mehr?","label":0,"GenderGap":"@APVogt Frau Baerbock ist nach #AfD-Definition aber sowas von normal! Verheiratet mit einem m\u00e4nnlichen Ehepartner und zwei Kinder. Was wollt ihr eigentlich noch mehr?","De-e":"@APVogt Frau Baerbock ist nach #AfD-Definition aber sowas von normal! Verheiratet mit einerm m\u00e4nnlichen Ehepartnere und zwei Kinder. Was wollt ihr eigentlich noch mehr?","Neutral":"@APVogt Frau Baerbock ist nach #AfD-Definition aber sowas von normal! Verheiratet mit einer m\u00e4nnlichen Beziehungsperson und zwei Kinder. Was wollt ihr eigentlich noch mehr?","GenderStern":"@APVogt Frau Baerbock ist nach #AfD-Definition aber sowas von normal! Verheiratet mit einem m\u00e4nnlichen Ehepartner und zwei Kinder. Was wollt ihr eigentlich noch mehr?","GenderDoppelpunkt":"@APVogt Frau Baerbock ist nach #AfD-Definition aber sowas von normal! Verheiratet mit einem m\u00e4nnlichen Ehepartner und zwei Kinder. Was wollt ihr eigentlich noch mehr?","Doppelnennung":"@APVogt Frau Baerbock ist nach #AfD-Definition aber sowas von normal! Verheiratet mit einem m\u00e4nnlichen Ehepartner und zwei Kinder. Was wollt ihr eigentlich noch mehr?"}
{"original":"@DanielC_BILDde @TheRealJoe_1958 @ArminLaschet Diese G\u00f6re ist hochgradig gef\u00e4hrlich!! Vielleicht helfen diese Ausagen einigen Anh\u00e4ngern der Gr\u00fcnen und vor allem FFF ihre Unterst\u00fctzung zu entziehen. Das Ganze basiert auf faschistischen Grundz\u00fcgen.","label":1,"GenderGap":"@DanielC_BILDde @TheRealJoe_1958 @ArminLaschet Diese G\u00f6re ist hochgradig gef\u00e4hrlich!! Vielleicht helfen diese Ausagen einigen Anh\u00e4nger_innen der Gr\u00fcnen und vor allem FFF ihre Unterst\u00fctzung zu entziehen. Das Ganze basiert auf faschistischen Grundz\u00fcgen.","De-e":"@DanielC_BILDde @TheRealJoe_1958 @ArminLaschet Diese G\u00f6re ist hochgradig gef\u00e4hrlich!! Vielleicht helfen diese Ausagen einigen Anh\u00e4ngernen der Gr\u00fcnen und vor allem FFF ihre Unterst\u00fctzung zu entziehen. Das Ganze basiert auf faschistischen Grundz\u00fcgen.","Neutral":"@DanielC_BILDde @TheRealJoe_1958 @ArminLaschet Diese G\u00f6re ist hochgradig gef\u00e4hrlich!! Vielleicht helfen diese Ausagen einigen anh\u00e4ngende Personen der Gr\u00fcnen und vor allem FFF ihre Unterst\u00fctzung zu entziehen. Das Ganze basiert auf faschistischen Grundz\u00fcgen.","GenderStern":"@DanielC_BILDde @TheRealJoe_1958 @ArminLaschet Diese G\u00f6re ist hochgradig gef\u00e4hrlich!! Vielleicht helfen diese Ausagen einigen Anh\u00e4nger*innen der Gr\u00fcnen und vor allem FFF ihre Unterst\u00fctzung zu entziehen. Das Ganze basiert auf faschistischen Grundz\u00fcgen.","GenderDoppelpunkt":"@DanielC_BILDde @TheRealJoe_1958 @ArminLaschet Diese G\u00f6re ist hochgradig gef\u00e4hrlich!! Vielleicht helfen diese Ausagen einigen Anh\u00e4nger:innen der Gr\u00fcnen und vor allem FFF ihre Unterst\u00fctzung zu entziehen. Das Ganze basiert auf faschistischen Grundz\u00fcgen.","Doppelnennung":"@DanielC_BILDde @TheRealJoe_1958 @ArminLaschet Diese G\u00f6re ist hochgradig gef\u00e4hrlich!! Vielleicht helfen diese Ausagen einigen Anh\u00e4ngerinnen und Anh\u00e4ngern der Gr\u00fcnen und vor allem FFF ihre Unterst\u00fctzung zu entziehen. Das Ganze basiert auf faschistischen Grundz\u00fcgen."}
{"original":"Erinnert Ihr Euch noch an die Emp\u00f6rung bei CDU, AfD und Axel Springer, weil eine Gr\u00fcnen-Politikerin mal Hummer gegessen haben soll? Nun, wer selber bis in die Knochen korrupt, kann sich wohl kaum vorstellen, dass andere anders sind. Was f\u00fcr elende Heuchler.","label":1,"GenderGap":"Erinnert Ihr Euch noch an die Emp\u00f6rung bei CDU, AfD und Axel Springer, weil eine Gr\u00fcnen-Politikerin mal Hummer gegessen haben soll? Nun, wer selber bis in die Knochen korrupt, kann sich wohl kaum vorstellen, dass andere anders sind. Was f\u00fcr elende Heuchler_innen.","De-e":"Erinnert Ihr Euch noch an die Emp\u00f6rung bei CDU, AfD und Axel Springer, weil ein Gr\u00fcnen-Politikere mal Hummer gegessen haben soll? Nun, wer selber bis in die Knochen korrupt, kann sich wohl kaum vorstellen, dass anderey anders sind. Was f\u00fcr elende Heuchlerne.","Neutral":"Erinnert Ihr Euch noch an die Emp\u00f6rung bei CDU, AfD und Axel Springer, weil eine Gr\u00fcnen-Politikerin mal Hummer gegessen haben soll? Nun, wer selber bis in die Knochen korrupt, kann sich wohl kaum vorstellen, dass andere anders sind. Was f\u00fcr elende heuchelnde Personen.","GenderStern":"Erinnert Ihr Euch noch an die Emp\u00f6rung bei CDU, AfD und Axel Springer, weil eine Gr\u00fcnen-Politikerin mal Hummer gegessen haben soll? Nun, wer selber bis in die Knochen korrupt, kann sich wohl kaum vorstellen, dass andere anders sind. Was f\u00fcr elende Heuchler*innen.","GenderDoppelpunkt":"Erinnert Ihr Euch noch an die Emp\u00f6rung bei CDU, AfD und Axel Springer, weil eine Gr\u00fcnen-Politikerin mal Hummer gegessen haben soll? Nun, wer selber bis in die Knochen korrupt, kann sich wohl kaum vorstellen, dass andere anders sind. Was f\u00fcr elende Heuchler:innen.","Doppelnennung":"Erinnert Ihr Euch noch an die Emp\u00f6rung bei CDU, AfD und Axel Springer, weil eine Gr\u00fcnen-Politikerin mal Hummer gegessen haben soll? Nun, wer selber bis in die Knochen korrupt, kann sich wohl kaum vorstellen, dass andere anders sind. Was f\u00fcr elende Heuchlerinnen oder Heuchler."}
{"original":"@profpuck87 @ulfposh @welt @HGMaassen Die Querdenker wollten den Bundestag st\u00fcrmen ... Die Legendenbildung wirkt... 3 Polizisten ohne Waffen gen\u00fcgten um das ganze zu stoppen! Keine Verletzten, kein Schaden ... Machen Sie das mal bei einer linken Demo ...\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23","label":1,"GenderGap":"@profpuck87 @ulfposh @welt @HGMaassen Die Querdenker_innen wollten den Bundestag st\u00fcrmen ... Die Legendenbildung wirkt... 3 Polizist_innen ohne Waffen gen\u00fcgten um das ganze zu stoppen! Keine Verletzten, kein Schaden ... Machen Sie das mal bei einer linken Demo ...\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23","De-e":"@profpuck87 @ulfposh @welt @HGMaassen Die Querdenkerne wollten den Bundestag st\u00fcrmen ... Die Legendenbildung wirkt... 3 Polizisterne ohne Waffen gen\u00fcgten um das ganze zu stoppen! Keine Verletzten, kein Schaden ... Machen Sie das mal bei einer linken Demo ...\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23","Neutral":"@profpuck87 @ulfposh @welt @HGMaassen Die Querdenkenden wollten den Bundestag st\u00fcrmen ... Die Legendenbildung wirkt... 3 Polizeimitglieder ohne Waffen gen\u00fcgten um das ganze zu stoppen! Keine Verletzten, kein Schaden ... Machen Sie das mal bei einer linken Demo ...\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23","GenderStern":"@profpuck87 @ulfposh @welt @HGMaassen Die Querdenker*innen wollten den Bundestag st\u00fcrmen ... Die Legendenbildung wirkt... 3 Polizist*innen ohne Waffen gen\u00fcgten um das ganze zu stoppen! Keine Verletzten, kein Schaden ... Machen Sie das mal bei einer linken Demo ...\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23","GenderDoppelpunkt":"@profpuck87 @ulfposh @welt @HGMaassen Die Querdenker:innen wollten den Bundestag st\u00fcrmen ... Die Legendenbildung wirkt... 3 Polizist:innen ohne Waffen gen\u00fcgten um das ganze zu stoppen! Keine Verletzten, kein Schaden ... Machen Sie das mal bei einer linken Demo ...\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23","Doppelnennung":"@profpuck87 @ulfposh @welt @HGMaassen Die Querdenkerinnen und Querdenker wollten den Bundestag st\u00fcrmen ... Die Legendenbildung wirkt... 3 Polizistinnen und Polizisten ohne Waffen gen\u00fcgten um das ganze zu stoppen! Keine Verletzten, kein Schaden ... Machen Sie das mal bei einer linken Demo ...\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23"}
{"original":"@PAOKGATE45 Wenn der Dieb \u201eHaltet den Dieb\u201c schreit . Warum seit ihr Grekkos nur so dumm ?  #Greece #Griechenland #Korruption https:\/\/t.co\/cNH9smTyFy","label":1,"GenderGap":"@PAOKGATE45 Wenn der_die Dieb_in \u201eHaltet die_den Dieb_in\u201c schreit . Warum seit ihr Grekkos nur so dumm ?  #Greece #Griechenland #Korruption https:\/\/t.co\/cNH9smTyFy","De-e":"@PAOKGATE45 Wenn de Diebe \u201eHaltet de Diebe\u201c schreit . Warum seit ihr Grekkos nur so dumm ?&nbsp; #Greece #Griechenland #Korruption https:\/\/t.co\/cNH9smTyFy","Neutral":"@PAOKGATE45 Wenn die klauende Person \u201eHaltet die klauende Person\u201c schreit . Warum seit ihr Grekkos nur so dumm ?  #Greece #Griechenland #Korruption https:\/\/t.co\/cNH9smTyFy","GenderStern":"@PAOKGATE45 Wenn der*die Dieb*in \u201eHaltet die*den Dieb*in\u201c schreit . Warum seit ihr Grekkos nur so dumm ?  #Greece #Griechenland #Korruption https:\/\/t.co\/cNH9smTyFy","GenderDoppelpunkt":"@PAOKGATE45 Wenn der:die Dieb:in \u201eHaltet die:den Dieb:in\u201c schreit . Warum seit ihr Grekkos nur so dumm ?  #Greece #Griechenland #Korruption https:\/\/t.co\/cNH9smTyFy","Doppelnennung":"@PAOKGATE45 Wenn die Diebin oder der Dieb \u201eHaltet den Dieb oder die Diebin\u201c schreit . Warum seit ihr Grekkos nur so dumm ?  #Greece #Griechenland #Korruption https:\/\/t.co\/cNH9smTyFy"}
{"original":"@watwillse @ZentralratJuden @ulfposh Nein - Deutschlands Antisemiten kooperieren - mit anderen Antisemiten.","label":1,"GenderGap":"@watwillse @ZentralratJuden @ulfposh Nein - Deutschlands Antisemit_innen kooperieren - mit anderen Antisemit_innen.","De-e":"@watwillse @ZentralratJuden @ulfposh Nein - Deutschlands Antisemiterne kooperieren - mit anderen Antisemiternen.","Neutral":"@watwillse @ZentralratJuden @ulfposh Nein - Deutschlands antisemitischen Personen kooperieren - mit anderen antisemitischen Personen.","GenderStern":"@watwillse @ZentralratJuden @ulfposh Nein - Deutschlands Antisemit*innen kooperieren - mit anderen Antisemit*innen.","GenderDoppelpunkt":"@watwillse @ZentralratJuden @ulfposh Nein - Deutschlands Antisemit:innen kooperieren - mit anderen Antisemit:innen.","Doppelnennung":"@watwillse @ZentralratJuden @ulfposh Nein - Deutschlands Antisemitinnen und Antisemiten kooperieren - mit anderen Antisemitinnen und Antisemiten."}
{"original":"@FrankfurtZack @Markus_Soeder Aber auch nur wegen der Intrigen von #Laschet Ansonsten macht Herr #S\u00f6der seinen Job doch ausgezeichnet. Nicht um sonst ist er zur Zeit der beliebteste Politiker in Deutschland. In Bayern sowieso.","label":1,"GenderGap":"@FrankfurtZack @Markus_Soeder Aber auch nur wegen der Intrigen von #Laschet Ansonsten macht Herr #S\u00f6der seinen Job doch ausgezeichnet. Nicht um sonst ist er zur Zeit der beliebteste Politiker in Deutschland. In Bayern sowieso.","De-e":"@FrankfurtZack @Markus_Soeder Aber auch nur wegen der Intrigen von #Laschet Ansonsten macht Herr #S\u00f6der seinen Job doch ausgezeichnet. Nicht um sonst ist er zur Zeit der beliebteste Politiker in Deutschland. In Bayern sowieso.","Neutral":"@FrankfurtZack @Markus_Soeder Aber auch nur wegen der Intrigen von #Laschet Ansonsten macht Herr #S\u00f6der seinen Job doch ausgezeichnet. Nicht um sonst ist er zur Zeit der beliebteste Politiker in Deutschland. In Bayern sowieso.","GenderStern":"@FrankfurtZack @Markus_Soeder Aber auch nur wegen der Intrigen von #Laschet Ansonsten macht Herr #S\u00f6der seinen Job doch ausgezeichnet. Nicht um sonst ist er zur Zeit der beliebteste Politiker in Deutschland. In Bayern sowieso.","GenderDoppelpunkt":"@FrankfurtZack @Markus_Soeder Aber auch nur wegen der Intrigen von #Laschet Ansonsten macht Herr #S\u00f6der seinen Job doch ausgezeichnet. Nicht um sonst ist er zur Zeit der beliebteste Politiker in Deutschland. In Bayern sowieso.","Doppelnennung":"@FrankfurtZack @Markus_Soeder Aber auch nur wegen der Intrigen von #Laschet Ansonsten macht Herr #S\u00f6der seinen Job doch ausgezeichnet. Nicht um sonst ist er zur Zeit der beliebteste Politiker in Deutschland. In Bayern sowieso."}
{"original":"Schon wieder das BL\u00d6D Scho\u00dfh\u00fcndchen #sterbenmitStreek, halt endlich dein dummes Maul Streeckk zur Debatte um \u201eAllesdichtmachen: \u201eDie Schauspieler haben einen Punkt https:\/\/t.co\/TNQeP3M6jm via @faznet","label":1,"GenderGap":"Schon wieder das BL\u00d6D Scho\u00dfh\u00fcndchen #sterbenmitStreek, halt endlich dein dummes Maul Streeckk zur Debatte um \u201eAllesdichtmachen: \u201eDie Schauspieler_innen haben einen Punkt https:\/\/t.co\/TNQeP3M6jm via @faznet","De-e":"Schon wieder das BL\u00d6D Scho\u00dfh\u00fcndchen #sterbenmitStreek, halt endlich dein dummes Maul Streeckk zur Debatte um \u201eAllesdichtmachen: \u201eDie Schauspielerne haben einen Punkt https:\/\/t.co\/TNQeP3M6jm via @faznet","Neutral":"Schon wieder das BL\u00d6D Scho\u00dfh\u00fcndchen #sterbenmitStreek, halt endlich dein dummes Maul Streeckk zur Debatte um \u201eAllesdichtmachen: \u201eDie Schauspielenden haben einen Punkt https:\/\/t.co\/TNQeP3M6jm via @faznet","GenderStern":"Schon wieder das BL\u00d6D Scho\u00dfh\u00fcndchen #sterbenmitStreek, halt endlich dein dummes Maul Streeckk zur Debatte um \u201eAllesdichtmachen: \u201eDie Schauspieler*innen haben einen Punkt https:\/\/t.co\/TNQeP3M6jm via @faznet","GenderDoppelpunkt":"Schon wieder das BL\u00d6D Scho\u00dfh\u00fcndchen #sterbenmitStreek, halt endlich dein dummes Maul Streeckk zur Debatte um \u201eAllesdichtmachen: \u201eDie Schauspieler:innen haben einen Punkt https:\/\/t.co\/TNQeP3M6jm via @faznet","Doppelnennung":"Schon wieder das BL\u00d6D Scho\u00dfh\u00fcndchen #sterbenmitStreek, halt endlich dein dummes Maul Streeckk zur Debatte um \u201eAllesdichtmachen: \u201eDie Schauspielerinnen und Schauspieler haben einen Punkt https:\/\/t.co\/TNQeP3M6jm via @faznet"}
{"original":"@MichaelDhr1 @kristen_peter @Xrxtn @Alice_Weidel @UweJunge Steht ebend nicht drin, mein Gott. Die Binde muss nur zu erkennen sein.","label":1,"GenderGap":"@MichaelDhr1 @kristen_peter @Xrxtn @Alice_Weidel @UweJunge Steht ebend nicht drin, mein_e G\u00f6tt_in. Die Binde muss nur zu erkennen sein.","De-e":"@MichaelDhr1 @kristen_peter @Xrxtn @Alice_Weidel @UweJunge Steht ebend nicht drin, mein Gotte. Die Binde muss nur zu erkennen sein.","Neutral":"@MichaelDhr1 @kristen_peter @Xrxtn @Alice_Weidel @UweJunge Steht ebend nicht drin, meine Gottheit. Die Binde muss nur zu erkennen sein.","GenderStern":"@MichaelDhr1 @kristen_peter @Xrxtn @Alice_Weidel @UweJunge Steht ebend nicht drin, mein*e G\u00f6tt*in. Die Binde muss nur zu erkennen sein.","GenderDoppelpunkt":"@MichaelDhr1 @kristen_peter @Xrxtn @Alice_Weidel @UweJunge Steht ebend nicht drin, mein:e G\u00f6tt:in. Die Binde muss nur zu erkennen sein.","Doppelnennung":"@MichaelDhr1 @kristen_peter @Xrxtn @Alice_Weidel @UweJunge Steht ebend nicht drin, meine G\u00f6ttin oder mein Gott. Die Binde muss nur zu erkennen sein."}
{"original":"Anf\u00fchrer der Querdenker sind aktiv wie Kakerlaken im Web unterwegs und verdienen damit Geld\ud83d\udcb0\u261d\ud83c\udffd. Der Inhalt &amp; die angepriesenen Produkte sind M\u00fcll, und braucht eig. echt kein Mensch. Influencer ist der gleiche Rotz, nur netter \u201everpackt\u201c\/verkauft. Wir verdummen. Steinigt mich.","label":1,"GenderGap":"Anf\u00fchrer_innen der Querdenker_innen sind aktiv wie Kakerlaken im Web unterwegs und verdienen damit Geld\ud83d\udcb0\u261d\ud83c\udffd. Der Inhalt &amp; die angepriesenen Produkte sind M\u00fcll, und braucht eig. echt kein Mensch. Influencer ist der gleiche Rotz, nur netter \u201everpackt\u201c\/verkauft. Wir verdummen. Steinigt mich.","De-e":"Anf\u00fchrerne der Querdenkerne sind aktiv wie Kakerlaken im Web unterwegs und verdienen damit Geld\ud83d\udcb0\u261d\ud83c\udffd. Der Inhalt &amp; die angepriesenen Produkte sind M\u00fcll, und braucht eig. echt kein Mensch. Influencer ist der gleiche Rotz, nur netter \u201everpackt\u201c\/verkauft. Wir verdummen. Steinigt mich.","Neutral":"Die F\u00fchrungsfiguren der Querdenkenden sind aktiv wie Kakerlaken im Web unterwegs und verdienen damit Geld\ud83d\udcb0\u261d\ud83c\udffd. Der Inhalt &amp; die angepriesenen Produkte sind M\u00fcll, und braucht eig. echt kein Mensch. Influencer ist der gleiche Rotz, nur netter \u201everpackt\u201c\/verkauft. Wir verdummen. Steinigt mich.","GenderStern":"Anf\u00fchrer*innen der Querdenker*innen sind aktiv wie Kakerlaken im Web unterwegs und verdienen damit Geld\ud83d\udcb0\u261d\ud83c\udffd. Der Inhalt &amp; die angepriesenen Produkte sind M\u00fcll, und braucht eig. echt kein Mensch. Influencer ist der gleiche Rotz, nur netter \u201everpackt\u201c\/verkauft. Wir verdummen. Steinigt mich.","GenderDoppelpunkt":"Anf\u00fchrer:innen der Querdenker:innen sind aktiv wie Kakerlaken im Web unterwegs und verdienen damit Geld\ud83d\udcb0\u261d\ud83c\udffd. Der Inhalt &amp; die angepriesenen Produkte sind M\u00fcll, und braucht eig. echt kein Mensch. Influencer ist der gleiche Rotz, nur netter \u201everpackt\u201c\/verkauft. Wir verdummen. Steinigt mich.","Doppelnennung":"Anf\u00fchrerinnen und Anf\u00fchrer der Querdenkerinnen und Querdenker sind aktiv wie Kakerlaken im Web unterwegs und verdienen damit Geld\ud83d\udcb0\u261d\ud83c\udffd. Der Inhalt &amp; die angepriesenen Produkte sind M\u00fcll, und braucht eig. echt kein Mensch. Influencer ist der gleiche Rotz, nur netter \u201everpackt\u201c\/verkauft. Wir verdummen. Steinigt mich."}
{"original":"Wenn es ein \u201eMerkel-Einsperr-Gesetz\u201c g\u00e4be, w\u00fcrde man vermutlich zuerst widerlich polarisierende Journalisten einsperren.  H\u00f6rt endlich auf diesen Rotz zu kaufen und zu klicken. https:\/\/t.co\/P8wuAPjl7B","label":1,"GenderGap":"Wenn es ein \u201eMerkel-Einsperr-Gesetz\u201c g\u00e4be, w\u00fcrde man vermutlich zuerst widerlich polarisierende Journalist_innen einsperren.  H\u00f6rt endlich auf diesen Rotz zu kaufen und zu klicken. https:\/\/t.co\/P8wuAPjl7B","De-e":"Wenn es ein \u201eMerkel-Einsperr-Gesetz\u201c g\u00e4be, w\u00fcrde mensch vermutlich zuerst widerlich polarisierende Journalisterne einsperren.&nbsp; H\u00f6rt endlich auf diesen Rotz zu kaufen und zu klicken. https:\/\/t.co\/P8wuAPjl7B","Neutral":"Wenn es ein \u201eMerkel-Einsperr-Gesetz\u201c g\u00e4be, w\u00fcrde man vermutlich zuerst widerlich polarisierende Medienschaffenden einsperren.  H\u00f6rt endlich auf diesen Rotz zu kaufen und zu klicken. https:\/\/t.co\/P8wuAPjl7B","GenderStern":"Wenn es ein \u201eMerkel-Einsperr-Gesetz\u201c g\u00e4be, w\u00fcrde man vermutlich zuerst widerlich polarisierende Journalist*innen einsperren.  H\u00f6rt endlich auf diesen Rotz zu kaufen und zu klicken. https:\/\/t.co\/P8wuAPjl7B","GenderDoppelpunkt":"Wenn es ein \u201eMerkel-Einsperr-Gesetz\u201c g\u00e4be, w\u00fcrde man vermutlich zuerst widerlich polarisierende Journalist:innen einsperren.  H\u00f6rt endlich auf diesen Rotz zu kaufen und zu klicken. https:\/\/t.co\/P8wuAPjl7B","Doppelnennung":"Wenn es ein \u201eMerkel-Einsperr-Gesetz\u201c g\u00e4be, w\u00fcrde man vermutlich zuerst widerlich polarisierende Journalistinnen und Journalisten einsperren.  H\u00f6rt endlich auf diesen Rotz zu kaufen und zu klicken. https:\/\/t.co\/P8wuAPjl7B"}
{"original":"@georgrestle @wanderwitz Ich frage mich wirklich, wie Sie so etwas schreiben k\u00f6nnen (wiederholt u mit Nachdruck) aber NIE thematisieren, welches Ausma\u00df der Linksextremismus mittlerweile hat u wie die Relativierung durch staatl. finanzierte Medien u Spitzenpolitiker zu einer Gefahr f\u00fcr die Demokratie wird","label":1,"GenderGap":"@georgrestle @wanderwitz Ich frage mich wirklich, wie Sie so etwas schreiben k\u00f6nnen (wiederholt u mit Nachdruck) aber NIE thematisieren, welches Ausma\u00df der Linksextremismus mittlerweile hat u wie die Relativierung durch staatl. finanzierte Medien u Spitzenpolitiker_innen zu einer Gefahr f\u00fcr die Demokratie wird","De-e":"@georgrestle @wanderwitz Ich frage mich wirklich, wie Sie so etwas schreiben k\u00f6nnen (wiederholt u mit Nachdruck) aber NIE thematisieren, welches Ausma\u00df der Linksextremismus mittlerweile hat u wie die Relativierung durch staatl. finanzierte Medien u Spitzenpolitikerne zu einer Gefahr f\u00fcr die Demokratie wird","Neutral":"@georgrestle @wanderwitz Ich frage mich wirklich, wie Sie so etwas schreiben k\u00f6nnen (wiederholt u mit Nachdruck) aber NIE thematisieren, welches Ausma\u00df der Linksextremismus mittlerweile hat u wie die Relativierung durch staatl. finanzierte Medien u Spitzenpolitikschaffende zu einer Gefahr f\u00fcr die Demokratie wird","GenderStern":"@georgrestle @wanderwitz Ich frage mich wirklich, wie Sie so etwas schreiben k\u00f6nnen (wiederholt u mit Nachdruck) aber NIE thematisieren, welches Ausma\u00df der Linksextremismus mittlerweile hat u wie die Relativierung durch staatl. finanzierte Medien u Spitzenpolitiker*innen zu einer Gefahr f\u00fcr die Demokratie wird","GenderDoppelpunkt":"@georgrestle @wanderwitz Ich frage mich wirklich, wie Sie so etwas schreiben k\u00f6nnen (wiederholt u mit Nachdruck) aber NIE thematisieren, welches Ausma\u00df der Linksextremismus mittlerweile hat u wie die Relativierung durch staatl. finanzierte Medien u Spitzenpolitiker:innen zu einer Gefahr f\u00fcr die Demokratie wird","Doppelnennung":"@georgrestle @wanderwitz Ich frage mich wirklich, wie Sie so etwas schreiben k\u00f6nnen (wiederholt u mit Nachdruck) aber NIE thematisieren, welches Ausma\u00df der Linksextremismus mittlerweile hat u wie die Relativierung durch staatl. finanzierte Medien u Spitzenpolitikerinnen und Spitzenpolitiker zu einer Gefahr f\u00fcr die Demokratie wird"}
{"original":"@thomas_boehnke Ein interessanter Tierarzt wenn man seine Aktivit\u00e4ten und Verflechtungen vor und w\u00e4hrend dieser global inszenierten Pandemie so ansieht \ud83d\udc47 (wirklich sehenswert) https:\/\/t.co\/cJ5pR2vbp6","label":2,"GenderGap":"@thomas_boehnke Ein_e interessante_r Tier\u00e4rzt_in wenn man seine Aktivit\u00e4ten und Verflechtungen vor und w\u00e4hrend dieser global inszenierten Pandemie so ansieht \ud83d\udc47 (wirklich sehenswert) https:\/\/t.co\/cJ5pR2vbp6","De-e":"@thomas_boehnke Ein interessante Tierarzte wenn mensch ense Aktivit\u00e4ten und Verflechtungen vor und w\u00e4hrend dieser global inszenierten Pandemie so ansieht \ud83d\udc47 (wirklich sehenswert) https:\/\/t.co\/cJ5pR2vbp6","Neutral":"@thomas_boehnke Interessantes tiermedizinisches Fachpersonal wenn man seine Aktivit\u00e4ten und Verflechtungen vor und w\u00e4hrend dieser global inszenierten Pandemie so ansieht \ud83d\udc47 (wirklich sehenswert) https:\/\/t.co\/cJ5pR2vbp6","GenderStern":"@thomas_boehnke Ein*e interessante*r Tier\u00e4rzt*in wenn man seine Aktivit\u00e4ten und Verflechtungen vor und w\u00e4hrend dieser global inszenierten Pandemie so ansieht \ud83d\udc47 (wirklich sehenswert) https:\/\/t.co\/cJ5pR2vbp6","GenderDoppelpunkt":"@thomas_boehnke Ein:e interessante:r Tier\u00e4rzt:in wenn man seine Aktivit\u00e4ten und Verflechtungen vor und w\u00e4hrend dieser global inszenierten Pandemie so ansieht \ud83d\udc47 (wirklich sehenswert) https:\/\/t.co\/cJ5pR2vbp6","Doppelnennung":"@thomas_boehnke Eine interessante Tier\u00e4rztin oder ein interessanter Tierarzt wenn man seine oder ihre Aktivit\u00e4ten und Verflechtungen vor und w\u00e4hrend dieser global inszenierten Pandemie so ansieht \ud83d\udc47 (wirklich sehenswert) https:\/\/t.co\/cJ5pR2vbp6"}
{"original":"@Hoellenaufsicht @eduardt_s @Alice_Weidel @UweJunge Benennt diese AFD Leute als das was sie sind Faschisten, nicht rechts radikal oder sonstiges rumgeiere. Diese Leute sind brandgef\u00e4hrlich Polizei","label":1,"GenderGap":"@Hoellenaufsicht @eduardt_s @Alice_Weidel @UweJunge Benennt diese AFD Leute als das was sie sind Faschist_innen, nicht rechts radikal oder sonstiges rumgeiere. Diese Leute sind brandgef\u00e4hrlich Polizei","De-e":"@Hoellenaufsicht @eduardt_s @Alice_Weidel @UweJunge Benennt diese AFD Leute als das was sie sind Faschisterne, nicht rechts radikal oder sonstiges rumgeiere. Diese Leute sind brandgef\u00e4hrlich Polizei","Neutral":"@Hoellenaufsicht @eduardt_s @Alice_Weidel @UweJunge Benennt diese AFD Leute als das was sie sind dem faschistische Personen, nicht rechts radikal oder sonstiges rumgeiere. Diese Leute sind brandgef\u00e4hrlich Polizei","GenderStern":"@Hoellenaufsicht @eduardt_s @Alice_Weidel @UweJunge Benennt diese AFD Leute als das was sie sind Faschist*innen, nicht rechts radikal oder sonstiges rumgeiere. Diese Leute sind brandgef\u00e4hrlich Polizei","GenderDoppelpunkt":"@Hoellenaufsicht @eduardt_s @Alice_Weidel @UweJunge Benennt diese AFD Leute als das was sie sind Faschist:innen, nicht rechts radikal oder sonstiges rumgeiere. Diese Leute sind brandgef\u00e4hrlich Polizei","Doppelnennung":"@Hoellenaufsicht @eduardt_s @Alice_Weidel @UweJunge Benennt diese AFD Leute als das was sie sind Faschistinnen und Faschisten, nicht rechts radikal oder sonstiges rumgeiere. Diese Leute sind brandgef\u00e4hrlich Polizei"}
{"original":"#allesdichtmachen ? Die Deutschen sind geborene Mitl\u00e4ufer u. lieben ihre F\u00fchrer. Arbeitslose Maler, Kommunisten, korrupte Provisionsempf\u00e4nger brauchen nur etwas Angst sch\u00fcren und sie kn\u00fcppeln \"staatstreu\" jeden Zweifler, Freidenker gnadenlos nieder. Stupide Klopapierhamsterer","label":1,"GenderGap":"#allesdichtmachen ? Die Deutschen sind geborene Mitl\u00e4ufer_innen u. lieben ihre F\u00fchrer_innen. Arbeitslose Maler_innen, Kommunist_innen, korrupte Provisionsempf\u00e4nger_innen brauchen nur etwas Angst sch\u00fcren und sie kn\u00fcppeln \"staatstreu\" jede_n Zweifler_in, Freidenker_in gnadenlos nieder. Stupide Klopapierhamsterer_innen","De-e":"#allesdichtmachen ? Die Deutschen sind geborene Mitl\u00e4uferne u. lieben ense F\u00fchrerne. Arbeitslose Malerne, Kommunisterne, korrupte Provisionsempf\u00e4ngerne brauchen nur etwas Angst sch\u00fcren und sie kn\u00fcppeln \"staatstreu\" jedey Zweiflere, Freidenkere gnadenlos nieder. Stupide Klopapierhamsterne","Neutral":"#allesdichtmachen ? Die Deutschen sind Mitlaufende u. lieben ihre F\u00fchrende. Arbeitslose Malenden, kommunistische Personen, korrupte Provisionsempfangsberechtigten brauchen nur etwas Angst sch\u00fcren und sie kn\u00fcppeln \"staatstreu\" jeden Zweiflende, Freidenkende gnadenlos nieder. Stupide Klopapierhamsternde","GenderStern":"#allesdichtmachen ? Die Deutschen sind geborene Mitl\u00e4ufer*innen u. lieben ihre F\u00fchrer*innen. Arbeitslose Maler*innen, Kommunist*innen, korrupte Provisionsempf\u00e4nger*innen brauchen nur etwas Angst sch\u00fcren und sie kn\u00fcppeln \"staatstreu\" jede*n Zweifler*in, Freidenker*in gnadenlos nieder. Stupide Klopapierhamsterer*innen","GenderDoppelpunkt":"#allesdichtmachen ? Die Deutschen sind geborene Mitl\u00e4ufer:innen u. lieben ihre F\u00fchrer:innen. Arbeitslose Maler:innen, Kommunist:innen, korrupte Provisionsempf\u00e4nger:innen brauchen nur etwas Angst sch\u00fcren und sie kn\u00fcppeln \"staatstreu\" jede:n Zweifler:in, Freidenker:in gnadenlos nieder. Stupide Klopapierhamsterer:innen","Doppelnennung":"#allesdichtmachen ? Die Deutschen sind geborene Mitl\u00e4uferinnen und Mitl\u00e4ufer u. lieben ihre F\u00fchrerinnen  und F\u00fchrer. Arbeitslose Malerinnen und Maler, Kommunistinnen und Kommunisten, korrupte Provisionsempf\u00e4nger und -empf\u00e4ngerinnen brauchen nur etwas Angst sch\u00fcren und sie kn\u00fcppeln \"staatstreu\" jede Zweiflerin oder jeden Zweifler, Freidenkerin oder Freidenker gnadenlos nieder. Stupide Klopapierhamsterer und Klopapierhamstererinnen"}
{"original":"Die #AFD ist wirklich der letzte Dreck gef\u00fchrt von verdammt arroganten Wahrheitsverleugnerischen Primaten die auch noch immer mehr ungebildete Anh\u00e4nger finden. Ups ich glaube jetzt ist mir die #Mausgerutscht .","label":1,"GenderGap":"Die #AFD ist wirklich der letzte Dreck gef\u00fchrt von verdammt arroganten Wahrheitsverleugnerischen Primaten die auch noch immer mehr ungebildete Anh\u00e4nger_innen finden. Ups ich glaube jetzt ist mir die #Mausgerutscht .","De-e":"Die #AFD ist wirklich der letzte Dreck gef\u00fchrt von verdammt arroganten Wahrheitsverleugnerneischen Primaterne die auch noch immer mehr ungebildete Anh\u00e4ngerne finden. Ups ich glaube jetzt ist mir die #Mausgerutscht .","Neutral":"Die #AFD ist wirklich der letzte Dreck gef\u00fchrt von verdammt arroganten Wahrheitsverleugnerischen Primaten die auch noch immer mehr ungebildete anh\u00e4ngende Personen finden. Ups ich glaube jetzt ist mir die #Mausgerutscht .","GenderStern":"Die #AFD ist wirklich der letzte Dreck gef\u00fchrt von verdammt arroganten Wahrheitsverleugnerischen Primaten die auch noch immer mehr ungebildete Anh\u00e4nger*innen finden. Ups ich glaube jetzt ist mir die #Mausgerutscht .","GenderDoppelpunkt":"Die #AFD ist wirklich der letzte Dreck gef\u00fchrt von verdammt arroganten Wahrheitsverleugnerischen Primaten die auch noch immer mehr ungebildete Anh\u00e4nger:innen finden. Ups ich glaube jetzt ist mir die #Mausgerutscht .","Doppelnennung":"Die #AFD ist wirklich der letzte Dreck gef\u00fchrt von verdammt arroganten Wahrheitsverleugnerischen Primaten die auch noch immer mehr ungebildete Anh\u00e4ngerinnen und Anh\u00e4nger finden. Ups ich glaube jetzt ist mir die #Mausgerutscht ."}
{"original":"@TiloJung Als Regierungsprecher muss man dumm sein. B\u00d6SE und DUMM. #niewiederCDU #fckcdu","label":1,"GenderGap":"@TiloJung Als Regierungsprecher_in muss man dumm sein. B\u00d6SE und DUMM. #niewiederCDU #fckcdu","De-e":"@TiloJung Als Regierungsprechere muss mensch dumm sein. B\u00d6SE und DUMM. #niewiederCDU #fckcdu","Neutral":"@TiloJung Als regierungssprechende Person muss man dumm sein. B\u00d6SE und DUMM. #niewiederCDU #fckcdu","GenderStern":"@TiloJung Als Regierungsprecher*in muss man dumm sein. B\u00d6SE und DUMM. #niewiederCDU #fckcdu","GenderDoppelpunkt":"@TiloJung Als Regierungsprecher:in muss man dumm sein. B\u00d6SE und DUMM. #niewiederCDU #fckcdu","Doppelnennung":"@TiloJung Als Regierungsprecher oder -sprecherin muss man dumm sein. B\u00d6SE und DUMM. #niewiederCDU #fckcdu"}
{"original":"@ABaerbock Ja, Palmer ist manchmal unm\u00f6glich, aber doch kein Rassist. Sein Post wollte die Cancel Culture kritisch beleuchten, N-Schwanz war zitiert. Nun ist er selbst Opfer davon durch einen Vorwurf, der aus dem Kontext gerissen ist. Wo ist Ihr Fingerspitzengef\u00fchl als m\u00f6gliche Kanzlerin?","label":1,"GenderGap":"@ABaerbock Ja, Palmer ist manchmal unm\u00f6glich, aber doch kein Rassist. Sein Post wollte die Cancel Culture kritisch beleuchten, N-Schwanz war zitiert. Nun ist er selbst Opfer davon durch einen Vorwurf, der aus dem Kontext gerissen ist. Wo ist Ihr Fingerspitzengef\u00fchl als m\u00f6gliche Kanzlerin?","De-e":"@ABaerbock Ja, Palmer ist manchmal unm\u00f6glich, aber doch kein Rassiste. Sein Post wollte die Cancel Culture kritisch beleuchten, N-Schwanz war zitiert. Nun ist er selbst Opfer davon durch einen Vorwurf, der aus dem Kontext gerissen ist. Wo ist Ihr Fingerspitzengef\u00fchl als m\u00f6gliche Kanzlerin?","Neutral":"@ABaerbock Ja, Palmer ist manchmal unm\u00f6glich, aber doch keine rassistische Person. Sein Post wollte die Cancel Culture kritisch beleuchten, N-Schwanz war zitiert. Nun ist er selbst Opfer davon durch einen Vorwurf, der aus dem Kontext gerissen ist. Wo ist Ihr Fingerspitzengef\u00fchl als m\u00f6gliche Kanzlerin?","GenderStern":"@ABaerbock Ja, Palmer ist manchmal unm\u00f6glich, aber doch kein Rassist. Sein Post wollte die Cancel Culture kritisch beleuchten, N-Schwanz war zitiert. Nun ist er selbst Opfer davon durch einen Vorwurf, der aus dem Kontext gerissen ist. Wo ist Ihr Fingerspitzengef\u00fchl als m\u00f6gliche Kanzlerin?","GenderDoppelpunkt":"@ABaerbock Ja, Palmer ist manchmal unm\u00f6glich, aber doch kein Rassist. Sein Post wollte die Cancel Culture kritisch beleuchten, N-Schwanz war zitiert. Nun ist er selbst Opfer davon durch einen Vorwurf, der aus dem Kontext gerissen ist. Wo ist Ihr Fingerspitzengef\u00fchl als m\u00f6gliche Kanzlerin?","Doppelnennung":"@ABaerbock Ja, Palmer ist manchmal unm\u00f6glich, aber doch kein Rassist. Sein Post wollte die Cancel Culture kritisch beleuchten, N-Schwanz war zitiert. Nun ist er selbst Opfer davon durch einen Vorwurf, der aus dem Kontext gerissen ist. Wo ist Ihr Fingerspitzengef\u00fchl als m\u00f6gliche Kanzlerin?"}
{"original":"Ich m\u00f6chte, dass die Mauer wieder aufgebaut wird! @S\u00f6der @ddr @Markus_Soeder @ArminLaschet #l\u00fcgner @populismus #Laschet ist der bessere Kandidat, @Markus_Soeder ein Opportunist und notfalls #Rechtspopulist Ohne Osten w\u00e4re die @kfrage l\u00e4ngst gekl\u00e4rt!","label":1,"GenderGap":"Ich m\u00f6chte, dass die Mauer wieder aufgebaut wird! @S\u00f6der @ddr @Markus_Soeder @ArminLaschet #l\u00fcgner @populismus #Laschet ist der bessere Kandidat, @Markus_Soeder ein Opportunist und notfalls #Rechtspopulist Ohne Osten w\u00e4re die @kfrage l\u00e4ngst gekl\u00e4rt!","De-e":"Ich m\u00f6chte, dass die Mauer wieder aufgebaut wird! @S\u00f6der @ddr @Markus_Soeder @ArminLaschet #l\u00fcgner @populismus #Laschet ist der bessere Kandidat, @Markus_Soeder ein Opportunist und notfalls #Rechtspopulist Ohne Osten w\u00e4re die @kfrage l\u00e4ngst gekl\u00e4rt!","Neutral":"Ich m\u00f6chte, dass die Mauer wieder aufgebaut wird! @S\u00f6der @ddr @Markus_Soeder @ArminLaschet #l\u00fcgner @populismus #Laschet ist die bessere kandidierende Person, @Markus_Soeder ein Opportunist und notfalls #Rechtspopulist Ohne Osten w\u00e4re die @kfrage l\u00e4ngst gekl\u00e4rt!","GenderStern":"Ich m\u00f6chte, dass die Mauer wieder aufgebaut wird! @S\u00f6der @ddr @Markus_Soeder @ArminLaschet #l\u00fcgner @populismus #Laschet ist der bessere Kandidat, @Markus_Soeder ein Opportunist und notfalls #Rechtspopulist Ohne Osten w\u00e4re die @kfrage l\u00e4ngst gekl\u00e4rt!","GenderDoppelpunkt":"Ich m\u00f6chte, dass die Mauer wieder aufgebaut wird! @S\u00f6der @ddr @Markus_Soeder @ArminLaschet #l\u00fcgner @populismus #Laschet ist der bessere Kandidat, @Markus_Soeder ein Opportunist und notfalls #Rechtspopulist Ohne Osten w\u00e4re die @kfrage l\u00e4ngst gekl\u00e4rt!","Doppelnennung":"Ich m\u00f6chte, dass die Mauer wieder aufgebaut wird! @S\u00f6der @ddr @Markus_Soeder @ArminLaschet #l\u00fcgner @populismus #Laschet ist der bessere Kandidat, @Markus_Soeder ein Opportunist und notfalls #Rechtspopulist Ohne Osten w\u00e4re die @kfrage l\u00e4ngst gekl\u00e4rt!"}
{"original":"@hubner_bettina Die Querdenker demonstrieren ziemlich offen ohne direkte Gewalt gegen sie. Im Gegenteil, durch die aggressive Politik der AFD wurde Herr L\u00fcbcke ermordert. Stefan E. war AFD W\u00e4hler und Sympathisant. Querdenker greifen hin und wieder auch Journalisten an, was sagen sie dazu?","label":1,"GenderGap":"@hubner_bettina Die Querdenker_innen demonstrieren ziemlich offen ohne direkte Gewalt gegen sie. Im Gegenteil, durch die aggressive Politik der AFD wurde Herr L\u00fcbcke ermordert. Stefan E. war AFD W\u00e4hler und Sympathisant. Querdenker_innen greifen hin und wieder auch Journalist_innen an, was sagen sie dazu?","De-e":"@hubner_bettina Die Querdenkerne demonstrieren ziemlich offen ohne direkte Gewalt gegen sie. Im Gegenteil, durch die aggressive Politik der AFD wurde Herr L\u00fcbcke ermordert. Stefan E. war AFD W\u00e4hlere und Sympathisante. Querdenkerne greifen hin und wieder auch Journalisterne an, was sagen sie dazu?","Neutral":"@hubner_bettina Die Querdenkenden demonstrieren ziemlich offen ohne direkte Gewalt gegen sie. Im Gegenteil, durch die aggressive Politik der AFD wurde Herr L\u00fcbcke ermordert. Stefan E. war AFD W\u00e4hler  und Sympathisant. Querdenkenden greifen hin und wieder auch Medienschaffende an, was sagen sie dazu?","GenderStern":"@hubner_bettina Die Querdenker*innen demonstrieren ziemlich offen ohne direkte Gewalt gegen sie. Im Gegenteil, durch die aggressive Politik der AFD wurde Herr L\u00fcbcke ermordert. Stefan E. war AFD W\u00e4hler und Sympathisant. Querdenker*innen greifen hin und wieder auch Journalist*innen an, was sagen sie dazu?","GenderDoppelpunkt":"@hubner_bettina Die Querdenker:innen demonstrieren ziemlich offen ohne direkte Gewalt gegen sie. Im Gegenteil, durch die aggressive Politik der AFD wurde Herr L\u00fcbcke ermordert. Stefan E. war AFD W\u00e4hler und Sympathisant. Querdenker:innen greifen hin und wieder auch Journalist:innen an, was sagen sie dazu?","Doppelnennung":"@hubner_bettina Die Querdenkerinnen und Querdenker demonstrieren ziemlich offen ohne direkte Gewalt gegen sie. Im Gegenteil, durch die aggressive Politik der AFD wurde Herr L\u00fcbcke ermordert. Stefan E. war AFD W\u00e4hler und Sympathisant. Querdenkerinnen und Querdenker greifen hin und wieder auch Journalistinnen und Journalisten an, was sagen sie dazu?"}
{"original":"@TsiJulian @janboehm Promovierte Journalisten. Na und?","label":1,"GenderGap":"@TsiJulian @janboehm Promovierte Journalist_innen. Na und?","De-e":"@TsiJulian @janboehm Promovierte Journalisterne. Na und?","Neutral":"@TsiJulian @janboehm Promovierte Medienschaffende. Na und?","GenderStern":"@TsiJulian @janboehm Promovierte Journalist*innen. Na und?","GenderDoppelpunkt":"@TsiJulian @janboehm Promovierte Journalist:innen. Na und?","Doppelnennung":"@TsiJulian @janboehm Promovierte Journalistinnen und Journalisten. Na und?"}
{"original":"@shoutingcassy @dutschman @ABaerbock Also, wenn bei dir so Diskurs verl\u00e4uft, dann ist klar warum f\u00fcr dich alles Feinde sind. Ich habe gerade einfach nur gebeten darzustellen, warum gr\u00fcne, die an sich erstmal pro Klima sind, Klimafeinde sein sollen. Und dann wird mir die Demokratie abgesprochen?","label":0,"GenderGap":"@shoutingcassy @dutschman @ABaerbock Also, wenn bei dir so Diskurs verl\u00e4uft, dann ist klar warum f\u00fcr dich alles Feind_innen sind. Ich habe gerade einfach nur gebeten darzustellen, warum gr\u00fcne, die an sich erstmal pro Klima sind, Klimafeind_innen sein sollen. Und dann wird mir die Demokratie abgesprochen?","De-e":"@shoutingcassy @dutschman @ABaerbock Also, wenn bei dir so Diskurs verl\u00e4uft, dann ist klar warum f\u00fcr dich alles Feinde sind. Ich habe gerade einfach nur gebeten darzustellen, warum gr\u00fcne, die an sich erstmal pro Klima sind, Klimafeinderne sein sollen. Und dann wird mir die Demokratie abgesprochen?","Neutral":"@shoutingcassy @dutschman @ABaerbock Also, wenn bei dir so Diskurs verl\u00e4uft, dann ist klar warum f\u00fcr dich alles Verfeindeten sind. Ich habe gerade einfach nur gebeten darzustellen, warum gr\u00fcne, die an sich erstmal pro Klima sind, Klimaverfeindete sein sollen. Und dann wird mir die Demokratie abgesprochen?","GenderStern":"@shoutingcassy @dutschman @ABaerbock Also, wenn bei dir so Diskurs verl\u00e4uft, dann ist klar warum f\u00fcr dich alles Feind*innen sind. Ich habe gerade einfach nur gebeten darzustellen, warum gr\u00fcne, die an sich erstmal pro Klima sind, Klimafeind*innen sein sollen. Und dann wird mir die Demokratie abgesprochen?","GenderDoppelpunkt":"@shoutingcassy @dutschman @ABaerbock Also, wenn bei dir so Diskurs verl\u00e4uft, dann ist klar warum f\u00fcr dich alles Feind:innen sind. Ich habe gerade einfach nur gebeten darzustellen, warum gr\u00fcne, die an sich erstmal pro Klima sind, Klimafeind:innen sein sollen. Und dann wird mir die Demokratie abgesprochen?","Doppelnennung":"@shoutingcassy @dutschman @ABaerbock Also, wenn bei dir so Diskurs verl\u00e4uft, dann ist klar warum f\u00fcr dich alles Feindinnen und Feinde sind. Ich habe gerade einfach nur gebeten darzustellen, warum gr\u00fcne, die an sich erstmal pro Klima sind, Klimafeindinnen und -feinde sein sollen. Und dann wird mir die Demokratie abgesprochen?"}
{"original":"@Ronald_Sl Die SPD nutzt jedes noch so ver\u00e4chtliche Mittel f\u00fcr den Wahlkampf. z.B. Mindestlohn, L\u00fcgenm\u00e4rchen, Ihren Generalsekret\u00e4r der v\u00f6llig untragbar ist, Respekt fordern aber selbst keinen haben vor politischen Gegnern f\u00fchrt nicht ins Kanzleramt HERR Scholz.","label":1,"GenderGap":"@Ronald_Sl Die SPD nutzt jedes noch so ver\u00e4chtliche Mittel f\u00fcr den Wahlkampf. z.B. Mindestlohn, L\u00fcgenm\u00e4rchen, Ihren Generalsekret\u00e4r_in der v\u00f6llig untragbar ist, Respekt fordern aber selbst keinen haben vor politischen Gegner_innen f\u00fchrt nicht ins Kanzleramt HERR Scholz.","De-e":"@Ronald_Sl De SPD nutzt jedes noch so ver\u00e4chtliche Mittel f\u00fcr den Wahlkampf. z.B. Mindestlohn, L\u00fcgenm\u00e4rchen, Ihren Generalsekret\u00e4re diey v\u00f6llig untragbar ist, Respekt fordern aber selbst keinen haben vor politischen Gegnernen f\u00fchrt nicht ins Kanzlerneamt HERR Scholz.","Neutral":"@Ronald_Sl Die SPD nutzt jedes noch so ver\u00e4chtliche Mittel f\u00fcr den Wahlkampf. z.B. Mindestlohn, L\u00fcgenm\u00e4rchen, Ihren Generalsekret\u00e4r der v\u00f6llig untragbar ist, Respekt fordern aber selbst keinen haben vor politisch gegnerischen Menschen f\u00fchrt nicht ins Amt des Regierungsoberhauptes HERR Scholz.","GenderStern":"@Ronald_Sl Die SPD nutzt jedes noch so ver\u00e4chtliche Mittel f\u00fcr den Wahlkampf. z.B. Mindestlohn, L\u00fcgenm\u00e4rchen, Ihren Generalsekret\u00e4r*in der v\u00f6llig untragbar ist, Respekt fordern aber selbst keinen haben vor politischen Gegner*innen f\u00fchrt nicht ins Kanzleramt HERR Scholz.","GenderDoppelpunkt":"@Ronald_Sl Die SPD nutzt jedes noch so ver\u00e4chtliche Mittel f\u00fcr den Wahlkampf. z.B. Mindestlohn, L\u00fcgenm\u00e4rchen, Ihren Generalsekret\u00e4r:in der v\u00f6llig untragbar ist, Respekt fordern aber selbst keinen haben vor politischen Gegner:innen f\u00fchrt nicht ins Kanzleramt HERR Scholz.","Doppelnennung":"@Ronald_Sl Die SPD nutzt jedes noch so ver\u00e4chtliche Mittel f\u00fcr den Wahlkampf. z.B. Mindestlohn, L\u00fcgenm\u00e4rchen, Ihren Generalsekret\u00e4r der v\u00f6llig untragbar ist, Respekt fordern aber selbst keinen haben vor politischen Gegnerinnen und Gegnern f\u00fchrt nicht ins Kanzleramt HERR Scholz."}
{"original":"@manuelak62 Gerade erfahren, dass weiter Kollege Anfang 20 sich gestern impfen hat lassen, weil er in den Urlaub fahren will. Wir sind verloren","label":1,"GenderGap":"@manuelak62 Gerade erfahren, dass weiter Kolleg_in Anfang 20 sich gestern impfen hat lassen, weil er_sie in den Urlaub fahren will. Wir sind verloren","De-e":"@manuelak62 Gerade erfahren, dass weiter Kollegere Anfang 20 sich gestern impfen hat lassen, weil en in den Urlaub fahren will. Wir sind verloren","Neutral":"@manuelak62 Gerade erfahren, dass weiter Teammitglied Anfang 20 sich gestern impfen hat lassen, weil es in den Urlaub fahren will. Wir sind verloren","GenderStern":"@manuelak62 Gerade erfahren, dass weiter Kolleg*in Anfang 20 sich gestern impfen hat lassen, weil er*sie in den Urlaub fahren will. Wir sind verloren","GenderDoppelpunkt":"@manuelak62 Gerade erfahren, dass weiter Kolleg:in Anfang 20 sich gestern impfen hat lassen, weil er:sie in den Urlaub fahren will. Wir sind verloren","Doppelnennung":"@manuelak62 Gerade erfahren, dass weiter Kollegin oder Kollege Anfang 20 sich gestern impfen hat lassen, weil er oder sie in den Urlaub fahren will. Wir sind verloren"}
{"original":"@welt \"Belege bleibt sie in der Sendung schuldig\" Ist doch immer das gleiche bei diesen Gutmenschen Kritiker mit der Nazi Keule begegnen und zum Schluss wird doch bestimmt was h\u00e4ngen bleiben Wie kleine Kinder die ihren Willen nicht bekommen und andere dann deswegen als Nazis titulieren","label":1,"GenderGap":"@welt \"Belege bleibt sie in der Sendung schuldig\" Ist doch immer das gleiche bei diesen Gutmenschen Kritiker_innen mit der Nazi Keule begegnen und zum Schluss wird doch bestimmt was h\u00e4ngen bleiben Wie kleine Kinder die ihren Willen nicht bekommen und andere dann deswegen als Nazis titulieren","De-e":"@welt \"Belege bleibt sie in der Sendung schuldig\" Ist doch immer das gleiche bei diesen Gutmenschen Kritikernen mit der Nazi Keule begegnen und zum Schluss wird doch bestimmt was h\u00e4ngen bleiben Wie kleine Kinder die ihren Willen nicht bekommen und andere dann deswegen als Nazis titulieren","Neutral":"@welt \"Belege bleibt sie in der Sendung schuldig\" Ist doch immer das gleiche bei diesen Gutmenschen kritische Personen mit der Nazi Keule begegnen und zum Schluss wird doch bestimmt was h\u00e4ngen bleiben Wie kleine Kinder die ihren Willen nicht bekommen und andere dann deswegen als Nazis titulieren","GenderStern":"@welt \"Belege bleibt sie in der Sendung schuldig\" Ist doch immer das gleiche bei diesen Gutmenschen Kritiker*innen mit der Nazi Keule begegnen und zum Schluss wird doch bestimmt was h\u00e4ngen bleiben Wie kleine Kinder die ihren Willen nicht bekommen und andere dann deswegen als Nazis titulieren","GenderDoppelpunkt":"@welt \"Belege bleibt sie in der Sendung schuldig\" Ist doch immer das gleiche bei diesen Gutmenschen Kritiker:innen mit der Nazi Keule begegnen und zum Schluss wird doch bestimmt was h\u00e4ngen bleiben Wie kleine Kinder die ihren Willen nicht bekommen und andere dann deswegen als Nazis titulieren","Doppelnennung":"@welt \"Belege bleibt sie in der Sendung schuldig\" Ist doch immer das gleiche bei diesen Gutmenschen Kritikerinnen und Kritiker mit der Nazi Keule begegnen und zum Schluss wird doch bestimmt was h\u00e4ngen bleiben Wie kleine Kinder die ihren Willen nicht bekommen und andere dann deswegen als Nazis titulieren"}
{"original":"@AufDerSuche5 @PSchnei26364427 @Amateur_Profi @reitschuster das kommt, wenn man auf der suche ist, aber nichts substanzielles findet. dann reagiert man sich an anderen ab. \ud83e\udd21","label":1,"GenderGap":"@AufDerSuche5 @PSchnei26364427 @Amateur_Profi @reitschuster das kommt, wenn man auf der suche ist, aber nichts substanzielles findet. dann reagiert mensch sich an anderen ab. \ud83e\udd21","De-e":"@AufDerSuche5 @PSchnei26364427 @Amateur_Profi @reitschuster das kommt, wenn mensch auf der suche ist, aber nichts substanzielles findet. dann reagiert mensch sich an anderen ab. \ud83e\udd21","Neutral":"@AufDerSuche5 @PSchnei26364427 @Amateur_Profi @reitschuster das kommt, wenn man auf der suche ist, aber nichts substanzielles findet. dann reagiert mensch sich an anderen ab. \ud83e\udd21","GenderStern":"@AufDerSuche5 @PSchnei26364427 @Amateur_Profi @reitschuster das kommt, wenn man auf der suche ist, aber nichts substanzielles findet. dann reagiert mensch sich an anderen ab. \ud83e\udd21","GenderDoppelpunkt":"@AufDerSuche5 @PSchnei26364427 @Amateur_Profi @reitschuster das kommt, wenn man auf der suche ist, aber nichts substanzielles findet. dann reagiert mensch sich an anderen ab. \ud83e\udd21","Doppelnennung":"@AufDerSuche5 @PSchnei26364427 @Amateur_Profi @reitschuster das kommt, wenn man auf der suche ist, aber nichts substanzielles findet. dann reagiert man sich an anderen ab. \ud83e\udd21"}
{"original":"@Tulpa2230 @DominikNepp @verusoss1 Ne deine Freunde nennen sich wahrscheinlich \u201elinks\u201c,sind geistig ein wenig behindert und was den Hang zu Diktaturen und autorit\u00e4ren Ideen angeht stinken sie genauso nach Schei\u00dfe wie die Rechten...\ud83d\ude09...\ud83d\ude02\ud83d\ude02","label":1,"GenderGap":"@Tulpa2230 @DominikNepp @verusoss1 Ne deine Freund_innen nennen sich wahrscheinlich \u201elinks\u201c,sind geistig ein wenig behindert und was den Hang zu Diktaturen und autorit\u00e4ren Ideen angeht stinken sie genauso nach Schei\u00dfe wie die Rechten...\ud83d\ude09...\ud83d\ude02\ud83d\ude02","De-e":"@Tulpa2230 @DominikNepp @verusoss1 Ne deine Freunderne nennen sich wahrscheinlich \u201elinks\u201c,sind geistig ein wenig behindert und was den Hang zu Diktaturen und autorit\u00e4ren Ideen angeht stinken sie genauso nach Schei\u00dfe wie die Rechten...\ud83d\ude09...\ud83d\ude02\ud83d\ude02","Neutral":"@Tulpa2230 @DominikNepp @verusoss1 Ne deine Bekanntschaften nennen sich wahrscheinlich \u201elinks\u201c,sind geistig ein wenig behindert und was den Hang zu Diktaturen und autorit\u00e4ren Ideen angeht stinken sie genauso nach Schei\u00dfe wie die Rechten...\ud83d\ude09...\ud83d\ude02\ud83d\ude02","GenderStern":"@Tulpa2230 @DominikNepp @verusoss1 Ne deine Freund*innen nennen sich wahrscheinlich \u201elinks\u201c,sind geistig ein wenig behindert und was den Hang zu Diktaturen und autorit\u00e4ren Ideen angeht stinken sie genauso nach Schei\u00dfe wie die Rechten...\ud83d\ude09...\ud83d\ude02\ud83d\ude02","GenderDoppelpunkt":"@Tulpa2230 @DominikNepp @verusoss1 Ne deine Freund:innen nennen sich wahrscheinlich \u201elinks\u201c,sind geistig ein wenig behindert und was den Hang zu Diktaturen und autorit\u00e4ren Ideen angeht stinken sie genauso nach Schei\u00dfe wie die Rechten...\ud83d\ude09...\ud83d\ude02\ud83d\ude02","Doppelnennung":"@Tulpa2230 @DominikNepp @verusoss1 Ne deine Freundinnen und Freunde nennen sich wahrscheinlich \u201elinks\u201c,sind geistig ein wenig behindert und was den Hang zu Diktaturen und autorit\u00e4ren Ideen angeht stinken sie genauso nach Schei\u00dfe wie die Rechten...\ud83d\ude09...\ud83d\ude02\ud83d\ude02"}
{"original":"@KarlFollen @sunstar1606 Die kleine Drecksau hat mit seinen t\u00fcrkischen Freunden K\u00f6rperverletzung an deutschen ver\u00fcbt und sa\u00df daf\u00fcr im Jugend Knast \ud83d\ude0f Bist du eine linke Antifa Sau oder warum findest Du das gut. Ein guter Deutscher kannst Du nicht sein \ud83d\ude01","label":1,"GenderGap":"@KarlFollen @sunstar1606 Die kleine Drecksau hat mit seinen t\u00fcrkischen Freund_innen K\u00f6rperverletzung an deutschen ver\u00fcbt und sa\u00df daf\u00fcr im Jugend Knast \ud83d\ude0f Bist du eine linke Antifa Sau oder warum findest Du das gut. Ein_e gute_r Deutsche_r kannst Du nicht sein \ud83d\ude01","De-e":"@KarlFollen @sunstar1606 Die kleine Drecksau hat mit ensen t\u00fcrkischen Freundernen K\u00f6rperverletzung an deutschen ver\u00fcbt und sa\u00df daf\u00fcr im Jugend Knast \ud83d\ude0f Bist du eine linke Antifa Sau oder warum findest Du das gut. Ein gute Deutsche kannst Du nicht sein \ud83d\ude01","Neutral":"@KarlFollen @sunstar1606 Die kleine Drecksau hat mit seinen t\u00fcrkischen Bekanntschaften K\u00f6rperverletzung an deutschen ver\u00fcbt und sa\u00df daf\u00fcr im Jugend Knast \ud83d\ude0f Bist du eine linke Antifa Sau oder warum findest Du das gut. Eine gute deutsche Person kannst Du nicht sein \ud83d\ude01","GenderStern":"@KarlFollen @sunstar1606 Die kleine Drecksau hat mit seinen t\u00fcrkischen Freund*innen K\u00f6rperverletzung an deutschen ver\u00fcbt und sa\u00df daf\u00fcr im Jugend Knast \ud83d\ude0f Bist du eine linke Antifa Sau oder warum findest Du das gut. Ein*e gute*r Deutsche*r kannst Du nicht sein \ud83d\ude01","GenderDoppelpunkt":"@KarlFollen @sunstar1606 Die kleine Drecksau hat mit seinen t\u00fcrkischen Freund:innen K\u00f6rperverletzung an deutschen ver\u00fcbt und sa\u00df daf\u00fcr im Jugend Knast \ud83d\ude0f Bist du eine linke Antifa Sau oder warum findest Du das gut. Ein:e gute:r Deutsche:r kannst Du nicht sein \ud83d\ude01","Doppelnennung":"@KarlFollen @sunstar1606 Die kleine Drecksau hat mit seinen t\u00fcrkischen Freundinnen und Freunden K\u00f6rperverletzung an deutschen ver\u00fcbt und sa\u00df daf\u00fcr im Jugend Knast \ud83d\ude0f Bist du eine linke Antifa Sau oder warum findest Du das gut. Ein guter Deutscher oder eine gute Deutsche kannst Du nicht sein \ud83d\ude01"}
{"original":"Gestern war mein ganzer Bezirk wieder voller Querdenker und Nazis. Anwohner m\u00fcssen sich zuhause verstecken, weil sich idioten zum scheisse bauen in Berlin verabredet haben. #b2104","label":1,"GenderGap":"Gestern war mein ganzer Bezirk wieder voller Querdenker_innen und Nazis. Anwohner_innen m\u00fcssen sich zuhause verstecken, weil sich idiot_innen zum scheisse bauen in Berlin verabredet haben. #b2104","De-e":"Gestern war mein ganzer Bezirk wieder voller Querdenkerne und Nazis. Anwohnerne m\u00fcssen sich zuhause verstecken, weil sich idiotenerne zum scheisse bauen in Berlin verabredet haben. #b2104","Neutral":"Gestern war mein ganzer Bezirk wieder voller Querdenkenden und Nazis. Anwohnende m\u00fcssen sich zuhause verstecken, weil sich idiotische Menschen zum scheisse bauen in Berlin verabredet haben. #b2104","GenderStern":"Gestern war mein ganzer Bezirk wieder voller Querdenker*innen und Nazis. Anwohner*innen m\u00fcssen sich zuhause verstecken, weil sich idiot*innen zum scheisse bauen in Berlin verabredet haben. #b2104","GenderDoppelpunkt":"Gestern war mein ganzer Bezirk wieder voller Querdenker:innen und Nazis. Anwohner:innen m\u00fcssen sich zuhause verstecken, weil sich idiot:innen zum scheisse bauen in Berlin verabredet haben. #b2104","Doppelnennung":"Gestern war mein ganzer Bezirk wieder voller Querdenkerinnen und Querdenker und Nazis. Anwohnerinnen und Anwohner m\u00fcssen sich zuhause verstecken, weil sich idioten und idiotinnen zum scheisse bauen in Berlin verabredet haben. #b2104"}
{"original":"@ErichCzerwonat2 @pndaemnium @LillyBlaudszun @janboehm Stralsund auch kein 70-Einwohner-Dorf. Das war gestern: https:\/\/t.co\/2M2LYHe05z","label":0,"GenderGap":"@ErichCzerwonat2 @pndaemnium @LillyBlaudszun @janboehm Stralsund auch kein 70-Einwohner_in-Dorf. Das war gestern: https:\/\/t.co\/2M2LYHe05z","De-e":"@ErichCzerwonat2 @pndaemnium @LillyBlaudszun @janboehm Stralsund auch kein 70-Einwohnerne-Dorf. Das war gestern: https:\/\/t.co\/2M2LYHe05z","Neutral":"@ErichCzerwonat2 @pndaemnium @LillyBlaudszun @janboehm Stralsund auch kein 70-Einwohnende-Dorf. Das war gestern: https:\/\/t.co\/2M2LYHe05z","GenderStern":"@ErichCzerwonat2 @pndaemnium @LillyBlaudszun @janboehm Stralsund auch kein 70-Einwohner*in-Dorf. Das war gestern: https:\/\/t.co\/2M2LYHe05z","GenderDoppelpunkt":"@ErichCzerwonat2 @pndaemnium @LillyBlaudszun @janboehm Stralsund auch kein 70-Einwohner:in-Dorf. Das war gestern: https:\/\/t.co\/2M2LYHe05z","Doppelnennung":"@ErichCzerwonat2 @pndaemnium @LillyBlaudszun @janboehm Stralsund auch kein 70-Einwohnerinnen und Einwohner-Dorf. Das war gestern: https:\/\/t.co\/2M2LYHe05z"}
{"original":"@Libra08101 @Reisender2304 Diese Verbrecher in Uniform m\u00fcssen zur Rechenschaft gezogen werden!! #allesdichtmachen","label":1,"GenderGap":"@Libra08101 @Reisender2304 Diese Verbrecher_innen in Uniform m\u00fcssen zur Rechenschaft gezogen werden!! #allesdichtmachen","De-e":"@Libra08101 @Reisender2304 Diese Verbrecherne in Uniform m\u00fcssen zur Rechenschaft gezogen werden!! #allesdichtmachen","Neutral":"@Libra08101 @Reisender2304 Diese Personen, die ein Verbrechen begeht, in Uniform m\u00fcssen zur Rechenschaft gezogen werden!! #allesdichtmachen","GenderStern":"@Libra08101 @Reisender2304 Diese Verbrecher*innen in Uniform m\u00fcssen zur Rechenschaft gezogen werden!! #allesdichtmachen","GenderDoppelpunkt":"@Libra08101 @Reisender2304 Diese Verbrecher:innen in Uniform m\u00fcssen zur Rechenschaft gezogen werden!! #allesdichtmachen","Doppelnennung":"@Libra08101 @Reisender2304 Diese Verbrecherinnen und Verbrecher in Uniform m\u00fcssen zur Rechenschaft gezogen werden!! #allesdichtmachen"}
{"original":"@sunstar1606 @TigerTi34013939 @melusia @reitschuster Du Coronaleugner! Igitt, ein Nazi, Rechtsradikaler und Misogynist!","label":1,"GenderGap":"@sunstar1606 @TigerTi34013939 @melusia @reitschuster Du Coronaleugner_in! Igitt, ein Nazi, Rechtsradikale_r und Misogynist_in!","De-e":"@sunstar1606 @TigerTi34013939 @melusia @reitschuster Du Coronaleugnere! Igitt, ein Nazi, Rechtsradikalere und Misogyniste!","Neutral":"@sunstar1606 @TigerTi34013939 @melusia @reitschuster Du Coronaleugnende Person! Igitt, ein Nazi, eine rechtsradikale und misogynistische Person!","GenderStern":"@sunstar1606 @TigerTi34013939 @melusia @reitschuster Du Coronaleugner*in! Igitt, ein Nazi, Rechtsradikale*r und Misogynist*in!","GenderDoppelpunkt":"@sunstar1606 @TigerTi34013939 @melusia @reitschuster Du Coronaleugner:in! Igitt, ein Nazi, Rechtsradikale:r und Misogynist:in!","Doppelnennung":"@sunstar1606 @TigerTi34013939 @melusia @reitschuster Du Coronaleugnerin oder Coronaleugner! Igitt, ein Nazi, Rechtsradikale oder Rechtsradikaler und Misogynist oder Misogynistin!"}
{"original":"@MartinSebas8 @Freizeitrobin @watwillse @ZentralratJuden @ulfposh Deshalb frage ich ja: Einwanderung von Nazis w\u00e4re offensichtlich schlecht f\u00fcr Juden hier. Einwanderung von Antisemiten aus Gebieten, in denen Juden verfolgt werden, scheint aber OK zu sein?","label":1,"GenderGap":"@MartinSebas8 @Freizeitrobin @watwillse @ZentralratJuden @ulfposh Deshalb frage ich ja: Einwanderung von Nazis w\u00e4re offensichtlich schlecht f\u00fcr J\u00fcd_innen hier. Einwanderung von Antisemit_innen aus Gebieten, in denen J\u00fcd_innen verfolgt werden, scheint aber OK zu sein?","De-e":"@MartinSebas8 @Freizeitrobin @watwillse @ZentralratJuden @ulfposh Deshalb frage ich ja: Einwanderung von Nazis w\u00e4re offensichtlich schlecht f\u00fcr Juderne hier. Einwanderung von Antisemiterne aus Gebieten, in denen Juderne verfolgt werden, scheint aber OK zu sein?","Neutral":"@MartinSebas8 @Freizeitrobin @watwillse @ZentralratJuden @ulfposh Deshalb frage ich ja:inwanderung von Nazis w\u00e4re offensichtlich schlecht f\u00fcr j\u00fcdische Menschen hier. Einwanderung von antisemitischen Personen aus Gebieten, in denen j\u00fcdische Menschen verfolgt werden, scheint aber OK zu sein?","GenderStern":"@MartinSebas8 @Freizeitrobin @watwillse @ZentralratJuden @ulfposh Deshalb frage ich ja: Einwanderung von Nazis w\u00e4re offensichtlich schlecht f\u00fcr J\u00fcd*innen hier. Einwanderung von Antisemit*innen aus Gebieten, in denen J\u00fcd*innen verfolgt werden, scheint aber OK zu sein?","GenderDoppelpunkt":"@MartinSebas8 @Freizeitrobin @watwillse @ZentralratJuden @ulfposh Deshalb frage ich ja: Einwanderung von Nazis w\u00e4re offensichtlich schlecht f\u00fcr J\u00fcd:innen hier. Einwanderung von Antisemit:innen aus Gebieten, in denen J\u00fcd:innen verfolgt werden, scheint aber OK zu sein?","Doppelnennung":"@MartinSebas8 @Freizeitrobin @watwillse @ZentralratJuden @ulfposh Deshalb frage ich ja: Einwanderung von Nazis w\u00e4re offensichtlich schlecht f\u00fcr Juden und J\u00fcdinnen hier. Einwanderung von Antisemitinnen und Antisemiten aus Gebieten, in denen Juden und J\u00fcdinnen verfolgt werden, scheint aber OK zu sein?"}
{"original":"@Svenfpunkt @LillyBlaudszun @janboehm 76 W\u00e4hler sind jetzt nicht die Welt, aber das Dorf sollte man bei Gelegenheit mal entseuchen.","label":1,"GenderGap":"@Svenfpunkt @LillyBlaudszun @janboehm 76 W\u00e4hler_innen sind jetzt nicht die Welt, aber das Dorf sollte man bei Gelegenheit mal entseuchen.","De-e":"@Svenfpunkt @LillyBlaudszun @janboehm 76 W\u00e4hlerne sind jetzt nicht die Welt, aber das Dorf sollte mensch bei Gelegenheit mal entseuchen.","Neutral":"@Svenfpunkt @LillyBlaudszun @janboehm 76 W\u00e4hlende sind jetzt nicht die Welt, aber das Dorf sollte man bei Gelegenheit mal entseuchen.","GenderStern":"@Svenfpunkt @LillyBlaudszun @janboehm 76 W\u00e4hler*innen sind jetzt nicht die Welt, aber das Dorf sollte man bei Gelegenheit mal entseuchen.","GenderDoppelpunkt":"@Svenfpunkt @LillyBlaudszun @janboehm 76 W\u00e4hler:innen sind jetzt nicht die Welt, aber das Dorf sollte man bei Gelegenheit mal entseuchen.","Doppelnennung":"@Svenfpunkt @LillyBlaudszun @janboehm 76 W\u00e4hlerinnen und W\u00e4hler sind jetzt nicht die Welt, aber das Dorf sollte man bei Gelegenheit mal entseuchen."}
{"original":"@egghat Jep, zeitlich ist das jetzt ne sch\u00f6ne Feriendelle. Aber hey, es geht noch schlimmer, rate mal, wo so ziemlich meine ganze Verwandtschaft wohnt: (der Rest im Kreis Weilheim, bei durchgedrehten Richtern \ud83e\uddd0) https:\/\/t.co\/l6hb3iq7GE","label":1,"GenderGap":"@egghat Jep, zeitlich ist das jetzt ne sch\u00f6ne Feriendelle. Aber hey, es geht noch schlimmer, rate mal, wo so ziemlich meine ganze Verwandtschaft wohnt: (der Rest im Kreis Weilheim, bei durchgedrehten Richter_innen \ud83e\uddd0) https:\/\/t.co\/l6hb3iq7GE","De-e":"@egghat Jep, zeitlich ist das jetzt ne sch\u00f6ne Feriendelle. Aber hey, es geht noch schlimmer, rate mal, wo so ziemlich meine ganze Verwandtschaft wohnt: (der Rest im Kreis Weilheim, bei durchgedrehten Richternen \ud83e\uddd0) https:\/\/t.co\/l6hb3iq7GE","Neutral":"@egghat Jep, zeitlich ist das jetzt ne sch\u00f6ne Feriendelle. Aber hey, es geht noch schlimmer, rate mal, wo so ziemlich meine ganze Verwandtschaft wohnt: (der Rest im Kreis Weilheim, bei durchgedrehten richtenden Personen \ud83e\uddd0) https:\/\/t.co\/l6hb3iq7GE","GenderStern":"@egghat Jep, zeitlich ist das jetzt ne sch\u00f6ne Feriendelle. Aber hey, es geht noch schlimmer, rate mal, wo so ziemlich meine ganze Verwandtschaft wohnt: (der Rest im Kreis Weilheim, bei durchgedrehten Richter*innen \ud83e\uddd0) https:\/\/t.co\/l6hb3iq7GE","GenderDoppelpunkt":"@egghat Jep, zeitlich ist das jetzt ne sch\u00f6ne Feriendelle. Aber hey, es geht noch schlimmer, rate mal, wo so ziemlich meine ganze Verwandtschaft wohnt: (der Rest im Kreis Weilheim, bei durchgedrehten Richter:innen \ud83e\uddd0) https:\/\/t.co\/l6hb3iq7GE","Doppelnennung":"@egghat Jep, zeitlich ist das jetzt ne sch\u00f6ne Feriendelle. Aber hey, es geht noch schlimmer, rate mal, wo so ziemlich meine ganze Verwandtschaft wohnt: (der Rest im Kreis Weilheim, bei durchgedrehten Richterinnen und Richtern \ud83e\uddd0) https:\/\/t.co\/l6hb3iq7GE"}
{"original":"Gerade erfahren, die Querdenker, Schwurbler und Nazis wollen auf Twitter das Hashtag #Bundesnotl\u00fcge trenden lassen. Sie verachten damit unz\u00e4hlige Opfer und Opfersopfer des Virus. Helft mit und leugnet gemeinsam die #Saisonalit\u00e4t. Wir schaffen das.","label":0,"GenderGap":"Gerade erfahren, die Querdenker_innen, Schwurbler_innen und Nazis wollen auf Twitter das Hashtag #Bundesnotl\u00fcge trenden lassen. Sie verachten damit unz\u00e4hlige Opfer und Opfersopfer des Virus. Helft mit und leugnet gemeinsam die #Saisonalit\u00e4t. Wir schaffen das.","De-e":"Gerade erfahren, die Querdenkerne, Schwurblerne und Nazis wollen auf Twitter das Hashtag #Bundesnotl\u00fcge trenden lassen. Sie verachten damit unz\u00e4hlige Opfer und Opfersopfer des Virus. Helft mit und leugnet gemeinsam die #Saisonalit\u00e4t. Wir schaffen das.","Neutral":"Gerade erfahren, die Querdenkende, Schwurbelnde und Nazis wollen auf Twitter das Hashtag #Bundesnotl\u00fcge trenden lassen. Sie verachten damit unz\u00e4hlige Opfer und Opfersopfer des Virus. Helft mit und leugnet gemeinsam die #Saisonalit\u00e4t. Wir schaffen das.","GenderStern":"Gerade erfahren, die Querdenker*innen, Schwurbler*innen und Nazis wollen auf Twitter das Hashtag #Bundesnotl\u00fcge trenden lassen. Sie verachten damit unz\u00e4hlige Opfer und Opfersopfer des Virus. Helft mit und leugnet gemeinsam die #Saisonalit\u00e4t. Wir schaffen das.","GenderDoppelpunkt":"Gerade erfahren, die Querdenker:innen, Schwurbler:innen und Nazis wollen auf Twitter das Hashtag #Bundesnotl\u00fcge trenden lassen. Sie verachten damit unz\u00e4hlige Opfer und Opfersopfer des Virus. Helft mit und leugnet gemeinsam die #Saisonalit\u00e4t. Wir schaffen das.","Doppelnennung":"Gerade erfahren, die Querdenkerinnen und Querdenker, Schwurbler und Schwurblerinnen und Nazis wollen auf Twitter das Hashtag #Bundesnotl\u00fcge trenden lassen. Sie verachten damit unz\u00e4hlige Opfer und Opfersopfer des Virus. Helft mit und leugnet gemeinsam die #Saisonalit\u00e4t. Wir schaffen das."}
{"original":"April 1980 Helmut Schmidt Kanzler Stabile Mulle am Playboy-Cover Chinesen fressen Reis oder gar nichts Shining im Kino April 2021 Merkel Kanzlerin, Baerbock\/S\u00f6der\/Laschet folgen Fette Kuh am Playboy-Cover Chinesen ficken uns trocken und hart Kinos zu Fr\u00fcher war alles besser","label":1,"GenderGap":"April 1980 Helmut Schmidt Kanzler Stabile Mulle am Playboy-Cover Chines_innen fressen Reis oder gar nichts Shining im Kino April 2021 Merkel Kanzlerin, Baerbock\/S\u00f6der\/Laschet folgen Fette Kuh am Playboy-Cover Chines_innen ficken uns trocken und hart Kinos zu Fr\u00fcher war alles besser","De-e":"April 1980 Helmut Schmidt Kanzlerne Stabile Mulle am Playboy-Cover Chinesernen fressen Reis oder gar nichts Shining im Kino April 2021 Merkel Kanzlere, Baerbock\/S\u00f6der\/Laschet folgen Fette Kuh am Playboy-Cover Chineserne ficken uns trocken und hart Kinos zu Fr\u00fcher war alles besser","Neutral":"April 1980 Helmut Schmidt Kanzler Stabile Mulle am Playboy-Cover Chinesische Menschen fressen Reis oder gar nichts Shining im Kino April 2021 Merkel Kanzlerin, Baerbock\/S\u00f6der\/Laschet folgen Fette Kuh am Playboy-Cover Chinesische Menschen ficken uns trocken und hart Kinos zu Fr\u00fcher war alles besser","GenderStern":"April 1980 Helmut Schmidt Kanzler Stabile Mulle am Playboy-Cover Chines*innen fressen Reis oder gar nichts Shining im Kino April 2021 Merkel Kanzlerin, Baerbock\/S\u00f6der\/Laschet folgen Fette Kuh am Playboy-Cover Chines*innen ficken uns trocken und hart Kinos zu Fr\u00fcher war alles besser","GenderDoppelpunkt":"April 1980 Helmut Schmidt Kanzler Stabile Mulle am Playboy-Cover Chines:innen fressen Reis oder gar nichts Shining im Kino April 2021 Merkel Kanzlerin, Baerbock\/S\u00f6der\/Laschet folgen Fette Kuh am Playboy-Cover Chines:innen ficken uns trocken und hart Kinos zu Fr\u00fcher war alles besser","Doppelnennung":"April 1980 Helmut Schmidt Kanzler Stabile Mulle am Playboy-Cover Chinesinnen und Chinesen fressen Reis oder gar nichts Shining im Kino April 2021 Merkel Kanzlerin, Baerbock\/S\u00f6der\/Laschet folgen Fette Kuh am Playboy-Cover Chinesinnen und Chinesen ficken uns trocken und hart Kinos zu Fr\u00fcher war alles besser"}
{"original":"#Bouffier und sein unf\u00e4higer gr\u00fcner Gesundheitsminister tragen die Verantwortung daf\u00fcr das Hessen in der Impfstatistik an letzter Stelle steht! Da bleibt denen nichts anderes \u00fcbrig als den B\u00fcrgern einen Lockdown bis zum St. Nimmerleinstag zuzumuten!","label":1,"GenderGap":"#Bouffier und sein_e unf\u00e4hige_r gr\u00fcne_r Gesundheitsminister_in tragen die Verantwortung daf\u00fcr das Hessen in der Impfstatistik an letzter Stelle steht! Da bleibt denen nichts anderes \u00fcbrig als den B\u00fcrger_innen einen Lockdown bis zum St. Nimmerleinstag zuzumuten!","De-e":"#Bouffier und sein unf\u00e4higer gr\u00fcner Gesundheitsminister tragen die Verantwortung daf\u00fcr das Hessen in der Impfstatistik an letzter Stelle steht! Da bleibt denen nichts anderes \u00fcbrig als den B\u00fcrgernen einen Lockdown bis zum St. Nimmerleinstag zuzumuten!","Neutral":"#Bouffier und sein unf\u00e4higer gr\u00fcner Gesundheitsminister tragen die Verantwortung daf\u00fcr das Hessen in der Impfstatistik an letzter Stelle steht! Da bleibt denen nichts anderes \u00fcbrig als den Bev\u00f6lkerung einen Lockdown bis zum St. Nimmerleinstag zuzumuten!","GenderStern":"#Bouffier und sein*e unf\u00e4hige*r gr\u00fcne*r Gesundheitsminister*in tragen die Verantwortung daf\u00fcr das Hessen in der Impfstatistik an letzter Stelle steht! Da bleibt denen nichts anderes \u00fcbrig als den B\u00fcrger*innen einen Lockdown bis zum St. Nimmerleinstag zuzumuten!","GenderDoppelpunkt":"#Bouffier und sein:e unf\u00e4hige:r gr\u00fcne:r Gesundheitsminister:in tragen die Verantwortung daf\u00fcr das Hessen in der Impfstatistik an letzter Stelle steht! Da bleibt denen nichts anderes \u00fcbrig als den B\u00fcrger:innen einen Lockdown bis zum St. Nimmerleinstag zuzumuten!","Doppelnennung":"#Bouffier und sein unf\u00e4higer gr\u00fcner Gesundheitsminister tragen die Verantwortung daf\u00fcr das Hessen in der Impfstatistik an letzter Stelle steht! Da bleibt denen nichts anderes \u00fcbrig als den B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrgern einen Lockdown bis zum St. Nimmerleinstag zuzumuten!"}
{"original":"@cmowse @IbDoku Die Vorstellung, dass ein Haufen an r\u00fcstigen Rentnern sich dazu berufen f\u00fchlt die Querdenker zu sch\u00fctzen klingt schon ziemlich am\u00fcsant. Wenn's denn dabei bleiben w\u00fcrde.","label":0,"GenderGap":"@cmowse @IbDoku Die Vorstellung, dass ein Haufen an r\u00fcstigen Rentner_innen sich dazu berufen f\u00fchlt die Querdenker_innen zu sch\u00fctzen klingt schon ziemlich am\u00fcsant. Wenn's denn dabei bleiben w\u00fcrde.","De-e":"@cmowse @IbDoku Die Vorstellung, dass ein Haufen an r\u00fcstigen Rentnernen sich dazu berufen f\u00fchlt die Querdenkerne zu sch\u00fctzen klingt schon ziemlich am\u00fcsant. Wenn's denn dabei bleiben w\u00fcrde.","Neutral":"@cmowse @IbDoku Die Vorstellung, dass ein Haufen an r\u00fcstigen Personen im Rentenalter sich dazu berufen f\u00fchlt die Querdenkenden zu sch\u00fctzen klingt schon ziemlich am\u00fcsant. Wenn's denn dabei bleiben w\u00fcrde.","GenderStern":"@cmowse @IbDoku Die Vorstellung, dass ein Haufen an r\u00fcstigen Rentner*innen sich dazu berufen f\u00fchlt die Querdenker*innen zu sch\u00fctzen klingt schon ziemlich am\u00fcsant. Wenn's denn dabei bleiben w\u00fcrde.","GenderDoppelpunkt":"@cmowse @IbDoku Die Vorstellung, dass ein Haufen an r\u00fcstigen Rentner:innen sich dazu berufen f\u00fchlt die Querdenker:innen zu sch\u00fctzen klingt schon ziemlich am\u00fcsant. Wenn's denn dabei bleiben w\u00fcrde.","Doppelnennung":"@cmowse @IbDoku Die Vorstellung, dass ein Haufen an r\u00fcstigen Rentnerinnen und Rentnern sich dazu berufen f\u00fchlt die Querdenkerinnen oder Querdenker zu sch\u00fctzen klingt schon ziemlich am\u00fcsant. Wenn's denn dabei bleiben w\u00fcrde."}
{"original":"@AZeckenbiss Ich finde die beiden Aufschrift auf beiden Plakaten unglaublich selbstironisch \ud83e\udd23 Zum einen glaube ich alle gro\u00dfen Dichter und Denker w\u00fcrden euch f\u00fcr den Gender * den\ud83d\udd95 zeugen. Und bei dem anderen darf anscheinend Propaganda draufstehen, nur halb keine rechte\ud83d\ude02 #1Mai #fckantifa","label":1,"GenderGap":"@AZeckenbiss Ich finde die beiden Aufschrift auf beiden Plakaten unglaublich selbstironisch \ud83e\udd23 Zum einen glaube ich alle gro\u00dfen Dichter_innen und Denker_innen w\u00fcrden euch f\u00fcr den Gender * den\ud83d\udd95 zeugen. Und bei dem_der anderen darf anscheinend Propaganda draufstehen, nur halb keine rechte\ud83d\ude02 #1Mai #fckantifa","De-e":"@AZeckenbiss Ich finde die beiden Aufschrift auf beiden Plakaten unglaublich selbstironisch \ud83e\udd23 Zum einen glaube ich alle gro\u00dfen Dichterne und Denkerne w\u00fcrden euch f\u00fcr den Gender * den\ud83d\udd95 zeugen. Und bei derm anderey darf anscheinend Propaganda draufstehen, nur halb keine rechte\ud83d\ude02 #1Mai #fckantifa","Neutral":"@AZeckenbiss Ich finde die beiden Aufschrift auf beiden Plakaten unglaublich selbstironisch \ud83e\udd23 Zum einen glaube ich alle gro\u00dfen Dichtende und Denkende w\u00fcrden euch f\u00fcr den Gender * den\ud83d\udd95 zeugen. Und bei dem anderen darf anscheinend Propaganda draufstehen, nur halb keine rechte\ud83d\ude02 #1Mai #fckantifa","GenderStern":"@AZeckenbiss Ich finde die beiden Aufschrift auf beiden Plakaten unglaublich selbstironisch \ud83e\udd23 Zum einen glaube ich alle gro\u00dfen Dichter*innen und Denker*innen w\u00fcrden euch f\u00fcr den Gender * den\ud83d\udd95 zeugen. Und bei dem*der anderen darf anscheinend Propaganda draufstehen, nur halb keine rechte\ud83d\ude02 #1Mai #fckantifa","GenderDoppelpunkt":"@AZeckenbiss Ich finde die beiden Aufschrift auf beiden Plakaten unglaublich selbstironisch \ud83e\udd23 Zum einen glaube ich alle gro\u00dfen Dichter:innen und Denker:innen w\u00fcrden euch f\u00fcr den Gender * den\ud83d\udd95 zeugen. Und bei dem:der anderen darf anscheinend Propaganda draufstehen, nur halb keine rechte\ud83d\ude02 #1Mai #fckantifa","Doppelnennung":"@AZeckenbiss Ich finde die beiden Aufschrift auf beiden Plakaten unglaublich selbstironisch \ud83e\udd23 Zum einen glaube ich alle gro\u00dfen Dichterinnen und Dichter und Denkerinnen und Denker w\u00fcrden euch f\u00fcr den Gender * den\ud83d\udd95 zeugen. Und bei dem anderen darf anscheinend Propaganda draufstehen, nur halb keine rechte\ud83d\ude02 #1Mai #fckantifa"}
{"original":"Rassisten, Faschisten und schlicht asoziale Arschl\u00f6cher, die sich einen Schei\u00dfdreck f\u00fcr andere interessieren aka Egomanen. In Zeiten von #Covid19 grenzt die Weigerung, eine Schutzmaske zu tragen, an mutwilliger K\u00f6rperverletzung! Niemand braucht solche Typen ... https:\/\/t.co\/8aqQ7aO9h4","label":1,"GenderGap":"Rassist_innen, Faschist_innen und schlicht asoziale Arschl\u00f6cher, die sich einen Schei\u00dfdreck f\u00fcr andere interessieren aka Egoman_innen. In Zeiten von #Covid19 grenzt die Weigerung, eine Schutzmaske zu tragen, an mutwilliger K\u00f6rperverletzung! Niemand braucht solche Typen ... https:\/\/t.co\/8aqQ7aO9h4","De-e":"Rassisterne, Faschisterne und schlicht asoziale Arschl\u00f6cher, die sich einen Schei\u00dfdreck f\u00fcr andere interessieren aka Egomanen. In Zeiten von #Covid19 grenzt die Weigerung, eine Schutzmaske zu tragen, an mutwilliger K\u00f6rperverletzung! Niemand braucht solche Typen ... https:\/\/t.co\/8aqQ7aO9h4","Neutral":"Rassistische und faschistische Personen und schlicht asoziale Arschl\u00f6cher, die sich einen Schei\u00dfdreck f\u00fcr andere interessieren aka egomanische Menschen. In Zeiten von #Covid19 grenzt die Weigerung, eine Schutzmaske zu tragen, an mutwilliger K\u00f6rperverletzung! Niemand braucht solche Typen ... https:\/\/t.co\/8aqQ7aO9h4","GenderStern":"Rassist*innen, Faschist*innen und schlicht asoziale Arschl\u00f6cher, die sich einen Schei\u00dfdreck f\u00fcr andere interessieren aka Egoman*innen. In Zeiten von #Covid19 grenzt die Weigerung, eine Schutzmaske zu tragen, an mutwilliger K\u00f6rperverletzung! Niemand braucht solche Typen ... https:\/\/t.co\/8aqQ7aO9h4","GenderDoppelpunkt":"Rassist:innen, Faschist:innen und schlicht asoziale Arschl\u00f6cher, die sich einen Schei\u00dfdreck f\u00fcr andere interessieren aka Egoman:innen. In Zeiten von #Covid19 grenzt die Weigerung, eine Schutzmaske zu tragen, an mutwilliger K\u00f6rperverletzung! Niemand braucht solche Typen ... https:\/\/t.co\/8aqQ7aO9h4","Doppelnennung":"Rassistinnen und Rassisten, Faschistinnen und Faschisten und schlicht asoziale Arschl\u00f6cher, die sich einen Schei\u00dfdreck f\u00fcr andere interessieren aka Egomanen und Egomaninnen. In Zeiten von #Covid19 grenzt die Weigerung, eine Schutzmaske zu tragen, an mutwilliger K\u00f6rperverletzung! Niemand braucht solche Typen ... https:\/\/t.co\/8aqQ7aO9h4"}
{"original":"@HerrNaumann Na, weil die Industrie den Politikern mit Schmiergeldk\u00fcrzungen und sonstigen Privilegienstreichungen droht. Und weil's nach dem Aus wegen Korruption nach mangelnder Mitwirkung dann auch keinen hochdotierten Fluffyjob in der Wirtschaft gibt. Da zittern denen dann doch mal die Knie","label":1,"GenderGap":"@HerrNaumann Na, weil die Industrie den Politiker_innen mit Schmiergeldk\u00fcrzungen und sonstigen Privilegienstreichungen droht. Und weil's nach dem Aus wegen Korruption nach mangelnder Mitwirkung dann auch keinen hochdotierten Fluffyjob in der Wirtschaft gibt. Da zittern denen dann doch mal die Knie","De-e":"Na, weil die Industrie den Politikerne mit Schmiergeldk\u00fcrzungen und sonstigen Privilegienstreichungen droht. Und weil's nach dem Aus wegen Korruption nach mangelnder Mitwirkung dann auch keinen hochdotierten Fluffyjob in der Wirtschaft gibt. Da zittern denen dann doch mal die Knie","Neutral":"@HerrNaumann Na, weil die Industrie den Menschen in der Politik mit Schmiergeldk\u00fcrzungen und sonstigen Privilegienstreichungen droht. Und weil's nach dem Aus wegen Korruption nach mangelnder Mitwirkung dann auch keinen hochdotierten Fluffyjob in der Wirtschaft gibt. Da zittern denen dann doch mal die Knie","GenderStern":"@HerrNaumann Na, weil die Industrie den Politiker*innen mit Schmiergeldk\u00fcrzungen und sonstigen Privilegienstreichungen droht. Und weil's nach dem Aus wegen Korruption nach mangelnder Mitwirkung dann auch keinen hochdotierten Fluffyjob in der Wirtschaft gibt. Da zittern denen dann doch mal die Knie","GenderDoppelpunkt":"@HerrNaumann Na, weil die Industrie den Politiker:innen mit Schmiergeldk\u00fcrzungen und sonstigen Privilegienstreichungen droht. Und weil's nach dem Aus wegen Korruption nach mangelnder Mitwirkung dann auch keinen hochdotierten Fluffyjob in der Wirtschaft gibt. Da zittern denen dann doch mal die Knie","Doppelnennung":"@HerrNaumann Na, weil die Industrie den Politikerinnen und Politikern mit Schmiergeldk\u00fcrzungen und sonstigen Privilegienstreichungen droht. Und weil's nach dem Aus wegen Korruption nach mangelnder Mitwirkung dann auch keinen hochdotierten Fluffyjob in der Wirtschaft gibt. Da zittern denen dann doch mal die Knie"}
{"original":"@Einzelfallinfos @AfD_Muenster AWO darf st\u00e4rker gef\u00f6rdert werden um Eskalation verhindern mehr Beratung Stellen zu erm\u00f6glichen, die Politiker GroKo nicht erkannt haben. \ud83d\ude94 mit Beratungsstellenangebote zu aktivieren um die Querdenker zu helfen eigne Leben zu meistern \ud83c\udde9\ud83c\uddea und \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 haben Probleme Migranten zu l\u00f6sen.","label":1,"GenderGap":"@Einzelfallinfos @AfD_Muenster AWO darf st\u00e4rker gef\u00f6rdert werden um Eskalation verhindern mehr Beratung Stellen zu erm\u00f6glichen, die Politiker_innen GroKo nicht erkannt haben. \ud83d\ude94 mit Beratungsstellenangebote zu aktivieren um die Querdenker_innen zu helfen eigne Leben zu meistern \ud83c\udde9\ud83c\uddea und \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 haben Probleme Migrant_innen zu l\u00f6sen.","De-e":"@Einzelfallinfos @AfD_Muenster AWO darf st\u00e4rker gef\u00f6rdert werden um Eskalation verhindern mehr Beratung Stellen zu erm\u00f6glichen, die Politikerne GroKo nicht erkannt haben. \ud83d\ude94 mit Beratungsstellenangebote zu aktivieren um die Querdenkerne zu helfen eigne Leben zu meistern \ud83c\udde9\ud83c\uddea und \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 haben Probleme Migranterne zu l\u00f6sen.","Neutral":"@Einzelfallinfos @AfD_Muenster AWO darf st\u00e4rker gef\u00f6rdert werden um Eskalation verhindern mehr Beratung Stellen zu erm\u00f6glichen, die Menschen in der Politik GroKo nicht erkannt haben. \ud83d\ude94 mit Beratungsstellenangebote zu aktivieren um die Querdenkenden zu helfen eigne Leben zu meistern \ud83c\udde9\ud83c\uddea und \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 haben Probleme Migrierender zu l\u00f6sen.","GenderStern":"@Einzelfallinfos @AfD_Muenster AWO darf st\u00e4rker gef\u00f6rdert werden um Eskalation verhindern mehr Beratung Stellen zu erm\u00f6glichen, die Politiker*innen GroKo nicht erkannt haben. \ud83d\ude94 mit Beratungsstellenangebote zu aktivieren um die Querdenker*innen zu helfen eigne Leben zu meistern \ud83c\udde9\ud83c\uddea und \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 haben Probleme Migrant*innen zu l\u00f6sen.","GenderDoppelpunkt":"@Einzelfallinfos @AfD_Muenster AWO darf st\u00e4rker gef\u00f6rdert werden um Eskalation verhindern mehr Beratung Stellen zu erm\u00f6glichen, die Politiker:innen GroKo nicht erkannt haben. \ud83d\ude94 mit Beratungsstellenangebote zu aktivieren um die Querdenker:innen zu helfen eigne Leben zu meistern \ud83c\udde9\ud83c\uddea und \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 haben Probleme Migrant:innen zu l\u00f6sen.","Doppelnennung":"@Einzelfallinfos @AfD_Muenster AWO darf st\u00e4rker gef\u00f6rdert werden um Eskalation verhindern mehr Beratung Stellen zu erm\u00f6glichen, die Politikerinnen und Politiker GroKo nicht erkannt haben. \ud83d\ude94 mit Beratungsstellenangebote zu aktivieren um die Querdenkerin oder Querdenker zu helfen eigne Leben zu meistern \ud83c\udde9\ud83c\uddea und \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 haben Probleme Migranten und Migrantinnen zu l\u00f6sen."}
{"original":"@reitschuster Vielleicht ist sie genau die richtige. Vielleicht haben wir aber auch keinen Besseren Kandidaten. Laschet und Scholz sind definitiv die Falschen. Was wir aber mit Sicherheit sagen k\u00f6nnen. Wir brauchen keinen Reitschuster. M\u00fch dich nicht ab. Ihr kannst du nicht das Wasser reichen.","label":0,"GenderGap":"@reitschuster Vielleicht ist sie genau die richtige. Vielleicht haben wir aber auch keine_n Bessere_n Kandidat_in. Laschet und Scholz sind definitiv die Falschen. Was wir aber mit Sicherheit sagen k\u00f6nnen. Wir brauchen keinen Reitschuster. M\u00fch dich nicht ab. Ihr kannst du nicht das Wasser reichen.","De-e":"@reitschuster Vielleicht ist en genau de richtige. Vielleicht haben wir aber auch kein Bessere Kandidate. Laschet und Scholz sind definitiv die Falschen. Was wir aber mit Sicherheit sagen k\u00f6nnen. Wir brauchen keinen Reitschustere. M\u00fch dich nicht ab. Em kannst du nicht das Wasser reichen.","Neutral":"@reitschuster Vielleicht ist sie genau die richtige. Vielleicht haben wir aber auch keine Besseren Kandidierenden. Laschet und Scholz sind definitiv die Falschen. Was wir aber mit Sicherheit sagen k\u00f6nnen. Wir brauchen keinen Reitschuster. M\u00fch dich nicht ab. Ihr kannst du nicht das Wasser reichen.","GenderStern":"@reitschuster Vielleicht ist sie genau die richtige. Vielleicht haben wir aber auch keine*n Bessere*n Kandidat*in. Laschet und Scholz sind definitiv die Falschen. Was wir aber mit Sicherheit sagen k\u00f6nnen. Wir brauchen keinen Reitschuster. M\u00fch dich nicht ab. Ihr kannst du nicht das Wasser reichen.","GenderDoppelpunkt":"@reitschuster Vielleicht ist sie genau die richtige. Vielleicht haben wir aber auch keine:n Bessere:n Kandidat:in. Laschet und Scholz sind definitiv die Falschen. Was wir aber mit Sicherheit sagen k\u00f6nnen. Wir brauchen keinen Reitschuster. M\u00fch dich nicht ab. Ihr kannst du nicht das Wasser reichen.","Doppelnennung":"@reitschuster Vielleicht ist sie genau die richtige. Vielleicht haben wir aber auch keinen Besseren Kandidaten oder keine bessere Kandidatin. Laschet und Scholz sind definitiv die Falschen. Was wir aber mit Sicherheit sagen k\u00f6nnen. Wir brauchen keinen Reitschuster. M\u00fch dich nicht ab. Ihr kannst du nicht das Wasser reichen."}
{"original":"Atzen hauen im Block bei #b0105 ratenbezahlte Peugeots zu Klump, aber bugsieren ihren 60-Kilo-K\u00f6rper aus dem Ringbahnabteil, wenn Kollege mit Eisern-Kreuz-Tattoo einsteigt.","label":1,"GenderGap":"Atzen hauen im Block bei #b0105 ratenbezahlte Peugeots zu Klump, aber bugsieren ihren 60-Kilo-K\u00f6rper aus dem Ringbahnabteil, wenn Kolleg_in mit Eisern-Kreuz-Tattoo einsteigt.","De-e":"Atzen hauen im Block bei #b0105 ratenbezahlte Peugeots zu Klump, aber bugsieren ihren 60-Kilo-K\u00f6rper aus dem Ringbahnabteil, wenn Kollegere mit Eisern-Kreuz-Tattoo einsteigt.","Neutral":"Atzen hauen im Block bei #b0105 ratenbezahlte Peugeots zu Klump, aber bugsieren ihren 60-Kilo-K\u00f6rper aus dem Ringbahnabteil, wenn Teammitglied mit Eisern-Kreuz-Tattoo einsteigt.","GenderStern":"Atzen hauen im Block bei #b0105 ratenbezahlte Peugeots zu Klump, aber bugsieren ihren 60-Kilo-K\u00f6rper aus dem Ringbahnabteil, wenn Kolleg*in mit Eisern-Kreuz-Tattoo einsteigt.","GenderDoppelpunkt":"Atzen hauen im Block bei #b0105 ratenbezahlte Peugeots zu Klump, aber bugsieren ihren 60-Kilo-K\u00f6rper aus dem Ringbahnabteil, wenn Kolleg:in mit Eisern-Kreuz-Tattoo einsteigt.","Doppelnennung":"Atzen hauen im Block bei #b0105 ratenbezahlte Peugeots zu Klump, aber bugsieren ihren 60-Kilo-K\u00f6rper aus dem Ringbahnabteil, wenn Kollegin oder Kollege mit Eisern-Kreuz-Tattoo einsteigt."}
{"original":"@FrederikPapier @watwillse @ZentralratJuden @ulfposh In dem Sie die Hauptt\u00e4ter -Gruppe ignorieren, damit die reale Bedrohung verleugnen (die Juden t\u00e4glich mind. einschr\u00e4nkt), sch\u00fctzen Sie die T\u00e4ter auf Kosten der Juden. Das Problem wird so nicht gel\u00f6st, Gefahr f\u00fcr Juden in Kauf genommen. Das ist antisemitisch.","label":1,"GenderGap":"@FrederikPapier @watwillse @ZentralratJuden @ulfposh In dem Sie die Hauptt\u00e4ter -Gruppe ignorieren, damit die reale Bedrohung verleugnen (die J\u00fcd_innen t\u00e4glich mind. einschr\u00e4nkt), sch\u00fctzen Sie die T\u00e4ter_innen auf Kosten der J\u00fcd_innen. Das Problem wird so nicht gel\u00f6st, Gefahr f\u00fcr J\u00fcd_innen in Kauf genommen. Das ist antisemitisch.","De-e":"@FrederikPapier @watwillse @ZentralratJuden @ulfposh In dem Sie die Hauptt\u00e4ter -Gruppe ignorieren, damit die reale Bedrohung verleugnen (die Juderne t\u00e4glich mind. einschr\u00e4nkt), sch\u00fctzen Sie die T\u00e4terne auf Kosten der Juderne. Das Problem wird so nicht gel\u00f6st, Gefahr f\u00fcr Juderne in Kauf genommen. Das ist antisemitisch.","Neutral":"@FrederikPapier @watwillse @ZentralratJuden @ulfposh In dem Sie die Hauptt\u00e4ter -Gruppe ignorieren, damit die reale Bedrohung verleugnen (die j\u00fcdischen Menschen t\u00e4glich mind. einschr\u00e4nkt), sch\u00fctzen Sie die Kriminelle auf Kosten der j\u00fcdischen Menschen. Das Problem wird so nicht gel\u00f6st, Gefahr f\u00fcr j\u00fcdischen Menschen in Kauf genommen. Das ist antisemitisch.","GenderStern":"@FrederikPapier @watwillse @ZentralratJuden @ulfposh In dem Sie die Hauptt\u00e4ter -Gruppe ignorieren, damit die reale Bedrohung verleugnen (die J\u00fcd*innen t\u00e4glich mind. einschr\u00e4nkt), sch\u00fctzen Sie die T\u00e4ter*innen auf Kosten der J\u00fcd*innen. Das Problem wird so nicht gel\u00f6st, Gefahr f\u00fcr J\u00fcd*innen in Kauf genommen. Das ist antisemitisch.","GenderDoppelpunkt":"@FrederikPapier @watwillse @ZentralratJuden @ulfposh In dem Sie die Hauptt\u00e4ter -Gruppe ignorieren, damit die reale Bedrohung verleugnen (die J\u00fcd:innen t\u00e4glich mind. einschr\u00e4nkt), sch\u00fctzen Sie die T\u00e4ter:innen auf Kosten der J\u00fcd:innen. Das Problem wird so nicht gel\u00f6st, Gefahr f\u00fcr J\u00fcd:innen in Kauf genommen. Das ist antisemitisch.","Doppelnennung":"@FrederikPapier @watwillse @ZentralratJuden @ulfposh In dem Sie die Hauptt\u00e4ter -Gruppe ignorieren, damit die reale Bedrohung verleugnen (die Juden und J\u00fcdinnen t\u00e4glich mind. einschr\u00e4nkt), sch\u00fctzen Sie die T\u00e4terinnen und T\u00e4ter auf Kosten der Juden und J\u00fcdinnen. Das Problem wird so nicht gel\u00f6st, Gefahr f\u00fcr Juden und J\u00fcdinnen in Kauf genommen. Das ist antisemitisch."}
{"original":"@MarkusWerner18 @c_lindner Der Georg Thile hat bekommen , was er bekommen soll, wer GEZ nicht bezahlt bricht das Gesetz, also ein Verbrecher.","label":1,"GenderGap":"@MarkusWerner18 @c_lindner Der Georg Thile hat bekommen , was er bekommen soll, wer GEZ nicht bezahlt bricht das Gesetz, also ein_e Verbrecher_in.","De-e":"@MarkusWerner18 @c_lindner Der Georg Thile hat bekommen , was er bekommen soll, wer GEZ nicht bezahlt bricht das Gesetz, also ein Verbrechere.","Neutral":"@MarkusWerner18 @c_lindner Der Georg Thile hat bekommen , was er bekommen soll, wer GEZ nicht bezahlt bricht das Gesetz, also eine Perso , die Verbrechen begeht.","GenderStern":"@MarkusWerner18 @c_lindner Der Georg Thile hat bekommen , was er bekommen soll, wer GEZ nicht bezahlt bricht das Gesetz, also ein*e Verbrecher*in.","GenderDoppelpunkt":"@MarkusWerner18 @c_lindner Der Georg Thile hat bekommen , was er bekommen soll, wer GEZ nicht bezahlt bricht das Gesetz, also ein:e Verbrecher:in.","Doppelnennung":"@MarkusWerner18 @c_lindner Der Georg Thile hat bekommen , was er bekommen soll, wer GEZ nicht bezahlt bricht das Gesetz, also eine Verbrecherin oder ein Verbrecher."}
{"original":"@MarcusPretzell Was soll denn der Scheiss oder haben wir Sippenhaft? Nach dem Motto -Opa Nazi dann Kind und Enkel auch Nazi? Wenn dem so w\u00e4re dann sollten wir den Laden hier schnellstens dicht machen! Was f\u00fcr ein Schwachsinn.@carla_reemtsma #Gruene","label":1,"GenderGap":"@MarcusPretzell Was soll denn der Scheiss oder haben wir Sippenhaft? Nach dem Motto -Opa Nazi dann Kind und Enkel_in auch Nazi? Wenn dem so w\u00e4re dann sollten wir den Laden hier schnellstens dicht machen! Was f\u00fcr ein Schwachsinn.@carla_reemtsma #Gruene","De-e":"@MarcusPretzell Was soll denn der Scheiss oder haben en Sippenhaft? Nach dem Motto Opa Nazi dann Kind und Enkelernen auch Nazi? Wenn dem so w\u00e4re dann sollten wir den Laden hier schnellstens dicht machen! Was f\u00fcr ein Schwachsinn.@carla_reemtsma #Gruene","Neutral":"@MarcusPretzell Was soll denn der Scheiss oder haben wir Sippenhaft? Nach dem Motto -Opa Nazi dann Kind und Enkelkind auch Nazi? Wenn dem so w\u00e4re dann sollten wir den Laden hier schnellstens dicht machen! Was f\u00fcr ein Schwachsinn.@carla_reemtsma #Gruene","GenderStern":"@MarcusPretzell Was soll denn der Scheiss oder haben wir Sippenhaft? Nach dem Motto -Opa Nazi dann Kind und Enkel*in auch Nazi? Wenn dem so w\u00e4re dann sollten wir den Laden hier schnellstens dicht machen! Was f\u00fcr ein Schwachsinn.@carla_reemtsma #Gruene","GenderDoppelpunkt":"@MarcusPretzell Was soll denn der Scheiss oder haben wir Sippenhaft? Nach dem Motto -Opa Nazi dann Kind und Enkel:in auch Nazi? Wenn dem so w\u00e4re dann sollten wir den Laden hier schnellstens dicht machen! Was f\u00fcr ein Schwachsinn.@carla_reemtsma #Gruene","Doppelnennung":"@MarcusPretzell Was soll denn der Scheiss oder haben wir Sippenhaft? Nach dem Motto -Opa Nazi dann Kind und Enkelin oder Enkel auch Nazi? Wenn dem so w\u00e4re dann sollten wir den Laden hier schnellstens dicht machen! Was f\u00fcr ein Schwachsinn.@carla_reemtsma #Gruene"}
{"original":"@AliCologne Die Demo-Teilnehmer verh\u00f6hnen die Corona-Opfer ebenso wie #Querdenker und #Coronaschwurbler. Es ist ein Schlag ins Gesicht der Pflegekr\u00e4fte und \u00c4rzte in den Kliniken.","label":1,"GenderGap":"@AliCologne Die Demo-Teilnehmer_innen verh\u00f6hnen die Corona-Opfer ebenso wie #Querdenker_innen und #Coronaschwurbler_innen. Es ist ein Schlag ins Gesicht der Pflegekr\u00e4fte und \u00c4rzt_innen in den Kliniken.","De-e":"@AliCologne Die Demo-Teilnehmerne verh\u00f6hnen die Corona-Opfer ebenso wie #Querdenkerne und #Coronaschwurblerne. Es ist ein Schlag ins Gesicht der Pflegekr\u00e4fte und Arzterne in den Kliniken.","Neutral":"@AliCologne Die Demonstrierenden verh\u00f6hnen die Corona-Opfer ebenso wie #Querdenkende und #Coronaschwurbelnde. Es ist ein Schlag ins Gesicht der Pflegekr\u00e4fte und Personen im \u00e4rztlichen Dienst in den Kliniken.","GenderStern":"@AliCologne Die Demo-Teilnehmer*innen verh\u00f6hnen die Corona-Opfer ebenso wie #Querdenker*innen und #Coronaschwurbler*innen. Es ist ein Schlag ins Gesicht der Pflegekr\u00e4fte und \u00c4rzt*innen in den Kliniken.","GenderDoppelpunkt":"@AliCologne Die Demo-Teilnehmer:innen verh\u00f6hnen die Corona-Opfer ebenso wie #Querdenker:innen und #Coronaschwurbler:innen. Es ist ein Schlag ins Gesicht der Pflegekr\u00e4fte und \u00c4rzt:innen in den Kliniken.","Doppelnennung":"@AliCologne Die Demo-Teilnehmerinnen und Teilnehmer verh\u00f6hnen die Corona-Opfer ebenso wie #Querdenkerin oder Querdenker und #Coronaschwurblerinnen und #Coronaschwurbler. Es ist ein Schlag ins Gesicht der Pflegekr\u00e4fte und \u00c4rztinnen und \u00c4rzte in den Kliniken."}
{"original":"@sschyvonne @AndySpirig @Karl_Lauterbach Herr, lass Hirn \u00fcber Frau Richter regnen!","label":1,"GenderGap":"@sschyvonne @AndySpirig @Karl_Lauterbach Herr, lass Hirn \u00fcber Frau_Herr Richter_in regnen!","De-e":"@sschyvonne @AndySpirig @Karl_Lauterbach Leute, lass Hirn \u00fcber Frau Richtere regnen!","Neutral":"@sschyvonne @AndySpirig @Karl_Lauterbach Herr, lass Hirn \u00fcber Frau rechtsprechende Person regnen!","GenderStern":"@sschyvonne @AndySpirig @Karl_Lauterbach Herr, lass Hirn \u00fcber Frau*Herr Richter*in regnen!","GenderDoppelpunkt":"@sschyvonne @AndySpirig @Karl_Lauterbach Herr, lass Hirn \u00fcber Frau:Herr Richter:in regnen!","Doppelnennung":"@sschyvonne @AndySpirig @Karl_Lauterbach Herr, lass Hirn \u00fcber Frau Richterin oder Herrn Richter regnen!"}
{"original":"@MGrosseBroemer @JuliaKloeckner @welt Die eigentliche Bombe im Geb\u00e4lk unseres Staates sind Politiker wie L\u00f6bel, N\u00fc\u00dflein, Sauter, Strenz, Hauptmann, Amthor, Scheuer, Sch\u00e4uble, Bareis. Aber Sie halten daf\u00fcr ihre christlichen Werte hoch, wie Fl\u00fcchtlinge absaufen lassen. Was f\u00fcr eine Schande liebe Unionspolitiker!","label":1,"GenderGap":"@MGrosseBroemer @JuliaKloeckner @welt Die eigentliche Bombe im Geb\u00e4lk unseres Staates sind Politiker_innen wie L\u00f6bel, N\u00fc\u00dflein, Sauter, Strenz, Hauptmann, Amthor, Scheuer, Sch\u00e4uble, Bareis. Aber Sie halten daf\u00fcr ihre christlichen Werte hoch, wie Fl\u00fcchtlinge absaufen lassen. Was f\u00fcr eine Schande liebe Unionspolitiker_innen!","De-e":"@MGrosseBroemer @JuliaKloeckner @welt Die eigentliche Bombe im Geb\u00e4lk unseres Staates sind Politikerne wie L\u00f6bel, N\u00fc\u00dflein, Sauter, Strenz, Hauptperson, Amthor, Scheuer, Sch\u00e4uble, Bareis. Aber Sie halten daf\u00fcr ihre christlichen Werte hoch, wie Fl\u00fcchtlinge absaufen lassen. Was f\u00fcr eine Schande liebe Unionspolitikerne!","Neutral":"@MGrosseBroemer @JuliaKloeckner @welt Die eigentliche Bombe im Geb\u00e4lk unseres Staates sind Menschen in der Politik wie L\u00f6bel, N\u00fc\u00dflein, Sauter, Strenz, Hauptmann, Amthor, Scheuer, Sch\u00e4uble, Bareis. Aber Sie halten daf\u00fcr ihre christlichen Werte hoch, wie Fl\u00fcchtenden absaufen lassen. Was f\u00fcr eine Schande liebe Unionspolitikschaffende!","GenderStern":"@MGrosseBroemer @JuliaKloeckner @welt Die eigentliche Bombe im Geb\u00e4lk unseres Staates sind Politiker*innen wie L\u00f6bel, N\u00fc\u00dflein, Sauter, Strenz, Hauptmann, Amthor, Scheuer, Sch\u00e4uble, Bareis. Aber Sie halten daf\u00fcr ihre christlichen Werte hoch, wie Fl\u00fcchtlinge absaufen lassen. Was f\u00fcr eine Schande liebe Unionspolitiker*innen!","GenderDoppelpunkt":"@MGrosseBroemer @JuliaKloeckner @welt Die eigentliche Bombe im Geb\u00e4lk unseres Staates sind Politiker:innen wie L\u00f6bel, N\u00fc\u00dflein, Sauter, Strenz, Hauptmann, Amthor, Scheuer, Sch\u00e4uble, Bareis. Aber Sie halten daf\u00fcr ihre christlichen Werte hoch, wie Fl\u00fcchtlinge absaufen lassen. Was f\u00fcr eine Schande liebe Unionspolitiker:innen!","Doppelnennung":"@MGrosseBroemer @JuliaKloeckner @welt Die eigentliche Bombe im Geb\u00e4lk unseres Staates sind Politikerinnen und Politiker wie L\u00f6bel, N\u00fc\u00dflein, Sauter, Strenz, Hauptmann, Amthor, Scheuer, Sch\u00e4uble, Bareis. Aber Sie halten daf\u00fcr ihre christlichen Werte hoch, wie Fl\u00fcchtlinge absaufen lassen. Was f\u00fcr eine Schande liebe Unionspolitikerinnen und Unionspolitiker!"}
{"original":"@Laika66753508 @sunstar1606 @reitschuster Welche abstrusen Behauptungen? Wenn die meisten Erwachsenen geimpft sind ist es doch unerheblich ob Kinder \u00dcbertr\u00e4ger sind\u2026.dann d\u00fcrften ja nur noch uns nicht geimpften Gefahr drohen\u2026ich gehe jetzt mit meinen Hunden, Antworten gibts erst am Abend wieder :)","label":1,"GenderGap":"@Laika66753508 @sunstar1606 @reitschuster Welche abstrusen Behauptungen? Wenn die meisten Erwachsenen geimpft sind ist es doch unerheblich ob Kinder \u00dcbertrager_innen sind\u2026.dann d\u00fcrften ja nur noch uns nicht geimpften Gefahr drohen\u2026ich gehe jetzt mit meinen H\u00fcnd_innen, Antworten gibts erst am Abend wieder :)","De-e":"@Laika66753508 @sunstar1606 @reitschuster Welche abstrusen Behauptungen? Wenn die meisten Erwachsenen geimpft sind ist es doch unerheblich ob Kinder \u00dcbertr\u00e4gerne sind\u2026.dann d\u00fcrften ja nur noch uns nicht geimpften Gefahr drohen\u2026ich gehe jetzt mit meinen Hunden, Antworten gibts erst am Abend wieder :)","Neutral":"@Laika66753508 @sunstar1606 @reitschuster Welche abstrusen Behauptungen? Wenn die meisten Erwachsenen geimpft sind ist es doch unerheblich ob Kinder \u00dcbertragende sind\u2026.dann d\u00fcrften ja nur noch uns nicht geimpften Gefahr drohen\u2026ich gehe jetzt mit meinen Hunden, Antworten gibts erst am Abend wieder :)","GenderStern":"@Laika66753508 @sunstar1606 @reitschuster Welche abstrusen Behauptungen? Wenn die meisten Erwachsenen geimpft sind ist es doch unerheblich ob Kinder \u00dcbertrager*innen sind\u2026.dann d\u00fcrften ja nur noch uns nicht geimpften Gefahr drohen\u2026ich gehe jetzt mit meinen H\u00fcnd*innen, Antworten gibts erst am Abend wieder :)","GenderDoppelpunkt":"@Laika66753508 @sunstar1606 @reitschuster Welche abstrusen Behauptungen? Wenn die meisten Erwachsenen geimpft sind ist es doch unerheblich ob Kinder \u00dcbertrager:innen sind\u2026.dann d\u00fcrften ja nur noch uns nicht geimpften Gefahr drohen\u2026ich gehe jetzt mit meinen H\u00fcnd:innen, Antworten gibts erst am Abend wieder :)","Doppelnennung":"@Laika66753508 @sunstar1606 @reitschuster Welche abstrusen Behauptungen? Wenn die meisten Erwachsenen geimpft sind ist es doch unerheblich ob Kinder \u00dcbertragerinnen und \u00dcbertrager sind\u2026.dann d\u00fcrften ja nur noch uns nicht geimpften Gefahr drohen\u2026ich gehe jetzt mit meinen H\u00fcndinnen und Hunden, Antworten gibts erst am Abend wieder :)"}
{"original":"@consertum @FatihZingal Menschen wie du sind das kranke Fundament, dass deutsche Glauben muslimische Kinder seien immer Opfer von h\u00e4uslicher Gewalt und ihre Eltern b\u00f6se und gewaltt\u00e4tige Schurken. Hast du jemals mit Moslems \u00fcberhaupt gesprochen du Held?","label":1,"GenderGap":"@consertum @FatihZingal Menschen wie du sind das kranke Fundament, dass deutsche Glauben muslimische Kinder seien immer Opfer von h\u00e4uslicher Gewalt und ihre Eltern b\u00f6se und gewaltt\u00e4tige Schurk_innen. Hast du jemals mit Moslems \u00fcberhaupt gesprochen du Held_in?","De-e":"@consertum @FatihZingal Menschen wie du sind das kranke Fundament, dass deutsche Glauben muslimische Kinder seien immer Opfer von h\u00e4uslicher Gewalt und ense Eltern b\u00f6se und gewaltt\u00e4tige Schurkerne. Hast du jemals mit Moslemerne \u00fcberhaupt gesprochen du Helde?","Neutral":"@consertum @FatihZingal Menschen wie du sind das kranke Fundament, dass deutsche Glauben muslimische Kinder seien immer Opfer von h\u00e4uslicher Gewalt und ihre Eltern b\u00f6se und gewaltt\u00e4tige schurkenhafte Personen. Hast du jemals mit Moslems \u00fcberhaupt gesprochen du eine heldenhafte Person?","GenderStern":"@consertum @FatihZingal Menschen wie du sind das kranke Fundament, dass deutsche Glauben muslimische Kinder seien immer Opfer von h\u00e4uslicher Gewalt und ihre Eltern b\u00f6se und gewaltt\u00e4tige Schurk*innen. Hast du jemals mit Moslems \u00fcberhaupt gesprochen du Held*in?","GenderDoppelpunkt":"@consertum @FatihZingal Menschen wie du sind das kranke Fundament, dass deutsche Glauben muslimische Kinder seien immer Opfer von h\u00e4uslicher Gewalt und ihre Eltern b\u00f6se und gewaltt\u00e4tige Schurk:innen. Hast du jemals mit Moslems \u00fcberhaupt gesprochen du Held:in?","Doppelnennung":"@consertum @FatihZingal Menschen wie du sind das kranke Fundament, dass deutsche Glauben muslimische Kinder seien immer Opfer von h\u00e4uslicher Gewalt und ihre Eltern b\u00f6se und gewaltt\u00e4tige Schurken und Schurkinnen. Hast du jemals mit Moslems \u00fcberhaupt gesprochen du Heldin oder Held?"}
{"original":"@Moonsis @DanielHermann6 @ImreGrimm @niggi @RND_de Oh, neuen Begriff gelernt? Haust damit aber direkt daneben. #CancelCulture w\u00e4re es nur dann, wenn diese Egomanen deshalb keinen Job mehr bek\u00e4men. Alles andere ist die freie Wahl der Zuschauer. Oder willst Du jetzt Leuten vorschreiben, welche Schauspieler sie sich anzusehen haben?","label":1,"GenderGap":"@Moonsis @DanielHermann6 @ImreGrimm @niggi @RND_de Oh, neuen Begriff gelernt? Haust damit aber direkt daneben. #CancelCulture w\u00e4re es nur dann, wenn diese Egoman_innen deshalb keinen Job mehr bek\u00e4men. Alles andere ist die freie Wahl der Zuschauer_innen. Oder willst Du jetzt Leuten vorschreiben, welche Schauspieler_innen sie sich anzusehen haben?","De-e":"@Moonsis @DanielHermann6 @ImreGrimm @niggi @RND_de Oh, neuen Begriff gelernt? Haust damit aber direkt daneben. #CancelCulture w\u00e4re es nur dann, wenn diese Egomanerne deshalb keinen Job mehr bek\u00e4men. Alles andere ist die freie Wahl ders Zuschaueres. Oder willst Du jetzt Leuten vorschreiben, welche Schauspielerne sie sich anzusehen haben?","Neutral":"@Moonsis @DanielHermann6 @ImreGrimm @niggi @RND_de Oh, neuen Begriff gelernt? Haust damit aber direkt daneben. #CancelCulture w\u00e4re es nur dann, wenn diese egomanischen Menschen deshalb keinen Job mehr bek\u00e4men. Alles andere ist die freie Wahl der Zuschauenden. Oder willst Du jetzt Leuten vorschreiben, welche Darstellenden sie sich anzusehen haben?","GenderStern":"@Moonsis @DanielHermann6 @ImreGrimm @niggi @RND_de Oh, neuen Begriff gelernt? Haust damit aber direkt daneben. #CancelCulture w\u00e4re es nur dann, wenn diese Egoman*innen deshalb keinen Job mehr bek\u00e4men. Alles andere ist die freie Wahl der Zuschauer*innen. Oder willst Du jetzt Leuten vorschreiben, welche Schauspieler*innen sie sich anzusehen haben?","GenderDoppelpunkt":"@Moonsis @DanielHermann6 @ImreGrimm @niggi @RND_de Oh, neuen Begriff gelernt? Haust damit aber direkt daneben. #CancelCulture w\u00e4re es nur dann, wenn diese Egoman:innen deshalb keinen Job mehr bek\u00e4men. Alles andere ist die freie Wahl der Zuschauer:innen. Oder willst Du jetzt Leuten vorschreiben, welche Schauspieler:innen sie sich anzusehen haben?","Doppelnennung":"@Moonsis @DanielHermann6 @ImreGrimm @niggi @RND_de Oh, neuen Begriff gelernt? Haust damit aber direkt daneben. #CancelCulture w\u00e4re es nur dann, wenn diese Egomanen und Egomaninnen deshalb keinen Job mehr bek\u00e4men. Alles andere ist die freie Wahl der Zuschauerinnen und Zuschauer. Oder willst Du jetzt Leuten vorschreiben, welche Schauspielerinnen und Schauspieler sie sich anzusehen haben?"}
{"original":"@c_drosten Wieviel? Schauen Sie nach Schweden, Florida und sehen Sie wie Wissenschaftler arbeiten. In Florida wurden Top-Wissenschaftler befragt. Aber wir mit Drosten, Priesemann, Brinkmann, Maylab und Meyer sind \u00fcber 6 Monate im Lockdown, mit ausgehebelten GG, geschlossenen Schulen.","label":1,"GenderGap":"@c_drosten Wieviel? Schauen Sie nach Schweden, Florida und sehen Sie wie Wissenschaftler_innen arbeiten. In Florida wurden Top-Wissenschaftler_innen befragt. Aber wir mit Drosten, Priesemann, Brinkmann, Maylab und Meyer sind \u00fcber 6 Monate im Lockdown, mit ausgehebelten GG, geschlossenen Schulen.","De-e":"@c_drosten Wieviel? Schauen Sie nach Schweden, Florida und sehen Sie wie Wissenschaftlerne arbeiten. In Florida wurden Top-Wissenschaftlerne befragt. Aber wir mit Drosten, Priesemann, Brinkmann, Maylab und Meyer sind \u00fcber 6 Monate im Lockdown, mit ausgehebelten GG, geschlossenen Schulen.","Neutral":"@c_drosten Wieviel? Schauen Sie nach Schweden, Florida und sehen Sie wie Menschen aus der Wissenschaft arbeiten. In Florida wurden Top-Menschen aus der Wissenschaft befragt. Aber wir mit Drosten, Priesemann, Brinkmann, Maylab und Meyer sind \u00fcber 6 Monate im Lockdown, mit ausgehebelten GG, geschlossenen Schulen.","GenderStern":"@c_drosten Wieviel? Schauen Sie nach Schweden, Florida und sehen Sie wie Wissenschaftler*innen arbeiten. In Florida wurden Top-Wissenschaftler*innen befragt. Aber wir mit Drosten, Priesemann, Brinkmann, Maylab und Meyer sind \u00fcber 6 Monate im Lockdown, mit ausgehebelten GG, geschlossenen Schulen.","GenderDoppelpunkt":"@c_drosten Wieviel? Schauen Sie nach Schweden, Florida und sehen Sie wie Wissenschaftler:innen arbeiten. In Florida wurden Top-Wissenschaftler:innen befragt. Aber wir mit Drosten, Priesemann, Brinkmann, Maylab und Meyer sind \u00fcber 6 Monate im Lockdown, mit ausgehebelten GG, geschlossenen Schulen.","Doppelnennung":"@c_drosten Wieviel? Schauen Sie nach Schweden, Florida und sehen Sie wie Wissenschaftlerinnen und Wissenschaftler arbeiten. In Florida wurden Top-Wissenschaftlerinnen und Wissenschaftler befragt. Aber wir mit Drosten, Priesemann, Brinkmann, Maylab und Meyer sind \u00fcber 6 Monate im Lockdown, mit ausgehebelten GG, geschlossenen Schulen."}
{"original":"Ich w\u00fcrde ja gerne mal wieder auf die #r1mb gehen. Solange Antisemiten im ersten Block die Intifada fordern, anstatt aus der Demo gedr\u00e4ngt zu werden oder wenigstens unter ferner liefen, bin ich nicht dabei. Radikale Linke, du brauchst eine Intervention! Gegen jeden Antisemitismus","label":1,"GenderGap":"Ich w\u00fcrde ja gerne mal wieder auf die #r1mb gehen. Solange Antisemit_innen im ersten Block die Intifada fordern, anstatt aus der Demo gedr\u00e4ngt zu werden oder wenigstens unter ferner liefen, bin ich nicht dabei. Radikale Linke, du brauchst eine Intervention! Gegen jeden Antisemitismus","De-e":"Ich w\u00fcrde ja gerne mal wieder auf die #r1mb gehen. Solange Antisemiterne im ersten Block die Intifada fordern, anstatt aus der Demo gedr\u00e4ngt zu werden oder wenigstens unter ferner liefen, bin ich nicht dabei. Radikale Linke, du brauchst eine Intervention! Gegen jeden Antisemitismus","Neutral":"Ich w\u00fcrde ja gerne mal wieder auf die #r1mb gehen. Solange antisemitische Personen im ersten Block die Intifada fordern, anstatt aus der Demo gedr\u00e4ngt zu werden oder wenigstens unter ferner liefen, bin ich nicht dabei. Radikale Linke, du brauchst eine Intervention! Gegen jeden Antisemitismus","GenderStern":"Ich w\u00fcrde ja gerne mal wieder auf die #r1mb gehen. Solange Antisemit*innen im ersten Block die Intifada fordern, anstatt aus der Demo gedr\u00e4ngt zu werden oder wenigstens unter ferner liefen, bin ich nicht dabei. Radikale Linke, du brauchst eine Intervention! Gegen jeden Antisemitismus","GenderDoppelpunkt":"Ich w\u00fcrde ja gerne mal wieder auf die #r1mb gehen. Solange Antisemit:innen im ersten Block die Intifada fordern, anstatt aus der Demo gedr\u00e4ngt zu werden oder wenigstens unter ferner liefen, bin ich nicht dabei. Radikale Linke, du brauchst eine Intervention! Gegen jeden Antisemitismus","Doppelnennung":"Ich w\u00fcrde ja gerne mal wieder auf die #r1mb gehen. Solange Antisemitinnen und Antisemiten im ersten Block die Intifada fordern, anstatt aus der Demo gedr\u00e4ngt zu werden oder wenigstens unter ferner liefen, bin ich nicht dabei. Radikale Linke, du brauchst eine Intervention! Gegen jeden Antisemitismus"}
{"original":"@Anna48338034 @mista98berk Frag mal Arye Sharuz Shalicar, er ist hier auf Twitter und Sprecher der israelischen Armee, in Deutschland geboren, er kann das best\u00e4tigen","label":0,"GenderGap":"@Anna48338034 @mista98berk Frag mal Arye Sharuz Shalicar, er ist hier auf Twitter und Sprecher der israelischen Armee, in Deutschland geboren, er kann das best\u00e4tigen","De-e":"@Anna48338034 @mista98berk Frag mal Arye Sharuz Shalicar, en ist hier auf Twitter und Sprecherne der israelischen Armee, in Deutschland geboren, en kann das best\u00e4tigen","Neutral":"@Anna48338034 @mista98berk Frag mal Arye Sharuz Shalicar, er ist hier auf Twitter und Sprechender der israelischen Armee, in Deutschland geboren, er kann das best\u00e4tigen","GenderStern":"@Anna48338034 @mista98berk Frag mal Arye Sharuz Shalicar, er ist hier auf Twitter und Sprecher der israelischen Armee, in Deutschland geboren, er kann das best\u00e4tigen","GenderDoppelpunkt":"@Anna48338034 @mista98berk Frag mal Arye Sharuz Shalicar, er ist hier auf Twitter und Sprecher der israelischen Armee, in Deutschland geboren, er kann das best\u00e4tigen","Doppelnennung":"@Anna48338034 @mista98berk Frag mal Arye Sharuz Shalicar, er ist hier auf Twitter und Sprecher der israelischen Armee, in Deutschland geboren, er kann das best\u00e4tigen"}
{"original":"@ZDFheute Mit dem Bericht aus Israel, wo gegen Israel gehetzt wird, zeigt sich, wer hier ein Antisemit ist. Ist jetzt Aktivistin ein neuer Beruf f\u00fcr schreiende, ungezogene, rechthaberische M\u00e4dchen?","label":1,"GenderGap":"@ZDFheute Mit dem Bericht aus Israel, wo gegen Israel gehetzt wird, zeigt sich, wer hier ein_e Antisemit_in ist. Ist jetzt Aktivistin ein neuer Beruf f\u00fcr schreiende, ungezogene, rechthaberische M\u00e4dchen?","De-e":"@ZDFheute Mit dem Bericht aus Israel, wo gegen Israel gehetzt wird, zeigt sich, wer hier ein Antisemite ist. Ist jetzt Aktiviste ein neuer Beruf f\u00fcr schreiende, ungezogene, rechthaberische Kids?","Neutral":"@ZDFheute Mit dem Bericht aus Israel, wo gegen Israel gehetzt wird, zeigt sich, wer hier antisemitisch ist. Ist jetzt Aktivistin ein neuer Beruf f\u00fcr schreiende, ungezogene, rechthaberische M\u00e4dchen?","GenderStern":"@ZDFheute Mit dem Bericht aus Israel, wo gegen Israel gehetzt wird, zeigt sich, wer hier ein*e Antisemit*in ist. Ist jetzt Aktivistin ein neuer Beruf f\u00fcr schreiende, ungezogene, rechthaberische M\u00e4dchen?","GenderDoppelpunkt":"@ZDFheute Mit dem Bericht aus Israel, wo gegen Israel gehetzt wird, zeigt sich, wer hier ein:e Antisemit:in ist. Ist jetzt Aktivistin ein neuer Beruf f\u00fcr schreiende, ungezogene, rechthaberische M\u00e4dchen?","Doppelnennung":"@ZDFheute Mit dem Bericht aus Israel, wo gegen Israel gehetzt wird, zeigt sich, wer hier ein Antisemitin oder ein Antisemit ist. Ist jetzt Aktivistin ein neuer Beruf f\u00fcr schreiende, ungezogene, rechthaberische M\u00e4dchen?"}
{"original":"Alerta! Morgen wollen vermeintliche Islamisten und Antisemiten wieder eine Demo vom #Gelsenkirchen|er Hbf in die Innenstadt machen. Achtet auf Ank\u00fcndigungen bei @IgA_GE oder neuen Infos auf @InfozentraleGE. #nopasar\u00e1n #ge1605","label":1,"GenderGap":"Alerta! Morgen wollen vermeintliche Islamist_innen und Antisemit_innen wieder eine Demo vom #Gelsenkirchen|er Hbf in die Innenst\u00e4dte machen. Achtet auf Ank\u00fcndigungen bei @IgA_GE oder neuen Infos auf @InfozentraleGE. #nopasar\u00e1n #ge1605","De-e":"Alerta! Morgen wollen vermeintliche Islamisterne und Antisemiterne wieder eine Demo vom #Gelsenkirchen|er Hbf in die Innenstadt machen. Achtet auf Ank\u00fcndigungen bei @IgA_GE oder neuen Infos auf @InfozentraleGE. #nopasar\u00e1n #ge1605","Neutral":"Alerta! Morgen wollen vermeintliche islamistisch und antisemitisch eingestellte Personen wieder eine Demo vom #Gelsenkirchen|er Hbf in die Innenstadt machen. Achtet auf Ank\u00fcndigungen bei @IgA_GE oder neuen Infos auf @InfozentraleGE. #nopasar\u00e1n #ge1605","GenderStern":"Alerta! Morgen wollen vermeintliche Islamist*innen und Antisemit*innen wieder eine Demo vom #Gelsenkirchen|er Hbf in die Innenst\u00e4dte machen. Achtet auf Ank\u00fcndigungen bei @IgA_GE oder neuen Infos auf @InfozentraleGE. #nopasar\u00e1n #ge1605","GenderDoppelpunkt":"Alerta! Morgen wollen vermeintliche Islamist:innen und Antisemit:innen wieder eine Demo vom #Gelsenkirchen|er Hbf in die Innenst\u00e4dte machen. Achtet auf Ank\u00fcndigungen bei @IgA_GE oder neuen Infos auf @InfozentraleGE. #nopasar\u00e1n #ge1605","Doppelnennung":"Alerta! Morgen wollen vermeintliche Islamistinnen und Islamisten und Antisemitinnen und Antisemiten wieder eine Demo vom #Gelsenkirchen|er Hbf in die Innenstadt machen. Achtet auf Ank\u00fcndigungen bei @IgA_GE oder neuen Infos auf @InfozentraleGE. #nopasar\u00e1n #ge1605"}
{"original":"@HohlerAli @ThomasKunzfeld @moerv_vom_doerf @JohannesNormann @SerapGueler @jensspahn ist per definitionem Faschist. Er liebt die Verschr\u00e4nkung von Wirtschaft und Politik, sogar am liebsten, wenn er durch seinen Mann am Maskenverkauft verdient. Wo ist da Ihre Kritik am Faschisten? Genauso wie in jeder dieser BRD-Parteien!","label":1,"GenderGap":"@HohlerAli @ThomasKunzfeld @moerv_vom_doerf @JohannesNormann @SerapGueler @jensspahn ist per definitionem Faschist. Er liebt die Verschr\u00e4nkung von Wirtschaft und Politik, sogar am liebsten, wenn er durch seinen Mann am Maskenverkauft verdient. Wo ist da Ihre Kritik am Faschist_innen? Genauso wie in jeder dieser BRD-Parteien!","De-e":"@HohlerAli @ThomasKunzfeld @moerv_vom_doerf @JohannesNormann @SerapGueler @jensspahn ist per definitionem Faschiste. En liebt die Verschr\u00e4nkung von Wirtschaft und Politik, sogar am liebsten, wenn en durch ens Ehepartnere am Maskenverkauft verdient. Wo ist da Ihre Kritik an derm Faschiste? Genauso wie in jeder dieser BRD-Parteien!","Neutral":"@HohlerAli @ThomasKunzfeld @moerv_vom_doerf @JohannesNormann @SerapGueler @jensspahn ist per definitionem dem Faschismus anh\u00e4ngende Person. Er liebt die Verschr\u00e4nkung von Wirtschaft und Politik, sogar am liebsten, wenn er durch seinen Mann am Maskenverkauft verdient. Wo ist da Ihre Kritik am dem Faschisten? Genauso wie in jeder dieser BRD-Parteien!","GenderStern":"@HohlerAli @ThomasKunzfeld @moerv_vom_doerf @JohannesNormann @SerapGueler @jensspahn ist per definitionem Faschist. Er liebt die Verschr\u00e4nkung von Wirtschaft und Politik, sogar am liebsten, wenn er durch seinen Mann am Maskenverkauft verdient. Wo ist da Ihre Kritik am Faschist*innen? Genauso wie in jeder dieser BRD-Parteien!","GenderDoppelpunkt":"@HohlerAli @ThomasKunzfeld @moerv_vom_doerf @JohannesNormann @SerapGueler @jensspahn ist per definitionem Faschist. Er liebt die Verschr\u00e4nkung von Wirtschaft und Politik, sogar am liebsten, wenn er durch seinen Mann am Maskenverkauft verdient. Wo ist da Ihre Kritik am Faschist:innen? Genauso wie in jeder dieser BRD-Parteien!","Doppelnennung":"@HohlerAli @ThomasKunzfeld @moerv_vom_doerf @JohannesNormann @SerapGueler @jensspahn ist per definitionem Faschist. Er liebt die Verschr\u00e4nkung von Wirtschaft und Politik, sogar am liebsten, wenn er durch seinen Mann am Maskenverkauft verdient. Wo ist da Ihre Kritik am Faschisten? Genauso wie in jeder dieser BRD-Parteien!"}
{"original":"@PSchnei26364427 @Amateur_Profi @reitschuster Du ben\u00f6tigst Nachhilfe in Mathematik","label":0,"GenderGap":"@PSchnei26364427 @Amateur_Profi @reitschuster Du ben\u00f6tigst Nachhilfe in Mathematik","De-e":"@PSchnei26364427 @Amateur_Profi @reitschuster Du ben\u00f6tigst Nachhilfe in Mathematik","Neutral":"@PSchnei26364427 @Amateur_Profi @reitschuster Du ben\u00f6tigst Nachhilfe in Mathematik","GenderStern":"@PSchnei26364427 @Amateur_Profi @reitschuster Du ben\u00f6tigst Nachhilfe in Mathematik","GenderDoppelpunkt":"@PSchnei26364427 @Amateur_Profi @reitschuster Du ben\u00f6tigst Nachhilfe in Mathematik","Doppelnennung":"@PSchnei26364427 @Amateur_Profi @reitschuster Du ben\u00f6tigst Nachhilfe in Mathematik"}
{"original":"Was Querdenker unter Freiheit verstehen. Und warum sie sich gegen den Staat wehren wie gegen den b\u00f6sen Nachbarn. #Querdenker #Covidioten #Coronaterroristen #DeppeninDeutschland  https:\/\/t.co\/yifugRGpPV","label":1,"GenderGap":"Was Querdenker_innen unter Freiheit verstehen. Und warum sie sich gegen den Staat wehren wie gegen den_die b\u00f6se_n Nachbar_in. #Querdenker_innen #Covidiot_innen #Coronaterrorist_innen #Depp_inneninDeutschland  https:\/\/t.co\/yifugRGpPV","De-e":"Was Querdenkerne unter Freiheit verstehen. Und warum sie sich gegen den Staat wehren wie gegen de b\u00f6se Nachbare. #Querdenker #Covidioten #Coronaterroristen #DeppeninDeutschland&nbsp; https:\/\/t.co\/yifugRGpPV","Neutral":"Was Querdenkende unter Freiheit verstehen. Und warum sie sich gegen den Staat wehren wie gegen die b\u00f6sen nebenan wohnenden Personen. #Querdenkende #Covidiotische Menschen #Coronaterroristische Menschen #DoofeMenscheninDeutschland  https:\/\/t.co\/yifugRGpPV","GenderStern":"Was Querdenker*innen unter Freiheit verstehen. Und warum sie sich gegen den Staat wehren wie gegen den*die b\u00f6se*n Nachbar*in. #Querdenker*innen #Covidiot*innen #Coronaterrorist*innen #Depp*inneninDeutschland  https:\/\/t.co\/yifugRGpPV","GenderDoppelpunkt":"Was Querdenker:innen unter Freiheit verstehen. Und warum sie sich gegen den Staat wehren wie gegen den:die b\u00f6se:n Nachbar:in. #Querdenker:innen #Covidiot:innen #Coronaterrorist:innen #Depp:inneninDeutschland  https:\/\/t.co\/yifugRGpPV","Doppelnennung":"Was Querdenkerinnen und Querdenker unter Freiheit verstehen. Und warum sie sich gegen den Staat wehren wie gegen den b\u00f6sen Nachbarn oder die b\u00f6se Nachbarin. #Querdenkerinnen und Querdenker #Covidioten und -idiotinnen #Coronaterroristen und -terroristinnen #DeppenundDeppinneninDeutschland  https:\/\/t.co\/yifugRGpPV"}
{"original":"@_FriedrichMerz Das war eine d\u00e4mmliche, falsche Aktion von #Greenpeace. Aber dass Sie und andere Politiker der Union den Entzug der #Gemeinn\u00fctzigkeit fordern, zeigt nur ihr autorit\u00e4res Denken. Der Vorfall dient als Vorwand um kritische Zivilgesellschaft mundtot zu machen. Orban l\u00e4sst gr\u00fc\u00dfen!","label":1,"GenderGap":"@_FriedrichMerz Das war eine d\u00e4mmliche, falsche Aktion von #Greenpeace. Aber dass Sie und andere Politiker_innen der Union den Entzug der #Gemeinn\u00fctzigkeit fordern, zeigt nur ihr autorit\u00e4res Denken. Der Vorfall dient als Vorwand um kritische Zivilgesellschaft mundtot zu machen. Orban l\u00e4sst gr\u00fc\u00dfen!","De-e":"@_FriedrichMerz Das war eine d\u00e4mmliche, falsche Aktion von #Greenpeace. Aber dass Sie und andere Politikerne der Union den Entzug der #Gemeinn\u00fctzigkeit fordern, zeigt nur ihr autorit\u00e4res Denken. Der Vorfall dient als Vorwand um kritische Zivilgesellschaft mundtot zu machen. Orban l\u00e4sst gr\u00fc\u00dfen!","Neutral":"@_FriedrichMerz Das war eine d\u00e4mmliche, falsche Aktion von #Greenpeace. Aber dass Sie und andere Menschen in der Politik der Union den Entzug der #Gemeinn\u00fctzigkeit fordern, zeigt nur ihr autorit\u00e4res Denken. Der Vorfall dient als Vorwand um kritische Zivilgesellschaft mundtot zu machen. Orban l\u00e4sst gr\u00fc\u00dfen!","GenderStern":"@_FriedrichMerz Das war eine d\u00e4mmliche, falsche Aktion von #Greenpeace. Aber dass Sie und andere Politiker*innen der Union den Entzug der #Gemeinn\u00fctzigkeit fordern, zeigt nur ihr autorit\u00e4res Denken. Der Vorfall dient als Vorwand um kritische Zivilgesellschaft mundtot zu machen. Orban l\u00e4sst gr\u00fc\u00dfen!","GenderDoppelpunkt":"@_FriedrichMerz Das war eine d\u00e4mmliche, falsche Aktion von #Greenpeace. Aber dass Sie und andere Politiker:innen der Union den Entzug der #Gemeinn\u00fctzigkeit fordern, zeigt nur ihr autorit\u00e4res Denken. Der Vorfall dient als Vorwand um kritische Zivilgesellschaft mundtot zu machen. Orban l\u00e4sst gr\u00fc\u00dfen!","Doppelnennung":"@_FriedrichMerz Das war eine d\u00e4mmliche, falsche Aktion von #Greenpeace. Aber dass Sie und andere Politikerinnen und Politiker der Union den Entzug der #Gemeinn\u00fctzigkeit fordern, zeigt nur ihr autorit\u00e4res Denken. Der Vorfall dient als Vorwand um kritische Zivilgesellschaft mundtot zu machen. Orban l\u00e4sst gr\u00fc\u00dfen!"}
{"original":"@TsiJulian @janboehm *promovierte, faschokuschelnde Journalisten #sovielzeitmussein","label":1,"GenderGap":"@TsiJulian @janboehm *promovierte, faschokuschelnde Journalist_innen #sovielzeitmussein","De-e":"@TsiJulian @janboehm *promovierte, faschokuschelnde Journalisterne #sovielzeitmussein","Neutral":"@TsiJulian @janboehm *promovierte, faschokuschelnde Medien #sovielzeitmussein","GenderStern":"@TsiJulian @janboehm *promovierte, faschokuschelnde Journalist*innen #sovielzeitmussein","GenderDoppelpunkt":"@TsiJulian @janboehm *promovierte, faschokuschelnde Journalist:innen #sovielzeitmussein","Doppelnennung":"@TsiJulian @janboehm *promovierte, faschokuschelnde Journalistinnen und Journalisten #sovielzeitmussein"}
{"original":"@Anthony7Louis @DaSchnitzler Deswegen kam Schei\u00dfe wie Nationalsozialismus hoch, weil es immer Leute gibt, die das Versagen des kapitalistischen Systems auf Minderheiten reflektieren wollen, siehe AfD, die regen sich \u00fcber Sozialleistungen f\u00fcr die b\u00f6sen Ausl\u00e4nder auf","label":1,"GenderGap":"@Anthony7Louis @DaSchnitzler Deswegen kam Schei\u00dfe wie Nationalsozialismus hoch, weil es immer Leute gibt, die das Versagen des kapitalistischen Systems auf Minderheiten reflektieren wollen, siehe AfD, die regen sich \u00fcber Sozialleistungen f\u00fcr die b\u00f6sen Ausl\u00e4nder_innen auf","De-e":"@Anthony7Louis @DaSchnitzler Deswegen kam Schei\u00dfe wie Nationalsozialismus hoch, weil es immer Leute gibt, die das Versagen des kapitalistischen Systems auf Minderheiten reflektieren wollen, siehe AfD, die regen sich \u00fcber Sozialleistungen f\u00fcr die b\u00f6sen Ausl\u00e4nderne auf","Neutral":"@Anthony7Louis @DaSchnitzler Deswegen kam Schei\u00dfe wie Nationalsozialismus hoch, weil es immer Leute gibt, die das Versagen des kapitalistischen Systems auf Minderheiten reflektieren wollen, siehe AfD, die regen sich \u00fcber Sozialleistungen f\u00fcr die b\u00f6sen Personen aus dem Ausland auf","GenderStern":"@Anthony7Louis @DaSchnitzler Deswegen kam Schei\u00dfe wie Nationalsozialismus hoch, weil es immer Leute gibt, die das Versagen des kapitalistischen Systems auf Minderheiten reflektieren wollen, siehe AfD, die regen sich \u00fcber Sozialleistungen f\u00fcr die b\u00f6sen Ausl\u00e4nder*innen auf","GenderDoppelpunkt":"@Anthony7Louis @DaSchnitzler Deswegen kam Schei\u00dfe wie Nationalsozialismus hoch, weil es immer Leute gibt, die das Versagen des kapitalistischen Systems auf Minderheiten reflektieren wollen, siehe AfD, die regen sich \u00fcber Sozialleistungen f\u00fcr die b\u00f6sen Ausl\u00e4nder:innen auf","Doppelnennung":"@Anthony7Louis @DaSchnitzler Deswegen kam Schei\u00dfe wie Nationalsozialismus hoch, weil es immer Leute gibt, die das Versagen des kapitalistischen Systems auf Minderheiten reflektieren wollen, siehe AfD, die regen sich \u00fcber Sozialleistungen f\u00fcr die b\u00f6sen Ausl\u00e4nderinnen und Ausl\u00e4nder auf"}
{"original":"@HohlerAli @ThomasKunzfeld @moerv_vom_doerf @JohannesNormann @SerapGueler Ein F\u00fchrer ist kein Faschist. Julius Caesar war wohl dann Faschist, alle K\u00f6nige, alles war bisher dann Faschismus. \ud83e\udd26\ud83e\udd21","label":1,"GenderGap":"@HohlerAli @ThomasKunzfeld @moerv_vom_doerf @JohannesNormann @SerapGueler Ein_e F\u00fchrer_in ist kein_e Faschist_in. Julius Caesar war wohl dann Faschist, alle K\u00f6nig_innen, alles war bisher dann Faschismus. \ud83e\udd26\ud83e\udd21","De-e":"@HohlerAli @ThomasKunzfeld @moerv_vom_doerf @JohannesNormann @SerapGueler Ein F\u00fchrere ist kein Faschiste. Julius Caesar war wohl dann Faschiste, alle K\u00f6nigerne, alles war bisher dann Faschismus. \ud83e\udd26\ud83e\udd21","Neutral":"@HohlerAli @ThomasKunzfeld @moerv_vom_doerf @JohannesNormann @SerapGueler F\u00fchrende sind keine faschistischen Personen. Julius Caesar war wohl dann Faschist, alle monarchischen W\u00fcrdetragenden, alles war bisher dann Faschismus. \ud83e\udd26\ud83e\udd21","GenderStern":"@HohlerAli @ThomasKunzfeld @moerv_vom_doerf @JohannesNormann @SerapGueler Ein*e F\u00fchrer*in ist kein*e Faschist*in. Julius Caesar war wohl dann Faschist, alle K\u00f6nig*innen, alles war bisher dann Faschismus. \ud83e\udd26\ud83e\udd21","GenderDoppelpunkt":"@HohlerAli @ThomasKunzfeld @moerv_vom_doerf @JohannesNormann @SerapGueler Ein:e F\u00fchrer:in ist kein:e Faschist:in. Julius Caesar war wohl dann Faschist, alle K\u00f6nig:innen, alles war bisher dann Faschismus. \ud83e\udd26\ud83e\udd21","Doppelnennung":"@HohlerAli @ThomasKunzfeld @moerv_vom_doerf @JohannesNormann @SerapGueler Eine F\u00fchrerin oder ein F\u00fchrer ist keine Faschistin oder kein Faschist. Julius Caesar war wohl dann Faschist, alle K\u00f6niginnen und K\u00f6nige, alles war bisher dann Faschismus. \ud83e\udd26\ud83e\udd21"}
{"original":"@electionstreet1 @LarsWienand @JanJosefLiefers Mich d\u00fcngt, man muss als Schauspieler nicht zwingend zumindest durchschnittlich intelligent sein. Wie #Liefers seine mangelnde Medienkompetenz nun auf andere projiziert, ist allerdings nicht neu. Das machen dumme Querdenker ja auch bereits seit 1 Jahr. #allesdichtmachen","label":1,"GenderGap":"@electionstreet1 @LarsWienand @JanJosefLiefers Mich d\u00fcngt, man muss als Schauspieler_in nicht zwingend zumindest durchschnittlich intelligent sein. Wie #Liefers seine mangelnde Medienkompetenz nun auf andere projiziert, ist allerdings nicht neu. Das machen dumme Querdenker_innen ja auch bereits seit 1 Jahr. #allesdichtmachen","De-e":"@electionstreet1 @LarsWienand @JanJosefLiefers Mich d\u00fcngt, mensch muss als Schauspielere nicht zwingend zumindest durchschnittlich intelligent sein. Wie #Liefers ense mangelnde Medienkompetenz nun auf andere projiziert, ist allerdings nicht neu. Das machen dumme Querdenkerne ja auch bereits seit 1 Jahr. #allesdichtmachen","Neutral":"@electionstreet1 @LarsWienand @JanJosefLiefers Mich d\u00fcngt, man muss als schauspielende Person nicht zwingend zumindest durchschnittlich intelligent sein. Wie #Liefers seine mangelnde Medienkompetenz nun auf andere projiziert, ist allerdings nicht neu. Das machen dumme Querdenkende ja auch bereits seit 1 Jahr. #allesdichtmachen","GenderStern":"@electionstreet1 @LarsWienand @JanJosefLiefers Mich d\u00fcngt, man muss als Schauspieler*in nicht zwingend zumindest durchschnittlich intelligent sein. Wie #Liefers seine mangelnde Medienkompetenz nun auf andere projiziert, ist allerdings nicht neu. Das machen dumme Querdenker*innen ja auch bereits seit 1 Jahr. #allesdichtmachen","GenderDoppelpunkt":"@electionstreet1 @LarsWienand @JanJosefLiefers Mich d\u00fcngt, man muss als Schauspieler:in nicht zwingend zumindest durchschnittlich intelligent sein. Wie #Liefers seine mangelnde Medienkompetenz nun auf andere projiziert, ist allerdings nicht neu. Das machen dumme Querdenker:innen ja auch bereits seit 1 Jahr. #allesdichtmachen","Doppelnennung":"@electionstreet1 @LarsWienand @JanJosefLiefers Mich d\u00fcngt, man muss als Schauspielerin oder Schauspieler nicht zwingend zumindest durchschnittlich intelligent sein. Wie #Liefers seine mangelnde Medienkompetenz nun auf andere projiziert, ist allerdings nicht neu. Das machen dumme Querdenkerinnen und Querdenker ja auch bereits seit 1 Jahr. #allesdichtmachen"}
{"original":"@Steffen0492 @PSchnei26364427 @Amateur_Profi @reitschuster Das kannst du sicher belegen, oder ist das nur eine Meinung deiner Bubble?","label":1,"GenderGap":"@Steffen0492 @PSchnei26364427 @Amateur_Profi @reitschuster Das kannst du sicher belegen, oder ist das nur eine Meinung deiner Bubble?","De-e":"@Steffen0492 @PSchnei26364427 @Amateur_Profi @reitschuster Das kannst du sicher belegen, oder ist das nur eine Meinung deiner Bubble?","Neutral":"@Steffen0492 @PSchnei26364427 @Amateur_Profi @reitschuster Das kannst du sicher belegen, oder ist das nur eine Meinung deiner Bubble?","GenderStern":"@Steffen0492 @PSchnei26364427 @Amateur_Profi @reitschuster Das kannst du sicher belegen, oder ist das nur eine Meinung deiner Bubble?","GenderDoppelpunkt":"@Steffen0492 @PSchnei26364427 @Amateur_Profi @reitschuster Das kannst du sicher belegen, oder ist das nur eine Meinung deiner Bubble?","Doppelnennung":"@Steffen0492 @PSchnei26364427 @Amateur_Profi @reitschuster Das kannst du sicher belegen, oder ist das nur eine Meinung deiner Bubble?"}
{"original":"@someelseone89 @welt N\u00f6. Das ist ja der Inlands-Nachrichtendienst. F\u00fcr die demokratiefreundlichen Regierungskritiker in Italien, \u00e4h demokratiefeindlichen Querdenker, \u00e4h Nazis, ist ja der BND zust\u00e4ndig.^^ https:\/\/t.co\/klw82lDqGJ","label":1,"GenderGap":"@someelseone89 @welt N\u00f6. Das ist ja der Inlands-Nachrichtendienst. F\u00fcr die demokratiefreundlichen Regierungskritiker_innen in Italien, \u00e4h demokratiefeindlichen Querdenker_innen, \u00e4h Nazis, ist ja der BND zust\u00e4ndig.^^ https:\/\/t.co\/klw82lDqGJ","De-e":"@someelseone89 @welt N\u00f6. Das ist ja der Inlands-Nachrichtendienst. F\u00fcr die demokratiefreundlichen Regierungskritikerne in Italien, \u00e4h demokratiefeindlichen Querdenkerne, \u00e4h Nazis, ist ja de BND zust\u00e4ndig.^^ https:\/\/t.co\/klw82lDqGJ","Neutral":"@someelseone89 @welt N\u00f6. Das ist ja der Inlands-Nachrichtendienst. F\u00fcr die demokratiefreundlichen Regierungskritisierende in Italien, \u00e4h demokratiefeindlichen Querdenkende, \u00e4h h Nazis, ist ja der BND zust\u00e4ndig.^^  https:\/\/t.co\/klw82lDqGJ","GenderStern":"@someelseone89 @welt N\u00f6. Das ist ja der Inlands-Nachrichtendienst. F\u00fcr die demokratiefreundlichen Regierungskritiker*innen in Italien, \u00e4h demokratiefeindlichen Querdenker*innen, \u00e4h Nazis, ist ja der BND zust\u00e4ndig.^^ https:\/\/t.co\/klw82lDqGJ","GenderDoppelpunkt":"@someelseone89 @welt N\u00f6. Das ist ja der Inlands-Nachrichtendienst. F\u00fcr die demokratiefreundlichen Regierungskritiker:innen in Italien, \u00e4h demokratiefeindlichen Querdenker:innen, \u00e4h Nazis, ist ja der BND zust\u00e4ndig.^^ https:\/\/t.co\/klw82lDqGJ","Doppelnennung":"@someelseone89 @welt N\u00f6. Das ist ja der Inlands-Nachrichtendienst. F\u00fcr die demokratiefreundlichen Regierungskritikerinnen und Regierungskritiker in Italien, \u00e4h demokratiefeindlichen Querdenkerinnen oder Querdenker, \u00e4h Nazis, ist ja der BND zust\u00e4ndig.^^ https:\/\/t.co\/klw82lDqGJ"}
{"original":"@BILD Der Osten beklagt sich bitter, dass ihm die demokratische Reife abgesprochen wird. Aber wieviel demokratische Reife zeigt es, wenn man erst die SED-Nachfolger und dann die NSDAP-Wiederg\u00e4nger mit hohen Stimmanteilen ausstattet? Diese Frage darf man dann doch mal stellen.","label":0,"GenderGap":"@BILD Der Osten beklagt sich bitter, dass ihm die demokratische Reife abgesprochen wird. Aber wieviel demokratische Reife zeigt es, wenn man erst die SED-Nachfolger_innen und dann die NSDAP-Wiederg\u00e4nger_innen mit hohen Stimmanteilen ausstattet? Diese Frage darf man dann doch mal stellen.","De-e":"@BILD Der Osten beklagt sich bitter, dass ihm die demokratische Reife abgesprochen wird. Aber wieviel demokratische Reife zeigt es, wenn mensch erst die SED-Nachfolgerne und dann die NSDAP-Wiederg\u00e4ngerne mit hohen Stimmanteilen ausstattet? Diese Frage darf mensch dann doch mal stellen.","Neutral":"@BILD Der Osten beklagt sich bitter, dass ihm die demokratische Reife abgesprochen wird. Aber wieviel demokratische Reife zeigt es, wenn man erst die SED-Nachfolge und dann die NSDAP-Wiederkehr mit hohen Stimmanteilen ausstattet? Diese Frage darf man dann doch mal stellen.","GenderStern":"@BILD Der Osten beklagt sich bitter, dass ihm die demokratische Reife abgesprochen wird. Aber wieviel demokratische Reife zeigt es, wenn man erst die SED-Nachfolger*innen und dann die NSDAP-Wiederg\u00e4nger*innen mit hohen Stimmanteilen ausstattet? Diese Frage darf man dann doch mal stellen.","GenderDoppelpunkt":"@BILD Der Osten beklagt sich bitter, dass ihm die demokratische Reife abgesprochen wird. Aber wieviel demokratische Reife zeigt es, wenn man erst die SED-Nachfolger:innen und dann die NSDAP-Wiederg\u00e4nger:innen mit hohen Stimmanteilen ausstattet? Diese Frage darf man dann doch mal stellen.","Doppelnennung":"@BILD Der Osten beklagt sich bitter, dass ihm die demokratische Reife abgesprochen wird. Aber wieviel demokratische Reife zeigt es, wenn man erst die SED-Nachfolgerinnen und Nachfolger und dann die NSDAP-Wiederg\u00e4nger und Wiederg\u00e4ngerinnen mit hohen Stimmanteilen ausstattet? Diese Frage darf man dann doch mal stellen."}
{"original":"@KathaSchulze Reduzierung auf Aussehen und Geschlecht, liegt wohl eher daran, dass die Vermarkter wissen, worauf es beim, einfach gestrickten, W\u00e4hler ankommt. Und bei Frau Baerbock liegt es nicht daran, dass Kompetenz abgesprochen wird, es ist schlicht keine vorhanden. Jedenfalls nicht f\u00fcr BK.","label":1,"GenderGap":"@KathaSchulze Reduzierung auf Aussehen und Geschlecht, liegt wohl eher daran, dass die Vermarkter_innen wissen, worauf es beim, einfach gestrickten, W\u00e4hler_innen ankommt. Und bei Frau Baerbock liegt es nicht daran, dass Kompetenz abgesprochen wird, es ist schlicht keine vorhanden. Jedenfalls nicht f\u00fcr BK.","De-e":"@KathaSchulze Reduzierung auf Aussehen und Geschlecht, liegt wohl eher daran, dass die Vermarkter wissen, worauf es beiderm, einfach gestricktey, W\u00e4hlere ankommt. Und bei Frau Baerbock liegt es nicht daran, dass Kompetenz abgesprochen wird, es ist schlicht keine vorhanden. Jedenfalls nicht f\u00fcr BK.","Neutral":"@KathaSchulze Reduzierung auf Aussehen und Geschlecht, liegt wohl eher daran, dass die Vermarktende wissen, worauf es beim, einfach gestrickten W\u00e4hlenden ankommt. Und bei Frau Baerbock liegt es nicht daran, dass Kompetenz abgesprochen wird, es ist schlicht keine vorhanden. Jedenfalls nicht f\u00fcr BK.","GenderStern":"@KathaSchulze Reduzierung auf Aussehen und Geschlecht, liegt wohl eher daran, dass die Vermarkter*innen wissen, worauf es beim, einfach gestrickten, W\u00e4hler*innen ankommt. Und bei Frau Baerbock liegt es nicht daran, dass Kompetenz abgesprochen wird, es ist schlicht keine vorhanden. Jedenfalls nicht f\u00fcr BK.","GenderDoppelpunkt":"@KathaSchulze Reduzierung auf Aussehen und Geschlecht, liegt wohl eher daran, dass die Vermarkter:innen wissen, worauf es beim, einfach gestrickten, W\u00e4hler:innen ankommt. Und bei Frau Baerbock liegt es nicht daran, dass Kompetenz abgesprochen wird, es ist schlicht keine vorhanden. Jedenfalls nicht f\u00fcr BK.","Doppelnennung":"@KathaSchulze Reduzierung auf Aussehen und Geschlecht, liegt wohl eher daran, dass die Vermarkter und Vermarkterinnen wissen, worauf es beim, einfach gestrickten, W\u00e4hlerinnen und W\u00e4hler ankommt. Und bei Frau Baerbock liegt es nicht daran, dass Kompetenz abgesprochen wird, es ist schlicht keine vorhanden. Jedenfalls nicht f\u00fcr BK."}
{"original":"\u201c..Soll eine Regierung, die von Klimakrise bis Kinderarmut kein Problem l\u00f6st und auf Propaganda statt Reformen setzt, so weitermachen?... ...\u2022Sollen Minister, gegen die wegen schwerer Delikte im Zusammenhang mit ihrer Amtsf\u00fchrung ermittelt wird, im Amt bleiben? ...\u201c (Peter Pilz) https:\/\/t.co\/YuMsl0Ck9s","label":1,"GenderGap":"\u201c..Soll eine Regierung, die von Klimakrise bis Kinderarmut kein Problem l\u00f6st und auf Propaganda statt Reformen setzt, so weitermachen?... ...\u2022Sollen Minister_innen, gegen die wegen schwerer Delikte im Zusammenhang mit ihrer Amtsf\u00fchrung ermittelt wird, im Amt bleiben? ...\u201c (Peter Pilz) https:\/\/t.co\/YuMsl0Ck9s","De-e":"\u201c..Soll eine Regierung, die von Klimakrise bis Kinderarmut kein Problem l\u00f6st und auf Propaganda statt Reformen setzt, so weitermachen?... ...\u2022Sollen Ministerne, gegen die wegen schwerer Delikte im Zusammenhang mit ihrer Amtsf\u00fchrung ermittelt wird, im Amt bleiben? ...\u201c (Peter Pilz) https:\/\/t.co\/YuMsl0Ck9s","Neutral":"\u201c..Soll eine Regierung, die von Klimakrise bis Kinderarmut kein Problem l\u00f6st und auf Propaganda statt Reformen setzt, so weitermachen?... ...\u2022Sollen Regierende, gegen die wegen schwerer Delikte im Zusammenhang mit ihrer Amtsf\u00fchrung ermittelt wird, im Amt bleiben? ...\u201c (Peter Pilz) https:\/\/t.co\/YuMsl0Ck9s","GenderStern":"\u201c..Soll eine Regierung, die von Klimakrise bis Kinderarmut kein Problem l\u00f6st und auf Propaganda statt Reformen setzt, so weitermachen?... ...\u2022Sollen Minister*innen, gegen die wegen schwerer Delikte im Zusammenhang mit ihrer Amtsf\u00fchrung ermittelt wird, im Amt bleiben? ...\u201c (Peter Pilz) https:\/\/t.co\/YuMsl0Ck9s","GenderDoppelpunkt":"\u201c..Soll eine Regierung, die von Klimakrise bis Kinderarmut kein Problem l\u00f6st und auf Propaganda statt Reformen setzt, so weitermachen?... ...\u2022Sollen Minister:innen, gegen die wegen schwerer Delikte im Zusammenhang mit ihrer Amtsf\u00fchrung ermittelt wird, im Amt bleiben? ...\u201c (Peter Pilz) https:\/\/t.co\/YuMsl0Ck9s","Doppelnennung":"\u201c..Soll eine Regierung, die von Klimakrise bis Kinderarmut kein Problem l\u00f6st und auf Propaganda statt Reformen setzt, so weitermachen?... ...\u2022Sollen Ministerinnen und Minister, gegen die wegen schwerer Delikte im Zusammenhang mit ihrer Amtsf\u00fchrung ermittelt wird, im Amt bleiben? ...\u201c (Peter Pilz) https:\/\/t.co\/YuMsl0Ck9s"}
{"original":"@ctpompliano @janfleischhauer 1. Was genau hat die Aktion der K\u00fcnstler mit den 40.000 impfdosen zu tun? 2. Nein. Da haben ein paar gutsituiert Schauspieler mit blankem Zynismus und Querdenker Sprech auf ihr eigenes Unwohlsein hingewiesen. Kann man machen. Finden viele halt schei\u00dfe","label":1,"GenderGap":"@ctpompliano @janfleischhauer 1. Was genau hat die Aktion der K\u00fcnstler_innen mit den 40.000 impfdosen zu tun? 2. Nein. Da haben ein paar gutsituiert Schauspieler_inen mit blankem Zynismus und Querdenker_innen Sprech auf ihr eigenes Unwohlsein hingewiesen. Kann man machen. Finden viele halt schei\u00dfe","De-e":"@ctpompliano @janfleischhauer 1. Was genau hat die Aktion der K\u00fcnstlerne mit den 40.000 impfdosen zu tun? 2. Nein. Da haben ein paar gutsituiert Schauspielerne mit blankem Zynismus und Querdenkerne Sprech auf ihr eigenes Unwohlsein hingewiesen. Kann mensch machen. Finden viele halt schei\u00dfe","Neutral":"@ctpompliano @janfleischhauer 1. Was genau hat die Aktion der Kunstschaffenden mit den 40.000 impfdosen zu tun? 2. Nein. Da haben ein paar gutsituiert Besetzung mit blankem Zynismus und querdenkerischem Sprech auf ihr eigenes Unwohlsein hingewiesen. Kann man machen. Finden viele halt schei\u00dfe","GenderStern":"@ctpompliano @janfleischhauer 1. Was genau hat die Aktion der K\u00fcnstler*innen mit den 40.000 impfdosen zu tun? 2. Nein. Da haben ein paar gutsituiert Schauspieler*inen mit blankem Zynismus und Querdenker*innen Sprech auf ihr eigenes Unwohlsein hingewiesen. Kann man machen. Finden viele halt schei\u00dfe","GenderDoppelpunkt":"@ctpompliano @janfleischhauer 1. Was genau hat die Aktion der K\u00fcnstler:innen mit den 40.000 impfdosen zu tun? 2. Nein. Da haben ein paar gutsituiert Schauspieler:inen mit blankem Zynismus und Querdenker:innen Sprech auf ihr eigenes Unwohlsein hingewiesen. Kann man machen. Finden viele halt schei\u00dfe","Doppelnennung":"@ctpompliano @janfleischhauer 1. Was genau hat die Aktion der K\u00fcnstlerinnen und K\u00fcnstler mit den 40.000 impfdosen zu tun? 2. Nein. Da haben ein paar gutsituiert Schauspielerinnen oder Schauspieler mit blankem Zynismus und Querdenkerin oder Querdenker Sprech auf ihr eigenes Unwohlsein hingewiesen. Kann man machen. Finden viele halt schei\u00dfe"}
{"original":"Wollte nur zum Arzt und stattdessen kam ich zu nem Querdenker der mir seine Meinung aufzwingen wollte und mich als Laborratte beschimpft hat","label":1,"GenderGap":"Wollte nur zum_zur \u00c4rzt_in und stattdessen kam ich zu nem_ner Querdenker_in der mir seine_Ihre Meinung aufzwingen wollte und mich als Laborratte beschimpft hat","De-e":"Wollte nur zurm Arzte und stattdessen kam ich zu nem Querdenkere diey mir ense Meinung aufzwingen wollte und mich als Laborratte beschimpft hat","Neutral":"Wollte nur zur Person im \u00e4rztlichen Dienst und stattdessen kam ich zu Querdenkenden die mir seine Meinung aufzwingen wollte und mich als Laborratte beschimpft hat","GenderStern":"Wollte nur zum*zur \u00c4rzt*in und stattdessen kam ich zu nem*ner Querdenker*in der mir seine*Ihre Meinung aufzwingen wollte und mich als Laborratte beschimpft hat","GenderDoppelpunkt":"Wollte nur zum:zur \u00c4rzt:in und stattdessen kam ich zu nem:ner Querdenker:in der mir seine:Ihre Meinung aufzwingen wollte und mich als Laborratte beschimpft hat","Doppelnennung":"Wollte nur zur \u00c4rztin oder zum Arzt und stattdessen kam ich zu nem Querdenker oder einer Querdenkerin der oder die mir seine oder ihre Meinung aufzwingen wollte und mich als Laborratte beschimpft hat"}
{"original":"@str01ner @Alice_Weidel @Karl_Lauterbach @helgelindh Wer so gestgefressen an seiner ach so woken Dummheit ist,hat sich weder mit dem Programm noch den Zielen der AfD besch\u00e4ftigt. Den politischen Gegner argumentiert ohne Hass bek\u00e4mpfen? Ja! Diffamieren? Nein! Doch lassen die Linken lieber Brandflaschen fliegen!","label":1,"GenderGap":"@str01ner @Alice_Weidel @Karl_Lauterbach @helgelindh Wer so gestgefressen an seiner ach so woken Dummheit ist,hat sich weder mit dem Programm noch den Zielen der AfD besch\u00e4ftigt. Den_die politische_n Gegner_in argumentiert ohne Hass bek\u00e4mpfen? Ja! Diffamieren? Nein! Doch lassen die Linken lieber Brandflaschen fliegen!","De-e":"@str01ner @Alice_Weidel @Karl_Lauterbach @helgelindh Wer so gestgefressen an enser ach so woken Dummheit ist,hat sich weder mit dem Programm noch den Zielen der AfD besch\u00e4ftigt. De politische Gegnere argumentiert ohne Hass bek\u00e4mpfen? Ja! Diffamieren? Nein! Doch lassen die Linken lieber Brandflaschen fliegen!","Neutral":"@str01ner @Alice_Weidel @Karl_Lauterbach @helgelindh Wer so gestgefressen an seiner ach so woken Dummheit ist,hat sich weder mit dem Programm noch den Zielen der AfD besch\u00e4ftigt. Den politischen gegnerischen Menschen argumentiert ohne Hass bek\u00e4mpfen? Ja! Diffamieren? Nein! Doch lassen die Linken lieber Brandflaschen fliegen!","GenderStern":"@str01ner @Alice_Weidel @Karl_Lauterbach @helgelindh Wer so gestgefressen an seiner ach so woken Dummheit ist,hat sich weder mit dem Programm noch den Zielen der AfD besch\u00e4ftigt. Den*die politische*n Gegner*in argumentiert ohne Hass bek\u00e4mpfen? Ja! Diffamieren? Nein! Doch lassen die Linken lieber Brandflaschen fliegen!","GenderDoppelpunkt":"@str01ner @Alice_Weidel @Karl_Lauterbach @helgelindh Wer so gestgefressen an seiner ach so woken Dummheit ist,hat sich weder mit dem Programm noch den Zielen der AfD besch\u00e4ftigt. Den:die politische:n Gegner:in argumentiert ohne Hass bek\u00e4mpfen? Ja! Diffamieren? Nein! Doch lassen die Linken lieber Brandflaschen fliegen!","Doppelnennung":"@str01ner @Alice_Weidel @Karl_Lauterbach @helgelindh Wer so gestgefressen an seiner oder ihrer ach so woken Dummheit ist,hat sich weder mit dem Programm noch den Zielen der AfD besch\u00e4ftigt. Den politischen Gegner oder die politische Gegnerin argumentiert ohne Hass bek\u00e4mpfen? Ja! Diffamieren? Nein! Doch lassen die Linken lieber Brandflaschen fliegen!"}
{"original":"@Markus_Soeder ich w\u00e4re daf\u00fcr das auch Markus s\u00f6der zur Wahl im September steht,wir sind das Volk, dann sollten sie in der CDU mal auf das Volk h\u00f6ren. Markus als Kanzler und laschet als fize.","label":1,"GenderGap":"@Markus_Soeder ich w\u00e4re daf\u00fcr das auch Markus s\u00f6der zur Wahl im September steht,wir sind das Volk, dann sollten sie in der CDU mal auf das Volk h\u00f6ren. Markus als Kanzler und laschet als fize.","De-e":"@Markus_Soeder ich w\u00e4re daf\u00fcr das auch Markus s\u00f6der zur Wahl im September steht,wir sind das Volk, dann sollten sie in der CDU mal auf das Volk h\u00f6ren. Markus als Kanzler und laschet als fize.","Neutral":"@Markus_Soeder ich w\u00e4re daf\u00fcr das auch Markus s\u00f6der zur Wahl im September steht,wir sind das Volk, dann sollten sie in der CDU mal auf das Volk h\u00f6ren. Markus als Regierung anf\u00fchrende Person und laschet als fize.","GenderStern":"@Markus_Soeder ich w\u00e4re daf\u00fcr das auch Markus s\u00f6der zur Wahl im September steht,wir sind das Volk, dann sollten sie in der CDU mal auf das Volk h\u00f6ren. Markus als Kanzler und laschet als fize.","GenderDoppelpunkt":"@Markus_Soeder ich w\u00e4re daf\u00fcr das auch Markus s\u00f6der zur Wahl im September steht,wir sind das Volk, dann sollten sie in der CDU mal auf das Volk h\u00f6ren. Markus als Kanzler und laschet als fize.","Doppelnennung":"@Markus_Soeder ich w\u00e4re daf\u00fcr das auch Markus s\u00f6der zur Wahl im September steht,wir sind das Volk, dann sollten sie in der CDU mal auf das Volk h\u00f6ren. Markus als Kanzler und laschet als fize."}
{"original":"@SWagenknecht Toll, Frau Wagenknecht. W\u00e4hrend uns in den Kliniken die Patienten wegsterben. Wie herrlich ironisch. Wirklich k\u00f6stlich.","label":1,"GenderGap":"@SWagenknecht Toll, Frau Wagenknecht. W\u00e4hrend uns in den Kliniken die Patient_innen wegsterben. Wie herrlich ironisch. Wirklich k\u00f6stlich.","De-e":"@SWagenknecht Toll, Person Wagenknecht. W\u00e4hrend uns in den Kliniken die Patienterne wegsterben. Wie herrlich ironisch. Wirklich k\u00f6stlich.","Neutral":"@SWagenknecht Toll, Frau Wagenknecht. W\u00e4hrend uns in den Kliniken die hospitalisierten Personen wegsterben. Wie herrlich ironisch. Wirklich k\u00f6stlich.","GenderStern":"@SWagenknecht Toll, Frau Wagenknecht. W\u00e4hrend uns in den Kliniken die Patient*innen wegsterben. Wie herrlich ironisch. Wirklich k\u00f6stlich.","GenderDoppelpunkt":"@SWagenknecht Toll, Frau Wagenknecht. W\u00e4hrend uns in den Kliniken die Patient:innen wegsterben. Wie herrlich ironisch. Wirklich k\u00f6stlich.","Doppelnennung":"@SWagenknecht Toll, Frau Wagenknecht. W\u00e4hrend uns in den Kliniken die Patientinnen und Patienten wegsterben. Wie herrlich ironisch. Wirklich k\u00f6stlich."}
{"original":"Mensch ihr vollhonks kapiert ihr nicht das die diese alte verbrauchte Frau Merkel, Mitglied der Sozialistischen Einheitspartei SED, IM Erika der Tarnname beim Staatsicherheitsdienst, der zehntausende B\u00fcrger der DDR ins Gef\u00e4ngnis geworfen hat-","label":1,"GenderGap":"Mensch ihr vollhonks kapiert ihr nicht das die diese alte verbrauchte Frau Merkel, Mitglied der Sozialistischen Einheitspartei SED, IM Erika der Tarnname beim Staatsicherheitsdienst, der zehntausende B\u00fcrger_innen der DDR ins Gef\u00e4ngnis geworfen hat-","De-e":"Mensch ihr vollhonks kapiert ihr nicht das die diese alte verbrauchte Person Merkel, Mitglied der Sozialistischen Einheitspartei SED, IM Erika der Tarnname beim Staatsicherheitsdienst, der zehntausende B\u00fcrgerne der DDR ins Gef\u00e4ngnis geworfen hat-","Neutral":"Mensch ihr vollhonks kapiert ihr nicht das die diese alte verbrauchte Frau Merkel, Mitglied der Sozialistischen Einheitspartei SED, IM Erika der Tarnname beim Staatsicherheitsdienst, der zehntausende Menschen der DDR ins Gef\u00e4ngnis geworfen hat-","GenderStern":"Mensch ihr vollhonks kapiert ihr nicht das die diese alte verbrauchte Frau Merkel, Mitglied der Sozialistischen Einheitspartei SED, IM Erika der Tarnname beim Staatsicherheitsdienst, der zehntausende B\u00fcrger*innen der DDR ins Gef\u00e4ngnis geworfen hat-","GenderDoppelpunkt":"Mensch ihr vollhonks kapiert ihr nicht das die diese alte verbrauchte Frau Merkel, Mitglied der Sozialistischen Einheitspartei SED, IM Erika der Tarnname beim Staatsicherheitsdienst, der zehntausende B\u00fcrger:innen der DDR ins Gef\u00e4ngnis geworfen hat-","Doppelnennung":"Mensch ihr vollhonks kapiert ihr nicht das die diese alte verbrauchte Frau Merkel, Mitglied der Sozialistischen Einheitspartei SED, IM Erika der Tarnname beim Staatsicherheitsdienst, der zehntausende B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger der DDR ins Gef\u00e4ngnis geworfen hat-"}
{"original":"@DeadByKermit @EscoKarte @hopsnehmung @deadgoat_ Erstmal bin ich nicht die Person auf meinem Bild, aber gut dass ihr so dumm seit und das denkt, das ist n\u00e4mlich genau ein Sifftwitter User wie ihr xD Aber selbst wenn ich das w\u00e4re, der Typ hat braune Haare und einen roten Hoodie an, wo ist das Alman? xD Aber wenn Kermit das","label":1,"GenderGap":"@DeadByKermit @EscoKarte @hopsnehmung @deadgoat_ Erstmal bin ich nicht die Person auf meinem Bild, aber gut dass ihr so dumm seit und das denkt, das ist n\u00e4mlich genau ein Sifftwitter User wie ihr xD Aber selbst wenn ich das w\u00e4re, der Typ hat braune Haare und einen roten Hoodie an, wo ist das Alman? xD Aber wenn Kermit das","De-e":"@DeadByKermit @EscoKarte @hopsnehmung @deadgoat_ Erstmal bin ich nicht die Person auf meinem Bild, aber gut dass ihr so dumm seit und das denkt, das ist n\u00e4mlich genau ein Sifftwitter User wie ihr xde Aber selbst wenn ich das w\u00e4re, der Typ hat braune Haare und einen roten Hoodie an, wo ist das Alman? xD Aber wenn Kermit das","Neutral":"@DeadByKermit @EscoKarte @hopsnehmung @deadgoat_ Erstmal bin ich nicht die Person auf meinem Bild, aber gut dass ihr so dumm seit und das denkt, das ist n\u00e4mlich genau ein Sifftwitter User wie ihr xD Aber selbst wenn ich das w\u00e4re, der Typ hat braune Haare und einen roten Hoodie an, wo ist das Alman? xD Aber wenn Kermit das","GenderStern":"@DeadByKermit @EscoKarte @hopsnehmung @deadgoat_ Erstmal bin ich nicht die Person auf meinem Bild, aber gut dass ihr so dumm seit und das denkt, das ist n\u00e4mlich genau ein Sifftwitter User wie ihr xD Aber selbst wenn ich das w\u00e4re, der Typ hat braune Haare und einen roten Hoodie an, wo ist das Alman? xD Aber wenn Kermit das","GenderDoppelpunkt":"@DeadByKermit @EscoKarte @hopsnehmung @deadgoat_ Erstmal bin ich nicht die Person auf meinem Bild, aber gut dass ihr so dumm seit und das denkt, das ist n\u00e4mlich genau ein Sifftwitter User wie ihr xD Aber selbst wenn ich das w\u00e4re, der Typ hat braune Haare und einen roten Hoodie an, wo ist das Alman? xD Aber wenn Kermit das","Doppelnennung":"@DeadByKermit @EscoKarte @hopsnehmung @deadgoat_ Erstmal bin ich nicht die Person auf meinem Bild, aber gut dass ihr so dumm seit und das denkt, das ist n\u00e4mlich genau ein Sifftwitter User wie ihr xD Aber selbst wenn ich das w\u00e4re, der Typ hat braune Haare und einen roten Hoodie an, wo ist das Alman? xD Aber wenn Kermit das"}
{"original":"@XR_Duesseldorf @ExtinctionR_DE @CDU Dieser widerliche #Merz ist einfach nur arrogant und unertr\u00e4glich \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e typischer Wirtschaftslobbyisten Politiker\ud83e\udd2e solche Typen d\u00fcrfen nicht mitregieren\ud83d\ude33\ud83e\udd2e","label":1,"GenderGap":"@XR_Duesseldorf @ExtinctionR_DE @CDU Dieser widerliche #Merz ist einfach nur arrogant und unertr\u00e4glich \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e typischer Wirtschaftslobbyist_innen Politiker_innen\ud83e\udd2e solche Typen d\u00fcrfen nicht mitregieren\ud83d\ude33\ud83e\udd2e","De-e":"@XR_Duesseldorf @ExtinctionR_DE @CDU Dieser widerliche #Merz ist einfach nur arrogant und unertr\u00e4glich \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e typische Wirtschaftslobbyiste Politikerne\ud83e\udd2e solche Typen d\u00fcrfen nicht mitregieren\ud83d\ude33\ud83e\udd2e","Neutral":"@XR_Duesseldorf @ExtinctionR_DE @CDU Dieser widerliche #Merz ist einfach nur arrogant und unertr\u00e4glich \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e typischer wirtschaftslobbyistische Menschen in der Politik\ud83e\udd2e solche Typen d\u00fcrfen nicht mitregieren\ud83d\ude33\ud83e\udd2e","GenderStern":"@XR_Duesseldorf @ExtinctionR_DE @CDU Dieser widerliche #Merz ist einfach nur arrogant und unertr\u00e4glich \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e typischer Wirtschaftslobbyist*innen Politiker*innen\ud83e\udd2e solche Typen d\u00fcrfen nicht mitregieren\ud83d\ude33\ud83e\udd2e","GenderDoppelpunkt":"@XR_Duesseldorf @ExtinctionR_DE @CDU Dieser widerliche #Merz ist einfach nur arrogant und unertr\u00e4glich \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e typischer Wirtschaftslobbyist:innen Politiker:innen\ud83e\udd2e solche Typen d\u00fcrfen nicht mitregieren\ud83d\ude33\ud83e\udd2e","Doppelnennung":"@XR_Duesseldorf @ExtinctionR_DE @CDU Dieser widerliche #Merz ist einfach nur arrogant und unertr\u00e4glich \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e typischer Wirtschaftslobbyisten und -lobbyistinnen Politikerinnen und Politiker\ud83e\udd2e solche Typen d\u00fcrfen nicht mitregieren\ud83d\ude33\ud83e\udd2e"}
{"original":"@shoutingcassy @dutschman @ABaerbock Ich glaube in diesem Fall w\u00fcrden 51% nicht ausreichen\ud83d\ude02 leider Ich glaube die meisten verstehen das schon nur ist das halt eine Frage von Priorit\u00e4ten. Zu dem Argument Verbraucher... es gibt Milliarden Leute die keine Verb. Unserer Wirtschaftsg\u00fcter sind. Wie haben die Einfluss?","label":0,"GenderGap":"@shoutingcassy @dutschman @ABaerbock Ich glaube in diesem Fall w\u00fcrden 51% nicht ausreichen\ud83d\ude02 leider Ich glaube die meisten verstehen das schon nur ist das halt eine Frage von Priorit\u00e4ten. Zu dem Argument Verbraucher_innen... es gibt Milliarden Leute die keine Verb. Unserer Wirtschaftsg\u00fcter sind. Wie haben die Einfluss?","De-e":"@shoutingcassy @dutschman @ABaerbock Ich glaube in diesem Fall w\u00fcrden 51% nicht ausreichen\ud83d\ude02 leider Ich glaube die meisten verstehen das schon nur ist das halt eine Frage von Priorit\u00e4ten. Zu dem Argument Verbraucherne... es gibt Milliarden Leute die keine Verb. Unserer Wirtschaftsg\u00fcter sind. Wie haben die Einfluss?","Neutral":"@shoutingcassy @dutschman @ABaerbock Ich glaube in diesem Fall w\u00fcrden 51% nicht ausreichen\ud83d\ude02 leider Ich glaube die meisten verstehen das schon nur ist das halt eine Frage von Priorit\u00e4ten. Zu dem Argument Konsumierende... es gibt Milliarden Leute die keine Verb. Unserer Wirtschaftsg\u00fcter sind. Wie haben die Einfluss?","GenderStern":"@shoutingcassy @dutschman @ABaerbock Ich glaube in diesem Fall w\u00fcrden 51% nicht ausreichen\ud83d\ude02 leider Ich glaube die meisten verstehen das schon nur ist das halt eine Frage von Priorit\u00e4ten. Zu dem Argument Verbraucher*innen... es gibt Milliarden Leute die keine Verb. Unserer Wirtschaftsg\u00fcter sind. Wie haben die Einfluss?","GenderDoppelpunkt":"@shoutingcassy @dutschman @ABaerbock Ich glaube in diesem Fall w\u00fcrden 51% nicht ausreichen\ud83d\ude02 leider Ich glaube die meisten verstehen das schon nur ist das halt eine Frage von Priorit\u00e4ten. Zu dem Argument Verbraucher:innen... es gibt Milliarden Leute die keine Verb. Unserer Wirtschaftsg\u00fcter sind. Wie haben die Einfluss?","Doppelnennung":"@shoutingcassy @dutschman @ABaerbock Ich glaube in diesem Fall w\u00fcrden 51% nicht ausreichen\ud83d\ude02 leider Ich glaube die meisten verstehen das schon nur ist das halt eine Frage von Priorit\u00e4ten. Zu dem Argument Verbraucherin oder Verbraucher... es gibt Milliarden Leute die keine Verb. Unserer Wirtschaftsg\u00fcter sind. Wie haben die Einfluss?"}
{"original":"#Merz startet right now. Wie war das nochmal mit dem Bildnis? Wer auf dich schei\u00dft, ist nicht immer dein Feind. Und wer dich aus der Schei\u00dfe zieht, nicht immer dein Freund. #maybritillner","label":1,"GenderGap":"#Merz startet right now. Wie war das nochmal mit dem Bildnis? Wer auf dich schei\u00dft, ist nicht immer dein_e Feind_in. Und wer dich aus der Schei\u00dfe zieht, nicht immer dein_e Freund_in. #maybritillner","De-e":"#Merz startet right now. Wie war das nochmal mit dem Bildnis? Wer auf dich schei\u00dft, ist nicht immer dein Feinde. Und wer dich aus der Schei\u00dfe zieht, nicht immer dein Freunde. #maybritillner","Neutral":"#Merz startet right now. Wie war das nochmal mit dem Bildnis? Wer auf dich schei\u00dft, ist nicht immer mit dir verfeindet. Und wer dich aus der Schei\u00dfe zieht, nicht immer befreundet. #maybritillner","GenderStern":"#Merz startet right now. Wie war das nochmal mit dem Bildnis? Wer auf dich schei\u00dft, ist nicht immer dein*e Feind*in. Und wer dich aus der Schei\u00dfe zieht, nicht immer dein*e Freund*in. #maybritillner","GenderDoppelpunkt":"#Merz startet right now. Wie war das nochmal mit dem Bildnis? Wer auf dich schei\u00dft, ist nicht immer dein:e Feind:in. Und wer dich aus der Schei\u00dfe zieht, nicht immer dein:e Freund:in. #maybritillner","Doppelnennung":"#Merz startet right now. Wie war das nochmal mit dem Bildnis? Wer auf dich schei\u00dft, ist nicht immer deine Feindin oder dein Feind. Und wer dich aus der Schei\u00dfe zieht, nicht immer dein Freund oder deine Freundin. #maybritillner"}
{"original":"@ubskm_de @AfD_RBK Sehr gut. Und bitte noch die diversen Schlupfl\u00f6cher weitgehend zukitten, damit kein linksgr\u00fcn verstrahlter \"Sachverst\u00e4ndiger\" den T\u00e4ter am Ende doch noch zum Opfer macht.","label":1,"GenderGap":"@ubskm_de @AfD_RBK Sehr gut. Und bitte noch die diversen Schlupfl\u00f6cher weitgehend zukitten, damit kein_e linksgr\u00fcn verstrahlte_r \"Sachverst\u00e4ndige_r\" den_die T\u00e4ter_in am Ende doch noch zum Opfer macht.","De-e":"@ubskm_de @AfD_RBK Sehr gut. Und bitte noch die diversen Schlupfl\u00f6cher weitgehend zukitten, damit kein linksgr\u00fcn verstrahlte \"Sachverst\u00e4ndigere\" de T\u00e4tere am Ende doch noch zum Opfer macht.","Neutral":"@ubskm_de @AfD_RBK Sehr gut. Und bitte noch die diversen Schlupfl\u00f6cher weitgehend zukitten, damit keine linksgr\u00fcn verstrahlte \"Sachverst\u00e4ndige\" Person die Kriminelle Person am Ende doch noch zum Opfer macht.","GenderStern":"@ubskm_de @AfD_RBK Sehr gut. Und bitte noch die diversen Schlupfl\u00f6cher weitgehend zukitten, damit kein*e linksgr\u00fcn verstrahlte*r \"Sachverst\u00e4ndige*r\" den*die T\u00e4ter*in am Ende doch noch zum Opfer macht.","GenderDoppelpunkt":"@ubskm_de @AfD_RBK Sehr gut. Und bitte noch die diversen Schlupfl\u00f6cher weitgehend zukitten, damit kein:e linksgr\u00fcn verstrahlte:r \"Sachverst\u00e4ndige:r\" den:die T\u00e4ter:in am Ende doch noch zum Opfer macht.","Doppelnennung":"@ubskm_de @AfD_RBK Sehr gut. Und bitte noch die diversen Schlupfl\u00f6cher weitgehend zukitten, damit kein linksgr\u00fcn verstrahlter \"Sachverst\u00e4ndiger\" oder keine linksgr\u00fcn verstrahlte \"sachverst\u00e4ndige\" den T\u00e4ter oder die T\u00e4terin am Ende doch noch zum Opfer macht."}
{"original":"@MaJa__81 @NikolausBlome @ArminLaschet @janfleischhauer @HansWernerSinn @RolandTichy @ABaerbock Nein, diese \"Querk\u00f6pfe\" sind halt Randgestalten der politischen Denke von heute. Ihre Eingangsfrage war doch, warum man diese nicht gemeinsam auf Baerbock losl\u00e4sst. Nat\u00fcrlich nicht, weil Ihre Wunschkandidaten keinerlei journalistischer Neutralit\u00e4t\/Sachlichkeit entspr\u00e4che.","label":1,"GenderGap":"@MaJa__81 @NikolausBlome @ArminLaschet @janfleischhauer @HansWernerSinn @RolandTichy @ABaerbock Nein, diese \"Querk\u00f6pfe\" sind halt Randgestalten der politischen Denke von heute. Ihre Eingangsfrage war doch, warum man diese nicht gemeinsam auf Baerbock losl\u00e4sst. Nat\u00fcrlich nicht, weil Ihre Wunschkandidat_innen keinerlei journalistischer Neutralit\u00e4t\/Sachlichkeit entspr\u00e4che.","De-e":"@MaJa__81 @NikolausBlome @ArminLaschet @janfleischhauer @HansWernerSinn @RolandTichy @ABaerbock Nein, diese \"Querk\u00f6pfe\" sind halt Randgestalten der politischen Denke von heute. Ihre Eingangsfrage war doch, warum mensch diese nicht gemeinsam auf Baerbock losl\u00e4sst. Nat\u00fcrlich nicht, weil Ense Wunschkandidaterne keinerlei journalistischer Neutralit\u00e4t\/Sachlichkeit entspr\u00e4che.","Neutral":"@MaJa__81 @NikolausBlome @ArminLaschet @janfleischhauer @HansWernerSinn @RolandTichy @ABaerbock Nein, diese \"Querk\u00f6pfe\" sind halt Randgestalten der politischen Denke von heute. Ihre Eingangsfrage war doch, warum man diese nicht gemeinsam auf Baerbock losl\u00e4sst. Nat\u00fcrlich nicht, weil Ihre Wunschkandidierenden keinerlei journalistischer Neutralit\u00e4t\/Sachlichkeit entspr\u00e4che.","GenderStern":"@MaJa__81 @NikolausBlome @ArminLaschet @janfleischhauer @HansWernerSinn @RolandTichy @ABaerbock Nein, diese \"Querk\u00f6pfe\" sind halt Randgestalten der politischen Denke von heute. Ihre Eingangsfrage war doch, warum man diese nicht gemeinsam auf Baerbock losl\u00e4sst. Nat\u00fcrlich nicht, weil Ihre Wunschkandidat*innen keinerlei journalistischer Neutralit\u00e4t\/Sachlichkeit entspr\u00e4che.","GenderDoppelpunkt":"@MaJa__81 @NikolausBlome @ArminLaschet @janfleischhauer @HansWernerSinn @RolandTichy @ABaerbock Nein, diese \"Querk\u00f6pfe\" sind halt Randgestalten der politischen Denke von heute. Ihre Eingangsfrage war doch, warum man diese nicht gemeinsam auf Baerbock losl\u00e4sst. Nat\u00fcrlich nicht, weil Ihre Wunschkandidat:innen keinerlei journalistischer Neutralit\u00e4t\/Sachlichkeit entspr\u00e4che.","Doppelnennung":"@MaJa__81 @NikolausBlome @ArminLaschet @janfleischhauer @HansWernerSinn @RolandTichy @ABaerbock Nein, diese \"Querk\u00f6pfe\" sind halt Randgestalten der politischen Denke von heute. Ihre Eingangsfrage war doch, warum man diese nicht gemeinsam auf Baerbock losl\u00e4sst. Nat\u00fcrlich nicht, weil Ihre Wunschkandidatinnen und Wunschkandidaten keinerlei journalistischer Neutralit\u00e4t\/Sachlichkeit entspr\u00e4che."}
{"original":"@leipzig04349 @Laforce_61 @WagenMehr @Karl_Lauterbach Entschuldigung, es ist aber kein Vorrecht der deutschen rassistisch zu sein. Glaube jedes Land, jedes Volk birgt Rassismus. Nur weil man wie du selbst sagst, \"Ausl\u00e4nder\" ist, sch\u00fctzt das einen nicht davor selbst rassistisch sein zu k\u00f6nnen.","label":0,"GenderGap":"@leipzig04349 @Laforce_61 @WagenMehr @Karl_Lauterbach Entschuldigung, es ist aber kein Vorrecht der deutschen rassistisch zu sein. Glaube jedes Land, jedes Volk birgt Rassismus. Nur weil man wie du selbst sagst, \"Ausl\u00e4nder_in\" ist, sch\u00fctzt das eine_n nicht davor selbst rassistisch sein zu k\u00f6nnen.","De-e":"@leipzig04349 @Laforce_61 @WagenMehr @Karl_Lauterbach Entschuldigung, es ist aber kein Vorrecht der deutschen rassistisch zu sein. Glaube jedes Land, jedes Volk birgt Rassismus. Nur weil mensch wie du selbst sagst, \"Ausl\u00e4ndere\" ist, sch\u00fctzt das einey nicht davor selbst rassistisch sein zu k\u00f6nnen.","Neutral":"@leipzig04349 @Laforce_61 @WagenMehr @Karl_Lauterbach Entschuldigung, es ist aber kein Vorrecht der deutschen rassistisch zu sein. Glaube jedes Land, jedes Volk birgt Rassismus. Nur weil man wie du selbst sagst, \"ausl\u00e4ndischen Personen\" ist, sch\u00fctzt das eine Person nicht davor selbst rassistisch sein zu k\u00f6nnen.","GenderStern":"@leipzig04349 @Laforce_61 @WagenMehr @Karl_Lauterbach Entschuldigung, es ist aber kein Vorrecht der deutschen rassistisch zu sein. Glaube jedes Land, jedes Volk birgt Rassismus. Nur weil man wie du selbst sagst, \"Ausl\u00e4nder*in\" ist, sch\u00fctzt das eine*n nicht davor selbst rassistisch sein zu k\u00f6nnen.","GenderDoppelpunkt":"@leipzig04349 @Laforce_61 @WagenMehr @Karl_Lauterbach Entschuldigung, es ist aber kein Vorrecht der deutschen rassistisch zu sein. Glaube jedes Land, jedes Volk birgt Rassismus. Nur weil man wie du selbst sagst, \"Ausl\u00e4nder:in\" ist, sch\u00fctzt das eine:n nicht davor selbst rassistisch sein zu k\u00f6nnen.","Doppelnennung":"@leipzig04349 @Laforce_61 @WagenMehr @Karl_Lauterbach Entschuldigung, es ist aber kein Vorrecht der deutschen rassistisch zu sein. Glaube jedes Land, jedes Volk birgt Rassismus. Nur weil man wie du selbst sagst, \"Ausl\u00e4nderin und Ausl\u00e4nder\" ist, sch\u00fctzt das einen nicht davor selbst rassistisch sein zu k\u00f6nnen."}
{"original":"Antisemitismus-Experten: Ihr Schweigen ist damit mindestens so laut wie das Br\u00fcllen der Demonstranten in Gelsenkirchen oder Berlin-Neuk\u00f6lln. https:\/\/t.co\/aapLrPNQp8","label":0,"GenderGap":"Antisemitismus-Expert_innen: Ihr Schweigen ist damit mindestens so laut wie das Br\u00fcllen der Demonstrant_innen in Gelsenkirchen oder Berlin-Neuk\u00f6lln. https:\/\/t.co\/aapLrPNQp8","De-e":"Antisemitismus-Experterne: Ihr Schweigen ist damit mindestens so laut wie das Br\u00fcllen der Demonstranterne in Gelsenkirchen oder Berlin-Neuk\u00f6lln. https:\/\/t.co\/aapLrPNQp8","Neutral":"Personen mit Antisemitismus-Expertise: Ihr Schweigen ist damit mindestens so laut wie das Br\u00fcllen der Demonstrierenden in Gelsenkirchen oder Berlin-Neuk\u00f6lln. https:\/\/t.co\/aapLrPNQp8","GenderStern":"Antisemitismus-Expert*innen: Ihr Schweigen ist damit mindestens so laut wie das Br\u00fcllen der Demonstrant*innen in Gelsenkirchen oder Berlin-Neuk\u00f6lln. https:\/\/t.co\/aapLrPNQp8","GenderDoppelpunkt":"Antisemitismus-Expert:innen: Ihr Schweigen ist damit mindestens so laut wie das Br\u00fcllen der Demonstrant:innen in Gelsenkirchen oder Berlin-Neuk\u00f6lln. https:\/\/t.co\/aapLrPNQp8","Doppelnennung":"Antisemitismus-Expertinnen und -Experten: Ihr Schweigen ist damit mindestens so laut wie das Br\u00fcllen der Demonstrantinnen und Demonstranten in Gelsenkirchen oder Berlin-Neuk\u00f6lln. https:\/\/t.co\/aapLrPNQp8"}
{"original":"@donphilippo @Beatrix_vStorch Wie kann man nur gegen ALLE islamistischen Terroristen hetzen! Es gibt ja so viele, die Furchtbares erlebt haben und vor allem diskriminiert wurden! Da muss man doch Verst\u00e4ndnis haben!","label":1,"GenderGap":"@donphilippo @Beatrix_vStorch Wie kann man nur gegen ALLE islamistischen Terrorist_innen hetzen! Es gibt ja so viele, die Furchtbares erlebt haben und vor allem diskriminiert wurden! Da muss man doch Verst\u00e4ndnis haben!","De-e":"@donphilippo @Beatrix_vStorch Wie kann mensch nur gegen ALLE islamistischen Terroristerne hetzen! Es gibt ja so viele, die Furchtbares erlebt haben und vor allem diskriminiert wurden! Da muss mensch doch Verst\u00e4ndnis haben!","Neutral":"@donphilippo @Beatrix_vStorch Wie kann man nur gegen ALLE islamistischen terroristischen Person hetzen! Es gibt ja so viele, die Furchtbares erlebt haben und vor allem diskriminiert wurden! Da muss man doch Verst\u00e4ndnis haben!","GenderStern":"@donphilippo @Beatrix_vStorch Wie kann man nur gegen ALLE islamistischen Terrorist*innen hetzen! Es gibt ja so viele, die Furchtbares erlebt haben und vor allem diskriminiert wurden! Da muss man doch Verst\u00e4ndnis haben!","GenderDoppelpunkt":"@donphilippo @Beatrix_vStorch Wie kann man nur gegen ALLE islamistischen Terrorist:innen hetzen! Es gibt ja so viele, die Furchtbares erlebt haben und vor allem diskriminiert wurden! Da muss man doch Verst\u00e4ndnis haben!","Doppelnennung":"@donphilippo @Beatrix_vStorch Wie kann man nur gegen ALLE islamistischen Terroristinnen und Terroristen hetzen! Es gibt ja so viele, die Furchtbares erlebt haben und vor allem diskriminiert wurden! Da muss man doch Verst\u00e4ndnis haben!"}
{"original":"@martel_afd Ich finde es gut, dass so hochbezahlte Volksverr\u00e4ter \u00e4\u00e4 Volksvertreter ihre teure Zeit damit verbringen, Kulturgut umzudichten, damit man die \u00e4rgert. Er verschwendet Redezeit, weitere verschwenden Arbeitszeit, Zuh\u00f6rer verschwenden Lebenszeit. Dank Steuergeldern ... ganz toll #SPD","label":1,"GenderGap":"@martel_afd Ich finde es gut, dass so hochbezahlte Volksverr\u00e4ter_innen \u00e4\u00e4 Volksvertreter_innen ihre teure Zeit damit verbringen, Kulturgut umzudichten, damit man die \u00e4rgert. Er verschwendet Redezeit, weitere verschwenden Arbeitszeit, Zuh\u00f6rer_innen verschwenden Lebenszeit. Dank Steuergeldern ... ganz toll #SPD","De-e":"@martel_afd Ich finde es gut, dass so hochbezahlte Volksverr\u00e4terne \u00e4\u00e4 Volksvertreterne ense teure Zeit damit verbringen, Kulturgut umzudichten, damit mensch die \u00e4rgert. En verschwendet Redezeit, Weitere verschwenden Arbeitszeit, Zuh\u00f6rerne verschwenden Lebenszeit. Dank Steuergeldern ... ganz toll #SPD","Neutral":"@martel_afd Ich finde es gut, dass so hochbezahlte Volksverratende \u00e4\u00e4 Volksmitglieder ihre teure Zeit damit verbringen, Kulturgut umzudichten, damit man die \u00e4rgert. Er verschwendet Redezeit, weitere verschwenden Arbeitszeit, Zuh\u00f6rende verschwenden Lebenszeit. Dank Steuergeldern ... ganz toll #SPD","GenderStern":"@martel_afd Ich finde es gut, dass so hochbezahlte Volksverr\u00e4ter*innen \u00e4\u00e4 Volksvertreter*innen ihre teure Zeit damit verbringen, Kulturgut umzudichten, damit man die \u00e4rgert. Er verschwendet Redezeit, weitere verschwenden Arbeitszeit, Zuh\u00f6rer*innen verschwenden Lebenszeit. Dank Steuergeldern ... ganz toll #SPD","GenderDoppelpunkt":"@martel_afd Ich finde es gut, dass so hochbezahlte Volksverr\u00e4ter:innen \u00e4\u00e4 Volksvertreter:innen ihre teure Zeit damit verbringen, Kulturgut umzudichten, damit man die \u00e4rgert. Er verschwendet Redezeit, weitere verschwenden Arbeitszeit, Zuh\u00f6rer:innen verschwenden Lebenszeit. Dank Steuergeldern ... ganz toll #SPD","Doppelnennung":"@martel_afd Ich finde es gut, dass so hochbezahlte Volksverr\u00e4ter und Volksver\u00e4terinnen \u00e4\u00e4 Volksvertreterinnen und Volksvertreter ihre teure Zeit damit verbringen, Kulturgut umzudichten, damit man die \u00e4rgert. Er verschwendet Redezeit, weitere verschwenden Arbeitszeit, Zuh\u00f6rerinnen und Zuh\u00f6rer verschwenden Lebenszeit. Dank Steuergeldern ... ganz toll #SPD"}
{"original":"@ThomasKunzfeld @moerv_vom_doerf @JohannesNormann @SerapGueler Bei den Gr\u00fcnen gibt es keinen Faschisten H\u00f6cke. Bei anderen Parteien gibt es keinen Welsch, der polit. Gegner ins KZ schicken will oder einen Schuster, der die Shoa leugnet.","label":1,"GenderGap":"@ThomasKunzfeld @moerv_vom_doerf @JohannesNormann @SerapGueler Bei den Gr\u00fcnen gibt es keinen Faschist H\u00f6cke. Bei anderen Parteien gibt es keinen Welsch, der polit. Gegner_innen ins KZ schicken will oder eine_n Schuster_in, der_die die Shoa leugnet.","De-e":"@ThomasKunzfeld @moerv_vom_doerf @JohannesNormann @SerapGueler Bei den Gr\u00fcnen gibt es keinen Faschisten H\u00f6cke. Bei anderen Parteien gibt es keinen Welsch, der polit. Gegnere ins KZ schicken will oder ein Schustere, der die Shoa leugnet.","Neutral":"@ThomasKunzfeld @moerv_vom_doerf @JohannesNormann @SerapGueler Bei den Gr\u00fcnen gibt es keinen Faschisten H\u00f6cke. Bei anderen Parteien gibt es keinen Welsch, der polit. gegnerische Personen ins KZ schicken will oder eine in der Schusterei angestellte Person, die die Shoa leugnet.","GenderStern":"@ThomasKunzfeld @moerv_vom_doerf @JohannesNormann @SerapGueler Bei den Gr\u00fcnen gibt es keinen Faschist H\u00f6cke. Bei anderen Parteien gibt es keinen Welsch, der polit. Gegner*innen ins KZ schicken will oder eine*n Schuster*in, der*die die Shoa leugnet.","GenderDoppelpunkt":"@ThomasKunzfeld @moerv_vom_doerf @JohannesNormann @SerapGueler Bei den Gr\u00fcnen gibt es keinen Faschist H\u00f6cke. Bei anderen Parteien gibt es keinen Welsch, der polit. Gegner:innen ins KZ schicken will oder eine:n Schuster:in, der:die die Shoa leugnet.","Doppelnennung":"@ThomasKunzfeld @moerv_vom_doerf @JohannesNormann @SerapGueler Bei den Gr\u00fcnen gibt es keinen Faschisten H\u00f6cke. Bei anderen Parteien gibt es keinen Welsch, der polit. Gegnerinnen und Gegner ins KZ schicken will oder eine Schusterin oder einen Schuster, der oder die die Shoa leugnet."}
{"original":"@janboehm Trinkgeld auch immer an den DHL Fahrer. Vorteil: Der vergisst nie wieder zu klingeln.","label":0,"GenderGap":"@janboehm Trinkgeld auch immer an die_den DHL Fahrer_in. Vorteil: Der_die vergisst nie wieder zu klingeln.","De-e":"@janboehm Trinkgeld auch immer an den DHL Fahrerne. Vorteil: De vergisst nie wieder zu klingeln.","Neutral":"@janboehm Trinkgeld auch immer an den DHL Fahrdienst. Vorteil: Die Person vergisst nie wieder zu klingeln.","GenderStern":"@janboehm Trinkgeld auch immer an die*den DHL Fahrer*in. Vorteil: Der*die vergisst nie wieder zu klingeln.","GenderDoppelpunkt":"@janboehm Trinkgeld auch immer an die:den DHL Fahrer:in. Vorteil: Der:die vergisst nie wieder zu klingeln.","Doppelnennung":"@janboehm Trinkgeld auch immer an den DHL Fahrerin oder Fahrer. Vorteil: Der oder die vergisst nie wieder zu klingeln."}
{"original":"@werwaswo3 @LisaSt2136 @sunstar1606 @reitschuster Oh, wir sind weder geimpft noch getestet und unterliegen trotzdem den Ma\u00dfnahmen? Wenn ich mich jemals gefragt habe, weshalb die Nazis so viele Mitl\u00e4ufer z\u00fcchten konnten, dann wei\u00df ich es jetzt. Und es ist auch kein Zufall, dass es ausgerechnet in Deutschland passiert ist \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23","label":1,"GenderGap":"@werwaswo3 @LisaSt2136 @sunstar1606 @reitschuster Oh, wir sind weder geimpft noch getestet und unterliegen trotzdem den Ma\u00dfnahmen? Wenn ich mich jemals gefragt habe, weshalb die Nazis so viele Mitl\u00e4ufer_innen z\u00fcchten konnten, dann wei\u00df ich es jetzt. Und es ist auch kein Zufall, dass es ausgerechnet in Deutschland passiert ist \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23","De-e":"@werwaswo3 @LisaSt2136 @sunstar1606 @reitschuster Oh, wir sind weder geimpft noch getestet und unterliegen trotzdem den Ma\u00dfnahmen? Wenn ich mich jemals gefragt habe, weshalb die Nazis so viele Mitl\u00e4uferne z\u00fcchten konnten, dann wei\u00df ich es jetzt. Und es ist auch kein Zufall, dass es ausgerechnet in Deutschland passiert ist \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23","Neutral":"@werwaswo3 @LisaSt2136 @sunstar1606 @reitschuster Oh, wir sind weder geimpft noch getestet und unterliegen trotzdem den Ma\u00dfnahmen? Wenn ich mich jemals gefragt habe, weshalb die Nazis so viele Mitlaufende z\u00fcchten konnten, dann wei\u00df ich es jetzt. Und es ist auch kein Zufall, dass es ausgerechnet in Deutschland passiert ist \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23","GenderStern":"@werwaswo3 @LisaSt2136 @sunstar1606 @reitschuster Oh, wir sind weder geimpft noch getestet und unterliegen trotzdem den Ma\u00dfnahmen? Wenn ich mich jemals gefragt habe, weshalb die Nazis so viele Mitl\u00e4ufer*innen z\u00fcchten konnten, dann wei\u00df ich es jetzt. Und es ist auch kein Zufall, dass es ausgerechnet in Deutschland passiert ist \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23","GenderDoppelpunkt":"@werwaswo3 @LisaSt2136 @sunstar1606 @reitschuster Oh, wir sind weder geimpft noch getestet und unterliegen trotzdem den Ma\u00dfnahmen? Wenn ich mich jemals gefragt habe, weshalb die Nazis so viele Mitl\u00e4ufer:innen z\u00fcchten konnten, dann wei\u00df ich es jetzt. Und es ist auch kein Zufall, dass es ausgerechnet in Deutschland passiert ist \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23","Doppelnennung":"@werwaswo3 @LisaSt2136 @sunstar1606 @reitschuster Oh, wir sind weder geimpft noch getestet und unterliegen trotzdem den Ma\u00dfnahmen? Wenn ich mich jemals gefragt habe, weshalb die Nazis so viele Mitl\u00e4uferinnen und Mitl\u00e4ufer z\u00fcchten konnten, dann wei\u00df ich es jetzt. Und es ist auch kein Zufall, dass es ausgerechnet in Deutschland passiert ist \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23"}
{"original":"@StBrandner Niemand ist auf dem Kurs der AfD, ach doch die SPD, die verliert ungef\u00e4hr genauso viel W\u00e4hler wie die kleinen blau braunen von der NSDAP Nachfolgepartei. Dazu noch der dauerbesoffene Brandner, der eine Schei\u00dfe redet, dass man ihm t\u00e4glich ins Gesicht kotzen m\u00f6chte.","label":1,"GenderGap":"@StBrandner Niemand ist auf dem Kurs der AfD, ach doch die SPD, die verliert ungef\u00e4hr genauso viel W\u00e4hler_innen wie die kleinen blau braunen von der NSDAP Nachfolgepartei. Dazu noch der dauerbesoffene Brandner, der eine Schei\u00dfe redet, dass man ihm t\u00e4glich ins Gesicht kotzen m\u00f6chte.","De-e":"@StBrandner Niemand ist auf dem Kurs der AfD, ach doch die SPD, de verliert ungef\u00e4hr genauso viel W\u00e4hlerne wie die kleine blau braunen von der NSDAP Nachfolgepartei. Dazu noch der dauerbesoffene Brandner, der eine Schei\u00dfe redet, dass mensch ihm t\u00e4glich ins Gesicht kotzen m\u00f6chte.","Neutral":"@StBrandner Niemand ist auf dem Kurs der AfD, ach doch die SPD, die verliert ungef\u00e4hr genauso viel W\u00e4hlende wie die kleinen blau braunen von der NSDAP Nachfolgepartei. Dazu noch der dauerbesoffene Brandner, der eine Schei\u00dfe redet, dass man ihm t\u00e4glich ins Gesicht kotzen m\u00f6chte.","GenderStern":"@StBrandner Niemand ist auf dem Kurs der AfD, ach doch die SPD, die verliert ungef\u00e4hr genauso viel W\u00e4hler*innen wie die kleinen blau braunen von der NSDAP Nachfolgepartei. Dazu noch der dauerbesoffene Brandner, der eine Schei\u00dfe redet, dass man ihm t\u00e4glich ins Gesicht kotzen m\u00f6chte.","GenderDoppelpunkt":"@StBrandner Niemand ist auf dem Kurs der AfD, ach doch die SPD, die verliert ungef\u00e4hr genauso viel W\u00e4hler:innen wie die kleinen blau braunen von der NSDAP Nachfolgepartei. Dazu noch der dauerbesoffene Brandner, der eine Schei\u00dfe redet, dass man ihm t\u00e4glich ins Gesicht kotzen m\u00f6chte.","Doppelnennung":"@StBrandner Niemand ist auf dem Kurs der AfD, ach doch die SPD, die verliert ungef\u00e4hr genauso viel W\u00e4hlerinnen und W\u00e4hler wie die kleinen blau braunen von der NSDAP Nachfolgepartei. Dazu noch der dauerbesoffene Brandner, der eine Schei\u00dfe redet, dass man ihm t\u00e4glich ins Gesicht kotzen m\u00f6chte."}
{"original":"@Markus_Soeder Herr S\u00f6der bitte konzentrieren Sie sich auf Bayern. Laschet hat jetzt schon verloren... Deutschland braucht ein starkes Bayern. Wir k\u00f6nnten eine Vorreiterrolle einnehmen. Jetzt hei\u00dft es erstmal Corona in den Griff kriegen. 165 ist lebensm\u00fcde. Machen Sie einen echten Lockdown!","label":1,"GenderGap":"@Markus_Soeder Herr S\u00f6der bitte konzentrieren Sie sich auf Bayern. Laschet hat jetzt schon verloren... Deutschland braucht ein starkes Bayern. Wir k\u00f6nnten eine Vorreiter_innenrolle einnehmen. Jetzt hei\u00dft es erstmal Corona in den Griff kriegen. 165 ist lebensm\u00fcde. Machen Sie einen echten Lockdown!","De-e":"@Markus_Soeder Person S\u00f6der bitte konzentrieren Sie sich auf Bayern. Laschet hat jetzt schon verloren... Deutschland braucht ein starkes Bayern. Wir k\u00f6nnten eine Vorreiternerolle einnehmen. Jetzt hei\u00dft es erstmal Corona in den Griff kriegen. 165 ist lebensm\u00fcde. Machen Sie einen echten Lockdown!","Neutral":"@Markus_Soeder Herr S\u00f6der bitte konzentrieren Sie sich auf Bayern. Laschet hat jetzt schon verloren... Deutschland braucht ein starkes Bayern. Wir k\u00f6nnten eine F\u00fchrungsrolle einnehmen. Jetzt hei\u00dft es erstmal Corona in den Griff kriegen. 165 ist lebensm\u00fcde. Machen Sie einen echten Lockdown!","GenderStern":"@Markus_Soeder Herr S\u00f6der bitte konzentrieren Sie sich auf Bayern. Laschet hat jetzt schon verloren... Deutschland braucht ein starkes Bayern. Wir k\u00f6nnten eine Vorreiter*innenrolle einnehmen. Jetzt hei\u00dft es erstmal Corona in den Griff kriegen. 165 ist lebensm\u00fcde. Machen Sie einen echten Lockdown!","GenderDoppelpunkt":"@Markus_Soeder Herr S\u00f6der bitte konzentrieren Sie sich auf Bayern. Laschet hat jetzt schon verloren... Deutschland braucht ein starkes Bayern. Wir k\u00f6nnten eine Vorreiter:innenrolle einnehmen. Jetzt hei\u00dft es erstmal Corona in den Griff kriegen. 165 ist lebensm\u00fcde. Machen Sie einen echten Lockdown!","Doppelnennung":"@Markus_Soeder Herr S\u00f6der bitte konzentrieren Sie sich auf Bayern. Laschet hat jetzt schon verloren... Deutschland braucht ein starkes Bayern. Wir k\u00f6nnten eine Vorreiterrolle einnehmen. Jetzt hei\u00dft es erstmal Corona in den Griff kriegen. 165 ist lebensm\u00fcde. Machen Sie einen echten Lockdown!"}
{"original":"Die sonst gern ACAB schreienden Witzfiguren fr\u00f6nen zu #Schmalkalden wieder ihrem liebsten Nazifetisch. Nat\u00fcrlich st\u00f6rt es sie nicht, wenn die Polizei auf friedliche B\u00fcrger kn\u00fcppelt, wenn diese sich das aber einmal nicht mehr gefallen lassen, werden Spazierg\u00e4nger zum Mob erkl\u00e4rt.","label":1,"GenderGap":"Die sonst gern ACAB schreienden Witzfiguren fr\u00f6nen zu #Schmalkalden wieder ihrem liebsten Nazifetisch. Nat\u00fcrlich st\u00f6rt es sie nicht, wenn die Polizei auf friedliche B\u00fcrger_innen kn\u00fcppelt, wenn diese sich das aber einmal nicht mehr gefallen lassen, werden Spazierg\u00e4nger_innen zum Mob erkl\u00e4rt.","De-e":"Die sonst gern ACAB schreienden Witzfiguren fr\u00f6nen zu #Schmalkalden wieder ihrem liebsten Nazifetisch. Nat\u00fcrlich st\u00f6rt es sie nicht, wenn die Polizei auf friedliche B\u00fcrgerne kn\u00fcppelt, wenn diese sich das aber einmal nicht mehr gefallen lassen, werden Spazierg\u00e4ngerne zum Mob erkl\u00e4rt.","Neutral":"Die sonst gern ACAB schreienden Witzfiguren fr\u00f6nen zu #Schmalkalden wieder ihrem liebsten Nazifetisch. Nat\u00fcrlich st\u00f6rt es sie nicht, wenn die Polizei auf friedliche Menschen kn\u00fcppelt, wenn diese sich das aber einmal nicht mehr gefallen lassen, werden Personen zu Fu\u00df zum Mob erkl\u00e4rt.","GenderStern":"Die sonst gern ACAB schreienden Witzfiguren fr\u00f6nen zu #Schmalkalden wieder ihrem liebsten Nazifetisch. Nat\u00fcrlich st\u00f6rt es sie nicht, wenn die Polizei auf friedliche B\u00fcrger*innen kn\u00fcppelt, wenn diese sich das aber einmal nicht mehr gefallen lassen, werden Spazierg\u00e4nger*innen zum Mob erkl\u00e4rt.","GenderDoppelpunkt":"Die sonst gern ACAB schreienden Witzfiguren fr\u00f6nen zu #Schmalkalden wieder ihrem liebsten Nazifetisch. Nat\u00fcrlich st\u00f6rt es sie nicht, wenn die Polizei auf friedliche B\u00fcrger:innen kn\u00fcppelt, wenn diese sich das aber einmal nicht mehr gefallen lassen, werden Spazierg\u00e4nger:innen zum Mob erkl\u00e4rt.","Doppelnennung":"Die sonst gern ACAB schreienden Witzfiguren fr\u00f6nen zu #Schmalkalden wieder ihrem liebsten Nazifetisch. Nat\u00fcrlich st\u00f6rt es sie nicht, wenn die Polizei auf friedliche B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger kn\u00fcppelt, wenn diese sich das aber einmal nicht mehr gefallen lassen, werden Spazierg\u00e4ngerinnen und Spazierg\u00e4nger zum Mob erkl\u00e4rt."}
{"original":"@nocovid_de @jensspahn Da 3 x soviele Tote wider besseren Wissens akzeptiert werden, muss davon ausgegangen werden, dass unsere Regierenden diese Toten WOLLEN.  Und dass die \"Politiker\" f\u00fcr all diese Toten nicht belangt werden k\u00f6nnen ist ein gro\u00dfer Fehler unseres Systems.  @RegSprecher","label":1,"GenderGap":"@nocovid_de @jensspahn Da 3 x soviele Tote wider besseren Wissens akzeptiert werden, muss davon ausgegangen werden, dass unsere Regierenden diese Toten WOLLEN.  Und dass die \"Politiker_innen\" f\u00fcr all diese Toten nicht belangt werden k\u00f6nnen ist ein gro\u00dfer Fehler unseres Systems.  @RegSprecher","De-e":"@nocovid_de @jensspahn Da 3 x soviele Tote wider besseren Wissens akzeptiert werden, muss davon ausgegangen werden, dass unsere Regierenden diese Toten WOLLEN.&nbsp; Und dass die \"Politikerne\" f\u00fcr all diese Toten nicht belangt werden k\u00f6nnen ist ein gro\u00dfer Fehler unseres Systems.&nbsp; @RegSprecher","Neutral":"@nocovid_de @jensspahn Da 3 x soviele Tote wider besseren Wissens akzeptiert werden, muss davon ausgegangen werden, dass unsere Regierenden diese Toten WOLLEN.  Und dass die \"Menschen in der Politik\" f\u00fcr all diese Toten nicht belangt werden k\u00f6nnen ist ein gro\u00dfer Fehler unseres Systems.  @RegSprecher","GenderStern":"@nocovid_de @jensspahn Da 3 x soviele Tote wider besseren Wissens akzeptiert werden, muss davon ausgegangen werden, dass unsere Regierenden diese Toten WOLLEN.  Und dass die \"Politiker*innen\" f\u00fcr all diese Toten nicht belangt werden k\u00f6nnen ist ein gro\u00dfer Fehler unseres Systems.  @RegSprecher","GenderDoppelpunkt":"@nocovid_de @jensspahn Da 3 x soviele Tote wider besseren Wissens akzeptiert werden, muss davon ausgegangen werden, dass unsere Regierenden diese Toten WOLLEN.  Und dass die \"Politiker:innen\" f\u00fcr all diese Toten nicht belangt werden k\u00f6nnen ist ein gro\u00dfer Fehler unseres Systems.  @RegSprecher","Doppelnennung":"@nocovid_de @jensspahn Da 3 x soviele Tote wider besseren Wissens akzeptiert werden, muss davon ausgegangen werden, dass unsere Regierenden diese Toten WOLLEN.  Und dass die \"Politikerinnen und Politiker\" f\u00fcr all diese Toten nicht belangt werden k\u00f6nnen ist ein gro\u00dfer Fehler unseres Systems.  @RegSprecher"}
{"original":"@Beatrix_vStorch Ich glaube die W\u00e4hler und Sympathisanten der AfD sind dauer blau. Sonst w\u00fcrden sie mitbekommen was das f\u00fcr eine menschenverachtende Partei sie . AfD Anh\u00e4nger, stellen Sie das Trinken ein und werden klar im Kopf. H\u00f6ren -und Lesen sie welchen Mist dieses Partei verzapft. #noafd","label":1,"GenderGap":"@Beatrix_vStorch Ich glaube die W\u00e4hler_innen und Sympathisant_innen der AfD sind dauer blau. Sonst w\u00fcrden sie mitbekommen was das f\u00fcr eine menschenverachtende Partei sie . AfD Anh\u00e4nger_innen, stellen Sie das Trinken ein und werden klar im Kopf. H\u00f6ren -und Lesen sie welchen Mist dieses Partei verzapft. #noafd","De-e":"@Beatrix_vStorch Ich glaube die W\u00e4hlerne und Sympathisanterne der AfD sind dauer blau. Sonst w\u00fcrden sie mitbekommen was das f\u00fcr eine menschenverachtende Partei sie  . AfD Anh\u00e4ngerne, stellen Sie das Trinken ein und werden klar im Kopf. H\u00f6ren -und Lesen sie welchen Mist dieses Partei verzapft. #noafd","Neutral":"@Beatrix_vStorch Ich glaube die W\u00e4hlenden und Sympathisierenden der AfD sind dauer blau. Sonst w\u00fcrden sie mitbekommen was das f\u00fcr eine menschenverachtende Partei sie . AfD ( einer Bewegung ) anh\u00e4ngende Personen, stellen Sie das Trinken ein und werden klar im Kopf. H\u00f6ren -und Lesen sie welchen Mist dieses Partei verzapft. #noafd","GenderStern":"@Beatrix_vStorch Ich glaube die W\u00e4hler*innen und Sympathisant*innen der AfD sind dauer blau. Sonst w\u00fcrden sie mitbekommen was das f\u00fcr eine menschenverachtende Partei sie . AfD Anh\u00e4nger*innen, stellen Sie das Trinken ein und werden klar im Kopf. H\u00f6ren -und Lesen sie welchen Mist dieses Partei verzapft. #noafd","GenderDoppelpunkt":"@Beatrix_vStorch Ich glaube die W\u00e4hler:innen und Sympathisant:innen der AfD sind dauer blau. Sonst w\u00fcrden sie mitbekommen was das f\u00fcr eine menschenverachtende Partei sie . AfD Anh\u00e4nger:innen, stellen Sie das Trinken ein und werden klar im Kopf. H\u00f6ren -und Lesen sie welchen Mist dieses Partei verzapft. #noafd","Doppelnennung":"@Beatrix_vStorch Ich glaube die W\u00e4hlerinnen und W\u00e4hler und Sympathisantinnen und Sympathisanten der AfD sind dauer blau. Sonst w\u00fcrden sie mitbekommen was das f\u00fcr eine menschenverachtende Partei sie . AfD Anh\u00e4ngerinnen und Anh\u00e4nger, stellen Sie das Trinken ein und werden klar im Kopf. H\u00f6ren -und Lesen sie welchen Mist dieses Partei verzapft. #noafd"}
{"original":"@bernhard_ulrich @georgrestle @wanderwitz Wer hat denn Verst\u00e4ndnis f\u00fcr AfD-W\u00e4hler?","label":0,"GenderGap":"@bernhard_ulrich @georgrestle @wanderwitz Wer hat denn Verst\u00e4ndnis f\u00fcr AfD-W\u00e4hler_innen?","De-e":"@bernhard_ulrich @georgrestle @wanderwitz Wer hat denn Verst\u00e4ndnis f\u00fcr AfD-W\u00e4hlerne?","Neutral":"@bernhard_ulrich @georgrestle @wanderwitz Wer hat denn Verst\u00e4ndnis f\u00fcr AfD-W\u00e4hlende?","GenderStern":"@bernhard_ulrich @georgrestle @wanderwitz Wer hat denn Verst\u00e4ndnis f\u00fcr AfD-W\u00e4hler*innen?","GenderDoppelpunkt":"@bernhard_ulrich @georgrestle @wanderwitz Wer hat denn Verst\u00e4ndnis f\u00fcr AfD-W\u00e4hler:innen?","Doppelnennung":"@bernhard_ulrich @georgrestle @wanderwitz Wer hat denn Verst\u00e4ndnis f\u00fcr AfD-W\u00e4hlerinnen oder W\u00e4hler?"}
{"original":"@J__Klay @annewill Ich habe erkannt, dass Claudia Neubauer, Anne Will und Volksverpetzer damit eine Relativierung der Schoa betreiben. Meine j\u00fcdischen Freunde sehen es auch so! Wer diesen Begriff so verw\u00e4ssert und sogar l\u00fcgt, missbraucht die Opfer eines inhumanen Systems f\u00fcr politische Agitation!","label":1,"GenderGap":"@J__Klay @annewill Ich habe erkannt, dass Claudia Neubauer, Anne Will und Volksverpetzer damit eine Relativierung der Schoa betreiben. Meine j\u00fcdischen Freund_innen sehen es auch so! Wer diesen Begriff so verw\u00e4ssert und sogar l\u00fcgt, missbraucht die Opfer eines inhumanen Systems f\u00fcr politische Agitation!","De-e":"@J__Klay @annewill Ich habe erkannt, dass Claudia Neubauer, Anne Will und Volksverpetzere damit eine Relativierung der Schoa betreiben. Meine j\u00fcdischen Freunderne sehen es auch so! Wer diesen Begriff so verw\u00e4ssert und sogar l\u00fcgt, missbraucht die Opfer eines inhumanen Systems f\u00fcr politische Agitation!","Neutral":"@J__Klay @annewill Ich habe erkannt, dass Claudia Neubauer, Anne Will und Volksverpetzer damit eine Relativierung der Schoa betreiben. Meine j\u00fcdischen Bekanntschaften sehen es auch so! Wer diesen Begriff so verw\u00e4ssert und sogar l\u00fcgt, missbraucht die Opfer eines inhumanen Systems f\u00fcr politische Agitation!","GenderStern":"@J__Klay @annewill Ich habe erkannt, dass Claudia Neubauer, Anne Will und Volksverpetzer damit eine Relativierung der Schoa betreiben. Meine j\u00fcdischen Freund*innen sehen es auch so! Wer diesen Begriff so verw\u00e4ssert und sogar l\u00fcgt, missbraucht die Opfer eines inhumanen Systems f\u00fcr politische Agitation!","GenderDoppelpunkt":"@J__Klay @annewill Ich habe erkannt, dass Claudia Neubauer, Anne Will und Volksverpetzer damit eine Relativierung der Schoa betreiben. Meine j\u00fcdischen Freund:innen sehen es auch so! Wer diesen Begriff so verw\u00e4ssert und sogar l\u00fcgt, missbraucht die Opfer eines inhumanen Systems f\u00fcr politische Agitation!","Doppelnennung":"@J__Klay @annewill Ich habe erkannt, dass Claudia Neubauer, Anne Will und Volksverpetzer damit eine Relativierung der Schoa betreiben. Meine j\u00fcdischen Freundinnen und Freunde sehen es auch so! Wer diesen Begriff so verw\u00e4ssert und sogar l\u00fcgt, missbraucht die Opfer eines inhumanen Systems f\u00fcr politische Agitation!"}
{"original":"@Lernodo Auf der einen Seite, dieses blm und ein Verbrecher der nicht mehr atmete dann dieses Virus alle mit Masken , wir lernen mit co2 atmen und werden bewusst krank gemacht.","label":1,"GenderGap":"@Lernodo Auf der einen Seite, dieses blm und ein_e Verbrecher_in der nicht mehr atmete dann dieses Virus alle mit Masken , wir lernen mit co2 atmen und werden bewusst krank gemacht.","De-e":"@Lernodo Auf der einen Seite, dieses blm und ein Verbrechere diey nicht mehr atmete dann dieses Virus alle mit Masken , wir lernen mit co2 atmen und werden bewusst krank gemacht.","Neutral":"@Lernodo Auf der einen Seite, dieses blm und eine gesetzbrechende Person , die nicht mehr atmete dann dieses Virus alle mit Masken , wir lernen mit co2 atmen und werden bewusst krank gemacht.","GenderStern":"@Lernodo Auf der einen Seite, dieses blm und ein*e Verbrecher*in der nicht mehr atmete dann dieses Virus alle mit Masken , wir lernen mit co2 atmen und werden bewusst krank gemacht.","GenderDoppelpunkt":"@Lernodo Auf der einen Seite, dieses blm und ein:e Verbrecher:in der nicht mehr atmete dann dieses Virus alle mit Masken , wir lernen mit co2 atmen und werden bewusst krank gemacht.","Doppelnennung":"@Lernodo Auf der einen Seite, dieses blm und ein Verbrecher  oder eine Verbrecherin die oder der nicht mehr atmete dann dieses Virus alle mit Masken , wir lernen mit co2 atmen und werden bewusst krank gemacht."}
{"original":"Wenn ein halbes Kind aus Oldenburg einem Karl Lauterbach Kritiker sagt dass er die \"Fresse halten\" soll.  Dann ist das ein gr\u00fcner Baerbock W\u00e4hler? Bingo.","label":1,"GenderGap":"Wenn ein halbes Kind aus Oldenburg einem_einer Karl Lauterbach Kritiker_in sagt dass er_sie die \"Fresse halten\" soll.  Dann ist das ein_e gr\u00fcne_r Baerbock W\u00e4hler_in? Bingo.","De-e":"Wenn ein halbes Kind aus Oldenburg einerm Karl Lauterbach Kritikere sagt dass en die \"Fresse halten\" soll.&nbsp; Dann ist das ein gr\u00fcner Baerbock W\u00e4hlerne? Bingo.","Neutral":"Wenn ein halbes Kind aus Oldenburg einem Karl Lauterbach kritische Person sagt dass er die \"Fresse halten\" soll.  Dann ist das eine gr\u00fcner Baerbock w\u00e4hlende Person? Bingo.","GenderStern":"Wenn ein halbes Kind aus Oldenburg einem*einer Karl Lauterbach Kritiker*in sagt dass er*sie die \"Fresse halten\" soll.  Dann ist das ein*e gr\u00fcne*r Baerbock W\u00e4hler*in? Bingo.","GenderDoppelpunkt":"Wenn ein halbes Kind aus Oldenburg einem:einer Karl Lauterbach Kritiker:in sagt dass er:sie die \"Fresse halten\" soll.  Dann ist das ein:e gr\u00fcne:r Baerbock W\u00e4hler:in? Bingo.","Doppelnennung":"Wenn ein halbes Kind aus Oldenburg einer Karl Lauterbach Kritikerin oder einem Karl Lauterbach Kritiker sagt dass er oder sie die \"Fresse halten\" soll.  Dann ist das eine gr\u00fcne Baerbock W\u00e4hlerin oder ein gr\u00fcner Baerbock W\u00e4hler? Bingo."}
{"original":"@reitschuster Diese Herschaften befinden sich allesamt im freien und sind geimpft. Deutsche Sch\u00fcler sitzen weder im freien, noch sind sie geimpft. Erkenne den Unterschied, wenn du wirklich selber denkst!","label":1,"GenderGap":"@reitschuster Diese Herschaften befinden sich allesamt im freien und sind geimpft. Deutsche Sch\u00fcler_innen sitzen weder im freien, noch sind sie geimpft. Erkenne den Unterschied, wenn du wirklich selber denkst!","De-e":"@reitschuster Diese Leute befinden sich allesamt im freien und sind geimpft. Deutsche Sch\u00fclerne sitzen weder im freien, noch sind sie geimpft. Erkenne den Unterschied, wenn du wirklich selber denkst!","Neutral":"@reitschuster Diese Menschen befinden sich allesamt im freien und sind geimpft. Deutsche Kinder sitzen weder im freien, noch sind sie geimpft. Erkenne den Unterschied, wenn du wirklich selber denkst!","GenderStern":"@reitschuster Diese Herschaften befinden sich allesamt im freien und sind geimpft. Deutsche Sch\u00fcler*innen sitzen weder im freien, noch sind sie geimpft. Erkenne den Unterschied, wenn du wirklich selber denkst!","GenderDoppelpunkt":"@reitschuster Diese Herschaften befinden sich allesamt im freien und sind geimpft. Deutsche Sch\u00fcler:innen sitzen weder im freien, noch sind sie geimpft. Erkenne den Unterschied, wenn du wirklich selber denkst!","Doppelnennung":"@reitschuster Diese Herschaften befinden sich allesamt im freien und sind geimpft. Deutsche Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fcler sitzen weder im freien, noch sind sie geimpft. Erkenne den Unterschied, wenn du wirklich selber denkst!"}
{"original":"@dublinjigger @DonBirraio @herr_ort @KVonderruhr Im Gegensatz zu den Gr\u00fcnen waren Querdenker und auch die Euro-Kritiker schon vor der Parteigr\u00fcndung von Rechten unterwandert. Und die haben sich nicht scharf abgegrenzt, was die Gr\u00fcnen als damals noch friedensbewegte pazifistische Umweltsch\u00fctzer getan haben.....","label":1,"GenderGap":"@dublinjigger @DonBirraio @herr_ort @KVonderruhr Im Gegensatz zu den Gr\u00fcnen waren Querdenker_innen und auch die Euro-Kritiker_innen schon vor der Parteigr\u00fcndung von Rechten unterwandert. Und die haben sich nicht scharf abgegrenzt, was die Gr\u00fcnen als damals noch friedensbewegte pazifistische Umweltsch\u00fctzer_innen getan haben.....","De-e":"@dublinjigger @DonBirraio @herr_ort @KVonderruhr Im Gegensatz zu den Gr\u00fcnen waren Querdenkerne und auch die Euro-Kritikerne schon vor der Parteigr\u00fcndung von Rechten unterwandert. Und die haben sich nicht scharf abgegrenzt, was die Gr\u00fcnen als damals noch friedensbewegte pazifistische Umweltsch\u00fctzerne getan haben.....","Neutral":"@dublinjigger @DonBirraio @herr_ort @KVonderruhr Im Gegensatz zu den Gr\u00fcnen waren Querdenkende und auch die Euro-kritische Personen schon vor der Parteigr\u00fcndung von Rechten unterwandert. Und die haben sich nicht scharf abgegrenzt, was die Gr\u00fcnen als damals noch friedensbewegte pazifistische Umweltsch\u00fctzende getan haben.....","GenderStern":"@dublinjigger @DonBirraio @herr_ort @KVonderruhr Im Gegensatz zu den Gr\u00fcnen waren Querdenker*innen und auch die Euro-Kritiker*innen schon vor der Parteigr\u00fcndung von Rechten unterwandert. Und die haben sich nicht scharf abgegrenzt, was die Gr\u00fcnen als damals noch friedensbewegte pazifistische Umweltsch\u00fctzer*innen getan haben.....","GenderDoppelpunkt":"@dublinjigger @DonBirraio @herr_ort @KVonderruhr Im Gegensatz zu den Gr\u00fcnen waren Querdenker:innen und auch die Euro-Kritiker:innen schon vor der Parteigr\u00fcndung von Rechten unterwandert. Und die haben sich nicht scharf abgegrenzt, was die Gr\u00fcnen als damals noch friedensbewegte pazifistische Umweltsch\u00fctzer:innen getan haben.....","Doppelnennung":"@dublinjigger @DonBirraio @herr_ort @KVonderruhr Im Gegensatz zu den Gr\u00fcnen waren Querdenkerinnen und Querdenker und auch die Euro-Kritikerinnen und Kritiker schon vor der Parteigr\u00fcndung von Rechten unterwandert. Und die haben sich nicht scharf abgegrenzt, was die Gr\u00fcnen als damals noch friedensbewegte pazifistische Umweltsch\u00fctzerinnen und Umweltsch\u00fctzer getan haben....."}
{"original":"@MichaelRoder4 @BILD Fakt ist, Ihr AfD Lebensversager versagt abermals wie Eure Vorfahren und das genie\u00dfe ich sehr. Bildungsresistente AfD Covidioten Massenm\u00f6rder Terroristen ernten Verachtung auf ganzer Linie und das ist gut so Du Otto.","label":1,"GenderGap":"@MichaelRoder4 @BILD Fakt ist, Ihr AfD Lebensversager_innen versagt abermals wie Eure Vorfahren und das genie\u00dfe ich sehr. Bildungsresistente AfD Covidiot_innen Massenm\u00f6rder_innen Terrorist_innen ernten Verachtung auf ganzer Linie und das ist gut so Du Otto.","De-e":"@MichaelRoder4 @BILD Fakt ist, Ihr AfD Lebensversagerne versagt abermals wie Eure Vorfahrerne und das genie\u00dfe ich sehr. Bildungsresistente AfD Covidioterne Massenm\u00f6rderne Terroristerne ernten Verachtung auf ganzer Linie und das ist gut so Du Otto.","Neutral":"@MichaelRoder4 @BILD Fakt ist, Ihr AfD Lebensversagende versagt abermals wie Eure Vorfahren und das genie\u00dfe ich sehr. Bildungsresistente AfD Covidiotische Personen Massenmordenden des Terrors verd\u00e4chtigte Personen ernten Verachtung auf ganzer Linie und das ist gut so Du Otto.","GenderStern":"@MichaelRoder4 @BILD Fakt ist, Ihr AfD Lebensversager*innen versagt abermals wie Eure Vorfahren und das genie\u00dfe ich sehr. Bildungsresistente AfD Covidiot*innen Massenm\u00f6rder*innen Terrorist*innen ernten Verachtung auf ganzer Linie und das ist gut so Du Otto.","GenderDoppelpunkt":"@MichaelRoder4 @BILD Fakt ist, Ihr AfD Lebensversager:innen versagt abermals wie Eure Vorfahren und das genie\u00dfe ich sehr. Bildungsresistente AfD Covidiot:innen Massenm\u00f6rder:innen Terrorist:innen ernten Verachtung auf ganzer Linie und das ist gut so Du Otto.","Doppelnennung":"@MichaelRoder4 @BILD Fakt ist, Ihr AfD Lebensversager und Lebensversagerinnen versagt abermals wie Eure Vorfahren und das genie\u00dfe ich sehr. Bildungsresistente AfD Covidioten und -idiotinnen Massenm\u00f6rderinnen und Massenm\u00f6rder Terroristinnen und Terroristen ernten Verachtung auf ganzer Linie und das ist gut so Du Otto."}
{"original":"@Moominsusi @Karl_Lauterbach @BILD Manipulativ = \u00d6RR, Politiker + Pseudowissenschaftler. Zumeist Physiker oder Mathematiker die einem Virologen\/Epidemiologen erkl\u00e4ren wollen wie exponentielles Wachstum funktioniert. Wenn Sie solchen Menschen nach 16 Monaten Panik\/L\u00fcgen immer noch glauben gehen Sie bitte zum Arzt","label":1,"GenderGap":"@Moominsusi @Karl_Lauterbach @BILD Manipulativ = \u00d6RR, Politiker_innen + Pseudowissenschaftler_innen. Zumeist Physiker_innen oder Mathematiker_innen die einem_einer Virolog_in\/Epidemiolog_in erkl\u00e4ren wollen wie exponentielles Wachstum funktioniert. Wenn Sie solchen Menschen nach 16 Monaten Panik\/L\u00fcgen immer noch glauben gehen Sie bitte zum_zur \u00c4rzt_in","De-e":"@Moominsusi @Karl_Lauterbach @BILD Manipulativ = \u00d6RR, Politikerne + Pseudowissenschaftlerne. Zumeist Physikerne oder Mathematikerne die einerm Virologere\/Epidemiologere erkl\u00e4ren wollen wie exponentielles Wachstum funktioniert. Wenn Sie solchen Menschen nach 16 Monaten Panik\/L\u00fcgen immer noch glauben gehen Sie bitte zurm Arzte","Neutral":"@Moominsusi @Karl_Lauterbach @BILD Manipulativ = \u00d6RR, Menschen in der Politik + Pseudoforschenden. Zumeist Personen mit abgeschlossenem Physikstudium oder mathematisch qualifizierte Personen die einem Virologisch \/Epidemiologische Expertpersonen erkl\u00e4ren wollen wie exponentielles Wachstum funktioniert. Wenn Sie solchen Menschen nach 16 Monaten Panik\/L\u00fcgen immer noch glauben gehen Sie bitte zum Person im \u00e4rztlichen Dienst","GenderStern":"@Moominsusi @Karl_Lauterbach @BILD Manipulativ = \u00d6RR, Politiker*innen + Pseudowissenschaftler*innen. Zumeist Physiker*innen oder Mathematiker*innen die einem*einer Virolog*in\/Epidemiolog*in erkl\u00e4ren wollen wie exponentielles Wachstum funktioniert. Wenn Sie solchen Menschen nach 16 Monaten Panik\/L\u00fcgen immer noch glauben gehen Sie bitte zum*zur \u00c4rzt*in","GenderDoppelpunkt":"@Moominsusi @Karl_Lauterbach @BILD Manipulativ = \u00d6RR, Politiker:innen + Pseudowissenschaftler:innen. Zumeist Physiker:innen oder Mathematiker:innen die einem:einer Virolog:in\/Epidemiolog:in erkl\u00e4ren wollen wie exponentielles Wachstum funktioniert. Wenn Sie solchen Menschen nach 16 Monaten Panik\/L\u00fcgen immer noch glauben gehen Sie bitte zum:zur \u00c4rzt:in","Doppelnennung":"@Moominsusi @Karl_Lauterbach @BILD Manipulativ = \u00d6RR, Politikerinnen und Politiker + Pseudowissenschaftler und -wissenschaftlerinnen. Zumeist Physikerinnen und Physiker oder Mathematikerinnen und Mathematiker die einem Virologen\/Epidemiologen oder einer Virologin\/Epidemologin erkl\u00e4ren wollen wie exponentielles Wachstum funktioniert. Wenn Sie solchen Menschen nach 16 Monaten Panik\/L\u00fcgen immer noch glauben gehen Sie bitte zur \u00c4rztin oder zum Arzt"}
{"original":"@milliyetci69 @ArminLaschet @DrGilYaron Die Hamas h\u00e4tte die armen Kinder nicht als Schutzschilde nehmen d\u00fcrfen. Raketen aus einem Wohngebiet heraus, echt fies den Anwohnern gegen\u00fcber.","label":1,"GenderGap":"@milliyetci69 @ArminLaschet @DrGilYaron Die Hamas h\u00e4tte die armen Kinder nicht als Schutzschilde nehmen d\u00fcrfen. Raketen aus einem Wohngebiet heraus, echt fies den Anwohner_innen gegen\u00fcber.","De-e":"@milliyetci69 @ArminLaschet @DrGilYaron Die Hamas h\u00e4tte die armen Kinder nicht als Schutzschilde nehmen d\u00fcrfen. Raketen aus einem Wohngebiet heraus, echt fies den Anwohnernen gegen\u00fcber.","Neutral":"@milliyetci69 @ArminLaschet @DrGilYaron Die Hamas h\u00e4tte die armen Kinder nicht als Schutzschilde nehmen d\u00fcrfen. Raketen aus einem Wohngebiet heraus, echt fies den Anwohnenden gegen\u00fcber.","GenderStern":"@milliyetci69 @ArminLaschet @DrGilYaron Die Hamas h\u00e4tte die armen Kinder nicht als Schutzschilde nehmen d\u00fcrfen. Raketen aus einem Wohngebiet heraus, echt fies den Anwohner*innen gegen\u00fcber.","GenderDoppelpunkt":"@milliyetci69 @ArminLaschet @DrGilYaron Die Hamas h\u00e4tte die armen Kinder nicht als Schutzschilde nehmen d\u00fcrfen. Raketen aus einem Wohngebiet heraus, echt fies den Anwohner:innen gegen\u00fcber.","Doppelnennung":"@milliyetci69 @ArminLaschet @DrGilYaron Die Hamas h\u00e4tte die armen Kinder nicht als Schutzschilde nehmen d\u00fcrfen. Raketen aus einem Wohngebiet heraus, echt fies den Anwohnerinnen und Anwohnern gegen\u00fcber."}
{"original":"@DennisKBerlin In der absurden Welt der Querdenker darf anscheinend jeder das machen was er m\u00f6chte. Da wird ein Arzt kurzerhand zum Richter und ein Hauptsch\u00fcler zum Arzt. Allein der Wille es zu sein qualifiziert sie schon\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f","label":1,"GenderGap":"@DennisKBerlin In der absurden Welt der Querdenker_innen darf anscheinend jede_r das machen was er_sie m\u00f6chte. Da wird ein_e \u00c4rzt_in kurzerhand zum_zur Richter_in und ein_e Hauptsch\u00fcler_in zum_zur \u00c4rzt_in. Allein der Wille es zu sein qualifiziert sie schon\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f","De-e":"@DennisKBerlin In der absurden Welt der Querdenkerne darf anscheinend jedey das machen was en m\u00f6chte. Da wird ein Arzte kurzerhand zurm Richtere und ein Hauptsch\u00fclere zurm Arzte. Allein der Wille es zu sein qualifiziert en schon\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f","Neutral":"@DennisKBerlin In der absurden Welt der Querdenkende darf anscheinend jede Person das machen was sie m\u00f6chte. Da wird ein Person im \u00e4rztlichen Dienst kurzerhand zur richtenden Person und ein Hauptschulkind zum Person im \u00e4rztlichen Dienst. Allein der Wille es zu sein qualifiziert sie schon\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f","GenderStern":"@DennisKBerlin In der absurden Welt der Querdenker*innen darf anscheinend jede*r das machen was er*sie m\u00f6chte. Da wird ein*e \u00c4rzt*in kurzerhand zum*zur Richter*in und ein*e Hauptsch\u00fcler*in zum*zur \u00c4rzt*in. Allein der Wille es zu sein qualifiziert sie schon\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f","GenderDoppelpunkt":"@DennisKBerlin In der absurden Welt der Querdenker:innen darf anscheinend jede:r das machen was er:sie m\u00f6chte. Da wird ein:e \u00c4rzt:in kurzerhand zum:zur Richter:in und ein:e Hauptsch\u00fcler:in zum:zur \u00c4rzt:in. Allein der Wille es zu sein qualifiziert sie schon\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f","Doppelnennung":"@DennisKBerlin In der absurden Welt der Querdenkerinnen und Querdenker darf anscheinend jeder und jede das machen was er oder sie m\u00f6chte. Da wird eine \u00c4rztin oder ein Arzt kurzerhand zum Richter oder zur Richterin und eine Hauptsch\u00fclerin oder ein Hauptsch\u00fcler zur \u00c4rztin oder zum Arzt. Allein der Wille es zu sein qualifiziert sie schon\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f"}
{"original":"@TrendFinder3 @Alice_Weidel Ihre juristische Einsch\u00e4tzung zur unabh\u00e4ngigen Justiz ist nichts anderes, als eine Zustimmung f\u00fcr die Abschaffung unseres Rechtsstaates. Ein unabh\u00e4ngiger Richter kann keine Rechtsdehnung oder Rechtsbeugung begehen, die strafrechtlich relevant ist.","label":1,"GenderGap":"@TrendFinder3 @Alice_Weidel Ihre juristische Einsch\u00e4tzung zur unabh\u00e4ngigen Justiz ist nichts anderes, als eine Zustimmung f\u00fcr die Abschaffung unseres Rechtsstaates. Ein_e unabh\u00e4ngige_r Richter_in kann keine Rechtsdehnung oder Rechtsbeugung begehen, die strafrechtlich relevant ist.","De-e":"@TrendFinder3 @Alice_Weidel Ihre juristische Einsch\u00e4tzung zur unabh\u00e4ngigen Justiz ist nichts anderes, als eine Zustimmung f\u00fcr die Abschaffung unseres Rechtsstaates. Ein unabh\u00e4ngige Richtere kann keine Rechtsdehnung oder Rechtsbeugung begehen, die strafrechtlich relevant ist.","Neutral":"@TrendFinder3 @Alice_Weidel Ihre juristische Einsch\u00e4tzung zur unabh\u00e4ngigen Justiz ist nichts anderes, als eine Zustimmung f\u00fcr die Abschaffung unseres Rechtsstaates. Eine unabh\u00e4ngige rechtsprechende Person kann keine Rechtsdehnung oder Rechtsbeugung begehen, die strafrechtlich relevant ist.","GenderStern":"@TrendFinder3 @Alice_Weidel Ihre juristische Einsch\u00e4tzung zur unabh\u00e4ngigen Justiz ist nichts anderes, als eine Zustimmung f\u00fcr die Abschaffung unseres Rechtsstaates. Ein*e unabh\u00e4ngige*r Richter*in kann keine Rechtsdehnung oder Rechtsbeugung begehen, die strafrechtlich relevant ist.","GenderDoppelpunkt":"@TrendFinder3 @Alice_Weidel Ihre juristische Einsch\u00e4tzung zur unabh\u00e4ngigen Justiz ist nichts anderes, als eine Zustimmung f\u00fcr die Abschaffung unseres Rechtsstaates. Ein:e unabh\u00e4ngige:r Richter:in kann keine Rechtsdehnung oder Rechtsbeugung begehen, die strafrechtlich relevant ist.","Doppelnennung":"@TrendFinder3 @Alice_Weidel Ihre juristische Einsch\u00e4tzung zur unabh\u00e4ngigen Justiz ist nichts anderes, als eine Zustimmung f\u00fcr die Abschaffung unseres Rechtsstaates. Eine unabh\u00e4ngige Richterin oder ein unabh\u00e4ngiger Richter kann keine Rechtsdehnung oder Rechtsbeugung begehen, die strafrechtlich relevant ist."}
{"original":"die #AfD hat btw im M\u00e4rz mal wieder gezeigt,wie geschichtsrevisionistisch u ungebildet sie ist,trotz all der achso studierten u gelehrten Mitl\u00e4ufer mit Doktortitel etc. Wer labert sonst solchen Stu\u00df? Und wer legt bitte fest durch wen die B\u00fcrger*innen Heil u Erl\u00f6sung finden? \ud83d\ude43\ud83d\udd2b https:\/\/t.co\/ufuGgefimF","label":1,"GenderGap":"die #AfD hat btw im M\u00e4rz mal wieder gezeigt,wie geschichtsrevisionistisch u ungebildet sie ist,trotz all der achso studierten u gelehrten Mitl\u00e4ufer_innen mit Doktortitel etc. Wer labert sonst solchen Stu\u00df? Und wer legt bitte fest durch wen die B\u00fcrger_innen Heil u Erl\u00f6sung finden? \ud83d\ude43\ud83d\udd2b https:\/\/t.co\/ufuGgefimF","De-e":"die #AfD hat btw im M\u00e4rz mal wieder gezeigt,wie geschichtsrevisionistisch u ungebildet sie ist,trotz all der achso studierten u gelehrten Mitl\u00e4uferne mit Doktortitel etc. Wer labert sonst solchen Stu\u00df? Und wer legt bitte fest durch wen die B\u00fcrgerne Heil u Erl\u00f6sung finden? \ud83d\ude43\ud83d\udd2b https:\/\/t.co\/ufuGgefimF","Neutral":"die #AfD hat btw im M\u00e4rz mal wieder gezeigt,wie geschichtsrevisionistisch u ungebildet sie ist,trotz all der achso studierten u gelehrten Folge leistende Personen mit Doktortitel etc. Wer labert sonst solchen Stu\u00df? Und wer legt bitte fest durch wen die Bev\u00f6lkerung Heil u Erl\u00f6sung finden? \ud83d\ude43\ud83d\udd2b https:\/\/t.co\/ufuGgefimF","GenderStern":"die #AfD hat btw im M\u00e4rz mal wieder gezeigt,wie geschichtsrevisionistisch u ungebildet sie ist,trotz all der achso studierten u gelehrten Mitl\u00e4ufer*innen mit Doktortitel etc. Wer labert sonst solchen Stu\u00df? Und wer legt bitte fest durch wen die B\u00fcrger*innen Heil u Erl\u00f6sung finden? \ud83d\ude43\ud83d\udd2b https:\/\/t.co\/ufuGgefimF","GenderDoppelpunkt":"die #AfD hat btw im M\u00e4rz mal wieder gezeigt,wie geschichtsrevisionistisch u ungebildet sie ist,trotz all der achso studierten u gelehrten Mitl\u00e4ufer:innen mit Doktortitel etc. Wer labert sonst solchen Stu\u00df? Und wer legt bitte fest durch wen die B\u00fcrger:innen Heil u Erl\u00f6sung finden? \ud83d\ude43\ud83d\udd2b https:\/\/t.co\/ufuGgefimF","Doppelnennung":"die #AfD hat btw im M\u00e4rz mal wieder gezeigt,wie geschichtsrevisionistisch u ungebildet sie ist,trotz all der achso studierten u gelehrten Mitl\u00e4uferinnen und Mitl\u00e4ufer mit Doktortitel etc. Wer labert sonst solchen Stu\u00df? Und wer legt bitte fest durch wen die B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger Heil u Erl\u00f6sung finden? \ud83d\ude43\ud83d\udd2b https:\/\/t.co\/ufuGgefimF"}
{"original":"@JJ_1809 Ach na wenn wir danach gehen dann sind alle Politikwissenschaftler die sich mit philosophisch mit Carl Schmitt besch\u00e4ftigen und besch\u00e4ftigt haben und alle Juristen Nazis..\ud83e\udd2f","label":1,"GenderGap":"@JJ_1809 Ach na wenn wir danach gehen dann sind alle Politikwissenschaftler_innen die sich mit philosophisch mit Carl Schmitt besch\u00e4ftigen und besch\u00e4ftigt haben und alle Jurist_innen Nazis..\ud83e\udd2f","De-e":"@JJ_1809 Ach na wenn wir danach gehen dann sind alle Politikwissenschaftlerne die sich mit philosophisch mit Carl Schmitt besch\u00e4ftigen und besch\u00e4ftigt haben und alle Juristerne Nazis..\ud83e\udd2f","Neutral":"@JJ_1809 Ach na wenn wir danach gehen dann sind alle Politikforschenden die sich mit philosophisch mit Carl Schmitt besch\u00e4ftigen und besch\u00e4ftigt haben und alle Personen mit juristischem Sachverstand Nazis.\ud83e\udd2f","GenderStern":"@JJ_1809 Ach na wenn wir danach gehen dann sind alle Politikwissenschaftler*innen die sich mit philosophisch mit Carl Schmitt besch\u00e4ftigen und besch\u00e4ftigt haben und alle Jurist*innen Nazis..\ud83e\udd2f","GenderDoppelpunkt":"@JJ_1809 Ach na wenn wir danach gehen dann sind alle Politikwissenschaftler:innen die sich mit philosophisch mit Carl Schmitt besch\u00e4ftigen und besch\u00e4ftigt haben und alle Jurist:innen Nazis..\ud83e\udd2f","Doppelnennung":"@JJ_1809 Ach na wenn wir danach gehen dann sind alle Politikwissenschaftlerinnen und Politikwissenschaftler die sich mit philosophisch mit Carl Schmitt besch\u00e4ftigen und besch\u00e4ftigt haben und alle Juristinnen und Juristen Nazis..\ud83e\udd2f"}
{"original":"@SabineBr3 @Cassiopaia18 @stefan1531 @Hans456789 @Karl_Lauterbach Ja dann lass dich doch nicht Impfen. Wen interessiert es ob du das willst oder nicht? Hat dich einer danach gefragt oder hast du einfach ein ungestilltes Mitteilungsbed\u00fcrfnis. Und solange hier nur das Inst. Genannt wird aber weder Autor noch Titel einer Studie ist hier nichts ..","label":1,"GenderGap":"@SabineBr3 @Cassiopaia18 @stefan1531 @Hans456789 @Karl_Lauterbach Ja dann lass dich doch nicht Impfen. Wen interessiert es ob du das willst oder nicht? Hat dich eine_r danach gefragt oder hast du einfach ein ungestilltes Mitteilungsbed\u00fcrfnis. Und solange hier nur das Inst. Genannt wird aber weder Autor_in noch Titel einer Studie ist hier nichts ..","De-e":"@SabineBr3 @Cassiopaia18 @stefan1531 @Hans456789 @Karl_Lauterbach Ja dann lass dich doch nicht Impfen. Wen interessiert es ob du das willst oder nicht? Hat dich einey danach gefragt oder hast du einfach ein ungestilltes Mitteilungsbed\u00fcrfnis. Und solange hier nur das Inst. Genannt wird aber weder Autore noch Titel einer Studie ist hier nichts ..","Neutral":"@SabineBr3 @Cassiopaia18 @stefan1531 @Hans456789 @Karl_Lauterbach Ja dann lass dich doch nicht Impfen. Wen interessiert es ob du das willst oder nicht? Hat dich eine Person danach gefragt oder hast du einfach ein ungestilltes Mitteilungsbed\u00fcrfnis. Und solange hier nur das Inst. Genannt wird aber weder urhebende Person noch Titel einer Studie ist hier nichts ..","GenderStern":"@SabineBr3 @Cassiopaia18 @stefan1531 @Hans456789 @Karl_Lauterbach Ja dann lass dich doch nicht Impfen. Wen interessiert es ob du das willst oder nicht? Hat dich eine*r danach gefragt oder hast du einfach ein ungestilltes Mitteilungsbed\u00fcrfnis. Und solange hier nur das Inst. Genannt wird aber weder Autor*in noch Titel einer Studie ist hier nichts ..","GenderDoppelpunkt":"@SabineBr3 @Cassiopaia18 @stefan1531 @Hans456789 @Karl_Lauterbach Ja dann lass dich doch nicht Impfen. Wen interessiert es ob du das willst oder nicht? Hat dich eine:r danach gefragt oder hast du einfach ein ungestilltes Mitteilungsbed\u00fcrfnis. Und solange hier nur das Inst. Genannt wird aber weder Autor:in noch Titel einer Studie ist hier nichts ..","Doppelnennung":"@SabineBr3 @Cassiopaia18 @stefan1531 @Hans456789 @Karl_Lauterbach Ja dann lass dich doch nicht Impfen. Wen interessiert es ob du das willst oder nicht? Hat dich einer oder eine danach gefragt oder hast du einfach ein ungestilltes Mitteilungsbed\u00fcrfnis. Und solange hier nur das Inst. Genannt wird aber weder Autorin oder Autor noch Titel einer Studie ist hier nichts .."}
{"original":"@reloaded2008 Die planen jetzt erst, wie die uns das Internet abschalten? Wasn das f\u00fcr ne Amateurveranstaltung? Und wie dumm sind die Querdenker dann, wenn die alles vorher wissen und nix gegen diese Amateure tun k\u00f6nnen? Menschheit so lost eif \ud83d\ude21\ud83d\udc3b\ud83d\ude21","label":1,"GenderGap":"@reloaded2008 Die planen jetzt erst, wie die uns das Internet abschalten? Wasn das f\u00fcr ne Amateur_innenveranstaltung? Und wie dumm sind die Querdenker_innen dann, wenn die alles vorher wissen und nix gegen diese Amateur_innen tun k\u00f6nnen? Menschheit so lost eif \ud83d\ude21\ud83d\udc3b\ud83d\ude21","De-e":"@reloaded2008 Die planen jetzt erst, wie die uns das Internet abschalten? Wasn das f\u00fcr ne Amateureveranstaltung? Und wie dumm sind die Querdenkerne dann, wenn die alles vorher wissen und nix gegen diese Amateurne tun k\u00f6nnen? Menschheit so lost eif \ud83d\ude21\ud83d\udc3b\ud83d\ude21","Neutral":"@reloaded2008 Die planen jetzt erst, wie die uns das Internet abschalten? Wasn das f\u00fcr ne Amateurveranstaltung? Und wie dumm sind die Querdenkenden dann, wenn die alles vorher wissen und nix gegen diese Laien tun k\u00f6nnen? Menschheit so lost eif \ud83d\ude21\ud83d\udc3b\ud83d\ude21","GenderStern":"@reloaded2008 Die planen jetzt erst, wie die uns das Internet abschalten? Wasn das f\u00fcr ne Amateur*innenveranstaltung? Und wie dumm sind die Querdenker*innen dann, wenn die alles vorher wissen und nix gegen diese Amateur*innen tun k\u00f6nnen? Menschheit so lost eif \ud83d\ude21\ud83d\udc3b\ud83d\ude21","GenderDoppelpunkt":"@reloaded2008 Die planen jetzt erst, wie die uns das Internet abschalten? Wasn das f\u00fcr ne Amateur:innenveranstaltung? Und wie dumm sind die Querdenker:innen dann, wenn die alles vorher wissen und nix gegen diese Amateur:innen tun k\u00f6nnen? Menschheit so lost eif \ud83d\ude21\ud83d\udc3b\ud83d\ude21","Doppelnennung":"@reloaded2008 Die planen jetzt erst, wie die uns das Internet abschalten? Wasn das f\u00fcr ne Amateurin- oder Amateur-Veranstaltung? Und wie dumm sind die Querdenkerinnen und Querdenker dann, wenn die alles vorher wissen und nix gegen diese Amateurinnen und Amateure tun k\u00f6nnen? Menschheit so lost eif \ud83d\ude21\ud83d\udc3b\ud83d\ude21"}
{"original":"@dbamat @Jr6en1 @Karl_Lauterbach Wer von euch beiden ist denn der \"geistige\" Urheber von soviel Schwachsinn?","label":1,"GenderGap":"@dbamat @Jr6en1 @Karl_Lauterbach Wer von euch beiden ist denn der_die \"geistige\" Urheber_in von soviel Schwachsinn?","De-e":"@dbamat @Jr6en1 @Karl_Lauterbach Wer von euch beiden ist denn de \"geistige\" Urhebere von soviel Schwachsinn?","Neutral":"@dbamat @Jr6en1 @Karl_Lauterbach Wer von euch beiden ist denn die \"geistige\" Person der Urheberschaft von soviel Schwachsinn?","GenderStern":"@dbamat @Jr6en1 @Karl_Lauterbach Wer von euch beiden ist denn der*die \"geistige\" Urheber*in von soviel Schwachsinn?","GenderDoppelpunkt":"@dbamat @Jr6en1 @Karl_Lauterbach Wer von euch beiden ist denn der:die \"geistige\" Urheber:in von soviel Schwachsinn?","Doppelnennung":"@dbamat @Jr6en1 @Karl_Lauterbach Wer von euch beiden ist denn der oder die \"geistige\" Urheberin oder Urheber von soviel Schwachsinn?"}
{"original":"@Karl_Lauterbach @Alice_Weidel Frau DOKTOR Alice Weidel, soviel Zeit muss sein! Und NIEMAND, ich wiederhole: Niemand, hat bisher soviel Hass und Hetze in Deutschland verbreitet wie Sie und die genannten Politiker der SPD! Danke f\u00fcr Ihre Aufmerksamkeit!","label":1,"GenderGap":"@Karl_Lauterbach @Alice_Weidel Frau DOKTOR Alice Weidel, soviel Zeit muss sein! Und NIEMAND, ich wiederhole: Niemand, hat bisher soviel Hass und Hetze in Deutschland verbreitet wie Sie und die genannten Politiker_innen der SPD! Danke f\u00fcr Ihre Aufmerksamkeit!","De-e":"@Karl_Lauterbach @Alice_Weidel Frau DOKTOR Alice Weidel, soviel Zeit muss sein! Und NIEMAND, ich wiederhole: Niemand, hat bisher soviel Hass und Hetze in Deutschland verbreitet wie Sie und die genannten Politikerne der SPD! Danke f\u00fcr Ihre Aufmerksamkeit!","Neutral":"@Karl_Lauterbach @Alice_Weidel Frau DOKTOR Alice Weidel, soviel Zeit muss sein! Und NIEMAND, ich wiederhole: Niemand, hat bisher soviel Hass und Hetze in Deutschland verbreitet wie Sie und die genannten Menschen in der Politik der SPD! Danke f\u00fcr Ihre Aufmerksamkeit!","GenderStern":"@Karl_Lauterbach @Alice_Weidel Frau DOKTOR Alice Weidel, soviel Zeit muss sein! Und NIEMAND, ich wiederhole: Niemand, hat bisher soviel Hass und Hetze in Deutschland verbreitet wie Sie und die genannten Politiker*innen der SPD! Danke f\u00fcr Ihre Aufmerksamkeit!","GenderDoppelpunkt":"@Karl_Lauterbach @Alice_Weidel Frau DOKTOR Alice Weidel, soviel Zeit muss sein! Und NIEMAND, ich wiederhole: Niemand, hat bisher soviel Hass und Hetze in Deutschland verbreitet wie Sie und die genannten Politiker:innen der SPD! Danke f\u00fcr Ihre Aufmerksamkeit!","Doppelnennung":"@Karl_Lauterbach @Alice_Weidel Frau DOKTOR Alice Weidel, soviel Zeit muss sein! Und NIEMAND, ich wiederhole: Niemand, hat bisher soviel Hass und Hetze in Deutschland verbreitet wie Sie und die genannten Politikerinnen und Politiker der SPD! Danke f\u00fcr Ihre Aufmerksamkeit!"}
{"original":"@Hoellenaufsicht @thomasmatzka Wo hast du denn Baerbock \u00fcberhaupt schon mal kritisiert? Sie ist immerhin die Kanzlerkandidatin deines politischen Gegners. Dir scheint die Loyalit\u00e4t zu dem eigenen Geschlecht wichtiger zu sein, als zu deiner Partei. Ich finde, du bist bei den Gr\u00fcnen einfach besser aufgehoben.","label":0,"GenderGap":"@Hoellenaufsicht @thomasmatzka Wo hast du denn Baerbock \u00fcberhaupt schon mal kritisiert? Sie ist immerhin die Kanzlerkandidatin deines_deiner politischen Gegner_in. Dir scheint die Loyalit\u00e4t zu dem eigenen Geschlecht wichtiger zu sein, als zu deiner Partei. Ich finde, du bist bei den Gr\u00fcnen einfach besser aufgehoben.","De-e":"@Hoellenaufsicht @thomasmatzka Wo hast du denn Baerbock \u00fcberhaupt schon mal kritisiert? Sie ist immerhin de Kanzlernekandidatin deiners politischen Gegneres. Dir scheint die Loyalit\u00e4t zu dem eigenen Geschlecht wichtiger zu sein, als zu deiner Partei. Ich finde, du bist bei den Gr\u00fcnen einfach besser aufgehoben.","Neutral":"@Hoellenaufsicht @thomasmatzka Wo hast du denn Baerbock \u00fcberhaupt schon mal kritisiert? Sie ist immerhin die Kanzlerkandidatin deiner politischen gegnerischen Person. Dir scheint die Loyalit\u00e4t zu dem eigenen Geschlecht wichtiger zu sein, als zu deiner Partei. Ich finde, du bist bei den Gr\u00fcnen einfach besser aufgehoben.","GenderStern":"@Hoellenaufsicht @thomasmatzka Wo hast du denn Baerbock \u00fcberhaupt schon mal kritisiert? Sie ist immerhin die Kanzlerkandidatin deines*deiner politischen Gegner*in. Dir scheint die Loyalit\u00e4t zu dem eigenen Geschlecht wichtiger zu sein, als zu deiner Partei. Ich finde, du bist bei den Gr\u00fcnen einfach besser aufgehoben.","GenderDoppelpunkt":"@Hoellenaufsicht @thomasmatzka Wo hast du denn Baerbock \u00fcberhaupt schon mal kritisiert? Sie ist immerhin die Kanzlerkandidatin deines:deiner politischen Gegner:in. Dir scheint die Loyalit\u00e4t zu dem eigenen Geschlecht wichtiger zu sein, als zu deiner Partei. Ich finde, du bist bei den Gr\u00fcnen einfach besser aufgehoben.","Doppelnennung":"@Hoellenaufsicht @thomasmatzka Wo hast du denn Baerbock \u00fcberhaupt schon mal kritisiert? Sie ist immerhin die Kanzlerkandidatin deines politischen Gegners oder deiner politischen Gegnerin. Dir scheint die Loyalit\u00e4t zu dem eigenen Geschlecht wichtiger zu sein, als zu deiner Partei. Ich finde, du bist bei den Gr\u00fcnen einfach besser aufgehoben."}
{"original":"Unbezahlbar sind die Freunde, die Du mitten in der Nacht anrufst, in den Telefonh\u00f6rer jubelst \u201eHast Du das Tor gesehen?!\u201c, weil Deine Mannschaft gerade zum Ausgleich getroffen hat... #blessed","label":2,"GenderGap":"Unbezahlbar sind die Freund_innen, die Du mitten in der Nacht anrufst, in den Telefonh\u00f6rer jubelst \u201eHast Du das Tor gesehen?!\u201c, weil Deine Mannschaft gerade zum Ausgleich getroffen hat... #blessed","De-e":"Unbezahlbar sind die Freunderne, die Du mitten in der Nacht anrufst, in den Telefonh\u00f6rer jubelst \u201eHast Du das Tor gesehen?!\u201c, weil Deine Mannschaft gerade zum Ausgleich getroffen hat... #blessed","Neutral":"Unbezahlbar sind die Bekanntschaften, die Du mitten in der Nacht anrufst, in den Telefonh\u00f6rer jubelst \u201eHast Du das Tor gesehen?!\u201c, weil Dein Team gerade zum Ausgleich getroffen hat... #blessed","GenderStern":"Unbezahlbar sind die Freund*innen, die Du mitten in der Nacht anrufst, in den Telefonh\u00f6rer jubelst \u201eHast Du das Tor gesehen?!\u201c, weil Deine Mannschaft gerade zum Ausgleich getroffen hat... #blessed","GenderDoppelpunkt":"Unbezahlbar sind die Freund:innen, die Du mitten in der Nacht anrufst, in den Telefonh\u00f6rer jubelst \u201eHast Du das Tor gesehen?!\u201c, weil Deine Mannschaft gerade zum Ausgleich getroffen hat... #blessed","Doppelnennung":"Unbezahlbar sind die Freundinnen und Freunde, die Du mitten in der Nacht anrufst, in den Telefonh\u00f6rer jubelst \u201eHast Du das Tor gesehen?!\u201c, weil Deine Mannschaft gerade zum Ausgleich getroffen hat... #blessed"}
{"original":"@DolikaJelinski @reitschuster Auch nach einem halben Jahr haben wir noch gen\u00fcgend Antik\u00f6rper bei den Probanden feststellen k\u00f6nnen. Was reden Sie hier f\u00fcr einen Unsinn.","label":1,"GenderGap":"@DolikaJelinski @reitschuster Auch nach einem halben Jahr haben wir noch gen\u00fcgend Antik\u00f6rper bei den Proband_innen feststellen k\u00f6nnen. Was reden Sie hier f\u00fcr einen Unsinn.","De-e":"@DolikaJelinski @reitschuster Auch nach einem halben Jahr haben wir noch gen\u00fcgend Antik\u00f6rper bei den Probanderne feststellen k\u00f6nnen. Was reden Sie hier f\u00fcr einen Unsinn.","Neutral":"@DolikaJelinski @reitschuster Auch nach einem halben Jahr haben wir noch gen\u00fcgend Antik\u00f6rper bei den Testpersonen feststellen k\u00f6nnen. Was reden Sie hier f\u00fcr einen Unsinn.","GenderStern":"@DolikaJelinski @reitschuster Auch nach einem halben Jahr haben wir noch gen\u00fcgend Antik\u00f6rper bei den Proband*innen feststellen k\u00f6nnen. Was reden Sie hier f\u00fcr einen Unsinn.","GenderDoppelpunkt":"@DolikaJelinski @reitschuster Auch nach einem halben Jahr haben wir noch gen\u00fcgend Antik\u00f6rper bei den Proband:innen feststellen k\u00f6nnen. Was reden Sie hier f\u00fcr einen Unsinn.","Doppelnennung":"@DolikaJelinski @reitschuster Auch nach einem halben Jahr haben wir noch gen\u00fcgend Antik\u00f6rper bei den Probandinnen und Probanden feststellen k\u00f6nnen. Was reden Sie hier f\u00fcr einen Unsinn."}
